{"kind": "youtube#videoListResponse", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/yQ0yk6uZYJKMk7Bihq0Au4oz_1I\"", "pageInfo": {"totalResults": 50, "resultsPerPage": 50}, "items": [{"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/UIPKY6r0UV0VONkH-tmuNR9qbLs\"", "id": "vL7Zm0Tjoug", "snippet": {"publishedAt": "2019-03-24T15:13:33.000Z", "channelId": "UCb5TfGtSgvNPVPQawfCFuAw", "title": "Artikel 13: CDU behauptet Demonstranten seien gekauft! Kann man diese L\u00fcge verbieten? RA Solmecke", "description": "Die Diskussion um Art. 13 hat einen neuen H\u00f6hepunkt erreicht. Nach den Demonstrationen am 23. M\u00e4rz behaupten hochrangige Vertreter der CDU im Europaparlament, dass die Demonstranten gekauft seien. Konkret wird in der Bild-Zeitung behauptet, es seien bis zu 450 \u20ac Demogeld f\u00fcr die  Demonstranten geflossen. Eine absolute L\u00fcge. Doch kann man die Verbreitung solcher L\u00fcgen rechtlich verbieten lassen? Wir kl\u00e4ren die juristische Situation in diesem Video.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/vL7Zm0Tjoug/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/vL7Zm0Tjoug/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/vL7Zm0Tjoug/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/vL7Zm0Tjoug/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/vL7Zm0Tjoug/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Kanzlei WBS", "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Artikel 13: CDU behauptet Demonstranten seien gekauft! Kann man diese L\u00fcge verbieten? RA Solmecke", "description": "Die Diskussion um Art. 13 hat einen neuen H\u00f6hepunkt erreicht. Nach den Demonstrationen am 23. M\u00e4rz behaupten hochrangige Vertreter der CDU im Europaparlament, dass die Demonstranten gekauft seien. Konkret wird in der Bild-Zeitung behauptet, es seien bis zu 450 \u20ac Demogeld f\u00fcr die  Demonstranten geflossen. Eine absolute L\u00fcge. Doch kann man die Verbreitung solcher L\u00fcgen rechtlich verbieten lassen? Wir kl\u00e4ren die juristische Situation in diesem Video."}, "defaultAudioLanguage": "de-DE"}, "statistics": {"viewCount": "228144", "likeCount": "25015", "dislikeCount": "128", "favoriteCount": "0", "commentCount": "5884"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/9vgSFX6r6L4P25WBE8NOZ2SezIY\"", "id": "etOjmJVLr2U", "snippet": {"publishedAt": "2019-03-24T08:00:03.000Z", "channelId": "UChr1sKJ27Fr6WZxAlusbo_w", "title": "\u00dcber 100.000 Menschen GEGEN Artikel 13 - Uploadfilter Demo in K\u00f6ln", "description": "\ud83d\udc55 SPIELKIND online auf https://spielkind.de/\n\ud83d\udcf8 Instagram: FelixLaden | https://instagram.com/felixladen\n\u2022 Damit filme ich: http://amzn.to/2sz6QPc *\n\u2022 Mehr Vlogs: http://youtube.com/felixladen?sub_confirmation=1\n__________________________\nIm heutigen Vlog ist der letzte Probe Tag vom Team Spielkind Bewerber Tim. Wir gehen auf die Artikel gegen Artikel 13 und versuchen, m\u00f6glichst viele Stimmen einzufangen. Viel Spa\u00df mit dem Video! :)\n__________________________\n\ud83c\udfb5Musik heute von Blackout Problems:\n\nDifference: https://youtube.com/watch?v=f-etiBdJzmw\nvom Album \"KAOS\".\nPre Order KAOS: http://smarturl.it/bop-kaos\n\nTwitter: https://twitter.com/theblackys\n\nFacebook: https://de-de.facebook.com/blackoutproblems\n\nYouTube: https://youtube.com/user/blackoutexpressions\n\nInstagram: https://instagram.com/blackoutproblems/\n\nMerch & Tickets: https://munichwarehouse.com/bands-artists/blackout-problems/\n\niTunes: https://itunes.apple.com/de/artist/blackout-problems/id512575957\n__________________________\nIch suche einen neuen Kamermann / Cutter / Produzent f\u00fcr Team Spielkind, haupts\u00e4chlich f\u00fcr diesen YouTube Kanal. Die Position ist eine Vollzeitstelle bei der 25MATE GmbH in K\u00f6ln. Ihr m\u00fcsst mindestens 18 Jahre alt sein und die M\u00f6glichkeit haben, euren Wohnort nach K\u00f6ln zu verlegen.\n\nSo konntet (Frist ist abgelaufen!) ihr euch bewerben: \n\nProduziert ein 99-sek\u00fcndiges Bewerbungsvideo, welches folgende 3 Teile beinhalten muss:\n1: Ein paar S\u00e4tze von/zu euch, die euch mir vorstellen\n2: Filmt euren Alltag auf eine kreative Art und Weise, wie man es in einem Vlog machen w\u00fcrde\n3: Findet einen \u00dcbergang dazu, wie ihr storytechnisch dann zu einem Showreel/Best Of kommen k\u00f6nnt, in dem ihr mich nochmal mit den besten von euch gefilmten und geschnittenen Sachen \u00fcberzeugen k\u00f6nnt.\n\nAls Musik benutzt aus rechtlichen Gr\u00fcnden bitte nur Musik, die ich selbst auch in den letzten 2 Jahren mal hier auf meinem Kanal benutzt habe. Und schreibt mir dazu, welche Musik das genau ist, die ihr verwendet habt.\n\nEinsendeschluss: 04.02.2019 um 23:59. :)\n\nSchickt mir das Video zusammen mit ein paar Infos zu euch einfach per Mail an: teamspielkind@25mate.com\n\n\nIch freue mich sehr auf eure Bewerbung und darauf, dass einer oder eine von euch, in Zukunft mit mir zusammenarbeiten wird!\n\nViel Erfolg euch allen. :)\n__________________________\nMeine Links:\n\u2022 Gaming-Kanal: http://youtube.com/spielkindgaming\n\u2022 Spielkind Store: http://spielkind.de\n\u2022 Twitter: http://twitter.com/felixladen\n\u2022 Instagram: http://instagram.com/felixladen\n\u2022 Facebook: http://facebook.com/felixladen\n\u2022 Management: http://25mate.com\n\u2022 Businessanfragen: felixladen@25mate.com\n__________________________\nMein Kamera Equipment:\n\u2022 Kameras:\nHaupt-Kamera: http://amzn.to/2sz6QPc *\nZweit-Kamera (Low-Light): http://amzn.to/2uwxTfy *\nKompakt Kamera: http://amzn.to/2t3IS24 *\nAction Kamera: http://amzn.to/2tCy7Ft *\nCamcorder (stabil+gro\u00dfer Zoom): http://amzn.to/2syUOFu *\nDrohne: http://amzn.to/2twMpan *\nAlte \"ramble\" Kamera: http://amzn.to/2syY6Zm *\n\n\u2022 Objektive:\n18mm Weitwinkel: http://amzn.to/2t3IW1H *\n85mm Portr\u00e4tfestbrennweite: http://amzn.to/2twFkX6 *\n15-30mm Weitwinkelzoom: http://amzn.to/2t3YUZQ *\n24-240 Superzoom: http://amzn.to/2syXvH6 *\n16-35 Weitwinkelzoom: http://amzn.to/2t3S6eF *\n24mm Festbrennweite: http://amzn.to/2uwh2JC *\n\n\u2022 Mikrofone:\nHaupt-Kamera-Mikrofon: http://amzn.to/2twTSpS *\nvorher benutzt (geht auf allen Kameras): http://amzn.to/2t3QJwR *\nFunkstrecke: http://amzn.to/2syVWJu *\nAnstecker / Lavalier-Mikofon: http://amzn.to/2sz1T9b *\nStereo Mikro: http://amzn.to/2t3Knxf *\nUSB-Mikrofon (f\u00fcr Voice Over): http://amzn.to/2tCvwLY *\n\n\u2022 Mein PC: http://bit.ly/SpielkindPC\n\n\u2022 Zus\u00e4tzliches Equipment:\nexterner Recorder: http://amzn.to/2uwch2P *\nStrom Adapter f\u00fcrs Auto: http://amzn.to/2uwkGmX *\nGimbal: http://amzn.to/2uwbrD5 *\nSaugnapfhalterung: http://amzn.to/2stFIGh *\nSlider: Rhino Motion\nStativ: http://amzn.to/2sCgocp *\nWasserfeste Kamerah\u00fclle: http://amzn.to/2sBUq9x *\nGoPro Hand Mount: http://amzn.to/2uzloQl *\nsoftes LED Licht im UFO: http://amzn.to/2uzf4IJ *\nmobiles LED Licht: http://amzn.to/2sBU5U4 *\nKamera Clip am Rucksack: http://amzn.to/2sBV0nw *\n\n\u2022 Schnitt:\nLaptop: http://amzn.to/2uwG4bN *\nexterne SSD: http://amzn.to/2uwCcHK *\n\n(*) Alle amzn.to Links sind sind Amazon Affiliate Links. Werden K\u00e4ufe \u00fcber diese Links get\u00e4tigt, erh\u00e4lt der Linkersteller eine Provision von Amazon. Der Preis f\u00fcr den K\u00e4ufer (euch) \u00e4ndert sich dadurch nat\u00fcrlich nicht. :)", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/etOjmJVLr2U/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/etOjmJVLr2U/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/etOjmJVLr2U/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/etOjmJVLr2U/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/etOjmJVLr2U/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Felix von der Laden", "tags": ["artikel 13", "artikel13", "demo", "demonstrationen", "k\u00f6ln", "m\u00fcnchen", "berlin", "uploadfilter", "urheberrecht", "copyright", "voss", "cdu", "eu", "parlament", "spd", "piraten", "felix von der laden", "dner", "spielkind", "rewinside", "propa", "rezo", "klengan", "Demonstration", "team spielkind tim", "Spielkind Bewerbung", "bewerbung", "team spielkind bewerber", "spielkind bewerbung", "team spielkind", "bewerber", "cutter", "kameramann", "joonge", "Kati", "Felix", "Vlog", "Felix Laden", "Alltag", "Kamera", "Spielkind Shirt", "Spielkind Hoodie", "Kati Karenina", "2019", "saveyourinternet", "savetheinternet"], "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "de", "localized": {"title": "\u00dcber 100.000 Menschen GEGEN Artikel 13 - Uploadfilter Demo in K\u00f6ln", "description": "\ud83d\udc55 SPIELKIND online auf https://spielkind.de/\n\ud83d\udcf8 Instagram: FelixLaden | https://instagram.com/felixladen\n\u2022 Damit filme ich: http://amzn.to/2sz6QPc *\n\u2022 Mehr Vlogs: http://youtube.com/felixladen?sub_confirmation=1\n__________________________\nIm heutigen Vlog ist der letzte Probe Tag vom Team Spielkind Bewerber Tim. Wir gehen auf die Artikel gegen Artikel 13 und versuchen, m\u00f6glichst viele Stimmen einzufangen. Viel Spa\u00df mit dem Video! :)\n__________________________\n\ud83c\udfb5Musik heute von Blackout Problems:\n\nDifference: https://youtube.com/watch?v=f-etiBdJzmw\nvom Album \"KAOS\".\nPre Order KAOS: http://smarturl.it/bop-kaos\n\nTwitter: https://twitter.com/theblackys\n\nFacebook: https://de-de.facebook.com/blackoutproblems\n\nYouTube: https://youtube.com/user/blackoutexpressions\n\nInstagram: https://instagram.com/blackoutproblems/\n\nMerch & Tickets: https://munichwarehouse.com/bands-artists/blackout-problems/\n\niTunes: https://itunes.apple.com/de/artist/blackout-problems/id512575957\n__________________________\nIch suche einen neuen Kamermann / Cutter / Produzent f\u00fcr Team Spielkind, haupts\u00e4chlich f\u00fcr diesen YouTube Kanal. Die Position ist eine Vollzeitstelle bei der 25MATE GmbH in K\u00f6ln. Ihr m\u00fcsst mindestens 18 Jahre alt sein und die M\u00f6glichkeit haben, euren Wohnort nach K\u00f6ln zu verlegen.\n\nSo konntet (Frist ist abgelaufen!) ihr euch bewerben: \n\nProduziert ein 99-sek\u00fcndiges Bewerbungsvideo, welches folgende 3 Teile beinhalten muss:\n1: Ein paar S\u00e4tze von/zu euch, die euch mir vorstellen\n2: Filmt euren Alltag auf eine kreative Art und Weise, wie man es in einem Vlog machen w\u00fcrde\n3: Findet einen \u00dcbergang dazu, wie ihr storytechnisch dann zu einem Showreel/Best Of kommen k\u00f6nnt, in dem ihr mich nochmal mit den besten von euch gefilmten und geschnittenen Sachen \u00fcberzeugen k\u00f6nnt.\n\nAls Musik benutzt aus rechtlichen Gr\u00fcnden bitte nur Musik, die ich selbst auch in den letzten 2 Jahren mal hier auf meinem Kanal benutzt habe. Und schreibt mir dazu, welche Musik das genau ist, die ihr verwendet habt.\n\nEinsendeschluss: 04.02.2019 um 23:59. :)\n\nSchickt mir das Video zusammen mit ein paar Infos zu euch einfach per Mail an: teamspielkind@25mate.com\n\n\nIch freue mich sehr auf eure Bewerbung und darauf, dass einer oder eine von euch, in Zukunft mit mir zusammenarbeiten wird!\n\nViel Erfolg euch allen. :)\n__________________________\nMeine Links:\n\u2022 Gaming-Kanal: http://youtube.com/spielkindgaming\n\u2022 Spielkind Store: http://spielkind.de\n\u2022 Twitter: http://twitter.com/felixladen\n\u2022 Instagram: http://instagram.com/felixladen\n\u2022 Facebook: http://facebook.com/felixladen\n\u2022 Management: http://25mate.com\n\u2022 Businessanfragen: felixladen@25mate.com\n__________________________\nMein Kamera Equipment:\n\u2022 Kameras:\nHaupt-Kamera: http://amzn.to/2sz6QPc *\nZweit-Kamera (Low-Light): http://amzn.to/2uwxTfy *\nKompakt Kamera: http://amzn.to/2t3IS24 *\nAction Kamera: http://amzn.to/2tCy7Ft *\nCamcorder (stabil+gro\u00dfer Zoom): http://amzn.to/2syUOFu *\nDrohne: http://amzn.to/2twMpan *\nAlte \"ramble\" Kamera: http://amzn.to/2syY6Zm *\n\n\u2022 Objektive:\n18mm Weitwinkel: http://amzn.to/2t3IW1H *\n85mm Portr\u00e4tfestbrennweite: http://amzn.to/2twFkX6 *\n15-30mm Weitwinkelzoom: http://amzn.to/2t3YUZQ *\n24-240 Superzoom: http://amzn.to/2syXvH6 *\n16-35 Weitwinkelzoom: http://amzn.to/2t3S6eF *\n24mm Festbrennweite: http://amzn.to/2uwh2JC *\n\n\u2022 Mikrofone:\nHaupt-Kamera-Mikrofon: http://amzn.to/2twTSpS *\nvorher benutzt (geht auf allen Kameras): http://amzn.to/2t3QJwR *\nFunkstrecke: http://amzn.to/2syVWJu *\nAnstecker / Lavalier-Mikofon: http://amzn.to/2sz1T9b *\nStereo Mikro: http://amzn.to/2t3Knxf *\nUSB-Mikrofon (f\u00fcr Voice Over): http://amzn.to/2tCvwLY *\n\n\u2022 Mein PC: http://bit.ly/SpielkindPC\n\n\u2022 Zus\u00e4tzliches Equipment:\nexterner Recorder: http://amzn.to/2uwch2P *\nStrom Adapter f\u00fcrs Auto: http://amzn.to/2uwkGmX *\nGimbal: http://amzn.to/2uwbrD5 *\nSaugnapfhalterung: http://amzn.to/2stFIGh *\nSlider: Rhino Motion\nStativ: http://amzn.to/2sCgocp *\nWasserfeste Kamerah\u00fclle: http://amzn.to/2sBUq9x *\nGoPro Hand Mount: http://amzn.to/2uzloQl *\nsoftes LED Licht im UFO: http://amzn.to/2uzf4IJ *\nmobiles LED Licht: http://amzn.to/2sBU5U4 *\nKamera Clip am Rucksack: http://amzn.to/2sBV0nw *\n\n\u2022 Schnitt:\nLaptop: http://amzn.to/2uwG4bN *\nexterne SSD: http://amzn.to/2uwCcHK *\n\n(*) Alle amzn.to Links sind sind Amazon Affiliate Links. Werden K\u00e4ufe \u00fcber diese Links get\u00e4tigt, erh\u00e4lt der Linkersteller eine Provision von Amazon. Der Preis f\u00fcr den K\u00e4ufer (euch) \u00e4ndert sich dadurch nat\u00fcrlich nicht. :)"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "169854", "likeCount": "16177", "dislikeCount": "214", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1194"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/FtlJiDDWgi5NNjFK-QpXWvkUqgA\"", "id": "e0TtEsWkDqk", "snippet": {"publishedAt": "2019-03-23T14:37:48.000Z", "channelId": "UC5NOEUbkLheQcaaRldYW5GA", "title": "Artikel 13-Demo: Protest gegen Upload-Filter - Live-Reportagen", "description": "Deutschlandweit und in mehreren EU-L\u00e4ndern gehen Menschen gegen die geplante EU-Urheberrechtsrichtlinie auf die Stra\u00dfe. \n\nIn M\u00fcnchen sprachen die Veranstalter von mehr als 50\u00a0000 Teilnehmern, die Polizei von 40\u00a0000. Auch in anderen St\u00e4dten wie Berlin, K\u00f6ln, Hamburg, Frankfurt und D\u00fcsseldorf waren Tausende auf den Beinen.\n\n01:58 1. Bericht von der Demo in Berlin\n03:53 1. Bericht von der Demo in K\u00f6ln\n05:38 Gespr\u00e4ch mit Julia Reda/Piraten und Musiker Alexander Dommisch\n15:37 Demo Berlin: Gespr\u00e4ch mit Organisator Bruno Kramm\n18:40 Demo M\u00fcnchen: Gespr\u00e4ch mit Musiker Stefan M\u00fchlbauer\n21:24 Gespr\u00e4ch mit YouTuber Dennis Brammen (Br4mm3n/PietSmiet) und Helga Tr\u00fcpel, Europaabgeordnete B'90/Die Gr\u00fcnen\n29:58 Bericht aus Hamburg\n31:28 Demo K\u00f6ln: Gespr\u00e4ch mit den Youtubern Sebastian Meyer (Rewinside) und \"Rezo\"\n34:46 Gespr\u00e4ch mit Bundesjustizministerin Katarina Barley, SPD", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/e0TtEsWkDqk/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/e0TtEsWkDqk/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/e0TtEsWkDqk/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "tagesschau", "tags": ["tagesschau", "tagesthemen", "nachrichten", "aktuell", "news", "infos", "informationen", "heute", "ARD", "Das", "Erste", "ZDF", "WDR", "NDR", "BR", "SWR", "MDR", "RBB", "HR"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Artikel 13-Demo: Protest gegen Upload-Filter - Live-Reportagen", "description": "Deutschlandweit und in mehreren EU-L\u00e4ndern gehen Menschen gegen die geplante EU-Urheberrechtsrichtlinie auf die Stra\u00dfe. \n\nIn M\u00fcnchen sprachen die Veranstalter von mehr als 50\u00a0000 Teilnehmern, die Polizei von 40\u00a0000. Auch in anderen St\u00e4dten wie Berlin, K\u00f6ln, Hamburg, Frankfurt und D\u00fcsseldorf waren Tausende auf den Beinen.\n\n01:58 1. Bericht von der Demo in Berlin\n03:53 1. Bericht von der Demo in K\u00f6ln\n05:38 Gespr\u00e4ch mit Julia Reda/Piraten und Musiker Alexander Dommisch\n15:37 Demo Berlin: Gespr\u00e4ch mit Organisator Bruno Kramm\n18:40 Demo M\u00fcnchen: Gespr\u00e4ch mit Musiker Stefan M\u00fchlbauer\n21:24 Gespr\u00e4ch mit YouTuber Dennis Brammen (Br4mm3n/PietSmiet) und Helga Tr\u00fcpel, Europaabgeordnete B'90/Die Gr\u00fcnen\n29:58 Bericht aus Hamburg\n31:28 Demo K\u00f6ln: Gespr\u00e4ch mit den Youtubern Sebastian Meyer (Rewinside) und \"Rezo\"\n34:46 Gespr\u00e4ch mit Bundesjustizministerin Katarina Barley, SPD"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "78829", "likeCount": "2231", "dislikeCount": "365", "favoriteCount": "0", "commentCount": "575"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/ShVZNuyGJz_SCoHTrm4aldKfhqQ\"", "id": "rrHtpjKQQz8", "snippet": {"publishedAt": "2019-03-23T21:32:24.000Z", "channelId": "UC7E8ba9VV4hiEJUsf-5i5nQ", "title": "1.Reihe der ARTIKEL 13 DEMO ! (Mit KuchenTV)", "description": "WERBUNG \nCheckt KuchenTV ab: https://www.youtube.com/user/KuchenTV\nMein Shop: Signierte B\u00fccher, Hoodies und Shirts: http://bit.ly/2Lji31g \nJarow's Gruselgeschichten auf Spotify: http://sptfy.com/10dp \nFolg mir doch auf Instagram \u25ba http://instagram.com/jarow\nBestell mein Buch \"Die Welt ist b\u00f6se\" : https://amzn.to/2JJazXh\nSnapchat: julianjarow \n\nMeine Name ist Jarow und ich versuche euch nahezu t\u00e4glich mit meinen Videos ein L\u00e4cheln aufs Gesicht zu zaubern ! Neben Videos aus dem Unterhaltungsgenre, gibt es bei mir auch spannende, faszinierende und paranormale  Geschichten aus unserer vielseitigen Welt. Es freut mich, dass du auf meine Videos gesto\u00dfen bist und ich hoffe du kommst wieder ! \n\n\nHier gibt es g\u00fcnstige Spiele (WERBUNG): http://mmo.ga/h2oP *\n\n\nEmail (f\u00fcr eure Geschichten): jarowstories@gmail.com\n\nEmail (Gesch\u00e4ftlich): julianschizophrenicblog@gmail.com\n\n\n\n-------------------------------------------------------------------------------------------\nHinweis: Alle Bilder (im Video und Thumbnail) sind Symbolbilder, die darauf zusehenden Personen sind Models und haben nichts mit einzelnen F\u00e4llen zu tun. \n\n\n \nMeine Kamera (WERBUNG): http://amzn.to/1vvjxY8 *\nMein Aufnahmeprogramm (WERBUNG):  http://amzn.to/1nHyjeE *\nHiermit schneide ich meine Videos (WERBUNG): http://amzn.to/1mNoStm *\n\n-------------------------------------------------------------------------------------------\nMusik: http://www.epidemicsound.com\n-------------------------------------------------------------------------------------------\nMit * gekennzeichnete Links: \nDie Amazon-Links h\u00e4ngen mit dem Partnerprogramm von Amazon zusammen. Die MMOGA-Links mit dem Partnerschaftsprogramm von MMOGA. Sie dienen dem potentiellen K\u00e4ufer als Orientierung und verweisen explizit auf bestimmte Produkte. Sofern diese Links genutzt werden, wird im Falle einer Kaufentscheidung eine Provision ausgesch\u00fcttet werden. Wo ihr eure Produkte kauft, bleibt nat\u00fcrlich euch selbst belassen.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rrHtpjKQQz8/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rrHtpjKQQz8/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rrHtpjKQQz8/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rrHtpjKQQz8/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rrHtpjKQQz8/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Jarow", "tags": ["jarow"], "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "1.Reihe der ARTIKEL 13 DEMO ! (Mit KuchenTV)", "description": "WERBUNG \nCheckt KuchenTV ab: https://www.youtube.com/user/KuchenTV\nMein Shop: Signierte B\u00fccher, Hoodies und Shirts: http://bit.ly/2Lji31g \nJarow's Gruselgeschichten auf Spotify: http://sptfy.com/10dp \nFolg mir doch auf Instagram \u25ba http://instagram.com/jarow\nBestell mein Buch \"Die Welt ist b\u00f6se\" : https://amzn.to/2JJazXh\nSnapchat: julianjarow \n\nMeine Name ist Jarow und ich versuche euch nahezu t\u00e4glich mit meinen Videos ein L\u00e4cheln aufs Gesicht zu zaubern ! Neben Videos aus dem Unterhaltungsgenre, gibt es bei mir auch spannende, faszinierende und paranormale  Geschichten aus unserer vielseitigen Welt. Es freut mich, dass du auf meine Videos gesto\u00dfen bist und ich hoffe du kommst wieder ! \n\n\nHier gibt es g\u00fcnstige Spiele (WERBUNG): http://mmo.ga/h2oP *\n\n\nEmail (f\u00fcr eure Geschichten): jarowstories@gmail.com\n\nEmail (Gesch\u00e4ftlich): julianschizophrenicblog@gmail.com\n\n\n\n-------------------------------------------------------------------------------------------\nHinweis: Alle Bilder (im Video und Thumbnail) sind Symbolbilder, die darauf zusehenden Personen sind Models und haben nichts mit einzelnen F\u00e4llen zu tun. \n\n\n \nMeine Kamera (WERBUNG): http://amzn.to/1vvjxY8 *\nMein Aufnahmeprogramm (WERBUNG):  http://amzn.to/1nHyjeE *\nHiermit schneide ich meine Videos (WERBUNG): http://amzn.to/1mNoStm *\n\n-------------------------------------------------------------------------------------------\nMusik: http://www.epidemicsound.com\n-------------------------------------------------------------------------------------------\nMit * gekennzeichnete Links: \nDie Amazon-Links h\u00e4ngen mit dem Partnerprogramm von Amazon zusammen. Die MMOGA-Links mit dem Partnerschaftsprogramm von MMOGA. Sie dienen dem potentiellen K\u00e4ufer als Orientierung und verweisen explizit auf bestimmte Produkte. Sofern diese Links genutzt werden, wird im Falle einer Kaufentscheidung eine Provision ausgesch\u00fcttet werden. Wo ihr eure Produkte kauft, bleibt nat\u00fcrlich euch selbst belassen."}}, "statistics": {"viewCount": "64604", "likeCount": "9074", "dislikeCount": "132", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1095"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/PlT0-sGE6aNPqzjwbt5ZhiL8qCs\"", "id": "GbLsQb6nmqs", "snippet": {"publishedAt": "2019-03-23T17:27:09.000Z", "channelId": "UCb5TfGtSgvNPVPQawfCFuAw", "title": "Artikel 13 Demo in Berlin; Abschlusskundgebung - LIVE", "description": "Am heutigen 23. M\u00e4rz findet die gro\u00dfe Demonstration gegen Art. 13 in Berlin statt. Wir sind auch dabei und berichten live.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GbLsQb6nmqs/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GbLsQb6nmqs/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GbLsQb6nmqs/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "Kanzlei WBS", "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Artikel 13 Demo in Berlin; Abschlusskundgebung - LIVE", "description": "Am heutigen 23. M\u00e4rz findet die gro\u00dfe Demonstration gegen Art. 13 in Berlin statt. Wir sind auch dabei und berichten live."}}, "statistics": {"viewCount": "74942", "likeCount": "4029", "dislikeCount": "69", "favoriteCount": "0", "commentCount": "511"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/Imna1jdFnge46HVdmwna44Dn4Dc\"", "id": "QQcNq9sovEw", "snippet": {"publishedAt": "2019-03-23T15:11:00.000Z", "channelId": "UCb5TfGtSgvNPVPQawfCFuAw", "title": "Artikel 13 Demo in Berlin ; Demozug - LIVE", "description": "Am heutigen 23. M\u00e4rz findet die gro\u00dfe Demonstration gegen Art. 13 in Berlin statt. Wir sind auch dabei und berichten live.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/QQcNq9sovEw/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/QQcNq9sovEw/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/QQcNq9sovEw/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "Kanzlei WBS", "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Artikel 13 Demo in Berlin ; Demozug - LIVE", "description": "Am heutigen 23. M\u00e4rz findet die gro\u00dfe Demonstration gegen Art. 13 in Berlin statt. Wir sind auch dabei und berichten live."}}, "statistics": {"viewCount": "105397", "likeCount": "4264", "dislikeCount": "74", "favoriteCount": "0", "commentCount": "277"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/nkfer26d1ahM_NvHSyj3uit2K1s\"", "id": "0Jul_Ad_KRk", "snippet": {"publishedAt": "2019-03-22T11:01:41.000Z", "channelId": "UCdWeVSpoe6l3WOlqtcpmL5A", "title": "HOLY SCHNITT - Die Welt nach Artikel 13/Artikel 17", "description": "Gro\u00dfes Danke auch an UNGE f\u00fcr die Zusammenarbeit und seine schauspielerische Leistung. Der Oscar kann kommen! :D\n\n\u25baPatreon: https://www.patreon.com/diewieselshow\n\n\u25baTwitch: https://www.twitch.tv/wiesel_isch_live\n\n\u25baDiscord: https://discord.gg/mbHtpdU\n\n\u25baTwitter: https://twitter.com/diewieselshow\n\n\u25baInstagram: https://www.instagram.com/diewieselshow/\n\n\u25baFacebook: http://www.facebook.com/DieWieselShow\n\n\n\u00bb\u00bb\u00bb Sponsoring des Discord-Musikbots durch dawn-server.de \u00ab\u00ab\u00ab\n\n\nVerwendete Videos:\n\nArtikel 13 Demos-Videos:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=G2RdT5fQkXg&t=887s\nhttps://www.youtube.com/watch?v=BOP9vrJst-Q&t=39s\nhttps://www.youtube.com/watch?v=PCXadWWl9wk&t=22s\nhttps://www.youtube.com/watch?v=NRK9BMEbsPI\n\nArtikel 13 Statements:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=dSZAMyIHgz0\nhttps://www.youtube.com/watch?v=PCXadWWl9wk&t=22s\nhttps://www.youtube.com/watch?v=G2RdT5fQkXg&t=887s\nhttps://www.youtube.com/watch?v=SveV0GUkZzI&t=145s\nhttps://www.youtube.com/watch?v=TT5rHJSP_KE&t=369s\n\nSonstiges Videomaterial:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=8oymCmxpsaA\nhttps://www.youtube.com/watch?v=yZMD0NAplVw\nhttps://www.youtube.com/watch?v=sG9U8VLiulY\nhttps://www.youtube.com/watch?v=oINvjA64H24&t=53s\nhttps://www.youtube.com/watch?v=Lics8e6Julk\nhttps://www.youtube.com/watch?v=KN6nIQF49_k\nhttps://www.youtube.com/watch?v=7qZ1EGhK1sA&t=41s\nhttps://www.youtube.com/watch?v=nRZ_y6h1LP4\nhttps://www.youtube.com/watch?v=tDGCu6vOlRI\nhttps://www.youtube.com/watch?v=fWikMB-dWbI\nhttps://www.youtube.com/watch?v=oOc8th__WAw&t=24s\nhttps://www.youtube.com/watch?v=l0eOuJgxRe0&t=102s\nhttps://www.youtube.com/watch?v=XaxTZaBNbOM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=rP3Tlgumx8A&t=73s\n\nJulien Bam - Mein einziger Geburtstagswunsch (Instrumental):\nhttps://www.youtube.com/watch?v=giA6plLIrxY\n\nMcDonalds Free Stock Footage by ilmeaalim:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=YxRwgGKK_v8&t=5s\n\nAnimated Hand animation:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=u0huElusoW4\n\n\nVerwendete Musik:\nMusic provided by No Copyright Music:\nhttps://www.youtube.com/c/royaltyfree...\nMusic used: End This by Evan King\nhttps://soundcloud.com/evan-king/end-...\nLicensed under Creative Commons Attribution 4.0\nhttps://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\n\nHappy Birthday Bossanova - E's Jammy Jams\n\n\nVerwendete Grafiken:\nhttps://commons.wikimedia.org/w/index.php?search=konrad+adenauer+haus&title=Special%3ASearch&go=Go#/media/File:Konrad-Adenauer-Haus_(Berlin).jpg\nCC BY-SA 3.0 (DE)\n\nhttps://www.freepik.com/free-photos-vectors/banner\nhttps://www.freepik.com/free-photos-vectors/background", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/0Jul_Ad_KRk/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/0Jul_Ad_KRk/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/0Jul_Ad_KRk/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/0Jul_Ad_KRk/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/0Jul_Ad_KRk/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Die Wiesel Show", "tags": ["wiesel", "diewieselshow", "wieselshow", "show", "holy", "schnitt", "holyschnitt", "artikel", "13", "11", "12", "17", "axel voss", "cdu", "niewiedercdu", "nie", "wieder", "uploadfilter", "urheberrechtsreform", "die", "welt", "danach", "2020", "youtuber", "gronkh", "bibi", "tanzverbot", "drachenlord", "exsl", "unge", "ungeklickt", "upload", "filter"], "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "HOLY SCHNITT - Die Welt nach Artikel 13/Artikel 17", "description": "Gro\u00dfes Danke auch an UNGE f\u00fcr die Zusammenarbeit und seine schauspielerische Leistung. Der Oscar kann kommen! :D\n\n\u25baPatreon: https://www.patreon.com/diewieselshow\n\n\u25baTwitch: https://www.twitch.tv/wiesel_isch_live\n\n\u25baDiscord: https://discord.gg/mbHtpdU\n\n\u25baTwitter: https://twitter.com/diewieselshow\n\n\u25baInstagram: https://www.instagram.com/diewieselshow/\n\n\u25baFacebook: http://www.facebook.com/DieWieselShow\n\n\n\u00bb\u00bb\u00bb Sponsoring des Discord-Musikbots durch dawn-server.de \u00ab\u00ab\u00ab\n\n\nVerwendete Videos:\n\nArtikel 13 Demos-Videos:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=G2RdT5fQkXg&t=887s\nhttps://www.youtube.com/watch?v=BOP9vrJst-Q&t=39s\nhttps://www.youtube.com/watch?v=PCXadWWl9wk&t=22s\nhttps://www.youtube.com/watch?v=NRK9BMEbsPI\n\nArtikel 13 Statements:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=dSZAMyIHgz0\nhttps://www.youtube.com/watch?v=PCXadWWl9wk&t=22s\nhttps://www.youtube.com/watch?v=G2RdT5fQkXg&t=887s\nhttps://www.youtube.com/watch?v=SveV0GUkZzI&t=145s\nhttps://www.youtube.com/watch?v=TT5rHJSP_KE&t=369s\n\nSonstiges Videomaterial:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=8oymCmxpsaA\nhttps://www.youtube.com/watch?v=yZMD0NAplVw\nhttps://www.youtube.com/watch?v=sG9U8VLiulY\nhttps://www.youtube.com/watch?v=oINvjA64H24&t=53s\nhttps://www.youtube.com/watch?v=Lics8e6Julk\nhttps://www.youtube.com/watch?v=KN6nIQF49_k\nhttps://www.youtube.com/watch?v=7qZ1EGhK1sA&t=41s\nhttps://www.youtube.com/watch?v=nRZ_y6h1LP4\nhttps://www.youtube.com/watch?v=tDGCu6vOlRI\nhttps://www.youtube.com/watch?v=fWikMB-dWbI\nhttps://www.youtube.com/watch?v=oOc8th__WAw&t=24s\nhttps://www.youtube.com/watch?v=l0eOuJgxRe0&t=102s\nhttps://www.youtube.com/watch?v=XaxTZaBNbOM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=rP3Tlgumx8A&t=73s\n\nJulien Bam - Mein einziger Geburtstagswunsch (Instrumental):\nhttps://www.youtube.com/watch?v=giA6plLIrxY\n\nMcDonalds Free Stock Footage by ilmeaalim:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=YxRwgGKK_v8&t=5s\n\nAnimated Hand animation:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=u0huElusoW4\n\n\nVerwendete Musik:\nMusic provided by No Copyright Music:\nhttps://www.youtube.com/c/royaltyfree...\nMusic used: End This by Evan King\nhttps://soundcloud.com/evan-king/end-...\nLicensed under Creative Commons Attribution 4.0\nhttps://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\n\nHappy Birthday Bossanova - E's Jammy Jams\n\n\nVerwendete Grafiken:\nhttps://commons.wikimedia.org/w/index.php?search=konrad+adenauer+haus&title=Special%3ASearch&go=Go#/media/File:Konrad-Adenauer-Haus_(Berlin).jpg\nCC BY-SA 3.0 (DE)\n\nhttps://www.freepik.com/free-photos-vectors/banner\nhttps://www.freepik.com/free-photos-vectors/background"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "27090", "likeCount": "3572", "dislikeCount": "45", "favoriteCount": "0", "commentCount": "173"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/raTE1Fmx6XD8cYcATi2vOUnUXxQ\"", "id": "gn4tOSwFBCI", "snippet": {"publishedAt": "2019-03-23T19:50:25.000Z", "channelId": "UCvEMMiA7CAIRrPCpAcytv0w", "title": "GEGEN ARTIKEL 13 DEMO /BERLIN 23.03.2019", "description": "Hier ein zusammenschnitt der Demo gegen Artikel 13 in Berlin.\nDie Demo war mit ca. 50000 Demonstranten ein voller Erfolg.\n\nQuelle Musik:\nhttps://youtu.be/ukf9PBz1q6Q", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/gn4tOSwFBCI/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/gn4tOSwFBCI/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/gn4tOSwFBCI/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/gn4tOSwFBCI/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/gn4tOSwFBCI/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Lost Adventure Hunting", "tags": ["demo", "demo berlin", "demonstration", "gegen artikel 13", "wir sind keine bots", "nie mehr cdu", "saveyourinternet", "savetheinternet", "stoppt artikel 13", "uploadfilter", "youtuber"], "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "GEGEN ARTIKEL 13 DEMO /BERLIN 23.03.2019", "description": "Hier ein zusammenschnitt der Demo gegen Artikel 13 in Berlin.\nDie Demo war mit ca. 50000 Demonstranten ein voller Erfolg.\n\nQuelle Musik:\nhttps://youtu.be/ukf9PBz1q6Q"}}, "statistics": {"viewCount": "7755", "likeCount": "267", "dislikeCount": "11", "favoriteCount": "0", "commentCount": "61"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/kZRuo_UoBK-l2G7poHVlAJY-kzY\"", "id": "onbVIbKLhEc", "snippet": {"publishedAt": "2019-03-24T18:03:08.000Z", "channelId": "UCarzUBvpT1sqDxLK9Rr4v6Q", "title": "Ko\u0308ln Gegen Artikel 13 #SaveTheInternet", "description": "Mein Zweit-Kanal: https://bit.ly/unblogd-miro\n#SaveTheInternet #Artikel13 #K\u00f6ln\n\nSpende mir 'ne Packung Kippen oder ein Bier! Die Kohle, die Du daf\u00fcr einmal im Monat ausgibst, kannst Du auch mir in den Rachen werfen und so den Widerstand aktiv unterst\u00fctzen! Danke!\n\n* U.a. unterst\u00fctzt durch Affiliate Links\n\nBank:\nMir\u00f3 Wolsfeld\nIBAN: DE80120300001052613302\n\nPaypal: https://paypal.me/unblogd\nPatreon: https://patreon.com/unblogd\nKryptos: http://bit.ly/unblogd-kryptos\n\nExpress Zeitung abonnieren: http://bit.ly/express-unblogd\n\nAmazon (\u00fcber den Link einkaufen): https://amzn.to/2sRs9xR\n\n\nSOCIAL MEDIA\nFacebook: https://fb.me/unblogd.miro\nTelegram: https://t.me/unblogd\nInstagram: https://instagram.com/unblogd\nBitchute: https://www.bitchute.com/channel/UNBLOGD/\n\n\nQUELLEN\nMusik:\nEva \u2013 \u5931\u671b\u3057\u305f: https://youtu.be/jVTsD4UPT-k\nChasms - It Devours: https://youtu.be/lNMbxG2CRYQ", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/onbVIbKLhEc/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/onbVIbKLhEc/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/onbVIbKLhEc/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/onbVIbKLhEc/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/onbVIbKLhEc/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "UNBLOGD", "tags": ["politik", "alternative medien", "journalismus", "freiheit", "libert\u00e4r", "identit\u00e4r", "meinungsfreiheit", "libertarismus", "saveyourinternet", "save your internet", "k\u00f6ln", "artikel 13", "voss", "axel", "dner", "iblali", "felix von der laden"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Ko\u0308ln Gegen Artikel 13 #SaveTheInternet", "description": "Mein Zweit-Kanal: https://bit.ly/unblogd-miro\n#SaveTheInternet #Artikel13 #K\u00f6ln\n\nSpende mir 'ne Packung Kippen oder ein Bier! Die Kohle, die Du daf\u00fcr einmal im Monat ausgibst, kannst Du auch mir in den Rachen werfen und so den Widerstand aktiv unterst\u00fctzen! Danke!\n\n* U.a. unterst\u00fctzt durch Affiliate Links\n\nBank:\nMir\u00f3 Wolsfeld\nIBAN: DE80120300001052613302\n\nPaypal: https://paypal.me/unblogd\nPatreon: https://patreon.com/unblogd\nKryptos: http://bit.ly/unblogd-kryptos\n\nExpress Zeitung abonnieren: http://bit.ly/express-unblogd\n\nAmazon (\u00fcber den Link einkaufen): https://amzn.to/2sRs9xR\n\n\nSOCIAL MEDIA\nFacebook: https://fb.me/unblogd.miro\nTelegram: https://t.me/unblogd\nInstagram: https://instagram.com/unblogd\nBitchute: https://www.bitchute.com/channel/UNBLOGD/\n\n\nQUELLEN\nMusik:\nEva \u2013 \u5931\u671b\u3057\u305f: https://youtu.be/jVTsD4UPT-k\nChasms - It Devours: https://youtu.be/lNMbxG2CRYQ"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "7045", "likeCount": "1265", "dislikeCount": "12", "favoriteCount": "0", "commentCount": "266"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/Dy_nnYXyjOU14Bor6itShL9KHdY\"", "id": "aoIG_vR1Ors", "snippet": {"publishedAt": "2019-03-23T22:50:00.000Z", "channelId": "UCqZSdUJqd2T0oqr6BEA3ONw", "title": "Artikel 13 Demo Berlin | Herr Newstime macht Stimmung!", "description": "Rundfunkbeitrag mit j\u00e4hrlicher Erh\u00f6hung? Musterfeststellungsklage gegen Mercedes Benz Bank abgewiesen\n\u25ba \u25ba Oli abonnieren: https://bit.ly/OliAbonnieren\n\nHeute geht es um die Demo gegen Artikel 13! Teilt und liked dieses Video, damit wir Artikel 13 verhindern!!\n\n\u25ba \u25ba Meine Arbeit unterst\u00fctzen:\n\u25b6\ufe0e Spenden bei Paypal: https://paypal.me/OliverHaas\n\u25b6\ufe0e Mitglied im Hauptkanal werden: http://bit.ly/83metooMitgliedWerden\n\u25b6\ufe0e \u00dcber meinen Amazon Partnerlink einkaufen: https://amzn.to/2TSkNpL **\n\n\u25ba \u25ba Mein Equipment zur Videoerstellung\nKameras & Objektive\n\u25ba Hauptkamera:https://amzn.to/2th5Em1 **\n\u25ba Objektiv: https://amzn.to/2ylsbE0 **\n\u25ba Vlog Kamera: https://amzn.to/2KWgMzu **\n\u25ba ActionCam: https://amzn.to/2tdUG0s **\n\nMikrofone & Recorder\n\u25ba Mikrofon: https://amzn.to/2ti41Vk **\n\u25ba Lavalier Mikrofon: https://amzn.to/2tgKC72 **\n\u25ba Recorder: https://amzn.to/2HWYsRq **\n\nMac, Gimbal und Smartphone\n\u25ba iMac: https://amzn.to/2K2BUUr **\n\u25ba Gimbal: https://amzn.to/2JYfhAl **\n\u25ba Smartphone: https://amzn.to/2t5id4E **\n\n\n** Affiliate Links\nBei den Produktlinks handelt es sich um Affiliate-Links. Die Links dienen der Orientierung und dem schnelleren finden der Produkte. Des Weiteren wird beim Verkauf des Produkts eine Provision an mich ausgezahlt, f\u00fcr euch entstehen dadurch keine Mehrkosten.\n\n\n---\n\n\nWebsite: http://www.oli.net\nInstagram: http://www.instagram.com/83metoo\n\nHinweis:\nJegliche Anleitungen wurden von mir nach bestem Wissen und Gewissen angefertigt, dennoch geschieht alles auf eigene Gefahr! \nEvery tutorial I made known to the best and some, nevertheless what you do is on your own risk.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/aoIG_vR1Ors/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/aoIG_vR1Ors/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/aoIG_vR1Ors/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/aoIG_vR1Ors/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/aoIG_vR1Ors/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Oli", "tags": ["oli", "Artikel 13 Demo", "Artikel 13", "Artikel 13 Demo Berlin", "Herr Newstime", "herrnewstime artikel 13", "herrnewstime rede", "herrnewstime", "niemehr cdu", "niemehrcdu song", "niemehr cdu trend", "nie mehr cdu", "wir sind keine bots", "axel voss"], "categoryId": "2", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Artikel 13 Demo Berlin | Herr Newstime macht Stimmung!", "description": "Rundfunkbeitrag mit j\u00e4hrlicher Erh\u00f6hung? Musterfeststellungsklage gegen Mercedes Benz Bank abgewiesen\n\u25ba \u25ba Oli abonnieren: https://bit.ly/OliAbonnieren\n\nHeute geht es um die Demo gegen Artikel 13! Teilt und liked dieses Video, damit wir Artikel 13 verhindern!!\n\n\u25ba \u25ba Meine Arbeit unterst\u00fctzen:\n\u25b6\ufe0e Spenden bei Paypal: https://paypal.me/OliverHaas\n\u25b6\ufe0e Mitglied im Hauptkanal werden: http://bit.ly/83metooMitgliedWerden\n\u25b6\ufe0e \u00dcber meinen Amazon Partnerlink einkaufen: https://amzn.to/2TSkNpL **\n\n\u25ba \u25ba Mein Equipment zur Videoerstellung\nKameras & Objektive\n\u25ba Hauptkamera:https://amzn.to/2th5Em1 **\n\u25ba Objektiv: https://amzn.to/2ylsbE0 **\n\u25ba Vlog Kamera: https://amzn.to/2KWgMzu **\n\u25ba ActionCam: https://amzn.to/2tdUG0s **\n\nMikrofone & Recorder\n\u25ba Mikrofon: https://amzn.to/2ti41Vk **\n\u25ba Lavalier Mikrofon: https://amzn.to/2tgKC72 **\n\u25ba Recorder: https://amzn.to/2HWYsRq **\n\nMac, Gimbal und Smartphone\n\u25ba iMac: https://amzn.to/2K2BUUr **\n\u25ba Gimbal: https://amzn.to/2JYfhAl **\n\u25ba Smartphone: https://amzn.to/2t5id4E **\n\n\n** Affiliate Links\nBei den Produktlinks handelt es sich um Affiliate-Links. Die Links dienen der Orientierung und dem schnelleren finden der Produkte. Des Weiteren wird beim Verkauf des Produkts eine Provision an mich ausgezahlt, f\u00fcr euch entstehen dadurch keine Mehrkosten.\n\n\n---\n\n\nWebsite: http://www.oli.net\nInstagram: http://www.instagram.com/83metoo\n\nHinweis:\nJegliche Anleitungen wurden von mir nach bestem Wissen und Gewissen angefertigt, dennoch geschieht alles auf eigene Gefahr! \nEvery tutorial I made known to the best and some, nevertheless what you do is on your own risk."}}, "statistics": {"viewCount": "4952", "likeCount": "284", "dislikeCount": "15", "favoriteCount": "0", "commentCount": "119"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/pJNZab_HasbdwNiA00T3ZfYFh1w\"", "id": "mo0owlYGA0U", "snippet": {"publishedAt": "2019-03-24T22:34:27.000Z", "channelId": "UCr6VVXep3Fs5EOtjMK3i2AQ", "title": "KenFM am Set: Save the Internet \u2013 Demo gegen Artikel 13 in Berlin (23.3.2019)", "description": "Pressefreiheit und Demokratie geh\u00f6ren zusammen, auch wenn wir beides nicht wirklich haben. Wir leben in einer repr\u00e4sentativen Demokratie und unsere Relotius-Medien sind dank Framing mit gigantischen Scheuklappen versehen, bei denen stets ein Feindbild angeboten wird, um von den Defiziten des eigenen Systems abzulenken.\n\nUmso wichtiger wurde in den letzten Jahren das Netz. Hier entstand eine globale eliten- und systemkritische Presse, aber vor allem verlor der Staat seine Monopolstellung, wenn es um die allgemeine politische Deutungshoheit geht.\n\nDie an der Basis gewonnene Freiheit passt den alten Machtzirkeln gar nicht und so bem\u00fcht man sich seit Jahren um ein Zur\u00fcckdr\u00e4ngen der durch Technologie errungenen Meinungsvielfalt.\n\nWie geschieht das? Indem man ein trojanisches Pferd namens Urheberrecht von der Leine l\u00e4sst. Auf einmal entdeckt der Gesetzgeber sein Herz f\u00fcr K\u00fcnstler.\n\nWie k\u00f6nnen sich diese Menschen davor sch\u00fctzen, dass Dritte sie zitieren oder Teile ihrer Werke benutzen, um damit ein neues Werk zu schaffen, wird scheinheilig gefragt?!\n\nWenn der in Br\u00fcssel ausgeheckte Artikel 13 der EU-Urheberrechtsreform durchgewunken wird und im Anschluss sogenannte Upload-Filter greifen, m\u00fcssen die \u201earmen\u201c Pentagon-Konzerne wie YouTube, Google und Facebook leider jeden Inhalt, den sie f\u00fcr urheberrechtlich nicht gekl\u00e4rt halten, sperren.\n\nDa die Filter weder das Zitatrecht noch Satire oder eine andere Form des k\u00fcnstlerischen Umgangs mit Inhalten Dritter kennen, wird so \u00fcber die Hintert\u00fcr das eingef\u00fchrt, was man bisher schlicht Zensur nannte.\n\n\u201eSorry\u201c, sagen dann die Datenkraken aus den USA, \u201eist nicht unsere Schuld. Da muss sich der User bei den Politikern der EU bedanken.\u201c\n\nDie setzen sich pl\u00f6tzlich f\u00fcr das Urheberrecht ein. Dieselben Politiker scheren sich doch sp\u00e4testens seit dem NSA-Abh\u00f6rskandal einen Dreck um das Grundrecht auf ein nicht abgeh\u00f6rtes Leben.\n\nJeder kann und wird von eben diesen Konzernen, die jetzt den Upload-Filter einf\u00fchren \u201em\u00fcssen\u201c ausspioniert und stellt seine Daten im Rahmen der Nationalen Sicherheit der USA jederzeit der CIA zur Verf\u00fcgung.\n\nDas alles wird in der aktuellen Debatte um Art. 13 \u00fcberhaupt nicht diskutiert.\n\nUnd richtig l\u00e4cherlich machte sie Wikipedia, als es aus Protest gegen Art. 13 f\u00fcr eine Tag mit seinem \u201eAngebot\u201c offline ging. Dabei ist bei Wikipedia das Filtern, also verhindern von Wahrheiten, l\u00e4ngst Alltag.\n\nWer bei diesem NATO-Lexikon der Pentagon-Wahrheit widerspricht, bekommt eine 1A-Rufmord-Bio verpasst, gegen die er sich nicht wehren kann. Um damit sich der Kreis schlie\u00dft, ist Wikipedia vom Upload-Filter ausgeschlossen und kann sich auch in Zukunft darauf verlassen, dass Google das \u201eHetzikon\u201c immer als Quelle Nr. 1 verlinkt.\n\nKenFM war in Berlin auf der Stra\u00dfe, um Stimmen von Menschen auf einer Demo einzufangen, die versuchen, sich gegen Art. 13 zu wehren. Einige haben die Agenda durchschaut, andere nicht.\n\nDas Kamera-Team war vor Ort zudem von vielen Demonstranten und auch Bundestagsabgeordneten umgeben, die f\u00fcr Meinungsfreiheit auf die Stra\u00dfe gehen, aber explizit KenFM kein Interview geben wollten oder auch die Arbeit des Teams erschwert haben. Wiederum andere Teilnehmer haben uns, ebenfalls \u201eoff the record\u201c, gesagt, dass sie sich auf der Veranstaltung aufgrund einer massiven \u201eAnti-Haltung\u201c sehr unwohl gef\u00fchlt haben. Da entsprechendes Video-Material nicht vorliegt oder die Verwendung untersagt wurde, spiegelt der Beitrag das nicht wider.\n\n+++\n\nAbonniere jetzt den KenFM-Newsletter: https://kenfm.de/newsletter/\n\n+++\n\nKenFM jetzt auch als kostenlose App f\u00fcr Android- und iOS-Ger\u00e4te verf\u00fcgbar! \u00dcber unsere Homepage kommt Ihr zu den Stores von Apple und Google. Hier der Link: https://kenfm.de/kenfm-app/\n\n+++\n\nDir gef\u00e4llt unser Programm? Informationen zu Unterst\u00fctzungsm\u00f6glichkeiten hier: https://kenfm.de/support/kenfm-unterstuetzen/\n\nJetzt kannst Du uns auch mit Bitcoins unterst\u00fctzen.\nBitCoin-Adresse: 18FpEnH1Dh83GXXGpRNqSoW5TL1z1PZgZK\n\nhttps://www.kenfm.de\nhttps://www.twitter.com/TeamKenFM\nhttps://www.youtube.com/KenFM", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/mo0owlYGA0U/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/mo0owlYGA0U/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/mo0owlYGA0U/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/mo0owlYGA0U/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/mo0owlYGA0U/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "KenFM", "tags": ["kenfm", "ken jebsen", "ken", "politik", "politisch", "news", "sectorb", "nachrichten", "politik news", "medien", "Journalismus", "Alternative Medien", "Unabh\u00e4ngige Medien", "Freie Medien", "Abh\u00f6rskandal", "Axel Voss", "Br\u00fcssel", "datenschutz", "demonstration", "eu", "EU-Urheberrechtsreform", "facebook", "google", "pressefreiheit", "protest", "Upload-Filter", "Uploadfilter", "urheberrecht", "Urheberrechtsreform", "Voss", "wikipedia", "Youtube", "Zitatrecht", "herrnewstime", "savetheinternet"], "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "KenFM am Set: Save the Internet \u2013 Demo gegen Artikel 13 in Berlin (23.3.2019)", "description": "Pressefreiheit und Demokratie geh\u00f6ren zusammen, auch wenn wir beides nicht wirklich haben. Wir leben in einer repr\u00e4sentativen Demokratie und unsere Relotius-Medien sind dank Framing mit gigantischen Scheuklappen versehen, bei denen stets ein Feindbild angeboten wird, um von den Defiziten des eigenen Systems abzulenken.\n\nUmso wichtiger wurde in den letzten Jahren das Netz. Hier entstand eine globale eliten- und systemkritische Presse, aber vor allem verlor der Staat seine Monopolstellung, wenn es um die allgemeine politische Deutungshoheit geht.\n\nDie an der Basis gewonnene Freiheit passt den alten Machtzirkeln gar nicht und so bem\u00fcht man sich seit Jahren um ein Zur\u00fcckdr\u00e4ngen der durch Technologie errungenen Meinungsvielfalt.\n\nWie geschieht das? Indem man ein trojanisches Pferd namens Urheberrecht von der Leine l\u00e4sst. Auf einmal entdeckt der Gesetzgeber sein Herz f\u00fcr K\u00fcnstler.\n\nWie k\u00f6nnen sich diese Menschen davor sch\u00fctzen, dass Dritte sie zitieren oder Teile ihrer Werke benutzen, um damit ein neues Werk zu schaffen, wird scheinheilig gefragt?!\n\nWenn der in Br\u00fcssel ausgeheckte Artikel 13 der EU-Urheberrechtsreform durchgewunken wird und im Anschluss sogenannte Upload-Filter greifen, m\u00fcssen die \u201earmen\u201c Pentagon-Konzerne wie YouTube, Google und Facebook leider jeden Inhalt, den sie f\u00fcr urheberrechtlich nicht gekl\u00e4rt halten, sperren.\n\nDa die Filter weder das Zitatrecht noch Satire oder eine andere Form des k\u00fcnstlerischen Umgangs mit Inhalten Dritter kennen, wird so \u00fcber die Hintert\u00fcr das eingef\u00fchrt, was man bisher schlicht Zensur nannte.\n\n\u201eSorry\u201c, sagen dann die Datenkraken aus den USA, \u201eist nicht unsere Schuld. Da muss sich der User bei den Politikern der EU bedanken.\u201c\n\nDie setzen sich pl\u00f6tzlich f\u00fcr das Urheberrecht ein. Dieselben Politiker scheren sich doch sp\u00e4testens seit dem NSA-Abh\u00f6rskandal einen Dreck um das Grundrecht auf ein nicht abgeh\u00f6rtes Leben.\n\nJeder kann und wird von eben diesen Konzernen, die jetzt den Upload-Filter einf\u00fchren \u201em\u00fcssen\u201c ausspioniert und stellt seine Daten im Rahmen der Nationalen Sicherheit der USA jederzeit der CIA zur Verf\u00fcgung.\n\nDas alles wird in der aktuellen Debatte um Art. 13 \u00fcberhaupt nicht diskutiert.\n\nUnd richtig l\u00e4cherlich machte sie Wikipedia, als es aus Protest gegen Art. 13 f\u00fcr eine Tag mit seinem \u201eAngebot\u201c offline ging. Dabei ist bei Wikipedia das Filtern, also verhindern von Wahrheiten, l\u00e4ngst Alltag.\n\nWer bei diesem NATO-Lexikon der Pentagon-Wahrheit widerspricht, bekommt eine 1A-Rufmord-Bio verpasst, gegen die er sich nicht wehren kann. Um damit sich der Kreis schlie\u00dft, ist Wikipedia vom Upload-Filter ausgeschlossen und kann sich auch in Zukunft darauf verlassen, dass Google das \u201eHetzikon\u201c immer als Quelle Nr. 1 verlinkt.\n\nKenFM war in Berlin auf der Stra\u00dfe, um Stimmen von Menschen auf einer Demo einzufangen, die versuchen, sich gegen Art. 13 zu wehren. Einige haben die Agenda durchschaut, andere nicht.\n\nDas Kamera-Team war vor Ort zudem von vielen Demonstranten und auch Bundestagsabgeordneten umgeben, die f\u00fcr Meinungsfreiheit auf die Stra\u00dfe gehen, aber explizit KenFM kein Interview geben wollten oder auch die Arbeit des Teams erschwert haben. Wiederum andere Teilnehmer haben uns, ebenfalls \u201eoff the record\u201c, gesagt, dass sie sich auf der Veranstaltung aufgrund einer massiven \u201eAnti-Haltung\u201c sehr unwohl gef\u00fchlt haben. Da entsprechendes Video-Material nicht vorliegt oder die Verwendung untersagt wurde, spiegelt der Beitrag das nicht wider.\n\n+++\n\nAbonniere jetzt den KenFM-Newsletter: https://kenfm.de/newsletter/\n\n+++\n\nKenFM jetzt auch als kostenlose App f\u00fcr Android- und iOS-Ger\u00e4te verf\u00fcgbar! \u00dcber unsere Homepage kommt Ihr zu den Stores von Apple und Google. Hier der Link: https://kenfm.de/kenfm-app/\n\n+++\n\nDir gef\u00e4llt unser Programm? Informationen zu Unterst\u00fctzungsm\u00f6glichkeiten hier: https://kenfm.de/support/kenfm-unterstuetzen/\n\nJetzt kannst Du uns auch mit Bitcoins unterst\u00fctzen.\nBitCoin-Adresse: 18FpEnH1Dh83GXXGpRNqSoW5TL1z1PZgZK\n\nhttps://www.kenfm.de\nhttps://www.twitter.com/TeamKenFM\nhttps://www.youtube.com/KenFM"}}, "statistics": {"viewCount": "8896", "likeCount": "882", "dislikeCount": "20", "favoriteCount": "0", "commentCount": "282"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/xig-SOrWaXLpEI9msch3NPDgfxU\"", "id": "IyLi2fkiCHw", "snippet": {"publishedAt": "2019-03-25T13:21:29.000Z", "channelId": "UCnGzJIUgwZmvixL5WzxIwbg", "title": "Artikel 13 Demo mit LUCA", "description": "lurzius von lurzenburg auf der artikel 13 demo in k\u00f6ln mit rewi, rezo, jule und julien bam lol", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/IyLi2fkiCHw/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/IyLi2fkiCHw/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/IyLi2fkiCHw/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/IyLi2fkiCHw/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/IyLi2fkiCHw/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "LUCREW", "tags": ["artikel 13", "artikel 13 demo", "artikel 11", "demo", "k\u00f6ln", "luca", "concrafter", "lucrew", "vlog"], "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Artikel 13 Demo mit LUCA", "description": "lurzius von lurzenburg auf der artikel 13 demo in k\u00f6ln mit rewi, rezo, jule und julien bam lol"}}, "statistics": {"viewCount": "29764", "likeCount": "4996", "dislikeCount": "50", "favoriteCount": "0", "commentCount": "602"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/F_VEHwzRP61HicgIQTbf8Iv5RVU\"", "id": "_VrW6z_G6wk", "snippet": {"publishedAt": "2019-03-22T13:00:13.000Z", "channelId": "UCzidBg7JPR53EP5B5x65jpA", "title": "MONTE disst AXEL VOSS wegen Artikel 13 \ud83e\udd2c", "description": "Rewi, Unge, Tanzverbot, Monte und Axel Voss skypen \u00fcber Artkel 13\nZu Teil 1: https://youtu.be/Kc6VBB8pi3Q\nInstagram: https://www.instagram.com/tomaryt/\nTwitch: https://www.twitch.tv/tomaryt", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_VrW6z_G6wk/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_VrW6z_G6wk/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_VrW6z_G6wk/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_VrW6z_G6wk/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_VrW6z_G6wk/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Tomary / Thomas", "tags": ["Thomas", "Cuter", "Cutter", "VFX", "Rewinside", "Rewi", "UFO", "Dner", "Paluten", "Izzi", "Sturmwaffel", "Schneider", "Fortnite", "Montanablack", "Artikel 13", "Axel Voss", "Demos", "Monte", "Unge", "Ungespielt", "Tanzverbot", "EU Parlament", "Skype", "YouTube"], "categoryId": "20", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "MONTE disst AXEL VOSS wegen Artikel 13 \ud83e\udd2c", "description": "Rewi, Unge, Tanzverbot, Monte und Axel Voss skypen \u00fcber Artkel 13\nZu Teil 1: https://youtu.be/Kc6VBB8pi3Q\nInstagram: https://www.instagram.com/tomaryt/\nTwitch: https://www.twitch.tv/tomaryt"}}, "statistics": {"viewCount": "97304", "likeCount": "9584", "dislikeCount": "183", "favoriteCount": "0", "commentCount": "376"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/aS2LE_M9NoLBd_FX7hA2xGgmx6o\"", "id": "wTlCXPX0-m4", "snippet": {"publishedAt": "2019-03-23T21:47:50.000Z", "channelId": "UCACdxU3VrJIJc7ujxtHWs1w", "title": "Urheberrecht: Zehntausende protestieren gegen Artikel 13", "description": "In vielen europ\u00e4ischen St\u00e4dten haben Zehntausende Menschen gegen die geplante Urheberrechtsreform der EU protestiert - die mit Abstand gr\u00f6\u00dften Demonstrationen gab es in Deutschland.\u2026\nLESEN SIE MEHR : https://de.euronews.com/2019/03/23/urheberrecht-zehntausende-protestieren-gegen-artikel-13\n\neuronews: der meistgesehene Nachrichtensender in Europa.\nAbonnieren Sie! http://www.youtube.com/subscription_center?add_user=euronewsde\n\neuronews gibt es in 13 Sprachen: https://www.youtube.com/user/euronewsnetwork/channels\n\nAuf Deutsch:\nInternet : http://de.euronews.com\nFacebook: https://www.facebook.com/euronews\nTwitter: http://twitter.com/euronewsde\nGoogle+: https://plus.google.com/u/0/b/101036888397116664208/113171012041187764998/posts?pageId=101036888397116664208", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/wTlCXPX0-m4/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/wTlCXPX0-m4/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/wTlCXPX0-m4/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/wTlCXPX0-m4/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "euronews (deutsch)", "tags": ["welt", "Urheberrecht", "Europ\u00e4isches Parlament", "Demonstrationen", "Deutschland", "\u00d6sterreich", "Berlin"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Urheberrecht: Zehntausende protestieren gegen Artikel 13", "description": "In vielen europ\u00e4ischen St\u00e4dten haben Zehntausende Menschen gegen die geplante Urheberrechtsreform der EU protestiert - die mit Abstand gr\u00f6\u00dften Demonstrationen gab es in Deutschland.\u2026\nLESEN SIE MEHR : https://de.euronews.com/2019/03/23/urheberrecht-zehntausende-protestieren-gegen-artikel-13\n\neuronews: der meistgesehene Nachrichtensender in Europa.\nAbonnieren Sie! http://www.youtube.com/subscription_center?add_user=euronewsde\n\neuronews gibt es in 13 Sprachen: https://www.youtube.com/user/euronewsnetwork/channels\n\nAuf Deutsch:\nInternet : http://de.euronews.com\nFacebook: https://www.facebook.com/euronews\nTwitter: http://twitter.com/euronewsde\nGoogle+: https://plus.google.com/u/0/b/101036888397116664208/113171012041187764998/posts?pageId=101036888397116664208"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "2744", "likeCount": "124", "dislikeCount": "7", "favoriteCount": "0", "commentCount": "66"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/heHZlaqubGmQJ_9Gkz4Ri3oqZbE\"", "id": "2Ow9PXtJ6VI", "snippet": {"publishedAt": "2019-02-14T13:07:29.000Z", "channelId": "UCZHpIFMfoJJ_1QxNGLJTzyA", "title": "Kommt Artikel 13 jetzt? Und dann?", "description": "Die Wahrscheinlichkeit, dass die neue EU-Urheberrechtsrichtlinie - und damit auch Artikel 13 - kommt, ist gestiegen: Alle Institutionen der EU haben sich auf einen Kompromissvorschlag geeinigt. Was bedeutet jetzt? Und was k\u00f6nnte sich \u00e4ndern? Darum geht es in diesem Video.\n\nEinen vorl\u00e4ufigen Entwurf der Richtlinie findet ihr hier - https://eur-lex.europa.eu/legal-content/DE/TXT/?uri=CELEX%3A52016PC0593\n\nHintergr\u00fcnde zur Artikel 11 und Artikel 13 - https://netzpolitik.org/2019/eu-urheberrecht-verhandler-meisselten-uploadfilter-in-stein\n\nEine Suchseite f\u00fcr Mitglieder des Europ\u00e4ischen Parlaments - http://www.europarl.europa.eu/meps/de/home\n\n\u25ba Mein Kanal geh\u00f6rt zu funk, dem Netzwerk von ARD und ZDF. Weitere Infos:\n\nYoutube: http://www.youtube.com/funkofficial\nfunk Web-App: https://go.funk.net\nfunk bei Facebook: http://www.facebook.com/funk\nImpressum: https://go.funk.net/impressum             \n\nKostenlos abonnieren - http://www.youtube.com/mrwissen2go/?sub_confirmation=1\n\nMein Twitter-Account - https://twitter.com/MrWissen2Go\n\nMein Instagram-Account - https://instagram.com/mrwissen2go_\n\nHier findet ihr mich bei Facebook - http://www.facebook.com/wissen2go\n\nAlle in diesem verwendeten Videos, Fotos, Grafiken und sonstige Bilder habe ich \u00fcber die Google-Bildersuche f\u00fcr lizenzfreies Bildmaterial gefunden. Sie sind zur Wiederverwendung freigegeben. Sollte dir auffallen, dass eine Kennzeichnung falsch und ein Foto/ eine Grafik/ ein Bild doch nicht lizenzfrei ist, melde dich bitte umgehend bei mir, damit ich mich um die Kl\u00e4rung der Rechte k\u00fcmmern kann.\n\nThumbnail-Designer: Minderesting Pictures.\n\nAnimationen: finally-studio", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/2Ow9PXtJ6VI/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/2Ow9PXtJ6VI/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/2Ow9PXtJ6VI/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/2Ow9PXtJ6VI/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/2Ow9PXtJ6VI/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "MrWissen2go", "tags": ["wissen2go", "mrwissen2go", "urheberrecht", "eu", "europ\u00e4ische union", "richtlinie", "artikel 13", "artikel 11", "europ\u00e4isches parlament", "abstimmung", "erkl\u00e4rung", "zusammenfassung", "doku", "2019"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Kommt Artikel 13 jetzt? Und dann?", "description": "Die Wahrscheinlichkeit, dass die neue EU-Urheberrechtsrichtlinie - und damit auch Artikel 13 - kommt, ist gestiegen: Alle Institutionen der EU haben sich auf einen Kompromissvorschlag geeinigt. Was bedeutet jetzt? Und was k\u00f6nnte sich \u00e4ndern? Darum geht es in diesem Video.\n\nEinen vorl\u00e4ufigen Entwurf der Richtlinie findet ihr hier - https://eur-lex.europa.eu/legal-content/DE/TXT/?uri=CELEX%3A52016PC0593\n\nHintergr\u00fcnde zur Artikel 11 und Artikel 13 - https://netzpolitik.org/2019/eu-urheberrecht-verhandler-meisselten-uploadfilter-in-stein\n\nEine Suchseite f\u00fcr Mitglieder des Europ\u00e4ischen Parlaments - http://www.europarl.europa.eu/meps/de/home\n\n\u25ba Mein Kanal geh\u00f6rt zu funk, dem Netzwerk von ARD und ZDF. Weitere Infos:\n\nYoutube: http://www.youtube.com/funkofficial\nfunk Web-App: https://go.funk.net\nfunk bei Facebook: http://www.facebook.com/funk\nImpressum: https://go.funk.net/impressum             \n\nKostenlos abonnieren - http://www.youtube.com/mrwissen2go/?sub_confirmation=1\n\nMein Twitter-Account - https://twitter.com/MrWissen2Go\n\nMein Instagram-Account - https://instagram.com/mrwissen2go_\n\nHier findet ihr mich bei Facebook - http://www.facebook.com/wissen2go\n\nAlle in diesem verwendeten Videos, Fotos, Grafiken und sonstige Bilder habe ich \u00fcber die Google-Bildersuche f\u00fcr lizenzfreies Bildmaterial gefunden. Sie sind zur Wiederverwendung freigegeben. Sollte dir auffallen, dass eine Kennzeichnung falsch und ein Foto/ eine Grafik/ ein Bild doch nicht lizenzfrei ist, melde dich bitte umgehend bei mir, damit ich mich um die Kl\u00e4rung der Rechte k\u00fcmmern kann.\n\nThumbnail-Designer: Minderesting Pictures.\n\nAnimationen: finally-studio"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "411168", "likeCount": "22964", "dislikeCount": "710", "favoriteCount": "0", "commentCount": "4913"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/4nVqhMr8ZYgkuunQVQYsok4GJsc\"", "id": "cMD1TflfZpI", "snippet": {"publishedAt": "2019-03-24T18:18:00.000Z", "channelId": "UC-4mrFsNtHeYnu9_cSPzylQ", "title": "ARTIKEL 13 DEMO IN WIEN ESKALIERT! 4.000+ LEUTE!!", "description": "Danke an alle die gestern auf einer der Demos in Europa waren und gegen Artikel 13 gek\u00e4mpft haben! In Wien war die Menge super und es ist richtig eskaliert! \n\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\n\u25baKann man abchecken, muss man aber nicht\nhttps://discord.gg/Venicraft\n\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\n\u25baSonstige Channels wo ihr stalken k\u00f6nnt \nTwitch: http://twitch.tv/VeniCraft\nInstagram: http://instagram.com/rafi_veni\nTwitter: http://twitter.com/Venitroll\n\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\n\u25baDanke an die Jungs f\u00fcrs Material!\nCheckt sie ab: http://instagram.com/nichtstandard", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/cMD1TflfZpI/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/cMD1TflfZpI/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/cMD1TflfZpI/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/cMD1TflfZpI/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/cMD1TflfZpI/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "VeniCraft", "tags": ["Artikel 13", "Artikel 11", "Fernsehen Artikel 13", "ORF Artikel 13", "Artikel 13 Demo", "Artikel 13 Demo Wien", "Artikel 13 \u00d6sterreich", "Artikel 13 Demo \u00d6sterreich", "Artikel 13 Pro Contra", "Artikel 13 Erkl\u00e4rung", "Artikel 13 was passiert", "Was passiert nach Artikel 13", "Was ist Artikel 13"], "categoryId": "20", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "ARTIKEL 13 DEMO IN WIEN ESKALIERT! 4.000+ LEUTE!!", "description": "Danke an alle die gestern auf einer der Demos in Europa waren und gegen Artikel 13 gek\u00e4mpft haben! In Wien war die Menge super und es ist richtig eskaliert! \n\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\n\u25baKann man abchecken, muss man aber nicht\nhttps://discord.gg/Venicraft\n\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\n\u25baSonstige Channels wo ihr stalken k\u00f6nnt \nTwitch: http://twitch.tv/VeniCraft\nInstagram: http://instagram.com/rafi_veni\nTwitter: http://twitter.com/Venitroll\n\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\n\u25baDanke an die Jungs f\u00fcrs Material!\nCheckt sie ab: http://instagram.com/nichtstandard"}}, "statistics": {"viewCount": "14760", "likeCount": "1204", "dislikeCount": "20", "favoriteCount": "0", "commentCount": "121"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/Hdgziyqa35FmoMUedMurYoO-iN0\"", "id": "KKzl10fL-cU", "snippet": {"publishedAt": "2019-03-18T20:41:17.000Z", "channelId": "UCL5-tPmf_sttES7ZcYJRp5A", "title": "Artikel 13 \u2013 Jetzt wird geredet!", "description": "Kein anderes Thema spaltete das Internet in den letzten Wochen st\u00e4rker, als die Diskussion um Artikel 13. Heute wird geredet. Sachlich und offen. Mit Bef\u00fcrwortern, Gegnern und Menschen, deren Meinung dazwischen liegt. \n\nG\u00e4ste:\n\u2022 Dr. Tobias Holzm\u00fcller (Justiziar der GEMA)\n\u2022 Rewinside (YouTuber und DJ)\n\u2022 Dr. Helga Tr\u00fcpel (MdEP)\n\u2022 HerrNewstime (YouTuber)\n\u2022 Helmut Zerlett (Komponist)\n\u2022 Christian Solmecke (Rechtsanwalt)\n\u2022 Rezo (YouTuber, Komponist und Informatiker)\n\u2022 Franziska Schreiber (Autorin)\n\n\u201eArtikel 13 \u2013 Jetzt wird geredet!\u201c ist eine Produktion der TWIN.TV GmbH f\u00fcr funk\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nWorld Wide Wohnzimmer ist eine Produktion der TWIN.TV GmbH f\u00fcr funk.\n\nSOCIAL MEDIA\n\u25baInstagram: https://bit.ly/2IqDTRq\n\u25baTwitter: https://bit.ly/2K8AdRx\n\u25baFacebook: https://bit.ly/2FZiXf3\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nKontaktadresse/Business Inquiries:\ncontact@twintv.de\nc/o B W M Communications\nRosenstra\u00dfe 32\n50678 K\u00f6ln  \nhttp://bit.ly/1Tc27sH\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nImpressum\nSeit dem 15.01.2017 ist World Wide Wohnzimmer ein Angebot von funk.\n\nfunk ist ein Gemeinschaftsangebot der Arbeitsgemeinschaft der Rundfunkanstalten der Bundesrepublik Deutschland (ARD) und des Zweiten Deutschen Fernsehens (ZDF).\n\nImpressum f\u00fcr Inhalte ab dem 15.01.2017:\nhttp://go.funk.net/impressum\n\n\ud83c\udf6c\ud83c\udf6c\ud83c\udf6c\ud83c\udf6c\ud83c\udf6c\ud83c\udf6c\ud83c\udf6c\ud83c\udf6c\ud83c\udf6c\ud83c\udf6c\ud83c\udf6c\ud83c\udf6c\ud83c\udf6c\ud83c\udf6c\ud83c\udf6c", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/KKzl10fL-cU/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/KKzl10fL-cU/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/KKzl10fL-cU/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "World Wide Wohnzimmer", "tags": ["world wide wohnzimmer", "worldwidewohnzimmer", "jetzt wird geredet", "funk", "twins", "artikel13", "artikel 13", "christian solmecke", "rezo", "herrnewstime", "dennis wolter", "benni wolter", "helga tr\u00fcpel", "helmut zerlett", "livestream", "politik", "uploadfilter", "diskussion"], "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Artikel 13 \u2013 Jetzt wird geredet!", "description": "Kein anderes Thema spaltete das Internet in den letzten Wochen st\u00e4rker, als die Diskussion um Artikel 13. Heute wird geredet. Sachlich und offen. Mit Bef\u00fcrwortern, Gegnern und Menschen, deren Meinung dazwischen liegt. \n\nG\u00e4ste:\n\u2022 Dr. Tobias Holzm\u00fcller (Justiziar der GEMA)\n\u2022 Rewinside (YouTuber und DJ)\n\u2022 Dr. Helga Tr\u00fcpel (MdEP)\n\u2022 HerrNewstime (YouTuber)\n\u2022 Helmut Zerlett (Komponist)\n\u2022 Christian Solmecke (Rechtsanwalt)\n\u2022 Rezo (YouTuber, Komponist und Informatiker)\n\u2022 Franziska Schreiber (Autorin)\n\n\u201eArtikel 13 \u2013 Jetzt wird geredet!\u201c ist eine Produktion der TWIN.TV GmbH f\u00fcr funk\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nWorld Wide Wohnzimmer ist eine Produktion der TWIN.TV GmbH f\u00fcr funk.\n\nSOCIAL MEDIA\n\u25baInstagram: https://bit.ly/2IqDTRq\n\u25baTwitter: https://bit.ly/2K8AdRx\n\u25baFacebook: https://bit.ly/2FZiXf3\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nKontaktadresse/Business Inquiries:\ncontact@twintv.de\nc/o B W M Communications\nRosenstra\u00dfe 32\n50678 K\u00f6ln  \nhttp://bit.ly/1Tc27sH\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nImpressum\nSeit dem 15.01.2017 ist World Wide Wohnzimmer ein Angebot von funk.\n\nfunk ist ein Gemeinschaftsangebot der Arbeitsgemeinschaft der Rundfunkanstalten der Bundesrepublik Deutschland (ARD) und des Zweiten Deutschen Fernsehens (ZDF).\n\nImpressum f\u00fcr Inhalte ab dem 15.01.2017:\nhttp://go.funk.net/impressum\n\n\ud83c\udf6c\ud83c\udf6c\ud83c\udf6c\ud83c\udf6c\ud83c\udf6c\ud83c\udf6c\ud83c\udf6c\ud83c\udf6c\ud83c\udf6c\ud83c\udf6c\ud83c\udf6c\ud83c\udf6c\ud83c\udf6c\ud83c\udf6c\ud83c\udf6c"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "143053", "likeCount": "8176", "dislikeCount": "154", "favoriteCount": "0", "commentCount": "488"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/gP4DKrCLsXuEUSSey_JISA04i0k\"", "id": "3mLqAZFT6ao", "snippet": {"publishedAt": "2019-03-23T18:30:01.000Z", "channelId": "UC12FS9IB0bKyuv4pQnJcFKQ", "title": "LIVE Artikel 13 DEMO in KIEL \ud83c\udf38 marieland \ud83d\udc90", "description": "LIVE Artikel 13 DEMO in KIEL \ud83c\udf38 marieland \ud83d\udc90\n Meine Lieben ich w\u00fcnsche euch viel Spa\u00df beim Video \ud83e\udd23 liebe Gr\u00fc\u00dfe eure Marie \ud83d\ude18 \n\ud83c\udfb6 ALLE SONGS aus allen meinen Videos bei You\ud83c\udfa7Music https://www.youtube.com/channel/UC-Bk...\n\u274c ARTIKEL 13 DEMO in KIEL: Wir sind dabei, wer noch? \n \ud83d\udc49 ABO https://bit.ly/2sR0Fsi f\u00fcr dich kostenlos.\n\ud83d\udd14 GLOCKE AN f\u00fcr mehr Infos zu neuen Videos von mir.\n\ud83d\udc4d DAUMEN HOCH damit ich sehen kann, dass dir das Video gef\u00e4llt.\n\nYouTube Kan\u00e4le meiner Familie:\n\u25ba Ash5ive: https://goo.gl/zv9uKT\n\u25ba Echtso: https://goo.gl/OB8xbM\n\u25ba MaxApps : https://goo.gl/aTXLRv\n\u25ba TipTapTube: https://goo.gl/aBz7Vj\n\u25ba marieland: https://goo.gl/no Hjb5\n\u25ba Addi: https://goo.gl/SfbTjC\n_\n\n--------------------------------------------------------------------\nUnsere Ausr\u00fcstung\n\u25ba Kameras:\nSony DSC-RX10M3 http://amzn.to/2jMZWax *\nNikon 4K Ultra HD http://amzn.to/2eGBKV7 *\nCanon SX 730 HS http://amzn.to/2vjVwwK *\nCanon DSLR EOS 77D http://amzn.to/2qSF42J *\nCanon DSLR EOS 750 D http://amzn.to/2r8IIDJ *\nCanon Objektive 10-18 mm http://amzn.to/2pEL7UB *\nCanon Objektiv 18-55 mm http://amzn.to/2rXRvsv *\nCanon Powershot G7 X Mark II http://amzn.to/2pEACRo *\nCanon Legria Mini X \nCanon Powershot SX 600 HS http://amzn.to/2r6Vn9r *\nSpeicherkarte http://amzn.to/2qilxtZ *\n\u25ba Stative:\nLeichtes Reisestativ http://amzn.to/2hVjWXI *\nAmazon Basics http://amzn.to/2pENOpe *\nJoby Gorillapod http://amzn.to/2rHOboD *\n\u25ba Beleuchtung:\nStudio Leuchten 5500K  http://amzn.to/2r6Wnu2 *\n\u25ba Videobearbeitung:\nMagix Video Deluxe 2017 http://amzn.to/2r6HKa7 *\n-------------------------------------------------------------------------\n* Affiliate Link\nWir erhalten eine kleine Provision, wenn ihr \u00fcber diesen Link kauft. Dadurch wird es nicht teurer, aber ihr unterst\u00fctzt uns ein bisschen. Vielen Dank :-)\n#Marieland\n#Addi\n#Ash5ive\n#Echtso\n#TipTapTube", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/3mLqAZFT6ao/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/3mLqAZFT6ao/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/3mLqAZFT6ao/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/3mLqAZFT6ao/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/3mLqAZFT6ao/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "marieland", "tags": ["marie", "marieland", "mama", "mutti", "vlog", "vloggen", "Blog", "Kinder", "Kind", "child", "children", "Haus", "Haushalt", "kochen", "backen", "DIY", "do", "it", "yourself", "Deko", "dekorieren", "shoppen", "shopping", "einkaufen", "Spa\u00df", "fun", "Artikel 13", "Demo", "Kiel", "Live", "gegen artikel 13"], "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "LIVE Artikel 13 DEMO in KIEL \ud83c\udf38 marieland \ud83d\udc90", "description": "LIVE Artikel 13 DEMO in KIEL \ud83c\udf38 marieland \ud83d\udc90\n Meine Lieben ich w\u00fcnsche euch viel Spa\u00df beim Video \ud83e\udd23 liebe Gr\u00fc\u00dfe eure Marie \ud83d\ude18 \n\ud83c\udfb6 ALLE SONGS aus allen meinen Videos bei You\ud83c\udfa7Music https://www.youtube.com/channel/UC-Bk...\n\u274c ARTIKEL 13 DEMO in KIEL: Wir sind dabei, wer noch? \n \ud83d\udc49 ABO https://bit.ly/2sR0Fsi f\u00fcr dich kostenlos.\n\ud83d\udd14 GLOCKE AN f\u00fcr mehr Infos zu neuen Videos von mir.\n\ud83d\udc4d DAUMEN HOCH damit ich sehen kann, dass dir das Video gef\u00e4llt.\n\nYouTube Kan\u00e4le meiner Familie:\n\u25ba Ash5ive: https://goo.gl/zv9uKT\n\u25ba Echtso: https://goo.gl/OB8xbM\n\u25ba MaxApps : https://goo.gl/aTXLRv\n\u25ba TipTapTube: https://goo.gl/aBz7Vj\n\u25ba marieland: https://goo.gl/no Hjb5\n\u25ba Addi: https://goo.gl/SfbTjC\n_\n\n--------------------------------------------------------------------\nUnsere Ausr\u00fcstung\n\u25ba Kameras:\nSony DSC-RX10M3 http://amzn.to/2jMZWax *\nNikon 4K Ultra HD http://amzn.to/2eGBKV7 *\nCanon SX 730 HS http://amzn.to/2vjVwwK *\nCanon DSLR EOS 77D http://amzn.to/2qSF42J *\nCanon DSLR EOS 750 D http://amzn.to/2r8IIDJ *\nCanon Objektive 10-18 mm http://amzn.to/2pEL7UB *\nCanon Objektiv 18-55 mm http://amzn.to/2rXRvsv *\nCanon Powershot G7 X Mark II http://amzn.to/2pEACRo *\nCanon Legria Mini X \nCanon Powershot SX 600 HS http://amzn.to/2r6Vn9r *\nSpeicherkarte http://amzn.to/2qilxtZ *\n\u25ba Stative:\nLeichtes Reisestativ http://amzn.to/2hVjWXI *\nAmazon Basics http://amzn.to/2pENOpe *\nJoby Gorillapod http://amzn.to/2rHOboD *\n\u25ba Beleuchtung:\nStudio Leuchten 5500K  http://amzn.to/2r6Wnu2 *\n\u25ba Videobearbeitung:\nMagix Video Deluxe 2017 http://amzn.to/2r6HKa7 *\n-------------------------------------------------------------------------\n* Affiliate Link\nWir erhalten eine kleine Provision, wenn ihr \u00fcber diesen Link kauft. Dadurch wird es nicht teurer, aber ihr unterst\u00fctzt uns ein bisschen. Vielen Dank :-)\n#Marieland\n#Addi\n#Ash5ive\n#Echtso\n#TipTapTube"}}, "statistics": {"viewCount": "8849", "likeCount": "628", "dislikeCount": "21", "favoriteCount": "0", "commentCount": "84"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/wX-1CowzydsGvyWlDPo12kQWZZ4\"", "id": "ZC6EQooiAjo", "snippet": {"publishedAt": "2019-03-21T21:22:22.000Z", "channelId": "UC53bIpnef1pwAx69ERmmOLA", "title": "Artikel 13: Axel Voss im Stream - von Memes & Upload-Filtern - heute+ | ZDF", "description": "Axel Voss hat sich im Streit um Artikel 13 nicht gerade beliebt gemacht bei Youtubern und Usern - mit wackeligen Kenntnissen zum Memes, Aussagen zu Lobbyismus und Gesetzgebung, und vor allem Upload-Filtern. Habt ihr Fragen an Axel Voss oder ZDF heute+ Moderator Daniel Br\u00f6ckerhoff? Packt sie hier in die Kommentare. \n\nEin News-Thema - jeden Dienstag & Donnerstag, 20:30 Uhr: Das ist der neue Livestream der heute+! Zum Mitdiskutieren \u2013 ab sofort auch in der heute-App und bei heute.de. Einmal anmelden und los geht\u2019s. Kurz nach dem Livestream ist heute+ hier auch als Video und Download verf\u00fcgbar", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ZC6EQooiAjo/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ZC6EQooiAjo/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ZC6EQooiAjo/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "ZDF", "tags": ["ZDF", "Artikel 13", "EU", "Urheberrecht", "Axel Voss", "Livestream", "Zensur", "Upload-Filter", "Upload", "Memes", "Internet", "Lobbyismus", "EU-Urheberrecht", "Gesetz", "Meinungsfreiheit"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Artikel 13: Axel Voss im Stream - von Memes & Upload-Filtern - heute+ | ZDF", "description": "Axel Voss hat sich im Streit um Artikel 13 nicht gerade beliebt gemacht bei Youtubern und Usern - mit wackeligen Kenntnissen zum Memes, Aussagen zu Lobbyismus und Gesetzgebung, und vor allem Upload-Filtern. Habt ihr Fragen an Axel Voss oder ZDF heute+ Moderator Daniel Br\u00f6ckerhoff? Packt sie hier in die Kommentare. \n\nEin News-Thema - jeden Dienstag & Donnerstag, 20:30 Uhr: Das ist der neue Livestream der heute+! Zum Mitdiskutieren \u2013 ab sofort auch in der heute-App und bei heute.de. Einmal anmelden und los geht\u2019s. Kurz nach dem Livestream ist heute+ hier auch als Video und Download verf\u00fcgbar"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "47609", "likeCount": "3494", "dislikeCount": "707", "favoriteCount": "0", "commentCount": "851"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/m82FIXcGgOKH5E05KXlt628pT7E\"", "id": "v7E6JZZ5NW8", "snippet": {"publishedAt": "2019-03-23T17:45:31.000Z", "channelId": "UCMx7MG386ARDJBv1KTJW5-A", "title": "\u2764\ufe0fHAMBURG Demo gegen Artikel 13 [kompletter Zug] 23.03.2019", "description": "Moin! Ein Livestream war mir leider nicht m\u00f6glich. Mehrfach versucht live zu gehen. Keine Chance. Das Netz war komplett \u00fcberlastet. Die Aufnahmen sind unbearbeitet und zeigen einmal den gesamten Zug durch die M\u00f6nckebergstra\u00dfe in Hamburg. Wer sich selbst selbst sieht, kann es gern in die Kommentare schreiben. :)\n\n900 Teilnehmer wurden angemeldet. Erste Zahlen belaufen sich auf 6000 bis 13000. Ist ja immer so eine Sache mit den Zahlen. Ihr k\u00f6nnt ja mal durchz\u00e4hlen. xD In gesamt Deutschland waren \u00fcber 100000 Menschen auf der Stra\u00dfe. Klasse!\n \n#Artikel13Demo\n#saveyourinternet\n\n\nWeitere Impressionen vom 23.M\u00e4rz:\n\nBerlin - Rede von C.Solmecke vom Kanal Inspiring Couple: https://www.youtube.com/watch?v=Ee5K73WIBG8\n\nBerlin von PatschFX: https://www.youtube.com/watch?v=tsQ9ib_oXFw", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/v7E6JZZ5NW8/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/v7E6JZZ5NW8/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/v7E6JZZ5NW8/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/v7E6JZZ5NW8/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/v7E6JZZ5NW8/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Carpe Diem", "tags": ["Hamburg", "Demo", "Demonstration", "Artikel 13", "Urheberrechtsreform", "EU", "Br\u00fcssel", "#saveyourinternet", "#Artikel13Demo"], "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "de", "localized": {"title": "\u2764\ufe0fHAMBURG Demo gegen Artikel 13 [kompletter Zug] 23.03.2019", "description": "Moin! Ein Livestream war mir leider nicht m\u00f6glich. Mehrfach versucht live zu gehen. Keine Chance. Das Netz war komplett \u00fcberlastet. Die Aufnahmen sind unbearbeitet und zeigen einmal den gesamten Zug durch die M\u00f6nckebergstra\u00dfe in Hamburg. Wer sich selbst selbst sieht, kann es gern in die Kommentare schreiben. :)\n\n900 Teilnehmer wurden angemeldet. Erste Zahlen belaufen sich auf 6000 bis 13000. Ist ja immer so eine Sache mit den Zahlen. Ihr k\u00f6nnt ja mal durchz\u00e4hlen. xD In gesamt Deutschland waren \u00fcber 100000 Menschen auf der Stra\u00dfe. Klasse!\n \n#Artikel13Demo\n#saveyourinternet\n\n\nWeitere Impressionen vom 23.M\u00e4rz:\n\nBerlin - Rede von C.Solmecke vom Kanal Inspiring Couple: https://www.youtube.com/watch?v=Ee5K73WIBG8\n\nBerlin von PatschFX: https://www.youtube.com/watch?v=tsQ9ib_oXFw"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "2882", "likeCount": "181", "dislikeCount": "6", "favoriteCount": "0", "commentCount": "155"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/v4X6KMTXdPraaBR59bSNfmtk8fk\"", "id": "6-9wydSy0_E", "snippet": {"publishedAt": "2019-03-13T14:00:01.000Z", "channelId": "UCBzai1GXVKDdVCrwlKZg_6Q", "title": "Was macht Artikel 13 mit unserem Netz? || PULS Reportage", "description": "Artikel 13 \u2013 eine Internet-Apokalypse! Viele Youtuber, Creator und Netzliebhaber glauben, dass Artikel 13 die Netzkultur und die Meinungsfreiheit im Netz bedroht. Schluss mit Memes, Katzenvideos, Schminkvideos, Tutorials, Remixes und und und. \n\nKnapp f\u00fcnf Millionen Menschen haben eine Petition gegen Artikel 13 unterzeichnet. In mehreren Gro\u00dfst\u00e4dten haben Tausende dagegen demonstriert \u2013 und der Protest geht weiter. \n\nIn den meisten Videos zu Artikel 13 kommt nur eine Seite zu Wort: die Kritiker. Eine richtige Diskussion mit Bef\u00fcrwortern wie Axel Voss \u2013 selten. Und die Urheber, f\u00fcr die Artikel 13 geschrieben wurde \u2013 tauchen praktisch nie auf.\n\nUnd genau deswegen besch\u00e4ftigt sich Sebastian in der neuen PULS Reportage mit Artikel 13. Er fragt: Kann Artikel 13 das Netz wirklich so krass ver\u00e4ndern, wie viele bef\u00fcrchten?\n\nDoch erst einmal muss Sebastian die Kernaussage von Artikel 13 verstehen.\n\nArtikel 13 \u2013 eine Internet-Apokalypse! Viele Youtuber, Creator und Netzliebhaber glauben, dass Artikel 13 die Netzkultur und die Meinungsfreiheit im Netz bedroht. Schluss mit Memes, Katzenvideos, Schminkvideos, Tutorials, Remixes und und und. \n\nKnapp f\u00fcnf Millionen Menschen haben eine Petition gegen Artikel 13 unterzeichnet. In mehreren Gro\u00dfst\u00e4dten haben Tausende dagegen demonstriert \u2013 und der Protest geht weiter. \n\nIn den meisten Videos zu Artikel 13 kommt nur eine Seite zu Wort: die Kritiker. Eine richtige Diskussion mit Bef\u00fcrwortern wie Axel Voss \u2013 selten. Und die Urheber, f\u00fcr die Artikel 13 geschrieben wurde \u2013 tauchen praktisch nie auf.\n\nUnd genau deswegen besch\u00e4ftigt sich Sebastian in der neuen PULS Reportage mit Artikel 13. Er fragt: Kann Artikel 13 das Netz wirklich so krass ver\u00e4ndern, wie viele bef\u00fcrchten?\n\nDoch erst einmal muss Sebastian die Kernaussage von Artikel 13 verstehen.\n\nDAS WILL UND SAGT ARTIKEL 13:\n\nArtikel 13 ist Teil der neuen Richtlinie zum geplanten EU Urheberrecht. Also ein Update f\u00fcr das verstaubte Urheberrecht, um es der digitalen Welt anzupassen. Im Kern von Artikel 13 geht es dabei um zwei Dinge: Erstens sollen Urheber mehr Geld bekommen, wenn ihre Werke auf Plattformen wie Youtube benutzt werden. Zweitens sollen die Plattformen f\u00fcr den kompletten hochgeladenen Content verantwortlich sein \u2013 nicht die Uploader. Nach Artikel 13 m\u00fcssten die Plattformen Vertr\u00e4ge mit allen Urhebern bzw. deren Verwertungsgesellschaften abschlie\u00dfen. Die Vertr\u00e4ge regeln dann, wie die Werke verwendet werden d\u00fcrfen und wie viel Geld die Urheber bekommen. Das Geld m\u00fcssten die Plattformen an die Urheber bezahlen. Dar\u00fcber hinaus m\u00fcssten die Plattformen f\u00fcr jede Urheberrechtsverletzung haften. Das hei\u00dft: Urheber k\u00f6nnten die Plattformen bei Verst\u00f6\u00dfen auf Schadenersetz verklagen. Um Urheberrechtsverletzungen im Vorhinein auszuschlie\u00dfen, k\u00f6nnten die Plattformen \u201eUploadfilter\u201c einsetzen. Solche Uploadfilter w\u00fcrden dann beispielsweise nur noch Content durchlassen, der komplett selbst erstellt ist oder f\u00fcr den die Plattform die Rechte gekl\u00e4rt hat.\n\nUm den Sinn von Artikel 13 besser zu verstehen, sucht Sebastian Menschen, die Artikel 13 direkt betrifft. Zum Beispiel einen Musiker, dem Artikel 13 mehr Einnahmen bescheren sollte. Und zwei Politiker*innen, die mitentscheiden werden, ob Artikel 13 kommt \u2013 oder in den Papierkorb wandert.\n\nDie EU-Parlamentsabgeordnete Julia Reda (Piratenpartei) gilt als eine der Speerspitzen des Widerstands gegen Artikel 13. Sebastian trifft sie im EU-Parlament in Br\u00fcssel und will von ihr wissen: Killt Artikel 13 wirklich das Netz, wie wir es kennen?\n\nDer EU-Parlamentsabgeordnete Axel Voss (CDU). Er hat Artikel 13 als Verhandlungsf\u00fchrer des Parlaments mit auf den Weg gebracht und verteidigt ihn bei jeder Gelegenheit. Sebastian trifft Axel Voss in Bonn und will von ihm wissen: Was antwortet er seinen Kritikern \u2013 und wem soll Artikel 13 eigentlich helfen?\n\nViel Spa\u00df bei der neuen PULS Reportage!\n\nRedaktion: Franziska Gruber, Matthias Dachtler, \nKamera: Gregor Simbruner, Lucie Westbrock, Frank Wittlinger, Uwe Gruszczynksi, Harald Schulze\nSchnitt: Johannes Noack\nGrafik: Felix Holderer, Johanna Zach\n-----------------------------------------------------------\nHi! Wir sind Ariane Alter und Sebastian Meinberg von PULS, dem jungen Programm des Bayerischen Rundfunks. In unseren Reportagen gehen wir jede Woche spannenden Fragen nach und starten gerne mal Selbstversuche.\n\nJeden Mittwoch um 15 Uhr gibt\u2019s eine neue Webreportage. \n\nFolge Ariane hinter die Kulissen: \nhttps://instagram.com/namealter/ \n\nErlebe Sebastians Selbstexperimente live: \nhttps://instagram.com/heinz.wescher/\n\n-----------------------------\nSocial Media:\n\n\u25ba Facebook: http://www.facebook.com/PULS \n\u25ba Twitter: http://www.twitter.com/puls_br \n\u25ba Instagram: http://www.instagram.com/deinpuls \n\u25ba Snapchat: http://snapchat.com/add/puls_br \n\n\u25baPULS ist das junge Programm des Bayerischen Rundfunks im Radio, Fernsehen & Online. http://deinpuls.de\n\nSchreib uns in die Kommentare, was dich bewegt \u2013 wir wagen den Selbsttest und probieren es f\u00fcr dich aus!", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6-9wydSy0_E/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6-9wydSy0_E/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6-9wydSy0_E/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6-9wydSy0_E/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6-9wydSy0_E/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "PULS Reportage", "tags": ["Artikel 13", "Artikel 13 Erkl\u00e4rung", "Artikel 13 Bedeutung", "Artikel 13 Puls", "Artikel 13 Puls Reportage", "Artikel 13 Reportage", "Artikel 13 Doku", "Artikel 13 Folgen", "Artikel 13 Folgen f\u00fcr YouTube", "Artikel 13 EU", "Artikel 13 Axel Voss", "Puls Reportage", "Sebastian Meinberg", "Ariane Alter", "YouTube Reportage"], "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Was macht Artikel 13 mit unserem Netz? || PULS Reportage", "description": "Artikel 13 \u2013 eine Internet-Apokalypse! Viele Youtuber, Creator und Netzliebhaber glauben, dass Artikel 13 die Netzkultur und die Meinungsfreiheit im Netz bedroht. Schluss mit Memes, Katzenvideos, Schminkvideos, Tutorials, Remixes und und und. \n\nKnapp f\u00fcnf Millionen Menschen haben eine Petition gegen Artikel 13 unterzeichnet. In mehreren Gro\u00dfst\u00e4dten haben Tausende dagegen demonstriert \u2013 und der Protest geht weiter. \n\nIn den meisten Videos zu Artikel 13 kommt nur eine Seite zu Wort: die Kritiker. Eine richtige Diskussion mit Bef\u00fcrwortern wie Axel Voss \u2013 selten. Und die Urheber, f\u00fcr die Artikel 13 geschrieben wurde \u2013 tauchen praktisch nie auf.\n\nUnd genau deswegen besch\u00e4ftigt sich Sebastian in der neuen PULS Reportage mit Artikel 13. Er fragt: Kann Artikel 13 das Netz wirklich so krass ver\u00e4ndern, wie viele bef\u00fcrchten?\n\nDoch erst einmal muss Sebastian die Kernaussage von Artikel 13 verstehen.\n\nArtikel 13 \u2013 eine Internet-Apokalypse! Viele Youtuber, Creator und Netzliebhaber glauben, dass Artikel 13 die Netzkultur und die Meinungsfreiheit im Netz bedroht. Schluss mit Memes, Katzenvideos, Schminkvideos, Tutorials, Remixes und und und. \n\nKnapp f\u00fcnf Millionen Menschen haben eine Petition gegen Artikel 13 unterzeichnet. In mehreren Gro\u00dfst\u00e4dten haben Tausende dagegen demonstriert \u2013 und der Protest geht weiter. \n\nIn den meisten Videos zu Artikel 13 kommt nur eine Seite zu Wort: die Kritiker. Eine richtige Diskussion mit Bef\u00fcrwortern wie Axel Voss \u2013 selten. Und die Urheber, f\u00fcr die Artikel 13 geschrieben wurde \u2013 tauchen praktisch nie auf.\n\nUnd genau deswegen besch\u00e4ftigt sich Sebastian in der neuen PULS Reportage mit Artikel 13. Er fragt: Kann Artikel 13 das Netz wirklich so krass ver\u00e4ndern, wie viele bef\u00fcrchten?\n\nDoch erst einmal muss Sebastian die Kernaussage von Artikel 13 verstehen.\n\nDAS WILL UND SAGT ARTIKEL 13:\n\nArtikel 13 ist Teil der neuen Richtlinie zum geplanten EU Urheberrecht. Also ein Update f\u00fcr das verstaubte Urheberrecht, um es der digitalen Welt anzupassen. Im Kern von Artikel 13 geht es dabei um zwei Dinge: Erstens sollen Urheber mehr Geld bekommen, wenn ihre Werke auf Plattformen wie Youtube benutzt werden. Zweitens sollen die Plattformen f\u00fcr den kompletten hochgeladenen Content verantwortlich sein \u2013 nicht die Uploader. Nach Artikel 13 m\u00fcssten die Plattformen Vertr\u00e4ge mit allen Urhebern bzw. deren Verwertungsgesellschaften abschlie\u00dfen. Die Vertr\u00e4ge regeln dann, wie die Werke verwendet werden d\u00fcrfen und wie viel Geld die Urheber bekommen. Das Geld m\u00fcssten die Plattformen an die Urheber bezahlen. Dar\u00fcber hinaus m\u00fcssten die Plattformen f\u00fcr jede Urheberrechtsverletzung haften. Das hei\u00dft: Urheber k\u00f6nnten die Plattformen bei Verst\u00f6\u00dfen auf Schadenersetz verklagen. Um Urheberrechtsverletzungen im Vorhinein auszuschlie\u00dfen, k\u00f6nnten die Plattformen \u201eUploadfilter\u201c einsetzen. Solche Uploadfilter w\u00fcrden dann beispielsweise nur noch Content durchlassen, der komplett selbst erstellt ist oder f\u00fcr den die Plattform die Rechte gekl\u00e4rt hat.\n\nUm den Sinn von Artikel 13 besser zu verstehen, sucht Sebastian Menschen, die Artikel 13 direkt betrifft. Zum Beispiel einen Musiker, dem Artikel 13 mehr Einnahmen bescheren sollte. Und zwei Politiker*innen, die mitentscheiden werden, ob Artikel 13 kommt \u2013 oder in den Papierkorb wandert.\n\nDie EU-Parlamentsabgeordnete Julia Reda (Piratenpartei) gilt als eine der Speerspitzen des Widerstands gegen Artikel 13. Sebastian trifft sie im EU-Parlament in Br\u00fcssel und will von ihr wissen: Killt Artikel 13 wirklich das Netz, wie wir es kennen?\n\nDer EU-Parlamentsabgeordnete Axel Voss (CDU). Er hat Artikel 13 als Verhandlungsf\u00fchrer des Parlaments mit auf den Weg gebracht und verteidigt ihn bei jeder Gelegenheit. Sebastian trifft Axel Voss in Bonn und will von ihm wissen: Was antwortet er seinen Kritikern \u2013 und wem soll Artikel 13 eigentlich helfen?\n\nViel Spa\u00df bei der neuen PULS Reportage!\n\nRedaktion: Franziska Gruber, Matthias Dachtler, \nKamera: Gregor Simbruner, Lucie Westbrock, Frank Wittlinger, Uwe Gruszczynksi, Harald Schulze\nSchnitt: Johannes Noack\nGrafik: Felix Holderer, Johanna Zach\n-----------------------------------------------------------\nHi! Wir sind Ariane Alter und Sebastian Meinberg von PULS, dem jungen Programm des Bayerischen Rundfunks. In unseren Reportagen gehen wir jede Woche spannenden Fragen nach und starten gerne mal Selbstversuche.\n\nJeden Mittwoch um 15 Uhr gibt\u2019s eine neue Webreportage. \n\nFolge Ariane hinter die Kulissen: \nhttps://instagram.com/namealter/ \n\nErlebe Sebastians Selbstexperimente live: \nhttps://instagram.com/heinz.wescher/\n\n-----------------------------\nSocial Media:\n\n\u25ba Facebook: http://www.facebook.com/PULS \n\u25ba Twitter: http://www.twitter.com/puls_br \n\u25ba Instagram: http://www.instagram.com/deinpuls \n\u25ba Snapchat: http://snapchat.com/add/puls_br \n\n\u25baPULS ist das junge Programm des Bayerischen Rundfunks im Radio, Fernsehen & Online. http://deinpuls.de\n\nSchreib uns in die Kommentare, was dich bewegt \u2013 wir wagen den Selbsttest und probieren es f\u00fcr dich aus!"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "268763", "likeCount": "12476", "dislikeCount": "456", "favoriteCount": "0", "commentCount": "3788"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/KFLIRL7M7ct137jInd4MgyG-zrU\"", "id": "1Gn9wbMW-SM", "snippet": {"publishedAt": "2019-03-22T19:22:40.000Z", "channelId": "UCVA7EZEDNF2i_jI6RpQ4kog", "title": "ARTIKEL 13 MEME? oder doch was anderes?", "description": "Mit der neuen GOOGLE MEMES Funktion (made by Axel Voss) l\u00e4sst sich jede Menge Artikel 13 Goodness im Netz finden\n\nSAVETHEINTERNET: https://savetheinternet.info\n\n\ud83d\ude80 JOIN THE #TEAMWILL! \ud83d\ude80 \n\ud83d\udea9 ABONNIEREN: https://www.youtube.com/simonwill/\n\ud83d\uddbc  INSTAGRAM: http://www.instagram.com/simonwill/\n\ud83d\udc26 TWITTER: http://www.twitter.com/simonwill_/\n\ud83d\udcfd ZWEITKANAL: https://www.youtube.com/sahmonstories/\n\ud83d\ude0f GENIESSEN*: https://amzn.to/2PzmUkm\n\n\ud83e\udd18 SPECIAL THANKS AN\n\ud83d\ude4f Mesdot https://www.instagram.com/mesdot \n\ud83d\ude4f Malik https://www.instagram.com/mallemcfly \n\n\ud83d\udc3e ANIMALS\n\ud83d\udc31\ud83d\ude80 Folgt ROCKCAT: https://www.instagram.com/rockcat/\n\ud83d\udc31\ud83d\udc36 Folgt DOGCAT: https://www.instagram.com/dogcatwill/\n\ud83d\udc31\u2615\ufe0f Folgt COFFEECAT: https://www.instagram.com/coffeecatwill/\n\ud83d\udc31\ud83d\udd2e Folgt DEMONCATS: https://www.instagram.com/demoncats_/\n\n\ud83c\udfb6 WILLBOY MUSIC\n\ud83d\udd0a Spotify: http://bit.ly/willboyspotify\n\ud83d\udd0a Apple Music: http://bit.ly/willboyapplemusic\n\ud83d\udd0a Amazon Music: http://bit.ly/willboyamazonmusic\n\ud83d\udd0a Deezer: http://bit.ly/willboydeezer\n\n\ud83d\udee0 WERKZEUGE\n\ud83d\udcf9 Meine Kamera*: https://amzn.to/2PGaZl1\n\ud83d\udcbb Mein Laptop*: https://amzn.to/2A5ZsAV\n\u2702\ufe0f Unser GEHEIMTIPP f\u00fcrs SCHNEIDEN*: https://amzn.to/2PD3sn2\n\n\ud83d\ude80  KONTAKT // GESCH\u00c4FTLICHE ANFRAGEN\n\ud83d\udce9 Business Mail: simonwillcollab@gmail.com\n\n\u2139 *Wer Produkte \u00fcber meine Links einkauft, unterst\u00fctzt mich. Amazon zahlt mir daf\u00fcr eine kleine Provision aus. Der Preis bleibt dabei exakt der Gleiche f\u00fcr euch. Danke \ud83d\ude4f", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/1Gn9wbMW-SM/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/1Gn9wbMW-SM/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/1Gn9wbMW-SM/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/1Gn9wbMW-SM/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/1Gn9wbMW-SM/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Simon Will", "tags": ["simon will", "artikel 13", "memes", "axwl voss", "copyright", "cdu", "csu", "herrnewstime", "wikipedia", "simon will artikel 13", "wir sind keine bots", "simon will bots"], "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "de", "localized": {"title": "ARTIKEL 13 MEME? oder doch was anderes?", "description": "Mit der neuen GOOGLE MEMES Funktion (made by Axel Voss) l\u00e4sst sich jede Menge Artikel 13 Goodness im Netz finden\n\nSAVETHEINTERNET: https://savetheinternet.info\n\n\ud83d\ude80 JOIN THE #TEAMWILL! \ud83d\ude80 \n\ud83d\udea9 ABONNIEREN: https://www.youtube.com/simonwill/\n\ud83d\uddbc  INSTAGRAM: http://www.instagram.com/simonwill/\n\ud83d\udc26 TWITTER: http://www.twitter.com/simonwill_/\n\ud83d\udcfd ZWEITKANAL: https://www.youtube.com/sahmonstories/\n\ud83d\ude0f GENIESSEN*: https://amzn.to/2PzmUkm\n\n\ud83e\udd18 SPECIAL THANKS AN\n\ud83d\ude4f Mesdot https://www.instagram.com/mesdot \n\ud83d\ude4f Malik https://www.instagram.com/mallemcfly \n\n\ud83d\udc3e ANIMALS\n\ud83d\udc31\ud83d\ude80 Folgt ROCKCAT: https://www.instagram.com/rockcat/\n\ud83d\udc31\ud83d\udc36 Folgt DOGCAT: https://www.instagram.com/dogcatwill/\n\ud83d\udc31\u2615\ufe0f Folgt COFFEECAT: https://www.instagram.com/coffeecatwill/\n\ud83d\udc31\ud83d\udd2e Folgt DEMONCATS: https://www.instagram.com/demoncats_/\n\n\ud83c\udfb6 WILLBOY MUSIC\n\ud83d\udd0a Spotify: http://bit.ly/willboyspotify\n\ud83d\udd0a Apple Music: http://bit.ly/willboyapplemusic\n\ud83d\udd0a Amazon Music: http://bit.ly/willboyamazonmusic\n\ud83d\udd0a Deezer: http://bit.ly/willboydeezer\n\n\ud83d\udee0 WERKZEUGE\n\ud83d\udcf9 Meine Kamera*: https://amzn.to/2PGaZl1\n\ud83d\udcbb Mein Laptop*: https://amzn.to/2A5ZsAV\n\u2702\ufe0f Unser GEHEIMTIPP f\u00fcrs SCHNEIDEN*: https://amzn.to/2PD3sn2\n\n\ud83d\ude80  KONTAKT // GESCH\u00c4FTLICHE ANFRAGEN\n\ud83d\udce9 Business Mail: simonwillcollab@gmail.com\n\n\u2139 *Wer Produkte \u00fcber meine Links einkauft, unterst\u00fctzt mich. Amazon zahlt mir daf\u00fcr eine kleine Provision aus. Der Preis bleibt dabei exakt der Gleiche f\u00fcr euch. Danke \ud83d\ude4f"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "60833", "likeCount": "4737", "dislikeCount": "103", "favoriteCount": "0", "commentCount": "334"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/5aM_ZO-fOIpfax3U5aKpFbdNDho\"", "id": "CXOfgUZYYEw", "snippet": {"publishedAt": "2019-03-22T06:00:00.000Z", "channelId": "UC5NOEUbkLheQcaaRldYW5GA", "title": "Artikel 13: Voss, Reda, Tr\u00fcpel, W\u00f6lken - Pressekonferenz in Berlin, 21.3.2019 - Teil 1", "description": "Pressekonferenz zur Urheberrechtsreform mit den Europaparlament-Abgeordneten Axel Voss (CDU), Julia Reda (Piraten), Helga Tr\u00fcpel (B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen) und Tiemo W\u00f6lken (SPD).\n\nNach technischen Problemen beim Livestream erfolgt hier der Upload der Aufnahmen, die in der Kamera gespeichert und in das Schnittsystem eingespielt wurden.\nDer Upload besteht aus zwei Teilen, da am Ende von Teil 1 das Speichermedium gewechselt wurde. \n\nDer urspr\u00fcngliche Livestream ist hier verf\u00fcgbar: \nhttps://www.youtube.com/watch?v=o8tIXQRO2as", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/CXOfgUZYYEw/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/CXOfgUZYYEw/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/CXOfgUZYYEw/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/CXOfgUZYYEw/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/CXOfgUZYYEw/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "tagesschau", "tags": ["tagesschau", "tagesthemen", "nachrichten", "aktuell", "news", "infos", "informationen", "heute", "ARD", "Artikel 13", "Urheber", "Europ\u00e4isches Parlament"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Artikel 13: Voss, Reda, Tr\u00fcpel, W\u00f6lken - Pressekonferenz in Berlin, 21.3.2019 - Teil 1", "description": "Pressekonferenz zur Urheberrechtsreform mit den Europaparlament-Abgeordneten Axel Voss (CDU), Julia Reda (Piraten), Helga Tr\u00fcpel (B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen) und Tiemo W\u00f6lken (SPD).\n\nNach technischen Problemen beim Livestream erfolgt hier der Upload der Aufnahmen, die in der Kamera gespeichert und in das Schnittsystem eingespielt wurden.\nDer Upload besteht aus zwei Teilen, da am Ende von Teil 1 das Speichermedium gewechselt wurde. \n\nDer urspr\u00fcngliche Livestream ist hier verf\u00fcgbar: \nhttps://www.youtube.com/watch?v=o8tIXQRO2as"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "23481", "likeCount": "351", "dislikeCount": "142", "favoriteCount": "0", "commentCount": "346"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/xi-V2Gyd4JVTGV6EWi4DgzcmczU\"", "id": "eyUm1DxZvHA", "snippet": {"publishedAt": "2019-03-20T17:28:09.000Z", "channelId": "UCPj-O6kDjNyPbcuEHaODS2A", "title": "Update zu Artikel 13 | Tiemo W\u00f6lken", "description": "Update zu Artikel 13: N\u00e4chste Woche stimmen wir im EP \u00fcber die Urheberrechtsrichtlinie ab. Wann genau, erfahrt ihr im Video. Au\u00dferdem erkl\u00e4re ich, warum der CDU Vorschlag #Uploadfilter nicht verhindert und warum noch \u00c4nderungen m\u00f6glich sind. #Artikel13 #saveyourinternet \n\n***************************************\n\n\u25baKanal abonnieren: http://bit.ly/2W2BUGt\n\u25baTwitter: https://twitter.com/woelken\n\u25baInstagram: https://www.instagram.com/woelken/\n\u25baFacebook: https://de-de.facebook.com/twoelken/\n\u25baWebsite: https://www.tiemo-woelken.de/\n\n***************************************\n\nGanz viel Spa\u00df mit dem Video und ich freue mich \u00fcber Feedback!\n\n***************************************\n\nImpressum: https://www.tiemo-woelken.de/impressum/\n\n***************************************\n\nQuellen: \nScreenshot bei Minute 2:47 https://orange.handelsblatt.com/artikel/56303\n\n***************************************\n\nMusik:  Bouncey von The Grand Affair und Man von Rondo Brothers", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/eyUm1DxZvHA/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/eyUm1DxZvHA/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/eyUm1DxZvHA/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/eyUm1DxZvHA/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/eyUm1DxZvHA/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Tiemo W\u00f6lken", "tags": ["Update zu Artikel", "artikel13", "artikel 13", "article 13", "copyright", "urheberrecht", "uploadfilter", "upload-filter", "tiemo", "tiemo w\u00f6lken", "spd", "europa", "eu", "ep", "politik", "cdu", "voss", "axel voss", "26. m\u00e4rz", "plenum", "copyright directive", "copyrightdirective", "axelsurft", "#axelsurft"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Update zu Artikel 13 | Tiemo W\u00f6lken", "description": "Update zu Artikel 13: N\u00e4chste Woche stimmen wir im EP \u00fcber die Urheberrechtsrichtlinie ab. Wann genau, erfahrt ihr im Video. Au\u00dferdem erkl\u00e4re ich, warum der CDU Vorschlag #Uploadfilter nicht verhindert und warum noch \u00c4nderungen m\u00f6glich sind. #Artikel13 #saveyourinternet \n\n***************************************\n\n\u25baKanal abonnieren: http://bit.ly/2W2BUGt\n\u25baTwitter: https://twitter.com/woelken\n\u25baInstagram: https://www.instagram.com/woelken/\n\u25baFacebook: https://de-de.facebook.com/twoelken/\n\u25baWebsite: https://www.tiemo-woelken.de/\n\n***************************************\n\nGanz viel Spa\u00df mit dem Video und ich freue mich \u00fcber Feedback!\n\n***************************************\n\nImpressum: https://www.tiemo-woelken.de/impressum/\n\n***************************************\n\nQuellen: \nScreenshot bei Minute 2:47 https://orange.handelsblatt.com/artikel/56303\n\n***************************************\n\nMusik:  Bouncey von The Grand Affair und Man von Rondo Brothers"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "27862", "likeCount": "3417", "dislikeCount": "28", "favoriteCount": "0", "commentCount": "326"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/a1c_RNxd08G_dZG-fHuUpDld6-M\"", "id": "vU-BtDaNdvs", "snippet": {"publishedAt": "2019-03-23T20:01:36.000Z", "channelId": "UCoUN_yusGiLh9uwLN2xZuYw", "title": "Artikel 13 Demo Hamburg - Rede vom Sievi", "description": "Fast 7.500 Menschen sind dem Aufruf gefolgt, um am 23.03.2019 in Hamburg gegen die geplante EU-Urheberrechtsreform zu demonstrieren.\nAuch \"Der Sievi\" hatte hier die einen, oder anderen Worte zu verlieren...\n--\nVielen, lieben Dank an den YouTuber \"BenMasterful\", der die Rede gefilmt hat! Bitte besucht auch mal seinen Kanal:\nhttp://www.YouTube.com/BenMasterful\n--\n#Artikel13Demo #Hamburg #Artikel13 #Uploadfilter #WirSindKeineBots #GegenDieZensur #No13 \n----------\nDieses Video k\u00f6nnte einen Hauch von Satire enthalten!\n----------\nDer Sievi im Internet:\n--\nInstagram: \nhttp://www.Instagram.com/Der_Sievi\n--\nFacebook: \nhttp://www.facebook.com/DerSievi\n--\nTwitter: \nhttp://www.Twitter.com/DSievi", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/vU-BtDaNdvs/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/vU-BtDaNdvs/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/vU-BtDaNdvs/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/vU-BtDaNdvs/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/vU-BtDaNdvs/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Der Sievi", "tags": ["timo sievert", "hamburg", "blutdruck", "kriege ich so einen blutdruck", "kriege ich blutdruck", "ansage vom sievi", "hsv fan rastet aus", "artikel 13", "artikel 13 demo hamburg", "artikel 13 sievi", "artikel 13 demo hamburg rede sievi", "rede sievi", "artikel 13 demo hamburg sievi", "uploadfilter", "save the internet", "save your internet", "wir sind keine bots", "gegen die zensur", "artikel 13 demo", "artikel 13 hamburg", "demo hamburg", "artikel 13 demonstration hamburg", "demonstration hamburg"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "de", "localized": {"title": "Artikel 13 Demo Hamburg - Rede vom Sievi", "description": "Fast 7.500 Menschen sind dem Aufruf gefolgt, um am 23.03.2019 in Hamburg gegen die geplante EU-Urheberrechtsreform zu demonstrieren.\nAuch \"Der Sievi\" hatte hier die einen, oder anderen Worte zu verlieren...\n--\nVielen, lieben Dank an den YouTuber \"BenMasterful\", der die Rede gefilmt hat! Bitte besucht auch mal seinen Kanal:\nhttp://www.YouTube.com/BenMasterful\n--\n#Artikel13Demo #Hamburg #Artikel13 #Uploadfilter #WirSindKeineBots #GegenDieZensur #No13 \n----------\nDieses Video k\u00f6nnte einen Hauch von Satire enthalten!\n----------\nDer Sievi im Internet:\n--\nInstagram: \nhttp://www.Instagram.com/Der_Sievi\n--\nFacebook: \nhttp://www.facebook.com/DerSievi\n--\nTwitter: \nhttp://www.Twitter.com/DSievi"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "11415", "likeCount": "1140", "dislikeCount": "33", "favoriteCount": "0", "commentCount": "211"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/sVMRIJZ6hYkxBqc03hrMCyLteII\"", "id": "FU865bl9hGA", "snippet": {"publishedAt": "2019-03-24T08:53:19.000Z", "channelId": "UC0ObvBk5_HKo0gCGByYpv_A", "title": "Demo gegen Artikel 13 Frankfurt  | \ud83d\udd34LIVE", "description": "Hey \u270c(\u25d5\u203f-)\u270c\n\n\u2716\ufe0fSpenden\u2716\ufe0f\n\ud83d\udc49https://streamlabs.com/snapdriveyt", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/FU865bl9hGA/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/FU865bl9hGA/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/FU865bl9hGA/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "SnapDrive", "tags": ["demo", "artikel 13", "live", "frankfurt", "hamburg", "k\u00f6ln", "demo k\u00f6ln artikel 13", "#wirsindkeinebots", "#saveyourinternet", "artikel 13 live", "13 artikel", "demo eskalation", "demo frankfurt", "demo saveyourinternet", "demo 23. M\u00e4rz", "23. M\u00e4rz", "23.3", "23.3 artikel 13"], "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Demo gegen Artikel 13 Frankfurt  | \ud83d\udd34LIVE", "description": "Hey \u270c(\u25d5\u203f-)\u270c\n\n\u2716\ufe0fSpenden\u2716\ufe0f\n\ud83d\udc49https://streamlabs.com/snapdriveyt"}}, "statistics": {"viewCount": "12974", "likeCount": "726", "dislikeCount": "18", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/vJcDCJG1XEHQdbkYh7WDwyNK-Vc\"", "id": "AYKSxB_v87Y", "snippet": {"publishedAt": "2019-03-23T09:11:00.000Z", "channelId": "UCgSJ92_7N3_TOHvKxN2yV1w", "title": "Artikel 13 aus der Sicht eines Informatikers", "description": "HEUTE auf die Stra\u00dfe gehen: https://savetheinternet.info/demos", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/AYKSxB_v87Y/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/AYKSxB_v87Y/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/AYKSxB_v87Y/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/AYKSxB_v87Y/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/AYKSxB_v87Y/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "skate702", "categoryId": "20", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Artikel 13 aus der Sicht eines Informatikers", "description": "HEUTE auf die Stra\u00dfe gehen: https://savetheinternet.info/demos"}}, "statistics": {"viewCount": "11777", "likeCount": "989", "dislikeCount": "25", "favoriteCount": "0", "commentCount": "97"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/1ix5UufapKIgv5V8Zce9BSPAoe0\"", "id": "MQuKZCJR8mg", "snippet": {"publishedAt": "2019-03-23T13:46:54.000Z", "channelId": "UCakhrlfE9LDtXnUBuBwUEKQ", "title": "Artikel 13 Demo in Hamburg", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/MQuKZCJR8mg/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/MQuKZCJR8mg/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/MQuKZCJR8mg/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "m00sician", "categoryId": "20", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Artikel 13 Demo in Hamburg", "description": ""}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "21905", "likeCount": "1148", "dislikeCount": "27", "favoriteCount": "0", "commentCount": "78"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/NYWrDavnWKE8C0LZ2yegz4tuDIo\"", "id": "UHy-fKiZw2E", "snippet": {"publishedAt": "2019-03-21T15:05:00.000Z", "channelId": "UCqwGaUvq_l0RKszeHhZ5leA", "title": "Brammen spricht mit Christian Lindner \u00fcber Artikel 13", "description": "Brammen hat in Berlin den Bundesvorsitzenden der FDP, Christian Lindner, getroffen. Im Gespr\u00e4ch ging es um #Artikel13. Dennis will kl\u00e4ren, wie die FDP zur EU-Urheberrechtsreform steht und m\u00f6chte versuchen, die Fraktion von den Nachteilen der Reform zu \u00fcberzeugen.\r\n\r\nDu willst deinen EU-Abgeordneten davon \u00fcberzeugen, dass Artikel 13 schlecht ist? Hier kannst du deinen Europa-Abgeordneten herausfinden: http://www.europarl.europa.eu/germany/de/die-eu-und-ihre-stimme/die-deutschen-europa-abgeordneten-nach-bundesl%C3%A4ndern\r\n\r\nBisherige Videos zu dem Thema:\r\n#SaveYourInternet Challenge - Was ist los mit Artikel 13? - https://youtu.be/KClNiOTcyz8\r\nDas Zensurgesetz kommt - https://youtu.be/pWODQoFTTJE\r\nDas Gesetz, dass Reddit und Co. t\u00f6tet - https://youtu.be/ORjwy0aAV5Q\r\n\r\nReacts: http://youtube.com/PietSmietTV - Best-ofs: http://youtube.com/BestPietSmiet - Fragen an uns: http://youtube.com/FragPietSmiet - Merch: http://pietsmiet.de/shop - PCs: http://pietsmiet.de/pc - St\u00fchle: http://pietsmiet.de/stuhl - Buch: http://pietsmiet.de/buch  - Podcast: http://pietsmiet.de/podcast", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/UHy-fKiZw2E/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/UHy-fKiZw2E/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/UHy-fKiZw2E/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/UHy-fKiZw2E/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/UHy-fKiZw2E/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "PietSmiet", "tags": ["artikel 13", "saveyourinternet", "artikel 11", "artikel 12", "urheberrecht", "pietsmiet", "christian lindner", "fdp", "christian lindner artikel 13", "fdp artikel 13", "pietsmiet artikel 13", "pietsmiet artikel 11"], "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "de", "localized": {"title": "Brammen spricht mit Christian Lindner \u00fcber Artikel 13", "description": "Brammen hat in Berlin den Bundesvorsitzenden der FDP, Christian Lindner, getroffen. Im Gespr\u00e4ch ging es um #Artikel13. Dennis will kl\u00e4ren, wie die FDP zur EU-Urheberrechtsreform steht und m\u00f6chte versuchen, die Fraktion von den Nachteilen der Reform zu \u00fcberzeugen.\r\n\r\nDu willst deinen EU-Abgeordneten davon \u00fcberzeugen, dass Artikel 13 schlecht ist? Hier kannst du deinen Europa-Abgeordneten herausfinden: http://www.europarl.europa.eu/germany/de/die-eu-und-ihre-stimme/die-deutschen-europa-abgeordneten-nach-bundesl%C3%A4ndern\r\n\r\nBisherige Videos zu dem Thema:\r\n#SaveYourInternet Challenge - Was ist los mit Artikel 13? - https://youtu.be/KClNiOTcyz8\r\nDas Zensurgesetz kommt - https://youtu.be/pWODQoFTTJE\r\nDas Gesetz, dass Reddit und Co. t\u00f6tet - https://youtu.be/ORjwy0aAV5Q\r\n\r\nReacts: http://youtube.com/PietSmietTV - Best-ofs: http://youtube.com/BestPietSmiet - Fragen an uns: http://youtube.com/FragPietSmiet - Merch: http://pietsmiet.de/shop - PCs: http://pietsmiet.de/pc - St\u00fchle: http://pietsmiet.de/stuhl - Buch: http://pietsmiet.de/buch  - Podcast: http://pietsmiet.de/podcast"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "125787", "likeCount": "12901", "dislikeCount": "312", "favoriteCount": "0", "commentCount": "935"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/dNU_0-tFZkwi2aqoOjb22Zss7xs\"", "id": "j1-UM1XT24A", "snippet": {"publishedAt": "2019-03-23T07:00:09.000Z", "channelId": "UC-4mrFsNtHeYnu9_cSPzylQ", "title": "ARTIKEL 13 - LETZTE CHANCE!", "description": "Geht alle auf die Demos heute!\n\nDemos in eurer N\u00e4he: http://savetheinternet.info/demos\nDas Video wo ichs erkl\u00e4re: https://www.youtube.com/watch?v=S5xbpPKqP8c \n\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\n\u25baKann man abchecken, muss man aber nicht\nhttps://discord.gg/Venicraft\n\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\n\u25baSonstige Channels wo ihr stalken k\u00f6nnt \nTwitch: http://twitch.tv/VeniCraft\nInstagram: http://instagram.com/rafi_veni\nTwitter: http://twitter.com/Venitroll\n\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/j1-UM1XT24A/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/j1-UM1XT24A/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/j1-UM1XT24A/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/j1-UM1XT24A/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/j1-UM1XT24A/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "VeniCraft", "tags": ["Artikel 13", "Artikel 11", "Fernsehen Artikel 13", "ORF Artikel 13", "Artikel 13 Demo", "Artikel 13 Demo Wien", "Artikel 13 \u00d6sterreich", "Artikel 13 Demo \u00d6sterreich", "Artikel 13 Pro Contra", "Artikel 13 Erkl\u00e4rung", "Artikel 13 was passiert", "Was passiert nach Artikel 13", "Was ist Artikel 13"], "categoryId": "20", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "ARTIKEL 13 - LETZTE CHANCE!", "description": "Geht alle auf die Demos heute!\n\nDemos in eurer N\u00e4he: http://savetheinternet.info/demos\nDas Video wo ichs erkl\u00e4re: https://www.youtube.com/watch?v=S5xbpPKqP8c \n\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\n\u25baKann man abchecken, muss man aber nicht\nhttps://discord.gg/Venicraft\n\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\n\u25baSonstige Channels wo ihr stalken k\u00f6nnt \nTwitch: http://twitch.tv/VeniCraft\nInstagram: http://instagram.com/rafi_veni\nTwitter: http://twitter.com/Venitroll\n\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500"}}, "statistics": {"viewCount": "11704", "likeCount": "1275", "dislikeCount": "13", "favoriteCount": "0", "commentCount": "182"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/x90FxdteBfWz9xTeqqJAXDwFv7U\"", "id": "LXoa_dlagcM", "snippet": {"publishedAt": "2019-03-23T18:04:00.000Z", "channelId": "UCzXvXmUNWt1ooPYjE1WnBbw", "title": "Demonstration gegen Artikel 13 in Berlin am 23.03.2019 um 14:00", "description": "Main Channel: youtube.com/user/LetsPlayCAG\r\nRettet mit uns Zusammen das Internet was wir heute noch kennen!\r\n\n\nEquipment:\n-iPhone 8 256GB\n-Stativ aus dem Letzten Jahr Hundert \n-Rode smartLav+ Lavalier-Mikrofon https://www.amazon.de/dp/B00EO4A7L0/ref=cm_sw_r_cp_apip_nAkt2RLmMvWVg\n-Vodafone Red XL Unlimeted\n\r\nWenn euch das Video gef\u00e4llt gibt mir ein Daumen hoch, favorisiert es, abonniert mich und Wenn nicht dann Daumen runter und disabonniert mich.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/LXoa_dlagcM/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/LXoa_dlagcM/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/LXoa_dlagcM/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "LetsShow CAG / Chrissy LS", "tags": ["Reisen", "Urlaub"], "categoryId": "19", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Demonstration gegen Artikel 13 in Berlin am 23.03.2019 um 14:00", "description": "Main Channel: youtube.com/user/LetsPlayCAG\r\nRettet mit uns Zusammen das Internet was wir heute noch kennen!\r\n\n\nEquipment:\n-iPhone 8 256GB\n-Stativ aus dem Letzten Jahr Hundert \n-Rode smartLav+ Lavalier-Mikrofon https://www.amazon.de/dp/B00EO4A7L0/ref=cm_sw_r_cp_apip_nAkt2RLmMvWVg\n-Vodafone Red XL Unlimeted\n\r\nWenn euch das Video gef\u00e4llt gibt mir ein Daumen hoch, favorisiert es, abonniert mich und Wenn nicht dann Daumen runter und disabonniert mich."}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "14375", "likeCount": "517", "dislikeCount": "45", "favoriteCount": "0", "commentCount": "24"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/yK4jqetMkLfiyqxHR2qZepTNMNc\"", "id": "eErU72V034A", "snippet": {"publishedAt": "2019-03-23T16:33:59.000Z", "channelId": "UC0sfnuCUaYV2twmfZDtXZng", "title": "Berlin, K\u00f6ln und M\u00fcnchen gegen Artikel 13: Uploadfilter & EU-Urheberrechtsreform", "description": "In Berlin demonstrieren Tausende gegen die geplante Urheberrechtsreform der EU. Gegner der Reform und vor allem des umstrittenen Artikels 13 haben Dutzende Demonstrationen in rund 20 L\u00e4ndern angek\u00fcndigt, darunter in Deutschland, \u00d6sterreich und Polen. Allein in Berlin sprachen die Veranstalter von rund 15.000 Teilnehmern. \n\nMehr dazu: https://www.epochtimes.de/politik/deutschland/livestream-gegen-art-13-in-berlin-rettet-das-internet-a2833093.html?newsticker=1\n\nM\u00f6gen Sie unsere Videos? Unterst\u00fctzen Sie Epoch Times. Hier Spenden: https://www.epochtimes.de/spenden-und-unterstuetzen\n\nGerne d\u00fcrfen Sie unsere Videos Teilen, in Playlists oder auf Ihrer Homepage einbetten und so weiterverbreiten. Wir w\u00fcnschen jedoch keine Uploads in Ihren eigenen Kanal. Dies w\u00fcrde nicht nur unsere Urheberrechte verletzen, sondern uns auch einbu\u00dfen bei den Werbeeinahmen bringen, die wir f\u00fcr unsere Arbeit brauchen! Danke sehr!\n\n(c) 2019 Epoch Times", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/eErU72V034A/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/eErU72V034A/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/eErU72V034A/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/eErU72V034A/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/eErU72V034A/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Epoch Times Deutsch", "tags": ["politik", "nachrichten", "epoch", "times", "uploadfilter", "Urheberrechtsreform", "Berlin", "K\u00f6ln", "M\u00fcnchen", "proteste", "Internetzensur", "urheberrechtsreform artikel 13", "Demo", "Piratenpartei", "saveyourinternet"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Berlin, K\u00f6ln und M\u00fcnchen gegen Artikel 13: Uploadfilter & EU-Urheberrechtsreform", "description": "In Berlin demonstrieren Tausende gegen die geplante Urheberrechtsreform der EU. Gegner der Reform und vor allem des umstrittenen Artikels 13 haben Dutzende Demonstrationen in rund 20 L\u00e4ndern angek\u00fcndigt, darunter in Deutschland, \u00d6sterreich und Polen. Allein in Berlin sprachen die Veranstalter von rund 15.000 Teilnehmern. \n\nMehr dazu: https://www.epochtimes.de/politik/deutschland/livestream-gegen-art-13-in-berlin-rettet-das-internet-a2833093.html?newsticker=1\n\nM\u00f6gen Sie unsere Videos? Unterst\u00fctzen Sie Epoch Times. Hier Spenden: https://www.epochtimes.de/spenden-und-unterstuetzen\n\nGerne d\u00fcrfen Sie unsere Videos Teilen, in Playlists oder auf Ihrer Homepage einbetten und so weiterverbreiten. Wir w\u00fcnschen jedoch keine Uploads in Ihren eigenen Kanal. Dies w\u00fcrde nicht nur unsere Urheberrechte verletzen, sondern uns auch einbu\u00dfen bei den Werbeeinahmen bringen, die wir f\u00fcr unsere Arbeit brauchen! Danke sehr!\n\n(c) 2019 Epoch Times"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "5339", "likeCount": "504", "dislikeCount": "10", "favoriteCount": "0", "commentCount": "227"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/wC4e5n3jNPcnOSd4zsYSw6nKDLY\"", "id": "sN3HFPtEvU4", "snippet": {"publishedAt": "2019-03-20T17:45:40.000Z", "channelId": "UCD6ZSn_HC8ScP-h96-bsVGw", "title": "CDU / CSU blamieren sich im Internet | Tiemo W\u00f6lken Interview | Artikel 13", "description": "CDU / CSU blamieren sich im Internet | Tiemo W\u00f6lken Interview | Artikel 13\nTwitter: http://twitter.com/HerrNewstime\n\nHier alle Demos \nhttps://savetheinternet.info/demos\n(Sind selber in Berlin)\n\nhttps://twitter.com/HerrNewstime/status/1108378225363902465\n\nStreit um Uploadfilter: Wie Axel Voss das Internet sieht\nhttps://www.vice.com/de/article/vbw8zy/streit-um-uploadfilter-und-artikel13-wie-axel-voss-das-internet-sieht\n\nTiemo W\u00f6lken\nhttps://twitter.com/woelken\n\n\nImpressum / Inhaltliche Ausrichtung\nhttps://www.youtube.com/HerrNewstime/about\n\n------------------------------------------------\n\nCOMMUNITY SERVER (Voice / Chat)\n\nTeamspeak Adresse: ts.herrnewstime.de\nDiscord Adresse: http://discord.gg/HerrNewstime\n\n------------------------------------------------\n\nBosshaft\nhttps://www.youtube.com/BosshafteBeats\n\nHier bin ich auch :D\n\n\u25ba Twitter: http://twitter.com/HerrNewstime\n\u25ba Facebook Profil: http://facebook.com/HerrNewstimePrivat\n\u25ba Facebook: http://facebook.com/HerrNewstime", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/sN3HFPtEvU4/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/sN3HFPtEvU4/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/sN3HFPtEvU4/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/sN3HFPtEvU4/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/sN3HFPtEvU4/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "HerrNewstime", "tags": ["CDU", "CSU", "blamieren", "Internet", "Tiemo W\u00f6lken", "Artikel 13"], "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "CDU / CSU blamieren sich im Internet | Tiemo W\u00f6lken Interview | Artikel 13", "description": "CDU / CSU blamieren sich im Internet | Tiemo W\u00f6lken Interview | Artikel 13\nTwitter: http://twitter.com/HerrNewstime\n\nHier alle Demos \nhttps://savetheinternet.info/demos\n(Sind selber in Berlin)\n\nhttps://twitter.com/HerrNewstime/status/1108378225363902465\n\nStreit um Uploadfilter: Wie Axel Voss das Internet sieht\nhttps://www.vice.com/de/article/vbw8zy/streit-um-uploadfilter-und-artikel13-wie-axel-voss-das-internet-sieht\n\nTiemo W\u00f6lken\nhttps://twitter.com/woelken\n\n\nImpressum / Inhaltliche Ausrichtung\nhttps://www.youtube.com/HerrNewstime/about\n\n------------------------------------------------\n\nCOMMUNITY SERVER (Voice / Chat)\n\nTeamspeak Adresse: ts.herrnewstime.de\nDiscord Adresse: http://discord.gg/HerrNewstime\n\n------------------------------------------------\n\nBosshaft\nhttps://www.youtube.com/BosshafteBeats\n\nHier bin ich auch :D\n\n\u25ba Twitter: http://twitter.com/HerrNewstime\n\u25ba Facebook Profil: http://facebook.com/HerrNewstimePrivat\n\u25ba Facebook: http://facebook.com/HerrNewstime"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "164767", "likeCount": "10605", "dislikeCount": "328", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1804"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/nCCwFbWxqSvwsulnYbFn3yUnx2M\"", "id": "ahgyJVdsHOE", "snippet": {"publishedAt": "2019-03-23T17:26:39.000Z", "channelId": "UCJf6TdOZYqNhHwYglIorY8w", "title": "Stimmen von der Artikel-13-Demo in Hamburg", "description": "Pointer-Reporter Jonas hat sich unter den Teilnehmenden der Demonstration gegen Artikel 13 in Hamburg umgeh\u00f6rt. Warum sie am Umzug teilnehmen, welche Probleme sie am Artikel 13 sehen und inwiefern der Umgang der Parteien mit dem Thema ihr Wahlverhalten beeinflussen wird, erfahrt ihr im Video. Viel Spa\u00df beim Ansehen! =)\n\n#artikel13 #saveyourinternet #demo\n\nHabt ihr Video-Ideen? Lasst es uns in den Kommentaren wissen! \n\nWir freuen uns \u00fcber jedes Feedback:\nHomepage: http://www.pointer.de/\nTwitter: https://twitter.com/Pointer_de\nYouTube: https://www.youtube.com/user/pointerde\nPinterest: https://www.pinterest.com/pointer18/\nFacebook: https://www.facebook.com/Pointer.de\nInstagram: https://www.instagram.com/Pointer.de", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ahgyJVdsHOE/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ahgyJVdsHOE/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ahgyJVdsHOE/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ahgyJVdsHOE/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ahgyJVdsHOE/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Pointer", "tags": ["Demo", "Demonstration", "Artikel 13", "Hamburg", "savetheinternet", "EU", "Reform", "Urheberrecht", "Axel Voss", "Copyright", "Parlament", "Wahl", "Freiheit", "Werk", "Pointer", "pointer.de", "pointerde", "saveyourinternet", "Tommy Toalingling"], "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Stimmen von der Artikel-13-Demo in Hamburg", "description": "Pointer-Reporter Jonas hat sich unter den Teilnehmenden der Demonstration gegen Artikel 13 in Hamburg umgeh\u00f6rt. Warum sie am Umzug teilnehmen, welche Probleme sie am Artikel 13 sehen und inwiefern der Umgang der Parteien mit dem Thema ihr Wahlverhalten beeinflussen wird, erfahrt ihr im Video. Viel Spa\u00df beim Ansehen! =)\n\n#artikel13 #saveyourinternet #demo\n\nHabt ihr Video-Ideen? Lasst es uns in den Kommentaren wissen! \n\nWir freuen uns \u00fcber jedes Feedback:\nHomepage: http://www.pointer.de/\nTwitter: https://twitter.com/Pointer_de\nYouTube: https://www.youtube.com/user/pointerde\nPinterest: https://www.pinterest.com/pointer18/\nFacebook: https://www.facebook.com/Pointer.de\nInstagram: https://www.instagram.com/Pointer.de"}}, "statistics": {"viewCount": "2798", "likeCount": "112", "dislikeCount": "2", "favoriteCount": "0", "commentCount": "29"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/AOUQA0fkkrYS8gSqJ6vurvDANjM\"", "id": "6YUFnXOEYxo", "snippet": {"publishedAt": "2019-03-14T09:00:01.000Z", "channelId": "UC53bIpnef1pwAx69ERmmOLA", "title": "Bundestag debattiert zu Artikel 13 - heute+ | ZDF", "description": "Mehr heuteplus: http://ly.zdf.de/BxV/\n\nDas Parlament diskutiert in einer aktuellen Stunde \u00fcber die EU-Urheberrechtsreform. Abstimmen k\u00f6nnen die Abgeordneten \u00fcber den umstrittenen Artikel 13 jedoch nicht.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6YUFnXOEYxo/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6YUFnXOEYxo/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6YUFnXOEYxo/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6YUFnXOEYxo/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6YUFnXOEYxo/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "ZDF", "tags": ["ZDF", "heute", "plus", "Artikel", "13", "Urheberrecht", "Reform", "Debatte", "Bundestag", "Parlament", "aktuelle", "Stunde", "Nachrichten", "Politik", "Linkspartei", "Linke", "AfD", "SPD", "CDU", "Gr\u00fcne", "FDP", "Parteien"], "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Bundestag debattiert zu Artikel 13 - heute+ | ZDF", "description": "Mehr heuteplus: http://ly.zdf.de/BxV/\n\nDas Parlament diskutiert in einer aktuellen Stunde \u00fcber die EU-Urheberrechtsreform. Abstimmen k\u00f6nnen die Abgeordneten \u00fcber den umstrittenen Artikel 13 jedoch nicht."}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "31319", "likeCount": "796", "dislikeCount": "67", "favoriteCount": "0", "commentCount": "525"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/QBKn-pcpRgcCrod6GjeoSpgrC-s\"", "id": "daMDveORfjo", "snippet": {"publishedAt": "2019-03-18T14:58:59.000Z", "channelId": "UCLLibJTCy3sXjHLVaDimnpQ", "title": "Artikel 13: Wer entscheidet \u00fcbers europ\u00e4ische Urheberrecht? | ARTE Journal", "description": "Die Europ\u00e4ische Kommission will eine Copyright-Reform. Denn das EU-weite Urheberrecht soll f\u00fcrs Internet fit gemacht werden. Aber der umstrittene Vorschlag trifft bei Abgeordneten, Mitgliedsstaaten und EU-B\u00fcrgern auf jede Menge Widerstand. Artikel 13 und seine Uploadfilter werden hei\u00df diskutiert, sollen jetzt aber trotzdem kommen. Wie trifft Europa so kontroverse Entscheidungen?\n\nMehr Europa-Nachrichten gibt's in unserer Mediathek: http://www.arte.tv/europa\n\nAbonniert unseren Youtube-Kanal: https://www.youtube.com/user/ARTEde\n\nFolgt uns auch auf unseren anderen Kan\u00e4len.\nFacebook : http://www.facebook.com/artetv\nTwitter: http://www.twitter.com/artede\nInstagram: https://www.instagram.com/arte.tv/", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/daMDveORfjo/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/daMDveORfjo/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/daMDveORfjo/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/daMDveORfjo/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/daMDveORfjo/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "ARTEde", "tags": ["ARTE", "Journal", "Artikel 13", "Copyright", "Urheberrecht", "EU", "Parlament", "Voss", "Axel Voss", "CDU", "Julia Reda"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "de", "localized": {"title": "Artikel 13: Wer entscheidet \u00fcbers europ\u00e4ische Urheberrecht? | ARTE Journal", "description": "Die Europ\u00e4ische Kommission will eine Copyright-Reform. Denn das EU-weite Urheberrecht soll f\u00fcrs Internet fit gemacht werden. Aber der umstrittene Vorschlag trifft bei Abgeordneten, Mitgliedsstaaten und EU-B\u00fcrgern auf jede Menge Widerstand. Artikel 13 und seine Uploadfilter werden hei\u00df diskutiert, sollen jetzt aber trotzdem kommen. Wie trifft Europa so kontroverse Entscheidungen?\n\nMehr Europa-Nachrichten gibt's in unserer Mediathek: http://www.arte.tv/europa\n\nAbonniert unseren Youtube-Kanal: https://www.youtube.com/user/ARTEde\n\nFolgt uns auch auf unseren anderen Kan\u00e4len.\nFacebook : http://www.facebook.com/artetv\nTwitter: http://www.twitter.com/artede\nInstagram: https://www.instagram.com/arte.tv/"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "23562", "likeCount": "699", "dislikeCount": "241", "favoriteCount": "0", "commentCount": "430"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/oXBr2yHMgTZXX0x5KaiHK7wavrU\"", "id": "nhi3Ori_n9A", "snippet": {"publishedAt": "2019-03-17T14:00:04.000Z", "channelId": "UCb5TfGtSgvNPVPQawfCFuAw", "title": "Artikel 13: Argumente der Bef\u00fcrworter widerlegen - Mit Rezo | Rechtsanwalt Christian Solmecke", "description": "Im heutigen Video gehe ich mit Rezo die Argumente der Artikel 13 Bef\u00fcrworter durch und entkr\u00e4fte sie. In einem zweiten Video auf Rezos Kanal geht es um die Art und Weise, wie die Debatte rund um Artikel 13 auf beiden Seiten der Fronten gef\u00fchrt wurde. \n\nAlle Argumente und Links aus dem Video findet ihr auch in unserem 46-seitigen Gutachten:\n\nhttps://wbs.is/artikel13-analyse\n\nZu Rezos Video: https://youtu.be/iNpB73CAdL8\n\nRechtsanwalt Christian Solmecke\nChristian Solmecke hat sich als Rechtsanwalt und Partner der K\u00f6lner Medienrechtskanzlei WILDE BEUGER SOLMECKE auf die Beratung der Internet-, IT- und Medienbranche spezialisiert. So hat er in den vergangenen Jahren den Bereich Internetrecht/E-Commerce der Kanzlei stetig ausgebaut und betreut zahlreiche Medienschaffende, Web 2.0 Plattformen und App-Entwickler.\nNeben seiner Kanzleit\u00e4tigkeit ist Solmecke Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer des Deutschen Instituts f\u00fcr Kommunikation und Recht im Internet an der Cologne Business School (http://www.dikri.de). Dort besch\u00e4ftigt er sich insbesondere mit den Rechtsfragen in Sozialen Netzen. Vor seiner T\u00e4tigkeit als Anwalt arbeitete er \u00fcber 10 Jahre als freier Journalist und Radiomoderator (u.a. f\u00fcr den Westdeutschen Rundfunk).\n-------------------------------------------------------------------\n\nhttps://soundcloud.com/kanzleiwbs\nhttps://itunes.apple.com/de/podcast/kanzlei-wbs/id1001147042?mt=2\nhttps://twitter.com/solmecke\nhttps://www.instagram.com/kanzlei_wbs/\nhttps://www.facebook.com/die.aufklaerer\n\nHotline: 0221 / 400 67 550\nE-Mail: info@wbs-law.de\n\n\u23f5Video produziert von: So geht YouTube (http://www.so-geht-youtube.de)", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/nhi3Ori_n9A/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/nhi3Ori_n9A/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/nhi3Ori_n9A/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/nhi3Ori_n9A/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/nhi3Ori_n9A/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Kanzlei WBS", "tags": ["Recht", "Anwalt", "Gesetz", "Kanzlei", "Jura", "juristisch", "rechtlich", "WBS", "Wilde", "Beuger", "Solmecke", "rezo", "artikel 13", "artikel 12", "artikel 11", "rezo artikel 13", "youtuber", "axel voss", "axel", "voss", "gema", "artikel 13 gema", "artikel 13 axel voss"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "de-DE", "localized": {"title": "Artikel 13: Argumente der Bef\u00fcrworter widerlegen - Mit Rezo | Rechtsanwalt Christian Solmecke", "description": "Im heutigen Video gehe ich mit Rezo die Argumente der Artikel 13 Bef\u00fcrworter durch und entkr\u00e4fte sie. In einem zweiten Video auf Rezos Kanal geht es um die Art und Weise, wie die Debatte rund um Artikel 13 auf beiden Seiten der Fronten gef\u00fchrt wurde. \n\nAlle Argumente und Links aus dem Video findet ihr auch in unserem 46-seitigen Gutachten:\n\nhttps://wbs.is/artikel13-analyse\n\nZu Rezos Video: https://youtu.be/iNpB73CAdL8\n\nRechtsanwalt Christian Solmecke\nChristian Solmecke hat sich als Rechtsanwalt und Partner der K\u00f6lner Medienrechtskanzlei WILDE BEUGER SOLMECKE auf die Beratung der Internet-, IT- und Medienbranche spezialisiert. So hat er in den vergangenen Jahren den Bereich Internetrecht/E-Commerce der Kanzlei stetig ausgebaut und betreut zahlreiche Medienschaffende, Web 2.0 Plattformen und App-Entwickler.\nNeben seiner Kanzleit\u00e4tigkeit ist Solmecke Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer des Deutschen Instituts f\u00fcr Kommunikation und Recht im Internet an der Cologne Business School (http://www.dikri.de). Dort besch\u00e4ftigt er sich insbesondere mit den Rechtsfragen in Sozialen Netzen. Vor seiner T\u00e4tigkeit als Anwalt arbeitete er \u00fcber 10 Jahre als freier Journalist und Radiomoderator (u.a. f\u00fcr den Westdeutschen Rundfunk).\n-------------------------------------------------------------------\n\nhttps://soundcloud.com/kanzleiwbs\nhttps://itunes.apple.com/de/podcast/kanzlei-wbs/id1001147042?mt=2\nhttps://twitter.com/solmecke\nhttps://www.instagram.com/kanzlei_wbs/\nhttps://www.facebook.com/die.aufklaerer\n\nHotline: 0221 / 400 67 550\nE-Mail: info@wbs-law.de\n\n\u23f5Video produziert von: So geht YouTube (http://www.so-geht-youtube.de)"}, "defaultAudioLanguage": "de-DE"}, "statistics": {"viewCount": "201951", "likeCount": "14999", "dislikeCount": "212", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1812"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/W0_K3LNGdnOJlcpx-sfWqnzEBqw\"", "id": "lr5ZrJ_aEfM", "snippet": {"publishedAt": "2019-03-23T13:23:42.000Z", "channelId": "UCWZu-P34DVZUVrYAROU3Cmw", "title": "Artikel 13: Was haben wir daraus gelernt? | Alexander Prinz", "description": "Die Artikel 13 Debatte hat uns interessante Erkenntnisse geliefert.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/lr5ZrJ_aEfM/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/lr5ZrJ_aEfM/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/lr5ZrJ_aEfM/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "Alexander Prinz", "tags": ["artikel 13", "artikel 13 demo", "artikel 13 demo verlin", "politik", "entscheidung", "partei", "cdu", "spd", "piraten", "uploadfilter", "urheberrecht", "eu"], "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Artikel 13: Was haben wir daraus gelernt? | Alexander Prinz", "description": "Die Artikel 13 Debatte hat uns interessante Erkenntnisse geliefert."}}, "statistics": {"viewCount": "5610", "likeCount": "532", "dislikeCount": "10", "favoriteCount": "0", "commentCount": "91"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/EPWBUd2rBaY83MxLZaJEPKNMZc4\"", "id": "o8tIXQRO2as", "snippet": {"publishedAt": "2019-03-21T10:17:06.000Z", "channelId": "UC5NOEUbkLheQcaaRldYW5GA", "title": "Artikel 13: Voss, Reda, W\u00f6lken, Tr\u00fcpel zur Urheberrechtsreform", "description": "Pressekonferenz zur Urheberrechtsreform mit den Europaparlament-Abgeordneten Axel Voss (CDU), Julia Reda (Piraten), Helga Tr\u00fcpel (B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen) und Tiemo W\u00f6lken (SPD)\n\nW\u00e4hrend der Live\u00fcbertragung kam es zu technischen Problemen. Ein Teil des Streams ist deshalb nicht verf\u00fcgbar. Wir bitten um Verst\u00e4ndnis f\u00fcr die Bild-/Tonqualit\u00e4t.\n\nUpdate: \nHier sind die Aufnahmen zu sehen, die von der Kamera in das Schnittsystem eingespielt wurden:\nhttps://youtu.be/CXOfgUZYYEw (Teil 1)\nhttps://youtu.be/HgbmL0UJyU0 (Teil 2)", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/o8tIXQRO2as/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/o8tIXQRO2as/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/o8tIXQRO2as/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "tagesschau", "tags": ["tagesschau", "tagesthemen", "nachrichten", "aktuell", "news", "infos", "informationen", "heute", "ARD", "Das", "Erste", "ZDF", "WDR", "NDR", "BR", "SWR", "MDR", "RBB", "HR", "artikel 13", "urheberrecht", "savetheinternet"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Artikel 13: Voss, Reda, W\u00f6lken, Tr\u00fcpel zur Urheberrechtsreform", "description": "Pressekonferenz zur Urheberrechtsreform mit den Europaparlament-Abgeordneten Axel Voss (CDU), Julia Reda (Piraten), Helga Tr\u00fcpel (B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen) und Tiemo W\u00f6lken (SPD)\n\nW\u00e4hrend der Live\u00fcbertragung kam es zu technischen Problemen. Ein Teil des Streams ist deshalb nicht verf\u00fcgbar. Wir bitten um Verst\u00e4ndnis f\u00fcr die Bild-/Tonqualit\u00e4t.\n\nUpdate: \nHier sind die Aufnahmen zu sehen, die von der Kamera in das Schnittsystem eingespielt wurden:\nhttps://youtu.be/CXOfgUZYYEw (Teil 1)\nhttps://youtu.be/HgbmL0UJyU0 (Teil 2)"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "20336", "likeCount": "197", "dislikeCount": "916", "favoriteCount": "0", "commentCount": "414"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/KEk_zDA_rsNNNp6JrY03Cz2azHc\"", "id": "_QoklEV66Ok", "snippet": {"publishedAt": "2019-03-23T18:40:30.000Z", "channelId": "UC0OvtgAia1tDZVqz_mUf7HQ", "title": "YouTuber sammeln Klicks / 23.3. DEMO Berlin / Artikel 13 / Ich bin sauer !! / Das geht garnicht !", "description": "#safeyourinternet #artikel13 #youtuber\nNormaler Weise kennt ihr so einen Content nicht von mir aber heute muss ich mal was sagen... ich bin so sauer, so w\u00fctend \u00fcber andere YouTuber die Artikel13 zu Promozwecken nutzen. Danke an alle die heut auf der Stra\u00dfe waren, egal an welchem Ort \u2764\ufe0f\nEure Stella\n\nF\u00fcr gesch\u00e4ftliche Anfragen : stellasstern@gmx.ne\n\n\n----------------------------------------------------------------------------------------------------------------\nMein Schmuck :\nKetten: \nhttps://www.mainpunkt.com/produkt/kette-kleeblatt-brasiliana-925-silber/\nhttps://www.mainpunkt.com/produkt/kette-kleeblatt-florentine-925-silber/\nArmb\u00e4nder:\nhttps://www.mainpunkt.com/produkt/armband-seven-925-silber/\nhttps://www.mainpunkt.com/produkt/kette-kleeblatt-florentine-925-silber/\nhttps://www.mainpunkt.com/produkt/armband-florentine-5-blumen-925-silber-zirkonia/\n\nhttps://www.mainpunkt.com   \nmit Stella18 bekommt ihr den Versand kostenlos\n\n\n\n\n** Joulis Fahrrad\u2764\ufe0fwww.puky.de\n                               \n\n\n\n--------------------------------------------------------------------------\n\nF\u00fcr Pakete: \nPaketstaion:\n\nStella Schulz \u21a9 Empf\u00e4nger Name\n900935595 \u21a9 Adresszusatz\nPackstation 112 \u21a9 Stra\u00dfe und Hausnummer\n16515 Oranienburg \u21a9 Plz und Ort\n\nDas Paket muss mindestens 15 x 11 x 1 cm klein und maximal 60x 35x 35 cm gro\u00df sein normale Briefe gehen leider nicht genau so wenig etwas was gr\u00f6\u00dfer ist als die angegeben Ma\u00dfe.\nEs muss mit DHL (Deutsche Post) verschickt werden.\n\n-------------------------------------------------------------------------\n\n\n\n\n\n*Die oben von mir aufgef\u00fchrten Links sind Affiliate Links. Diese dienen zur Orientierung und schnellem finden der Produkte und werden je nach Erfolg mit einer Provision ausgezahlt falls diese genutzt werden\n\n---------------------------------------------------------------------------------\n\nSocial Media:\n\n\u2764\ufe0f\u200d Facebook: https://www.facebook.com/StellasStern-143653299550762/\n\u2764\ufe0f\u200d Twitter:  https://twitter.com/StellasSterne\n\u2764\ufe0f\u200d Instagram: https://www.instagram.com/stellasstern_youtube/\n\u2764\ufe0f\u200d Snapchat: https://www.snapchat.com/add/stellas_stern\n\u2764\ufe0f\u200d Jason Instagram :https://www.instagram.com/jason_dean_style/\n---------------------------------------------------------------------------------\n\nMeine Ausstattung:\n\n*\u2606 Kamera:         http://amzn.to/2tUxW7J\n*\u2606 Kamera 2:      http://amzn.to/2eT3aDO\n*\u2606Tischstativ      http://amzn.to/2zkRkyp\n*\u2606 Licht:               http://amzn.to/2sOrNef\n*\u2606 Stativ:             http://amzn.to/2sUDISW\n*\u2606 Joby Gorilla : http://amzn.to/2tph3kT\n   Musik : epidemic sound\n--------------------------------------------------------------------------------\nDie mit * gekennzeichneten Produkte sind von mir eingef\u00fcgte Affiliate Links. Die mit zwei ** gekennzeichneten Produkte sind welche, die mir kostenlos zur Verf\u00fcgung gestellt wurden. Bei Erw\u00e4hnung von Produkten handelt es sich stets um meine eigene & ehrliche Meinung.\n\n---------------------------------------------------------------------------------\n\nF\u00fcr gesch\u00e4ftliche Anfragen : stellasstern@gmx.ne", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_QoklEV66Ok/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_QoklEV66Ok/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_QoklEV66Ok/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_QoklEV66Ok/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_QoklEV66Ok/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "StellasStern", "tags": ["demo", "berlin", "artikel13", "23.3.19", "artikel11", "stella", "brandenburgertor", "hate", "youtuber", "instagram", "influencer", "politik", "polizei", "mama von 3", "stimme", "thumnail", "trend", "artikel 13", "artikel 11", "uploadfilter", "upload filter", "upload-filter", "cdu", "spd", "mamablogger", "mein kanal wird gel\u00f6scht", "l\u00f6schen", "demos", "k\u00f6ln", "deutschland", "starksein", "wehren", "googel", "facebook", "facebock", "twitsch", "twitch", "stellasstern", "Demo gegen Artikel 13"], "categoryId": "1", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "YouTuber sammeln Klicks / 23.3. DEMO Berlin / Artikel 13 / Ich bin sauer !! / Das geht garnicht !", "description": "#safeyourinternet #artikel13 #youtuber\nNormaler Weise kennt ihr so einen Content nicht von mir aber heute muss ich mal was sagen... ich bin so sauer, so w\u00fctend \u00fcber andere YouTuber die Artikel13 zu Promozwecken nutzen. Danke an alle die heut auf der Stra\u00dfe waren, egal an welchem Ort \u2764\ufe0f\nEure Stella\n\nF\u00fcr gesch\u00e4ftliche Anfragen : stellasstern@gmx.ne\n\n\n----------------------------------------------------------------------------------------------------------------\nMein Schmuck :\nKetten: \nhttps://www.mainpunkt.com/produkt/kette-kleeblatt-brasiliana-925-silber/\nhttps://www.mainpunkt.com/produkt/kette-kleeblatt-florentine-925-silber/\nArmb\u00e4nder:\nhttps://www.mainpunkt.com/produkt/armband-seven-925-silber/\nhttps://www.mainpunkt.com/produkt/kette-kleeblatt-florentine-925-silber/\nhttps://www.mainpunkt.com/produkt/armband-florentine-5-blumen-925-silber-zirkonia/\n\nhttps://www.mainpunkt.com   \nmit Stella18 bekommt ihr den Versand kostenlos\n\n\n\n\n** Joulis Fahrrad\u2764\ufe0fwww.puky.de\n                               \n\n\n\n--------------------------------------------------------------------------\n\nF\u00fcr Pakete: \nPaketstaion:\n\nStella Schulz \u21a9 Empf\u00e4nger Name\n900935595 \u21a9 Adresszusatz\nPackstation 112 \u21a9 Stra\u00dfe und Hausnummer\n16515 Oranienburg \u21a9 Plz und Ort\n\nDas Paket muss mindestens 15 x 11 x 1 cm klein und maximal 60x 35x 35 cm gro\u00df sein normale Briefe gehen leider nicht genau so wenig etwas was gr\u00f6\u00dfer ist als die angegeben Ma\u00dfe.\nEs muss mit DHL (Deutsche Post) verschickt werden.\n\n-------------------------------------------------------------------------\n\n\n\n\n\n*Die oben von mir aufgef\u00fchrten Links sind Affiliate Links. Diese dienen zur Orientierung und schnellem finden der Produkte und werden je nach Erfolg mit einer Provision ausgezahlt falls diese genutzt werden\n\n---------------------------------------------------------------------------------\n\nSocial Media:\n\n\u2764\ufe0f\u200d Facebook: https://www.facebook.com/StellasStern-143653299550762/\n\u2764\ufe0f\u200d Twitter:  https://twitter.com/StellasSterne\n\u2764\ufe0f\u200d Instagram: https://www.instagram.com/stellasstern_youtube/\n\u2764\ufe0f\u200d Snapchat: https://www.snapchat.com/add/stellas_stern\n\u2764\ufe0f\u200d Jason Instagram :https://www.instagram.com/jason_dean_style/\n---------------------------------------------------------------------------------\n\nMeine Ausstattung:\n\n*\u2606 Kamera:         http://amzn.to/2tUxW7J\n*\u2606 Kamera 2:      http://amzn.to/2eT3aDO\n*\u2606Tischstativ      http://amzn.to/2zkRkyp\n*\u2606 Licht:               http://amzn.to/2sOrNef\n*\u2606 Stativ:             http://amzn.to/2sUDISW\n*\u2606 Joby Gorilla : http://amzn.to/2tph3kT\n   Musik : epidemic sound\n--------------------------------------------------------------------------------\nDie mit * gekennzeichneten Produkte sind von mir eingef\u00fcgte Affiliate Links. Die mit zwei ** gekennzeichneten Produkte sind welche, die mir kostenlos zur Verf\u00fcgung gestellt wurden. Bei Erw\u00e4hnung von Produkten handelt es sich stets um meine eigene & ehrliche Meinung.\n\n---------------------------------------------------------------------------------\n\nF\u00fcr gesch\u00e4ftliche Anfragen : stellasstern@gmx.ne"}}, "statistics": {"viewCount": "5430", "likeCount": "141", "dislikeCount": "36", "favoriteCount": "0", "commentCount": "44"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/3pd5VgVmKOYqab6MjeAAmbZDjM8\"", "id": "tPyc509V9ao", "snippet": {"publishedAt": "2019-03-08T22:43:30.000Z", "channelId": "UCFqcNI0NaAA21NS9W3ExCRg", "title": "Artikel 13 & Fridays for Future: Die Jugend demonstriert | heute-show vom 08.03.2019", "description": "Die Jugend geht aktuell nicht nur f\u00fcr den Klimaschutz, sondern auch verst\u00e4rkt gegen das neue EU-Urheberrecht und Upload-Filter auf die Stra\u00dfe. \nZur ganzen heute-show in der Mediathek: https://ly.zdf.de/art/", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/tPyc509V9ao/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/tPyc509V9ao/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/tPyc509V9ao/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/tPyc509V9ao/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/tPyc509V9ao/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "ZDF heute-show", "tags": ["ZDF", "heute-show", "Artikel 13", "Fridays for Future", "Demos", "Demonstration", "Oliver Welke", "ZDF heute show", "Groko", "Manfred Weber", "Klimaschutz", "Greta Thunberg", "Schulzeit", "Youtuber", "Facebook", "Uploadfilter", "Urheberrecht", "Meinungsfreiheit", "unverh\u00e4ltnism\u00e4\u00dfig", "Netz", "Memes", "Meme", "Internet", "Content", "Chuck Norris"], "categoryId": "23", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Artikel 13 & Fridays for Future: Die Jugend demonstriert | heute-show vom 08.03.2019", "description": "Die Jugend geht aktuell nicht nur f\u00fcr den Klimaschutz, sondern auch verst\u00e4rkt gegen das neue EU-Urheberrecht und Upload-Filter auf die Stra\u00dfe. \nZur ganzen heute-show in der Mediathek: https://ly.zdf.de/art/"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "1007002", "likeCount": "50455", "dislikeCount": "4187", "favoriteCount": "0", "commentCount": "5291"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/71CAxiyN0G4fZypplClQzMQMqTw\"", "id": "iNpB73CAdL8", "snippet": {"publishedAt": "2019-03-17T14:01:10.000Z", "channelId": "UCvU1c8D5n1Rue3NFRu0pJSw", "title": "Ich entlarve Propaganda zu Artikel 13", "description": "Dieses Video ist keine Auseinandersetzung mit der Richtlinie sondern mehr mit dem Umgang in der Diskussion dar\u00fcber. Ich kann allen nur ans Herz legen: Informiert euch von unterschiedlichen Seiten. Niemals nur von einer Seite, sonst besteht immer die Gefahr, dass ihr eure Meinung auf Quatsch aufbaut. Und das ist nie gut.\n\nHier das Video bei Christian Solmecke: https://www.youtube.com/watch?v=nhi3Ori_n9A\n\nIch hab im Video an einer Stelle einen Fehler gemacht: Ich sage, dass Heribert Hirte eine T\u00e4tigkeit bei der VG Wort h\u00e4tte. Da habe ich die Angabe falsch verstanden. Er hat, soweit ich das jetzt verstanden haben, nur Eink\u00fcnfte aufgrund von Publikationen und keine wirkliche T\u00e4tigkeit dort. \n\n(Werbung)\n\u25baMein Shop: http://www.rezo.de/\n\n\u25ba FOLGT MIR\nInstagram: http://instagram.com/rezo\nTwitter: https://twitter.com/rezomusik\nSnapchat: rezomusik\n\n\n\nBild von Axel Voss:\nAndy Mabbett (https://commons.wikimedia.org/wiki/File:Axel_Voss_01.JPG), \u201eAxel Voss 01\u201c, https://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/legalcode", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/iNpB73CAdL8/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/iNpB73CAdL8/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/iNpB73CAdL8/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/iNpB73CAdL8/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/iNpB73CAdL8/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Rezo ja lol ey", "tags": ["artikel 13", "artikel 13 infos", "artikel 13 desinformation", "rezo artikel 13", "eu urheberrechtsreform 2019", "EU urheberrechtsreform"], "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Ich entlarve Propaganda zu Artikel 13", "description": "Dieses Video ist keine Auseinandersetzung mit der Richtlinie sondern mehr mit dem Umgang in der Diskussion dar\u00fcber. Ich kann allen nur ans Herz legen: Informiert euch von unterschiedlichen Seiten. Niemals nur von einer Seite, sonst besteht immer die Gefahr, dass ihr eure Meinung auf Quatsch aufbaut. Und das ist nie gut.\n\nHier das Video bei Christian Solmecke: https://www.youtube.com/watch?v=nhi3Ori_n9A\n\nIch hab im Video an einer Stelle einen Fehler gemacht: Ich sage, dass Heribert Hirte eine T\u00e4tigkeit bei der VG Wort h\u00e4tte. Da habe ich die Angabe falsch verstanden. Er hat, soweit ich das jetzt verstanden haben, nur Eink\u00fcnfte aufgrund von Publikationen und keine wirkliche T\u00e4tigkeit dort. \n\n(Werbung)\n\u25baMein Shop: http://www.rezo.de/\n\n\u25ba FOLGT MIR\nInstagram: http://instagram.com/rezo\nTwitter: https://twitter.com/rezomusik\nSnapchat: rezomusik\n\n\n\nBild von Axel Voss:\nAndy Mabbett (https://commons.wikimedia.org/wiki/File:Axel_Voss_01.JPG), \u201eAxel Voss 01\u201c, https://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/legalcode"}}, "statistics": {"viewCount": "619550", "likeCount": "73801", "dislikeCount": "685", "favoriteCount": "0", "commentCount": "5691"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/2bgbiJ0e4W0P_l19K5t_cH7gEL4\"", "id": "R4zNWn90-aA", "snippet": {"publishedAt": "2019-03-22T12:17:51.000Z", "channelId": "UCK4LDHLxBqiAtcwCm4z7DRg", "title": "ARTIKEL 13 ist eine Katastrophe!! Was passiert jetzt?? | Der Dunkle Parabelritter", "description": "Artikel 13 ist bereits beschlossen, doch die finale Abstimmung \u00fcber den Inhalt der Urheberrechtsschutzrichtlinie folgt noch. Wir haben noch einmal die Chance die Katastrophe zu verhindern. \nDen was passieren w\u00fcrde, k\u00f6nnen wir nicht zulassen! \n#saveyourinternet #stoptartikel13 #artikel13 #wirsindkeinebots\n\nVideo zu Artikel 11:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=AL6gD7JKivE&t=365s\n\nKommen wir nun zu dem was ihr noch tuen k\u00f6nnt:\n\n1) Ruft in einem Video Abgeordnete (eher doch dann die jeweiligen Teams; \ndie Abgeordneten selber gehen seltenst dran) an, fasst es \u00e4hnlich wie \nRezo, PietSmiet, ich und viele andere es bereits getan haben zusammen \nund informiert eure Zuschauer \u00fcber die Dringlichkeit Calls und \npersonalisierte Mails an Abgeordnete abzusetzen!\nAnweisung : https://www.youtube.com/watch?v=sLBoPtQMJ_k / \nhttps://www.youtube.com/watch?v=5AHTk-J_N4o\n\nIn der Videobeschreibung findet ihr ihr jeweils eine Telefonliste und \neinen schl\u00fcssigen Argumentationsleitfaden, der hilft seinen Standpunkt \nin einer Mail / in einem Telefonat zu unterstreichen.\nEin 3-5 Minuten Video auf jedem Kanal kann gute 20.000-40.000 Mails, \nAnrufe etc generieren. Es kostet nicht viel Zeit und ist mit den gegeben \nMitteln wirklich schnell umsetzbar!\n\n2) Ruft unbedingt zu den gro\u00dffl\u00e4chig angek\u00fcndigten Demos am 23.03 in \nvielen St\u00e4dten in der ganzen EU auf und erscheint am besten selber vor \nOrt! (F\u00fcr die \"streamaffinen\" unter euch: Streamt eure Teilnahme an den \nDemos UNBEDINGT!)\n\nInfos zu den angek\u00fcndigten Demos findet ihr ebenfalls hier: \nhttps://www.piratenpartei.de/saveyourinternet/\nJede Instagram Story, jeder Tweet, jeder Stream und jeder Aufruf hilft \nungemein! Setzt euch unbedingt soweit ihr k\u00f6nnt ein!\n\n\n\nVielen Dank f\u00fcrs reinschalten und bis zum n\u00e4chsten Mal!\n\nMein FESTIVAL: https://sternenklang-festival.de/\nMein LABEL: https://vontiling.de/\nMein Radiostream bei RADIO BOB! : https://tinyurl.com/ybv68opo\n\n\u25ba Meine Kamera: https://amzn.to/2K2rTDW\n\u25ba Mein Mikro: https://amzn.to/2qQBMvp\n\u25ba Darf auf keinem Festival fehlen: https://amzn.to/2S1L18w\n\u25ba F\u00fcr Headbanger ein Must Have ;): https://amzn.to/2Qz34pZ\n\nMusikempfehlungen: \n\n\u25baMein Lieblingsalbum: https://amzn.to/2qOIlj3\n\u25baDas beste Album 2018: https://amzn.to/2qOIxyN \n\u25baGEHEIMTIPP 3: https://amzn.to/2BlhyiN\n\u25baGEHEIMTIPP 4 : https://amzn.to/2SQcRos\n\n\n+Mein 2. Channel: https://tinyurl.com/yax47yxp \n+Instagram : http://tinyurl.com/zl75gqx\n+MEINE SPOTIFY PLAYLIST: https://goo.gl/mzea6p\n\n+Unterst\u00fctz mich hier:  https://www.patreon.com/parabelritter\n+Abo? : http://tinyurl.com/jl6r4e2\n+Facebook: http://tinyurl.com/zubtzg3\n+Twitter: https://twitter.com/Der_DPR\n\n+Business - Email: derdunkleparabelritter@gmx.de\n\n\n\n\nMit \u201c\u25ba\u201dmarkierte Links sind Affiliate Links: Dabei geht ein Teil des Erl\u00f6ses als Provision an mich. F\u00fcr euch entstehen KEINE Mehrkosten", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/R4zNWn90-aA/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/R4zNWn90-aA/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/R4zNWn90-aA/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/R4zNWn90-aA/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/R4zNWn90-aA/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Der Dunkle Parabelritter", "tags": ["artikel 13", "artikel 13 demo", "artikel 13 livestream", "artikel 13 was ist das", "was ist passiert", "metal", "heavy", "der dunkle parabelritter", "wacken", "festival", "live", "drachenlord", "artikel 13 k\u00f6ln", "artikel 11", "was passiert", "herrnewstime", "herrnewstime artikel 13"], "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "ARTIKEL 13 ist eine Katastrophe!! Was passiert jetzt?? | Der Dunkle Parabelritter", "description": "Artikel 13 ist bereits beschlossen, doch die finale Abstimmung \u00fcber den Inhalt der Urheberrechtsschutzrichtlinie folgt noch. Wir haben noch einmal die Chance die Katastrophe zu verhindern. \nDen was passieren w\u00fcrde, k\u00f6nnen wir nicht zulassen! \n#saveyourinternet #stoptartikel13 #artikel13 #wirsindkeinebots\n\nVideo zu Artikel 11:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=AL6gD7JKivE&t=365s\n\nKommen wir nun zu dem was ihr noch tuen k\u00f6nnt:\n\n1) Ruft in einem Video Abgeordnete (eher doch dann die jeweiligen Teams; \ndie Abgeordneten selber gehen seltenst dran) an, fasst es \u00e4hnlich wie \nRezo, PietSmiet, ich und viele andere es bereits getan haben zusammen \nund informiert eure Zuschauer \u00fcber die Dringlichkeit Calls und \npersonalisierte Mails an Abgeordnete abzusetzen!\nAnweisung : https://www.youtube.com/watch?v=sLBoPtQMJ_k / \nhttps://www.youtube.com/watch?v=5AHTk-J_N4o\n\nIn der Videobeschreibung findet ihr ihr jeweils eine Telefonliste und \neinen schl\u00fcssigen Argumentationsleitfaden, der hilft seinen Standpunkt \nin einer Mail / in einem Telefonat zu unterstreichen.\nEin 3-5 Minuten Video auf jedem Kanal kann gute 20.000-40.000 Mails, \nAnrufe etc generieren. Es kostet nicht viel Zeit und ist mit den gegeben \nMitteln wirklich schnell umsetzbar!\n\n2) Ruft unbedingt zu den gro\u00dffl\u00e4chig angek\u00fcndigten Demos am 23.03 in \nvielen St\u00e4dten in der ganzen EU auf und erscheint am besten selber vor \nOrt! (F\u00fcr die \"streamaffinen\" unter euch: Streamt eure Teilnahme an den \nDemos UNBEDINGT!)\n\nInfos zu den angek\u00fcndigten Demos findet ihr ebenfalls hier: \nhttps://www.piratenpartei.de/saveyourinternet/\nJede Instagram Story, jeder Tweet, jeder Stream und jeder Aufruf hilft \nungemein! Setzt euch unbedingt soweit ihr k\u00f6nnt ein!\n\n\n\nVielen Dank f\u00fcrs reinschalten und bis zum n\u00e4chsten Mal!\n\nMein FESTIVAL: https://sternenklang-festival.de/\nMein LABEL: https://vontiling.de/\nMein Radiostream bei RADIO BOB! : https://tinyurl.com/ybv68opo\n\n\u25ba Meine Kamera: https://amzn.to/2K2rTDW\n\u25ba Mein Mikro: https://amzn.to/2qQBMvp\n\u25ba Darf auf keinem Festival fehlen: https://amzn.to/2S1L18w\n\u25ba F\u00fcr Headbanger ein Must Have ;): https://amzn.to/2Qz34pZ\n\nMusikempfehlungen: \n\n\u25baMein Lieblingsalbum: https://amzn.to/2qOIlj3\n\u25baDas beste Album 2018: https://amzn.to/2qOIxyN \n\u25baGEHEIMTIPP 3: https://amzn.to/2BlhyiN\n\u25baGEHEIMTIPP 4 : https://amzn.to/2SQcRos\n\n\n+Mein 2. Channel: https://tinyurl.com/yax47yxp \n+Instagram : http://tinyurl.com/zl75gqx\n+MEINE SPOTIFY PLAYLIST: https://goo.gl/mzea6p\n\n+Unterst\u00fctz mich hier:  https://www.patreon.com/parabelritter\n+Abo? : http://tinyurl.com/jl6r4e2\n+Facebook: http://tinyurl.com/zubtzg3\n+Twitter: https://twitter.com/Der_DPR\n\n+Business - Email: derdunkleparabelritter@gmx.de\n\n\n\n\nMit \u201c\u25ba\u201dmarkierte Links sind Affiliate Links: Dabei geht ein Teil des Erl\u00f6ses als Provision an mich. F\u00fcr euch entstehen KEINE Mehrkosten"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "24169", "likeCount": "2347", "dislikeCount": "29", "favoriteCount": "0", "commentCount": "273"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/ZNGhU6yf2UAK7HQFDBbzJ9hzZYM\"", "id": "T1j_lI2fArE", "snippet": {"publishedAt": "2019-02-23T14:15:01.000Z", "channelId": "UCizZsr6YKuhSK9sct4U9KXQ", "title": "Warum Artikel 13 absolut unm\u00f6glich ist - in nur 4 Minuten", "description": "Willkommen bei wissenswert!\nFolge uns auf Instagram: https://www.instagram.com/wissenswertYT/\n\n\u21e8 Bekomme 25\u20ac Rabatt auf deine erste Buchung bei AirBnb: https://goo.gl/r54V62 \n\u21e8 Alle H\u00f6rb\u00fccher kostenlos h\u00f6ren bei Audible: http://amzn.to/2xQJit1\n\u21e8 Unser Mikrofon: http://amzn.to/2rmaITA  \n\u21e8 Unser Schnittprogramm: http://amzn.to/2q2Mu4M\n\u21e8 iPhone XS g\u00fcnstiger bekommen: https://amzn.to/2RJkTQ6\n\nAnfragen f\u00fcr Kooperationen, Lizenzen, Promotions und \u00e4hnliches: \n\u2192 bitte an unsere Business-Email: wissenswert.business@gmail.com\n\nWas ist Wissenswert?\nWie der Name schon sagt, findest du auf Wissenswert allerlei wissenswerten Content, rund um die Themen unserer Zeit \u2013 Gesellschaft, Technologie, Wirtschaft, Geschichte, Politik, Stars & Sternchen, YouTube, Life Hacks, Tipps & Tricks, Kurioses, Sport, Wissenschaft und alles, was das Herz begehrt. Aber Wissenswert bedeutet f\u00fcr uns mehr als nur Wissen. Wissenswert ist Infotainment. Wir wollen Spa\u00df und Bildung unter einen Hut bringen, und beides nicht zu kurz kommen lassen, deshalb bringen wir auch regelm\u00e4\u00dfig R\u00e4tsel-Videos oder Game-Show-Formate. Wir wollen unterhalten, wir wollen inspirieren, wir wollen zum Nachdenken anregen und wir wollen Plattform sein, f\u00fcr eine wachsende Community von interessierten und aufgeweckten Menschen. Denn ohne euch, g\u00e4b es Wissenswert nicht.\n\nVielen Dank f\u00fcrs Angucken! \u00dcber Likes, Kommentare und ein Abo w\u00fcrden wir uns riesig freuen!\nWenn du Anregungen, Verbesserungsvorschl\u00e4ge, Videoideen oder Kritik hast, lass es uns wissen! \n\nZum Schluss noch ein paar Hinweise: \n\u2192 Auch wenn wir uns bem\u00fchen, bestm\u00f6gliche Recherche zu betreiben, passieren auch uns Fehler. Wir k\u00f6nnen daher keine Garantie f\u00fcr die faktische Richtigkeit unserer Inhalte \u00fcbernehmen, daher bitten wir dich, die Informationen in unseren Videos nicht als endg\u00fcltige Wahrheit aufzufassen.\n\u2192 Sollten diskriminierende Meinungen in den Kommentaren zu unseren Videos ge\u00e4u\u00dfert werden, wollen wir uns ausdr\u00fccklich davon distanzieren. Im Gegenteil, bitten wir alle Zuschauer, trotz der Anonymit\u00e4t des Internets freundlich und respektvoll zu bleiben und diskriminierende Kommentare jeglicher Art zu vermeiden.\n\u2192 Mit \u21e8 markierte Bereiche k\u00f6nnen so genannte Affiliate Links sein. Diese Links bringen euch zu Amazon. Wenn du dort etwas \u00fcber den Link bestellt, unterst\u00fctzt du Wissenswert ohne mehr zahlen zu m\u00fcssen.\n\nImpressum: \n\u2192 Weiterleitung: https://wissenswert652465377.wordpress.com/", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/T1j_lI2fArE/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/T1j_lI2fArE/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/T1j_lI2fArE/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/T1j_lI2fArE/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/T1j_lI2fArE/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Wissenswert", "tags": ["wissenswert", "mentale zuflucht", "faktastisch", "top 10", "fakten", "mrwissen2go", "nachrichten"], "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Warum Artikel 13 absolut unm\u00f6glich ist - in nur 4 Minuten", "description": "Willkommen bei wissenswert!\nFolge uns auf Instagram: https://www.instagram.com/wissenswertYT/\n\n\u21e8 Bekomme 25\u20ac Rabatt auf deine erste Buchung bei AirBnb: https://goo.gl/r54V62 \n\u21e8 Alle H\u00f6rb\u00fccher kostenlos h\u00f6ren bei Audible: http://amzn.to/2xQJit1\n\u21e8 Unser Mikrofon: http://amzn.to/2rmaITA  \n\u21e8 Unser Schnittprogramm: http://amzn.to/2q2Mu4M\n\u21e8 iPhone XS g\u00fcnstiger bekommen: https://amzn.to/2RJkTQ6\n\nAnfragen f\u00fcr Kooperationen, Lizenzen, Promotions und \u00e4hnliches: \n\u2192 bitte an unsere Business-Email: wissenswert.business@gmail.com\n\nWas ist Wissenswert?\nWie der Name schon sagt, findest du auf Wissenswert allerlei wissenswerten Content, rund um die Themen unserer Zeit \u2013 Gesellschaft, Technologie, Wirtschaft, Geschichte, Politik, Stars & Sternchen, YouTube, Life Hacks, Tipps & Tricks, Kurioses, Sport, Wissenschaft und alles, was das Herz begehrt. Aber Wissenswert bedeutet f\u00fcr uns mehr als nur Wissen. Wissenswert ist Infotainment. Wir wollen Spa\u00df und Bildung unter einen Hut bringen, und beides nicht zu kurz kommen lassen, deshalb bringen wir auch regelm\u00e4\u00dfig R\u00e4tsel-Videos oder Game-Show-Formate. Wir wollen unterhalten, wir wollen inspirieren, wir wollen zum Nachdenken anregen und wir wollen Plattform sein, f\u00fcr eine wachsende Community von interessierten und aufgeweckten Menschen. Denn ohne euch, g\u00e4b es Wissenswert nicht.\n\nVielen Dank f\u00fcrs Angucken! \u00dcber Likes, Kommentare und ein Abo w\u00fcrden wir uns riesig freuen!\nWenn du Anregungen, Verbesserungsvorschl\u00e4ge, Videoideen oder Kritik hast, lass es uns wissen! \n\nZum Schluss noch ein paar Hinweise: \n\u2192 Auch wenn wir uns bem\u00fchen, bestm\u00f6gliche Recherche zu betreiben, passieren auch uns Fehler. Wir k\u00f6nnen daher keine Garantie f\u00fcr die faktische Richtigkeit unserer Inhalte \u00fcbernehmen, daher bitten wir dich, die Informationen in unseren Videos nicht als endg\u00fcltige Wahrheit aufzufassen.\n\u2192 Sollten diskriminierende Meinungen in den Kommentaren zu unseren Videos ge\u00e4u\u00dfert werden, wollen wir uns ausdr\u00fccklich davon distanzieren. Im Gegenteil, bitten wir alle Zuschauer, trotz der Anonymit\u00e4t des Internets freundlich und respektvoll zu bleiben und diskriminierende Kommentare jeglicher Art zu vermeiden.\n\u2192 Mit \u21e8 markierte Bereiche k\u00f6nnen so genannte Affiliate Links sein. Diese Links bringen euch zu Amazon. Wenn du dort etwas \u00fcber den Link bestellt, unterst\u00fctzt du Wissenswert ohne mehr zahlen zu m\u00fcssen.\n\nImpressum: \n\u2192 Weiterleitung: https://wissenswert652465377.wordpress.com/"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "221683", "likeCount": "16301", "dislikeCount": "363", "favoriteCount": "0", "commentCount": "2276"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/QjjayX6eS06XtEoBqMDU_LGSc_0\"", "id": "1B-yeLmPGtU", "snippet": {"publishedAt": "2019-03-23T19:42:28.000Z", "channelId": "UCoUN_yusGiLh9uwLN2xZuYw", "title": "Artikel 13 Demo Hamburg - Fazit", "description": "Mein Fazit von der Artikel 13 Demo am 23.03.2019 in Hamburg.\n----------\nDieses Video k\u00f6nnte einen Hauch von Satire enthalten!\n----------\nDer Sievi im Internet:\n--\nInstagram: \nhttp://www.Instagram.com/Der_Sievi\n--\nFacebook: \nhttp://www.facebook.com/DerSievi\n--\nTwitter: \nhttp://www.Twitter.com/DSievi", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/1B-yeLmPGtU/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/1B-yeLmPGtU/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/1B-yeLmPGtU/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "Der Sievi", "tags": ["der sievi", "timo sievert", "ratzeburg", "hamburg", "blutdruck", "kriege ich so einen blutdruck", "kriege ich blutdruck", "ansage vom sievi", "deutschlands lautester feuerwehrmann", "hsv fan rastet aus", "deutschlands lautester hsv fan", "artikel 13", "artikel 13 demo", "artikel 13 demo hamburg", "uploadfilter"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "de", "localized": {"title": "Artikel 13 Demo Hamburg - Fazit", "description": "Mein Fazit von der Artikel 13 Demo am 23.03.2019 in Hamburg.\n----------\nDieses Video k\u00f6nnte einen Hauch von Satire enthalten!\n----------\nDer Sievi im Internet:\n--\nInstagram: \nhttp://www.Instagram.com/Der_Sievi\n--\nFacebook: \nhttp://www.facebook.com/DerSievi\n--\nTwitter: \nhttp://www.Twitter.com/DSievi"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "2076", "likeCount": "273", "dislikeCount": "2", "favoriteCount": "0", "commentCount": "40"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/dA6MetQILEuae9uS0uZQqbjCM4o\"", "id": "HdKc1-tLais", "snippet": {"publishedAt": "2019-03-23T13:50:05.000Z", "channelId": "UCkckVhg_uQfBEeBVFHoCraw", "title": "LIVE Artikel 13 Demo in Kiel \u203c\ufe0f", "description": "\ud83d\udca5 Mitglied werden:\r\nhttps://www.youtube.com/c/echtso/join\r\n\r\n\ud83d\udd25 MEIN MERCH: https://3dsupply.de/echtso\r\n\ud83d\udd25 Meine App: https://www.pocketcelebrity.com/echtso/\r\n\r\nAbonnieren nicht vergessen! \ud83e\udd2a \r\n------------------------------------------------------------------------\r\n\ud83d\udcf1Social Media:\r\nInstagram \ud83d\udcf8: max.echtso \r\nSnapchat \ud83d\udc7b: echtso \r\nTikTok \ud83c\udfa4: max.echtso\r\nTwitter \ud83d\udc23: Echtso\r\n------------------------------------------------------------------------\r\nYouTube Kan\u00e4le:\r\n\u21e2 Echtso: https://goo.gl/OB8xbM\r\n\u21e2 MaxApps : https://goo.gl/aTXLRv\r\n\u21e2 TipTapTube: https://goo.gl/aBz7Vj\r\n\u21e2 Papas Kanal https://goo.gl/mVdy81\r\n\u21e2 Ash5ive: https://goo.gl/zv9uKT\r\n\u21e2 marieland: https://goo.gl/noHjb5  \r\n------------------------------------------------------------------------\r\nMusic promoted by \ud83c\udfa7 You Music \r\nSophomores Makeout (by Silent Partner) \r\nVideo https://youtu.be/Wvcw5hXW88Y\r\nhttps://www.youtube.com/audiolibrary/...\r\n---\r\nMoonbow (by John Kenza)\r\nVideo https://youtu.be/KM_GDMfYn3U\r\nhttps://youtu.be/_WV9QQ4evW4\r\nhttps://soundcloud.com/kadenza-hitti/...\r\n---\r\nEpic Unease (by Kevin MacLeod)\r\nVideo https://youtu.be/Ycbsle6uIYs\r\nhttp://incompetech.com/music/royalty-...\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/...\r\n---\r\nThe new order (by Aaron Kenny)\r\nVideo https://youtu.be/CzT8eKDZIMo\r\nhttps://www.youtube.com/audiolibrary/...\r\n---\r\n\ud83d\udda5 meine Ausr\u00fcstung\r\n\u21e2 Computer: \r\nComputer http://amzn.to/2qUwWPJ\r\nWebcam http://amzn.to/2rSqDJy\r\n\u21e2 Kameras:\r\n1. Canon Powershot G7 X Mark II http://amzn.to/2pEACRo *\r\n2. Canon DSLR EOS 77 D http://amzn.to/2qQQa8P *\r\n3. Canon DSLR EOS 750 D http://amzn.to/2r8IIDJ *\r\n\u21e2 Videobearbeitung:\r\nMagix Video Deluxe 2017 http://amzn.to/2r6HKa7 *\r\n------------------------------------------------------------------------\r\n\ud83c\udfb6 die Musik habe ich hier her:\r\nhttps://www.youtube.com/channel/UC-BkXrrMFrIZjhBfMGY-5AQ\r\n\r\n* Affiliate Link\r\nWir erhalten eine kleine Provision, wenn ihr \u00fcber diesen Link kauft. Dadurch wird es nicht teurer, aber ihr unterst\u00fctzt uns ein bisschen. thanks! \ud83e\udd2a\r\n#TipTapTube\r\n#Echtso\r\n#Ash5ive\r\n#Marieland\r\n#Addi", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/HdKc1-tLais/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/HdKc1-tLais/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/HdKc1-tLais/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "Echtso", "tags": ["echtso", "max", "vlogger", "deutsch", "junger", "Artikel 13", "Demo", "Kiel", "Live"], "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "LIVE Artikel 13 Demo in Kiel \u203c\ufe0f", "description": "\ud83d\udca5 Mitglied werden:\r\nhttps://www.youtube.com/c/echtso/join\r\n\r\n\ud83d\udd25 MEIN MERCH: https://3dsupply.de/echtso\r\n\ud83d\udd25 Meine App: https://www.pocketcelebrity.com/echtso/\r\n\r\nAbonnieren nicht vergessen! \ud83e\udd2a \r\n------------------------------------------------------------------------\r\n\ud83d\udcf1Social Media:\r\nInstagram \ud83d\udcf8: max.echtso \r\nSnapchat \ud83d\udc7b: echtso \r\nTikTok \ud83c\udfa4: max.echtso\r\nTwitter \ud83d\udc23: Echtso\r\n------------------------------------------------------------------------\r\nYouTube Kan\u00e4le:\r\n\u21e2 Echtso: https://goo.gl/OB8xbM\r\n\u21e2 MaxApps : https://goo.gl/aTXLRv\r\n\u21e2 TipTapTube: https://goo.gl/aBz7Vj\r\n\u21e2 Papas Kanal https://goo.gl/mVdy81\r\n\u21e2 Ash5ive: https://goo.gl/zv9uKT\r\n\u21e2 marieland: https://goo.gl/noHjb5  \r\n------------------------------------------------------------------------\r\nMusic promoted by \ud83c\udfa7 You Music \r\nSophomores Makeout (by Silent Partner) \r\nVideo https://youtu.be/Wvcw5hXW88Y\r\nhttps://www.youtube.com/audiolibrary/...\r\n---\r\nMoonbow (by John Kenza)\r\nVideo https://youtu.be/KM_GDMfYn3U\r\nhttps://youtu.be/_WV9QQ4evW4\r\nhttps://soundcloud.com/kadenza-hitti/...\r\n---\r\nEpic Unease (by Kevin MacLeod)\r\nVideo https://youtu.be/Ycbsle6uIYs\r\nhttp://incompetech.com/music/royalty-...\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/...\r\n---\r\nThe new order (by Aaron Kenny)\r\nVideo https://youtu.be/CzT8eKDZIMo\r\nhttps://www.youtube.com/audiolibrary/...\r\n---\r\n\ud83d\udda5 meine Ausr\u00fcstung\r\n\u21e2 Computer: \r\nComputer http://amzn.to/2qUwWPJ\r\nWebcam http://amzn.to/2rSqDJy\r\n\u21e2 Kameras:\r\n1. Canon Powershot G7 X Mark II http://amzn.to/2pEACRo *\r\n2. Canon DSLR EOS 77 D http://amzn.to/2qQQa8P *\r\n3. Canon DSLR EOS 750 D http://amzn.to/2r8IIDJ *\r\n\u21e2 Videobearbeitung:\r\nMagix Video Deluxe 2017 http://amzn.to/2r6HKa7 *\r\n------------------------------------------------------------------------\r\n\ud83c\udfb6 die Musik habe ich hier her:\r\nhttps://www.youtube.com/channel/UC-BkXrrMFrIZjhBfMGY-5AQ\r\n\r\n* Affiliate Link\r\nWir erhalten eine kleine Provision, wenn ihr \u00fcber diesen Link kauft. Dadurch wird es nicht teurer, aber ihr unterst\u00fctzt uns ein bisschen. thanks! \ud83e\udd2a\r\n#TipTapTube\r\n#Echtso\r\n#Ash5ive\r\n#Marieland\r\n#Addi"}}, "statistics": {"viewCount": "55061", "likeCount": "3499", "dislikeCount": "159", "favoriteCount": "0", "commentCount": "90"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/2n-BB77IEj2IRABKTjKolbks7kI\"", "id": "HgbmL0UJyU0", "snippet": {"publishedAt": "2019-03-22T06:00:02.000Z", "channelId": "UC5NOEUbkLheQcaaRldYW5GA", "title": "Artikel 13: Voss, Reda, Tr\u00fcpel, W\u00f6lken - Pressekonferenz in Berlin, 21.3.2019 - Teil 2", "description": "Pressekonferenz zur Urheberrechtsreform mit den Europaparlament-Abgeordneten Axel Voss (CDU), Julia Reda (Piraten), Helga Tr\u00fcpel (B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen) und Tiemo W\u00f6lken (SPD)\n\nDa es w\u00e4hred des Livestreams technische Probleme gab, erfolgt hier der Upload des Materials, das von der Kamera aufgzeichnet wurde. Der Livestream ist unter https://www.youtube.com/watch?v=o8tIXQRO2as verf\u00fcgbar.\n\nUpdate:\nWie in der Beschreibung des Livestreams bereits genannt, sind hier die Aufnahmen von der Kamera zu sehen, die in das Schnittsystem eingespielt wurden:", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/HgbmL0UJyU0/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/HgbmL0UJyU0/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/HgbmL0UJyU0/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/HgbmL0UJyU0/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/HgbmL0UJyU0/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "tagesschau", "tags": ["tagesschau", "tagesthemen", "nachrichten", "aktuell", "news", "infos", "informationen", "heute", "ARD", "Das", "Erste", "ZDF", "WDR", "NDR", "BR", "SWR", "MDR", "RBB", "HR", "Artikel 13", "Urheberrecht", "#savetheinternet", "#saveyourinternet"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Artikel 13: Voss, Reda, Tr\u00fcpel, W\u00f6lken - Pressekonferenz in Berlin, 21.3.2019 - Teil 2", "description": "Pressekonferenz zur Urheberrechtsreform mit den Europaparlament-Abgeordneten Axel Voss (CDU), Julia Reda (Piraten), Helga Tr\u00fcpel (B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen) und Tiemo W\u00f6lken (SPD)\n\nDa es w\u00e4hred des Livestreams technische Probleme gab, erfolgt hier der Upload des Materials, das von der Kamera aufgzeichnet wurde. Der Livestream ist unter https://www.youtube.com/watch?v=o8tIXQRO2as verf\u00fcgbar.\n\nUpdate:\nWie in der Beschreibung des Livestreams bereits genannt, sind hier die Aufnahmen von der Kamera zu sehen, die in das Schnittsystem eingespielt wurden:"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "9243", "likeCount": "76", "dislikeCount": "301", "favoriteCount": "0", "commentCount": "163"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/rshY6qp8u_wBwI63-7MdmNqF6uc\"", "id": "05hzPFjL5Kw", "snippet": {"publishedAt": "2019-02-24T21:33:16.000Z", "channelId": "UCeiW6K4SfoDceotzefx-Tlw", "title": "Axel Voss / Artikel 13  - Disstrack by Raportagen (prod. by MVXIMUM | Black Rose | Legendary & Co)", "description": "F\u00fcr Axel Voss https://amzn.to/2VfHvbZ\nInstagram https://www.instagram.com/raportagen\nSpotify https://spoti.fi/2ImRer2\nArtikel31er https://fanlink.to/31er\nTwitch https://www.twitch.tv/raportagen\nPartner HI-TECH https://bit.ly/2qJ5cfl\nMerch https://www.seedshirt.de/shop/raportagen\nSupport https://www.tipeeestream.com/raportagen/donation\n\nDemos am 23. M\u00e4rz:\nhttps://savetheinternet.info/demos\n\nPetition\nhttps://www.change.org/p/european-parliament-stop-the-censorship-machinery-save-the-internet\n\nArtikel31er ist jetzt \u00fcberall erh\u00e4ltlich!\nhttps://fanlink.to/31er\nSpotify https://spoti.fi/2C38Cjo\niTunes/Apple Music https://apple.co/2tJJjhB\nGoogle Play https://bit.ly/2Vv4b8b\nDeezer https://bit.ly/2GRJnVj\nAmazon Music https://amzn.to/2NBMMrx\nYouTube Music https://bit.ly/2tJVKKl\n \nMix & Master\nhttps://www.youtube.com/zisarap\nhttps://www.instagram.com/zisarap/\n\nBeat 1 by MVXIMUM BEATZ\nhttps://www.youtube.com/channel/UCQspPg3q3-wD4l3U1YyGVpg\nhttps://www.instagram.com/mvximum_beatz_official/\nhttps://www.beatstars.com/mvximumbeatz/feed\n\nBeaty 2 Black Rose Beatz\nhttps://www.youtube.com/channel/UCBD9uTzxyslUtoZIsxKIw5g\nhttps://www.instagram.com/blackrosebeatz/\n\nBeat 3 by Legendary & Vendetta \nhttps://www.youtube.com/channel/UCz_MDC6vJAJMENQivsbFpPw\nhttps://www.instagram.com/legendary_instrumentals/\n\nVendetta\nhttps://www.youtube.com/channel/UCsNOZNhglPoCTs0ULIxO1Ng\nhttps://www.patreon.com/vendettabeats\nhttps://www.instagram.com/vendetta.beats/\n\nDemos am 23. M\u00e4rz:\nhttps://savetheinternet.info/demos\n\nPetition\nhttps://www.change.org/p/european-parliament-stop-the-censorship-machinery-save-the-internet\n\nQuellen Artikel 13\nDemo K\u00f6ln am 23.02.2019\nhttps://www.youtube.com/watch?v=qGA6mXtNznk\n\nArtikel 13 Demo K\u00f6ln - Statement von RA Christian Solmecke \nhttps://www.youtube.com/watch?v=nmty1RNv1Ws\n\nDemo gegen Artikel 13 in K\u00f6ln am 16.02.2019\nhttps://www.youtube.com/watch?v=vth6S7OgP3s\n\nBei der Demonstration gegen Artikel 13 in K\u00f6ln\nhttps://www.youtube.com/watch?v=0Eppr8RyXlc\n\nDie zweite Demo gegen Artikel 13 | Meine Eindr\u00fccke aus K\u00f6ln\nhttps://www.youtube.com/watch?v=sIV5q3pvd1o\n\nBeweis: Hetz-Medien, Fake-News und dumme CDU \nhttps://www.youtube.com/watch?v=QY7XBXOVEUQ\n\nSKANDAL: Axel Voss verarscht uns alle! Tiemo W\u00f6lken (SPD)\nhttps://www.youtube.com/watch?v=ZKDoLpp-ONA\n\nSo wurde f\u00fcr Artikel 13 entschieden.. | Was bedeutet das?\nhttps://www.youtube.com/watch?v=IHKIMRzjaNo\n\nAxel Voss (CDU) zu Artikel 13\nhttps://www.youtube.com/watch?v=ISSC65zPIVE\n\nInstant Gaming https://www.instant-gaming.com/igr/Raportagen/\nSoundCloud https://soundcloud.com/raportagen\nSteam http://steamcommunity.com/groups/raportagen\n\nMein Equipment\nMein Headset https://amzn.to/2GUGyyW\nMeine Maus https://amzn.to/2GVVYD2\nMein Mauspad https://amzn.to/2IQSdPM\nMeine Tastatur https://amzn.to/2ITsnLk\nMein Mikrofon http://amzn.to/2Ct8jQ2\nMein 2. Mikrofon https://amzn.to/2vKCrlD\nMein Audiointerface http://amzn.to/2rzQOct\nMein PC https://amzn.to/2OcQxHH\nMein Monitor http://amzn.to/2xjjkyo\nMein 2. Monitor http://amzn.to/2rzB3Co\nMein 3. Monitor https://amzn.to/2PcMyI4\nSchnittprogramm https://amzn.to/2MNQeOM\nAufnahmeprogramm https://amzn.to/2GWgszN\nMein Stream Deck https://amzn.to/2MOm0ep\nMeine Kamera https://amzn.to/2OfxP24\nMein Gaming Stuhl https://amzn.to/2DBiVgV\n\nF\u00fcr die Gemeinde https://amzn.to/2OdqK22\nPartner HI-TECH https://bit.ly/2qJ5cfl\n\nAlle bereitgestellten Bilder und Videos auf Pixabay sind gemeinfrei (Public Domain) entsprechend der Verzichtserkl\u00e4rung Creative Commons CC0. Soweit gesetzlich m\u00f6glich, wurden von den Autoren s\u00e4mtliche Urheber- und verwandten Rechte an den Inhalten abgetreten. Die Bilder und Videos unterliegen damit keinem Kopierrecht und k\u00f6nnen - ver\u00e4ndert oder unver\u00e4ndert - kostenlos f\u00fcr kommerzielle und nicht kommerzielle Anwendungen in digitaler oder gedruckter Form ohne Bildnachweis oder Quellenangabe verwendet werden.\n\nBei allen Links zu Amazon handelt es sich um Affiliate Links. Das bedeutet: Solltest du diesen Link benutzen und anschlie\u00dfend ein Produkt kaufen, werden wir gegebenenfalls durch eine Provision am Umsatz beteiligt. F\u00fcr dich fallen dadurch keine zus\u00e4tzlichen Kosten an.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/05hzPFjL5Kw/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/05hzPFjL5Kw/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/05hzPFjL5Kw/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/05hzPFjL5Kw/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/05hzPFjL5Kw/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Raportagen", "tags": ["Raportagen", "Deutschrap", "rap", "disstracks", "axel voss", "artikel 13", "demo", "zensur", "herr newstime", "gegen Artikel13", "Demonstration", "wir sind keine bots", "Urheberrechtsreform", "Artikel 13 Demo K\u00f6ln", "disstrack", "wbs", "Kanzlei WBS", "#SaveYourInternet", "#gegenartikel13", "sven schulze", "internet", "firegoden", "Tiemo W\u00f6lken", "Skandal", "Julia Reda", "bots", "Petition", "Uploadfilter", "beats", "real talk", "#niemehrcdu", "csu", "twitter", "EU", "Axel Voss / Artikel 13 - Disstrack by Raportagen (prod. by MVXIMUM | Black Rose | Legendary & Co)"], "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Axel Voss / Artikel 13  - Disstrack by Raportagen (prod. by MVXIMUM | Black Rose | Legendary & Co)", "description": "F\u00fcr Axel Voss https://amzn.to/2VfHvbZ\nInstagram https://www.instagram.com/raportagen\nSpotify https://spoti.fi/2ImRer2\nArtikel31er https://fanlink.to/31er\nTwitch https://www.twitch.tv/raportagen\nPartner HI-TECH https://bit.ly/2qJ5cfl\nMerch https://www.seedshirt.de/shop/raportagen\nSupport https://www.tipeeestream.com/raportagen/donation\n\nDemos am 23. M\u00e4rz:\nhttps://savetheinternet.info/demos\n\nPetition\nhttps://www.change.org/p/european-parliament-stop-the-censorship-machinery-save-the-internet\n\nArtikel31er ist jetzt \u00fcberall erh\u00e4ltlich!\nhttps://fanlink.to/31er\nSpotify https://spoti.fi/2C38Cjo\niTunes/Apple Music https://apple.co/2tJJjhB\nGoogle Play https://bit.ly/2Vv4b8b\nDeezer https://bit.ly/2GRJnVj\nAmazon Music https://amzn.to/2NBMMrx\nYouTube Music https://bit.ly/2tJVKKl\n \nMix & Master\nhttps://www.youtube.com/zisarap\nhttps://www.instagram.com/zisarap/\n\nBeat 1 by MVXIMUM BEATZ\nhttps://www.youtube.com/channel/UCQspPg3q3-wD4l3U1YyGVpg\nhttps://www.instagram.com/mvximum_beatz_official/\nhttps://www.beatstars.com/mvximumbeatz/feed\n\nBeaty 2 Black Rose Beatz\nhttps://www.youtube.com/channel/UCBD9uTzxyslUtoZIsxKIw5g\nhttps://www.instagram.com/blackrosebeatz/\n\nBeat 3 by Legendary & Vendetta \nhttps://www.youtube.com/channel/UCz_MDC6vJAJMENQivsbFpPw\nhttps://www.instagram.com/legendary_instrumentals/\n\nVendetta\nhttps://www.youtube.com/channel/UCsNOZNhglPoCTs0ULIxO1Ng\nhttps://www.patreon.com/vendettabeats\nhttps://www.instagram.com/vendetta.beats/\n\nDemos am 23. M\u00e4rz:\nhttps://savetheinternet.info/demos\n\nPetition\nhttps://www.change.org/p/european-parliament-stop-the-censorship-machinery-save-the-internet\n\nQuellen Artikel 13\nDemo K\u00f6ln am 23.02.2019\nhttps://www.youtube.com/watch?v=qGA6mXtNznk\n\nArtikel 13 Demo K\u00f6ln - Statement von RA Christian Solmecke \nhttps://www.youtube.com/watch?v=nmty1RNv1Ws\n\nDemo gegen Artikel 13 in K\u00f6ln am 16.02.2019\nhttps://www.youtube.com/watch?v=vth6S7OgP3s\n\nBei der Demonstration gegen Artikel 13 in K\u00f6ln\nhttps://www.youtube.com/watch?v=0Eppr8RyXlc\n\nDie zweite Demo gegen Artikel 13 | Meine Eindr\u00fccke aus K\u00f6ln\nhttps://www.youtube.com/watch?v=sIV5q3pvd1o\n\nBeweis: Hetz-Medien, Fake-News und dumme CDU \nhttps://www.youtube.com/watch?v=QY7XBXOVEUQ\n\nSKANDAL: Axel Voss verarscht uns alle! Tiemo W\u00f6lken (SPD)\nhttps://www.youtube.com/watch?v=ZKDoLpp-ONA\n\nSo wurde f\u00fcr Artikel 13 entschieden.. | Was bedeutet das?\nhttps://www.youtube.com/watch?v=IHKIMRzjaNo\n\nAxel Voss (CDU) zu Artikel 13\nhttps://www.youtube.com/watch?v=ISSC65zPIVE\n\nInstant Gaming https://www.instant-gaming.com/igr/Raportagen/\nSoundCloud https://soundcloud.com/raportagen\nSteam http://steamcommunity.com/groups/raportagen\n\nMein Equipment\nMein Headset https://amzn.to/2GUGyyW\nMeine Maus https://amzn.to/2GVVYD2\nMein Mauspad https://amzn.to/2IQSdPM\nMeine Tastatur https://amzn.to/2ITsnLk\nMein Mikrofon http://amzn.to/2Ct8jQ2\nMein 2. Mikrofon https://amzn.to/2vKCrlD\nMein Audiointerface http://amzn.to/2rzQOct\nMein PC https://amzn.to/2OcQxHH\nMein Monitor http://amzn.to/2xjjkyo\nMein 2. Monitor http://amzn.to/2rzB3Co\nMein 3. Monitor https://amzn.to/2PcMyI4\nSchnittprogramm https://amzn.to/2MNQeOM\nAufnahmeprogramm https://amzn.to/2GWgszN\nMein Stream Deck https://amzn.to/2MOm0ep\nMeine Kamera https://amzn.to/2OfxP24\nMein Gaming Stuhl https://amzn.to/2DBiVgV\n\nF\u00fcr die Gemeinde https://amzn.to/2OdqK22\nPartner HI-TECH https://bit.ly/2qJ5cfl\n\nAlle bereitgestellten Bilder und Videos auf Pixabay sind gemeinfrei (Public Domain) entsprechend der Verzichtserkl\u00e4rung Creative Commons CC0. Soweit gesetzlich m\u00f6glich, wurden von den Autoren s\u00e4mtliche Urheber- und verwandten Rechte an den Inhalten abgetreten. Die Bilder und Videos unterliegen damit keinem Kopierrecht und k\u00f6nnen - ver\u00e4ndert oder unver\u00e4ndert - kostenlos f\u00fcr kommerzielle und nicht kommerzielle Anwendungen in digitaler oder gedruckter Form ohne Bildnachweis oder Quellenangabe verwendet werden.\n\nBei allen Links zu Amazon handelt es sich um Affiliate Links. Das bedeutet: Solltest du diesen Link benutzen und anschlie\u00dfend ein Produkt kaufen, werden wir gegebenenfalls durch eine Provision am Umsatz beteiligt. F\u00fcr dich fallen dadurch keine zus\u00e4tzlichen Kosten an."}}, "statistics": {"viewCount": "1228775", "likeCount": "133322", "dislikeCount": "680", "favoriteCount": "0", "commentCount": "13150"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/OxcxyDNpzWzZIgPE_HN-3b_ykAc\"", "id": "S-dgOvkwAWM", "snippet": {"publishedAt": "2019-03-16T16:18:21.000Z", "channelId": "UCb5TfGtSgvNPVPQawfCFuAw", "title": "Artikel 13: CDU will das Unm\u00f6gliche & Bombendrohung gegen Axel Voss | RA Solmecke", "description": "Gestern hat die CDU in Deutschland bekannt gegeben, dass es hierzulande keine Uploadfilter geben soll. Artikel 13 soll allerdings dennoch kommen. Dass das so nicht klappen kann, zeige ich in diesem Video. Unsere (46 seitige) Art 13 Analyse: https://wbs.is/artikel13-analyse \n\nInstagram: https://www.instagram.com/solmecke/\n\n\nRechtsanwalt Christian Solmecke\nChristian Solmecke hat sich als Rechtsanwalt und Partner der K\u00f6lner Medienrechtskanzlei WILDE BEUGER SOLMECKE auf die Beratung der Internet-, IT- und Medienbranche spezialisiert. So hat er in den vergangenen Jahren den Bereich Internetrecht/E-Commerce der Kanzlei stetig ausgebaut und betreut zahlreiche Medienschaffende, Web 2.0 Plattformen und App-Entwickler.\nNeben seiner Kanzleit\u00e4tigkeit ist Solmecke Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer des Deutschen Instituts f\u00fcr Kommunikation und Recht im Internet an der Cologne Business School (http://www.dikri.de). Dort besch\u00e4ftigt er sich insbesondere mit den Rechtsfragen in Sozialen Netzen. Vor seiner T\u00e4tigkeit als Anwalt arbeitete er \u00fcber 10 Jahre als freier Journalist und Radiomoderator (u.a. f\u00fcr den Westdeutschen Rundfunk).\n-------------------------------------------------------------------\n\nhttps://soundcloud.com/kanzleiwbs\nhttps://itunes.apple.com/de/podcast/kanzlei-wbs/id1001147042?mt=2\nhttps://twitter.com/solmecke\nhttps://www.instagram.com/kanzlei_wbs/\nhttps://www.facebook.com/die.aufklaerer\n\nHotline: 0221 / 400 67 550\nE-Mail: info@wbs-law.de", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/S-dgOvkwAWM/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/S-dgOvkwAWM/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/S-dgOvkwAWM/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/S-dgOvkwAWM/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/S-dgOvkwAWM/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Kanzlei WBS", "tags": ["Artikel 13", "Anwalt", "Rechtsanwalt", "Solmecke", "Axel Voss", "Voss", "CDU", "Demo", "Uploadfilter", "Urheberrecht", "Jura", "Jurist"], "categoryId": "27", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Artikel 13: CDU will das Unm\u00f6gliche & Bombendrohung gegen Axel Voss | RA Solmecke", "description": "Gestern hat die CDU in Deutschland bekannt gegeben, dass es hierzulande keine Uploadfilter geben soll. Artikel 13 soll allerdings dennoch kommen. Dass das so nicht klappen kann, zeige ich in diesem Video. Unsere (46 seitige) Art 13 Analyse: https://wbs.is/artikel13-analyse \n\nInstagram: https://www.instagram.com/solmecke/\n\n\nRechtsanwalt Christian Solmecke\nChristian Solmecke hat sich als Rechtsanwalt und Partner der K\u00f6lner Medienrechtskanzlei WILDE BEUGER SOLMECKE auf die Beratung der Internet-, IT- und Medienbranche spezialisiert. So hat er in den vergangenen Jahren den Bereich Internetrecht/E-Commerce der Kanzlei stetig ausgebaut und betreut zahlreiche Medienschaffende, Web 2.0 Plattformen und App-Entwickler.\nNeben seiner Kanzleit\u00e4tigkeit ist Solmecke Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer des Deutschen Instituts f\u00fcr Kommunikation und Recht im Internet an der Cologne Business School (http://www.dikri.de). Dort besch\u00e4ftigt er sich insbesondere mit den Rechtsfragen in Sozialen Netzen. Vor seiner T\u00e4tigkeit als Anwalt arbeitete er \u00fcber 10 Jahre als freier Journalist und Radiomoderator (u.a. f\u00fcr den Westdeutschen Rundfunk).\n-------------------------------------------------------------------\n\nhttps://soundcloud.com/kanzleiwbs\nhttps://itunes.apple.com/de/podcast/kanzlei-wbs/id1001147042?mt=2\nhttps://twitter.com/solmecke\nhttps://www.instagram.com/kanzlei_wbs/\nhttps://www.facebook.com/die.aufklaerer\n\nHotline: 0221 / 400 67 550\nE-Mail: info@wbs-law.de"}}, "statistics": {"viewCount": "199953", "likeCount": "14275", "dislikeCount": "148", "favoriteCount": "0", "commentCount": "2492"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/MWepVdyNKdwqkIgbr3oGMLvB7-E\"", "id": "G2RdT5fQkXg", "snippet": {"publishedAt": "2019-02-19T17:30:00.000Z", "channelId": "UCb5TfGtSgvNPVPQawfCFuAw", "title": "Artikel 13 Axel Voss nennt YouTuber L\u00fcgner & spricht von FAKE NEWS | Rechtsanwalt Christian Solmecke", "description": "Wir haben euch aufgefordert, euren Politikern im EU-Parlament zu schreiben. Viele EU-Politiker euch geantwortet und viele von euch haben uns ihr Feedback gesendet. Wir analysieren, wer daf\u00fcr und wer dagegen ist.\n\nHier geht's zur aktuellen Fassung: https://wbs.is/art13-bearbeitung Wer mag, kann die deutsche Version entsprechend optimieren.\n\n\u00dcber diesen Link k\u00f6nnt ihr die Politiker direkt kontaktieren: https://saveyourinternet.eu/de/\n\nDie Petition, mit der ihr den Upload-Filter noch in letzter Sekunde verhindern k\u00f6nnt, ist hier zu finden:  https://www.change.org/p/stoppt-die-zensurmaschine-rettet-das-internet-uploadfilter-artikel13-saveyourinternet/u/24170007\n\nPetition: Axel Voss den Artikel 13 von Christian Solmecke erkl\u00e4ren lassen: https://www.change.org/p/axel-voss-axel-voss-den-artikel-13-von-christian-solmecke-erkl%C3%A4ren-lassen\n\nHier k\u00f6nnt ihr sehen, wann und wo in eurer N\u00e4he eine Demonstation stattfindet: https://www.savetheinternet.info/demos\n\nUnser ganz aktueller Beitrag zu dem Thema: https://www.wbs-law.de/urheberrecht/artikel-13-beschlossen-was-droht-und-was-kann-man-jetzt-noch-tun-79580/ \n\nUnsere fr\u00fcheren Videos: \nhttps://www.youtube.com/watch?v=T5cFzV6zWug \nhttps://www.youtube.com/watch?v=1DKk69J5pb4 \nhttps://www.youtube.com/watch?v=v-knUuW57aM\n\nDazu: der Tweet von Sven Schulze:  https://twitter.com/schulzeeuropa/status/1096445520770404352\n\nAu\u00dferdem: piqs.de\n\nZur YouTube Kacke: https://www.youtube.com/watch?v=3upYZIf23Lk&lc=z220udkgfm2ouhhiu04t1aokgy4txv3gth5xcy1hxfn4rk0h00410\n\nDas Thema des morgigen Videos:  Pf\u00e4ndung umgehen: TV-Ger\u00e4t vor Gerichtsvollzieher besch\u00e4digt - Legal? | Challenge WBS\n\nRechtsanwalt Christian Solmecke\nChristian Solmecke hat sich als Rechtsanwalt und Partner der K\u00f6lner Medienrechtskanzlei WILDE BEUGER SOLMECKE auf die Beratung der Internet-, IT- und Medienbranche spezialisiert. So hat er in den vergangenen Jahren den Bereich Internetrecht/E-Commerce der Kanzlei stetig ausgebaut und betreut zahlreiche Medienschaffende, Web 2.0 Plattformen und App-Entwickler.\nNeben seiner Kanzleit\u00e4tigkeit ist Solmecke Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer des Deutschen Instituts f\u00fcr Kommunikation und Recht im Internet an der Cologne Business School (http://www.dikri.de). Dort besch\u00e4ftigt er sich insbesondere mit den Rechtsfragen in Sozialen Netzen.\nVor seiner T\u00e4tigkeit als Anwalt arbeitete er \u00fcber 10 Jahre als freier Journalist und Radiomoderator (u.a. f\u00fcr den Westdeutschen Rundfunk).\n\n---------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\nhttps://soundcloud.com/kanzleiwbs\nhttps://itunes.apple.com/de/podcast/kanzlei-wbs/id1001147042?mt=2\nhttps://twitter.com/solmecke\nhttps://www.instagram.com/kanzlei_wbs/\nhttps://www.facebook.com/die.aufklaerer\n\nHotline: 0221 / 400 67 550\nE-Mail: info@wbs-law.de", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/G2RdT5fQkXg/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/G2RdT5fQkXg/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/G2RdT5fQkXg/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/G2RdT5fQkXg/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/G2RdT5fQkXg/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Kanzlei WBS", "tags": ["Recht", "Anwalt", "Gesetz", "Kanzlei", "Jura", "juristisch", "rechtlich", "WBS", "Wilde", "Beuger", "Solmecke", "Art13", "Wilde Beuger Solmecke", "meme", "memes", "save the meme", "savethememe", "savetheinternet", "Artikel 13", "Art. 13", "Urheberrechtsreform", "copyright", "filter", "Uploadfilter", "Upload-Filter", "Upload", "save the internet", "zensur", "Filter", "Leistungsschutzrecht", "Julia Reda", "EU", "Trilog", "Trilogverhandlung", "EU-Parlament", "Parlament", "Kommission", "Ministerrat"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Artikel 13 Axel Voss nennt YouTuber L\u00fcgner & spricht von FAKE NEWS | Rechtsanwalt Christian Solmecke", "description": "Wir haben euch aufgefordert, euren Politikern im EU-Parlament zu schreiben. Viele EU-Politiker euch geantwortet und viele von euch haben uns ihr Feedback gesendet. Wir analysieren, wer daf\u00fcr und wer dagegen ist.\n\nHier geht's zur aktuellen Fassung: https://wbs.is/art13-bearbeitung Wer mag, kann die deutsche Version entsprechend optimieren.\n\n\u00dcber diesen Link k\u00f6nnt ihr die Politiker direkt kontaktieren: https://saveyourinternet.eu/de/\n\nDie Petition, mit der ihr den Upload-Filter noch in letzter Sekunde verhindern k\u00f6nnt, ist hier zu finden:  https://www.change.org/p/stoppt-die-zensurmaschine-rettet-das-internet-uploadfilter-artikel13-saveyourinternet/u/24170007\n\nPetition: Axel Voss den Artikel 13 von Christian Solmecke erkl\u00e4ren lassen: https://www.change.org/p/axel-voss-axel-voss-den-artikel-13-von-christian-solmecke-erkl%C3%A4ren-lassen\n\nHier k\u00f6nnt ihr sehen, wann und wo in eurer N\u00e4he eine Demonstation stattfindet: https://www.savetheinternet.info/demos\n\nUnser ganz aktueller Beitrag zu dem Thema: https://www.wbs-law.de/urheberrecht/artikel-13-beschlossen-was-droht-und-was-kann-man-jetzt-noch-tun-79580/ \n\nUnsere fr\u00fcheren Videos: \nhttps://www.youtube.com/watch?v=T5cFzV6zWug \nhttps://www.youtube.com/watch?v=1DKk69J5pb4 \nhttps://www.youtube.com/watch?v=v-knUuW57aM\n\nDazu: der Tweet von Sven Schulze:  https://twitter.com/schulzeeuropa/status/1096445520770404352\n\nAu\u00dferdem: piqs.de\n\nZur YouTube Kacke: https://www.youtube.com/watch?v=3upYZIf23Lk&lc=z220udkgfm2ouhhiu04t1aokgy4txv3gth5xcy1hxfn4rk0h00410\n\nDas Thema des morgigen Videos:  Pf\u00e4ndung umgehen: TV-Ger\u00e4t vor Gerichtsvollzieher besch\u00e4digt - Legal? | Challenge WBS\n\nRechtsanwalt Christian Solmecke\nChristian Solmecke hat sich als Rechtsanwalt und Partner der K\u00f6lner Medienrechtskanzlei WILDE BEUGER SOLMECKE auf die Beratung der Internet-, IT- und Medienbranche spezialisiert. So hat er in den vergangenen Jahren den Bereich Internetrecht/E-Commerce der Kanzlei stetig ausgebaut und betreut zahlreiche Medienschaffende, Web 2.0 Plattformen und App-Entwickler.\nNeben seiner Kanzleit\u00e4tigkeit ist Solmecke Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer des Deutschen Instituts f\u00fcr Kommunikation und Recht im Internet an der Cologne Business School (http://www.dikri.de). Dort besch\u00e4ftigt er sich insbesondere mit den Rechtsfragen in Sozialen Netzen.\nVor seiner T\u00e4tigkeit als Anwalt arbeitete er \u00fcber 10 Jahre als freier Journalist und Radiomoderator (u.a. f\u00fcr den Westdeutschen Rundfunk).\n\n---------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\nhttps://soundcloud.com/kanzleiwbs\nhttps://itunes.apple.com/de/podcast/kanzlei-wbs/id1001147042?mt=2\nhttps://twitter.com/solmecke\nhttps://www.instagram.com/kanzlei_wbs/\nhttps://www.facebook.com/die.aufklaerer\n\nHotline: 0221 / 400 67 550\nE-Mail: info@wbs-law.de"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "750545", "likeCount": "56058", "dislikeCount": "1007", "favoriteCount": "0", "commentCount": "10671"}}]}