{"kind": "youtube#videoListResponse", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/4tsCSfeNrsXGkt1FF6ypgzJbnsQ\"", "pageInfo": {"totalResults": 50, "resultsPerPage": 50}, "items": [{"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/ufv2lI8bcD2ie0jFAFs9qgcOFIk\"", "id": "DKVf-5Hh_dY", "snippet": {"publishedAt": "2019-03-06T11:42:40.000Z", "channelId": "UCwyiPnNlT8UABRmGmU0T9jg", "title": "Politischer Aschermittwoch der CSU am 06.03.19", "description": "Politischer Aschermittwoch der CSU am 06.03.19 in Passau mit der Rede des Parteivorsitzenden und bayrischen Ministerpr\u00e4sidenten Markus S\u00f6der.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/DKVf-5Hh_dY/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/DKVf-5Hh_dY/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/DKVf-5Hh_dY/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "phoenix", "tags": ["phoenix", "Deutschland", "EU", "May", "Brexit", "Corbyn", "labour", "torrys", "britisches Unterhaus", "Gro\u00dfbritannien", "London"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Politischer Aschermittwoch der CSU am 06.03.19", "description": "Politischer Aschermittwoch der CSU am 06.03.19 in Passau mit der Rede des Parteivorsitzenden und bayrischen Ministerpr\u00e4sidenten Markus S\u00f6der."}}, "statistics": {"viewCount": "5095", "likeCount": "36", "dislikeCount": "117", "favoriteCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/DEWG0fFvYmzM0jRZQbeGHxt7Kn4\"", "id": "Dk0InaW7aBs", "snippet": {"publishedAt": "2019-03-06T11:10:23.000Z", "channelId": "UCZMsvbAhhRblVGXmEXW8TSA", "title": "POLITISCHER ASCHERMITTWOCH: Jetzt heizt Markus S\u00f6der dem CSU-Parteivolk ein", "description": "CSU-Anh\u00e4nger erwarten am Politischen Aschermittwoch klare Kante von S\u00f6der. Beim politischen Aschermittwoch geht es traditionell deftig zu und der politische Gegner bekommt ordentlich eingeschenkt. Doch in diesem Jahr muss sich Markus S\u00f6der die B\u00fchne in Passau teilen.\n\nIn eigener Sache: Wegen des hohen Aufkommens unsachlicher und beleidigender Beitr\u00e4ge k\u00f6nnen wir zurzeit keine Kommentare mehr zulassen. \n\nDanke f\u00fcr Eurer Verst\u00e4ndnis - das WELT-Team\n\n\nDie WELT Nachrichten-Livestream http://bit.ly/2fwuMPg\n\nDie Top-Nachrichten auf WELT.de https://www.welt.de/\nDie Mediathek auf WELT.de https://www.welt.de/mediathek/\nBesuche uns bei Facebook https://www.facebook.com/welt/\nFolge uns auf Twitter https://twitter.com/welt\nBesuche uns auf Instagram https://www.instagram.com/welt/\n\nVideo 2019 erstellt", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Dk0InaW7aBs/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Dk0InaW7aBs/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Dk0InaW7aBs/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "WELT", "tags": ["2019", "aktuell", "welt", "n24", "nachrichten", "news", "video", "tv", "fernsehen", "deutschland", "bayern", "passau", "markus s\u00f6der", "csu", "politischer aschermittwoch", "csu-vorsitzender", "ministerpr\u00e4sident", "attacke", "politischer gegener", "reden", "europawahlen", "afd", "klare kante"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "POLITISCHER ASCHERMITTWOCH: Jetzt heizt Markus S\u00f6der dem CSU-Parteivolk ein", "description": "CSU-Anh\u00e4nger erwarten am Politischen Aschermittwoch klare Kante von S\u00f6der. Beim politischen Aschermittwoch geht es traditionell deftig zu und der politische Gegner bekommt ordentlich eingeschenkt. Doch in diesem Jahr muss sich Markus S\u00f6der die B\u00fchne in Passau teilen.\n\nIn eigener Sache: Wegen des hohen Aufkommens unsachlicher und beleidigender Beitr\u00e4ge k\u00f6nnen wir zurzeit keine Kommentare mehr zulassen. \n\nDanke f\u00fcr Eurer Verst\u00e4ndnis - das WELT-Team\n\n\nDie WELT Nachrichten-Livestream http://bit.ly/2fwuMPg\n\nDie Top-Nachrichten auf WELT.de https://www.welt.de/\nDie Mediathek auf WELT.de https://www.welt.de/mediathek/\nBesuche uns bei Facebook https://www.facebook.com/welt/\nFolge uns auf Twitter https://twitter.com/welt\nBesuche uns auf Instagram https://www.instagram.com/welt/\n\nVideo 2019 erstellt"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "12300", "likeCount": "57", "dislikeCount": "234", "favoriteCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/jWpLi_cCiTNRorY9sPdFepkdM0M\"", "id": "dCok2NKlV4c", "snippet": {"publishedAt": "2019-03-06T11:36:38.000Z", "channelId": "UC5AagLvRz7ejBrONZVaA13Q", "title": "Politischer Aschermittwoch der CSU #CSUAM19", "description": "Der gr\u00f6\u00dfte politische Stammtisch der Welt \u2013 live aus der Dreil\u00e4nderhalle Passau", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/dCok2NKlV4c/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/dCok2NKlV4c/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/dCok2NKlV4c/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "CSUtv", "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Politischer Aschermittwoch der CSU #CSUAM19", "description": "Der gr\u00f6\u00dfte politische Stammtisch der Welt \u2013 live aus der Dreil\u00e4nderhalle Passau"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "2980", "likeCount": "43", "dislikeCount": "55", "favoriteCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/U6JjlJgXeIu31CuM5bBdP0MKunE\"", "id": "qZh3lTHgg4c", "snippet": {"publishedAt": "2019-03-06T10:57:19.000Z", "channelId": "UCwyiPnNlT8UABRmGmU0T9jg", "title": "Politischer Aschermittwoch der CSU: Rede von Manfred Weber am 06.03.19", "description": "Rede von Manfred Weber (EVP-Spitzenkandidat zur Europawahl) am Politischen Aschermittwoch der CSU in Passau.\n\nNach dem Stra\u00dfenkarneval kommt der Politische Aschermittwoch, der einen schonungslosen verbalen Schlagabtausch der Parteien verspricht. 110 Tage vor der Wahl im Mai positionieren sich die Redner mit ihren Ideen f\u00fcr Europa.\n\nIn merkelscher Tradition trifft sich die CDU mit der neuen Parteivorsitzenden Annegret Kramp-Karrenbauer im mecklenburg-vorpommerischen Demmin. Die CSU ist ganz traditionell in Passau. Der neue Parteivorsitzende und bayerische Ministerpr\u00e4sident Markus S\u00f6der wird als Hauptredner das Festzelt in Stimmung bringen. Die SPD feiert ihr hundertj\u00e4hriges Jubil\u00e4um des Politischen Aschermittwochs in Vilshofen mit Bundesjustizministerin und Spitzenkandidatin f\u00fcr den Europa-Wahlkampf Katarina Barley. In Osterhofen versammelt sich die AfD; dort wird der Europaparlamentarier und Europawahl-Spitzenkandidat J\u00f6rg Meuthen sprechen. Die Linke trifft sich in Passau, um unter anderem dem Pr\u00e4sidenten der Europ\u00e4ischen Linken, Gregor Gysi, zuzuh\u00f6ren. Parteichef Christian Lindner wird bei der FDP in Dingolfing als Hauptredner auftreten. Bei den Gr\u00fcnen will Robert Habeck, der Bundesvorsitzende, gemeinsam mit dem baden-w\u00fcrttembergischen Ministerpr\u00e4sidenten Winfried Kretschmann, die Mitstreiter in Biberach auf den Wahlkampf einstimmen.\n\nphoenix berichtet siebeneinhalb Stunden vom politischen Geschehen und ist bei den Bierzelt-Veranstaltungen mit Reportern vertreten. Gerd-Joachim von Fallois meldet sich von der CDU, Michael Kolz ist bei der CSU, Jeanette Klug berichtet \u00fcber das Treffen der SPD, Stefan Martens von der AfD, Eva Wormit ist bei den Linken, Katharina K\u00fchn bei der FDP und Sascha Triefenbach ist bei den Gr\u00fcnen vor Ort.\n\nMehr Reden vom Politischen Aschermittwoch 2019: http://bit.ly/politischer-aschermittwoch-phoenix", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/qZh3lTHgg4c/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/qZh3lTHgg4c/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/qZh3lTHgg4c/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/qZh3lTHgg4c/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/qZh3lTHgg4c/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "phoenix", "tags": ["phoenix", "Politik", "Bundestag", "Nachrichten", "Information", "TV", "Fernsehen", "Politischer Aschermittwoch", "Aschermittwoch", "Reden politischer Aschermittwoch", "Politischer Aschermittwoch CSU", "Politischer Aschermittwoch Parteien", "Politischer Aschermittwoch spd", "politischer aschermittwoch die linke", "politischer aschermittwoch fdp", "politischer aschermittwoch phoenix", "politischer aschermittwoch afd", "politischer aschermittwoch die gr\u00fcnen", "politischer aschermittwoch europa"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Politischer Aschermittwoch der CSU: Rede von Manfred Weber am 06.03.19", "description": "Rede von Manfred Weber (EVP-Spitzenkandidat zur Europawahl) am Politischen Aschermittwoch der CSU in Passau.\n\nNach dem Stra\u00dfenkarneval kommt der Politische Aschermittwoch, der einen schonungslosen verbalen Schlagabtausch der Parteien verspricht. 110 Tage vor der Wahl im Mai positionieren sich die Redner mit ihren Ideen f\u00fcr Europa.\n\nIn merkelscher Tradition trifft sich die CDU mit der neuen Parteivorsitzenden Annegret Kramp-Karrenbauer im mecklenburg-vorpommerischen Demmin. Die CSU ist ganz traditionell in Passau. Der neue Parteivorsitzende und bayerische Ministerpr\u00e4sident Markus S\u00f6der wird als Hauptredner das Festzelt in Stimmung bringen. Die SPD feiert ihr hundertj\u00e4hriges Jubil\u00e4um des Politischen Aschermittwochs in Vilshofen mit Bundesjustizministerin und Spitzenkandidatin f\u00fcr den Europa-Wahlkampf Katarina Barley. In Osterhofen versammelt sich die AfD; dort wird der Europaparlamentarier und Europawahl-Spitzenkandidat J\u00f6rg Meuthen sprechen. Die Linke trifft sich in Passau, um unter anderem dem Pr\u00e4sidenten der Europ\u00e4ischen Linken, Gregor Gysi, zuzuh\u00f6ren. Parteichef Christian Lindner wird bei der FDP in Dingolfing als Hauptredner auftreten. Bei den Gr\u00fcnen will Robert Habeck, der Bundesvorsitzende, gemeinsam mit dem baden-w\u00fcrttembergischen Ministerpr\u00e4sidenten Winfried Kretschmann, die Mitstreiter in Biberach auf den Wahlkampf einstimmen.\n\nphoenix berichtet siebeneinhalb Stunden vom politischen Geschehen und ist bei den Bierzelt-Veranstaltungen mit Reportern vertreten. Gerd-Joachim von Fallois meldet sich von der CDU, Michael Kolz ist bei der CSU, Jeanette Klug berichtet \u00fcber das Treffen der SPD, Stefan Martens von der AfD, Eva Wormit ist bei den Linken, Katharina K\u00fchn bei der FDP und Sascha Triefenbach ist bei den Gr\u00fcnen vor Ort.\n\nMehr Reden vom Politischen Aschermittwoch 2019: http://bit.ly/politischer-aschermittwoch-phoenix"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "3292", "likeCount": "24", "dislikeCount": "156", "favoriteCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/KwTW-Rye_Fbmi9XU5pwns8ON3zI\"", "id": "aJp5XeNx_Mo", "snippet": {"publishedAt": "2017-03-01T06:54:07.000Z", "channelId": "UC5AagLvRz7ejBrONZVaA13Q", "title": "Best of Aschermittwoch", "description": "Heimat ist, wo das Herz schl\u00e4gt. Unser Herz schl\u00e4gt f\u00fcr Bayern.\n\nUm euch die Wartezeit auf den Politischen Aschermittwoch 2017 zu verk\u00fcrzen, haben wir euch einige Highlights der letzten Jahre zusammengeschnitten. #CSUAM17", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/aJp5XeNx_Mo/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/aJp5XeNx_Mo/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/aJp5XeNx_Mo/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/aJp5XeNx_Mo/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/aJp5XeNx_Mo/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "CSUtv", "tags": ["CSU", "Christlich-Soziale Union", "Aschermittwoch", "CSUAM17", "Passau", "Dreil\u00e4nderhalle", "Politik", "Bayern", "Klartext", "Sicherheit", "Bildung", "Wirtschaft", "Finanzen", "Kommunen", "Soziale Gerechtigkeit", "Stammtisch"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Best of Aschermittwoch", "description": "Heimat ist, wo das Herz schl\u00e4gt. Unser Herz schl\u00e4gt f\u00fcr Bayern.\n\nUm euch die Wartezeit auf den Politischen Aschermittwoch 2017 zu verk\u00fcrzen, haben wir euch einige Highlights der letzten Jahre zusammengeschnitten. #CSUAM17"}}, "statistics": {"viewCount": "8434", "likeCount": "67", "dislikeCount": "30", "favoriteCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/lAhHu3OSMX9KN_dlUlTsSdVppeo\"", "id": "3wMJHA94I80", "snippet": {"publishedAt": "2019-03-06T12:21:58.000Z", "channelId": "UCwyiPnNlT8UABRmGmU0T9jg", "title": "Politischer Aschermittwoch der CSU: Rede von Markus S\u00f6der am 06.03.19", "description": "Politischer Aschermittwoch der CSU in Passau mit einer Rede von Markus S\u00f6der (Ministerpr\u00e4sident Bayern).\n\nNach dem Stra\u00dfenkarneval kommt der Politische Aschermittwoch, der einen schonungslosen verbalen Schlagabtausch der Parteien verspricht. 110 Tage vor der Wahl im Mai positionieren sich die Redner mit ihren Ideen f\u00fcr Europa.\n\nIn merkelscher Tradition trifft sich die CDU mit der neuen Parteivorsitzenden Annegret Kramp-Karrenbauer im mecklenburg-vorpommerischen Demmin. Die CSU ist ganz traditionell in Passau. Der neue Parteivorsitzende und bayerische Ministerpr\u00e4sident Markus S\u00f6der wird als Hauptredner das Festzelt in Stimmung bringen. Die SPD feiert ihr hundertj\u00e4hriges Jubil\u00e4um des Politischen Aschermittwochs in Vilshofen mit Bundesjustizministerin und Spitzenkandidatin f\u00fcr den Europa-Wahlkampf Katarina Barley. In Osterhofen versammelt sich die AfD; dort wird der Europaparlamentarier und Europawahl-Spitzenkandidat J\u00f6rg Meuthen sprechen. Die Linke trifft sich in Passau, um unter anderem dem Pr\u00e4sidenten der Europ\u00e4ischen Linken, Gregor Gysi, zuzuh\u00f6ren. Parteichef Christian Lindner wird bei der FDP in Dingolfing als Hauptredner auftreten. Bei den Gr\u00fcnen will Robert Habeck, der Bundesvorsitzende, gemeinsam mit dem baden-w\u00fcrttembergischen Ministerpr\u00e4sidenten Winfried Kretschmann, die Mitstreiter in Biberach auf den Wahlkampf einstimmen.\n\nphoenix berichtet siebeneinhalb Stunden vom politischen Geschehen und ist bei den Bierzelt-Veranstaltungen mit Reportern vertreten. Gerd-Joachim von Fallois meldet sich von der CDU, Michael Kolz ist bei der CSU, Jeanette Klug berichtet \u00fcber das Treffen der SPD, Stefan Martens von der AfD, Eva Wormit ist bei den Linken, Katharina K\u00fchn bei der FDP und Sascha Triefenbach ist bei den Gr\u00fcnen vor Ort.\n\nMehr Reden vom Politischen Aschermittwoch 2019: http://bit.ly/politischer-aschermittwoch-phoenix", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/3wMJHA94I80/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/3wMJHA94I80/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/3wMJHA94I80/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/3wMJHA94I80/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/3wMJHA94I80/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "phoenix", "tags": ["phoenix", "Politik", "Nachrichten", "Information", "TV", "Politischer Aschermittwoch", "Aschermittwoch", "Reden politischer Aschermittwoch", "Politischer Aschermittwoch CSU", "Politischer Aschermittwoch Parteien", "Politischer Aschermittwoch spd", "politischer aschermittwoch die linke", "politischer aschermittwoch fdp", "politischer aschermittwoch phoenix", "politischer aschermittwoch afd", "politischer aschermittwoch europa", "S\u00f6der", "S\u00f6der Aschermittwoch", "Markus S\u00f6der"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Politischer Aschermittwoch der CSU: Rede von Markus S\u00f6der am 06.03.19", "description": "Politischer Aschermittwoch der CSU in Passau mit einer Rede von Markus S\u00f6der (Ministerpr\u00e4sident Bayern).\n\nNach dem Stra\u00dfenkarneval kommt der Politische Aschermittwoch, der einen schonungslosen verbalen Schlagabtausch der Parteien verspricht. 110 Tage vor der Wahl im Mai positionieren sich die Redner mit ihren Ideen f\u00fcr Europa.\n\nIn merkelscher Tradition trifft sich die CDU mit der neuen Parteivorsitzenden Annegret Kramp-Karrenbauer im mecklenburg-vorpommerischen Demmin. Die CSU ist ganz traditionell in Passau. Der neue Parteivorsitzende und bayerische Ministerpr\u00e4sident Markus S\u00f6der wird als Hauptredner das Festzelt in Stimmung bringen. Die SPD feiert ihr hundertj\u00e4hriges Jubil\u00e4um des Politischen Aschermittwochs in Vilshofen mit Bundesjustizministerin und Spitzenkandidatin f\u00fcr den Europa-Wahlkampf Katarina Barley. In Osterhofen versammelt sich die AfD; dort wird der Europaparlamentarier und Europawahl-Spitzenkandidat J\u00f6rg Meuthen sprechen. Die Linke trifft sich in Passau, um unter anderem dem Pr\u00e4sidenten der Europ\u00e4ischen Linken, Gregor Gysi, zuzuh\u00f6ren. Parteichef Christian Lindner wird bei der FDP in Dingolfing als Hauptredner auftreten. Bei den Gr\u00fcnen will Robert Habeck, der Bundesvorsitzende, gemeinsam mit dem baden-w\u00fcrttembergischen Ministerpr\u00e4sidenten Winfried Kretschmann, die Mitstreiter in Biberach auf den Wahlkampf einstimmen.\n\nphoenix berichtet siebeneinhalb Stunden vom politischen Geschehen und ist bei den Bierzelt-Veranstaltungen mit Reportern vertreten. Gerd-Joachim von Fallois meldet sich von der CDU, Michael Kolz ist bei der CSU, Jeanette Klug berichtet \u00fcber das Treffen der SPD, Stefan Martens von der AfD, Eva Wormit ist bei den Linken, Katharina K\u00fchn bei der FDP und Sascha Triefenbach ist bei den Gr\u00fcnen vor Ort.\n\nMehr Reden vom Politischen Aschermittwoch 2019: http://bit.ly/politischer-aschermittwoch-phoenix"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "4228", "likeCount": "29", "dislikeCount": "105", "favoriteCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/Ojs0bC0goVecc5UPdATqeAkSnEI\"", "id": "7mSYWNo-OJ4", "snippet": {"publishedAt": "2018-02-14T12:08:58.000Z", "channelId": "UC5AagLvRz7ejBrONZVaA13Q", "title": "Politischer Aschermittwoch in Passau #CSUAM18", "description": "Live vom gr\u00f6\u00dften Stammtisch der Welt!", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/7mSYWNo-OJ4/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/7mSYWNo-OJ4/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/7mSYWNo-OJ4/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/7mSYWNo-OJ4/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/7mSYWNo-OJ4/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "CSUtv", "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Politischer Aschermittwoch in Passau #CSUAM18", "description": "Live vom gr\u00f6\u00dften Stammtisch der Welt!"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "5632", "likeCount": "56", "dislikeCount": "26", "favoriteCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/t-PnVbp7rt6LO_buOcYvGTesQNY\"", "id": "bXzIm9dYNJQ", "snippet": {"publishedAt": "2019-03-06T10:08:27.000Z", "channelId": "UCwyiPnNlT8UABRmGmU0T9jg", "title": "Politischer Aschermittwoch der CSU:  Rede von Andreas Scheuer am 06.03.19", "description": "Rede von Andreas Scheuer (Bezirkschef Niederbayern) am Politischen Aschermittwoch der CSU in Passau.\n\nNach dem Stra\u00dfenkarneval kommt der Politische Aschermittwoch, der einen schonungslosen verbalen Schlagabtausch der Parteien verspricht. 110 Tage vor der Wahl im Mai positionieren sich die Redner mit ihren Ideen f\u00fcr Europa.\n\nIn merkelscher Tradition trifft sich die CDU mit der neuen Parteivorsitzenden Annegret Kramp-Karrenbauer im mecklenburg-vorpommerischen Demmin. Die CSU ist ganz traditionell in Passau. Der neue Parteivorsitzende und bayerische Ministerpr\u00e4sident Markus S\u00f6der wird als Hauptredner das Festzelt in Stimmung bringen. Die SPD feiert ihr hundertj\u00e4hriges Jubil\u00e4um des Politischen Aschermittwochs in Vilshofen mit Bundesjustizministerin und Spitzenkandidatin f\u00fcr den Europa-Wahlkampf Katarina Barley. In Osterhofen versammelt sich die AfD; dort wird der Europaparlamentarier und Europawahl-Spitzenkandidat J\u00f6rg Meuthen sprechen. Die Linke trifft sich in Passau, um unter anderem dem Pr\u00e4sidenten der Europ\u00e4ischen Linken, Gregor Gysi, zuzuh\u00f6ren. Parteichef Christian Lindner wird bei der FDP in Dingolfing als Hauptredner auftreten. Bei den Gr\u00fcnen will Robert Habeck, der Bundesvorsitzende, gemeinsam mit dem baden-w\u00fcrttembergischen Ministerpr\u00e4sidenten Winfried Kretschmann, die Mitstreiter in Biberach auf den Wahlkampf einstimmen.\n\nphoenix berichtet siebeneinhalb Stunden vom politischen Geschehen und ist bei den Bierzelt-Veranstaltungen mit Reportern vertreten. Gerd-Joachim von Fallois meldet sich von der CDU, Michael Kolz ist bei der CSU, Jeanette Klug berichtet \u00fcber das Treffen der SPD, Stefan Martens von der AfD, Eva Wormit ist bei den Linken, Katharina K\u00fchn bei der FDP und Sascha Triefenbach ist bei den Gr\u00fcnen vor Ort.\n\nMehr Reden vom Politischen Aschermittwoch 2019: http://bit.ly/politischer-aschermittwoch-phoenix", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/bXzIm9dYNJQ/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/bXzIm9dYNJQ/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/bXzIm9dYNJQ/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/bXzIm9dYNJQ/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/bXzIm9dYNJQ/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "phoenix", "tags": ["phoenix", "Politik", "Bundestag", "Nachrichten", "Information", "TV", "Fernsehen", "Politischen Aschermittwoch", "Politischer Aschermittwoch", "Aschermittwoch", "Reden politischer Aschermittwoch", "Politischer Aschermittwoch CSU", "Politischer Aschermittwoch Parteien", "Politischer Aschermittwoch spd", "politischer aschermittwoch die linke", "politischer aschermittwoch fdp", "politischer aschermittwoch phoenix", "politischer aschermittwoch afd", "politischer aschermittwoch die gr\u00fcnen", "politischer aschermittwoch europa"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Politischer Aschermittwoch der CSU:  Rede von Andreas Scheuer am 06.03.19", "description": "Rede von Andreas Scheuer (Bezirkschef Niederbayern) am Politischen Aschermittwoch der CSU in Passau.\n\nNach dem Stra\u00dfenkarneval kommt der Politische Aschermittwoch, der einen schonungslosen verbalen Schlagabtausch der Parteien verspricht. 110 Tage vor der Wahl im Mai positionieren sich die Redner mit ihren Ideen f\u00fcr Europa.\n\nIn merkelscher Tradition trifft sich die CDU mit der neuen Parteivorsitzenden Annegret Kramp-Karrenbauer im mecklenburg-vorpommerischen Demmin. Die CSU ist ganz traditionell in Passau. Der neue Parteivorsitzende und bayerische Ministerpr\u00e4sident Markus S\u00f6der wird als Hauptredner das Festzelt in Stimmung bringen. Die SPD feiert ihr hundertj\u00e4hriges Jubil\u00e4um des Politischen Aschermittwochs in Vilshofen mit Bundesjustizministerin und Spitzenkandidatin f\u00fcr den Europa-Wahlkampf Katarina Barley. In Osterhofen versammelt sich die AfD; dort wird der Europaparlamentarier und Europawahl-Spitzenkandidat J\u00f6rg Meuthen sprechen. Die Linke trifft sich in Passau, um unter anderem dem Pr\u00e4sidenten der Europ\u00e4ischen Linken, Gregor Gysi, zuzuh\u00f6ren. Parteichef Christian Lindner wird bei der FDP in Dingolfing als Hauptredner auftreten. Bei den Gr\u00fcnen will Robert Habeck, der Bundesvorsitzende, gemeinsam mit dem baden-w\u00fcrttembergischen Ministerpr\u00e4sidenten Winfried Kretschmann, die Mitstreiter in Biberach auf den Wahlkampf einstimmen.\n\nphoenix berichtet siebeneinhalb Stunden vom politischen Geschehen und ist bei den Bierzelt-Veranstaltungen mit Reportern vertreten. Gerd-Joachim von Fallois meldet sich von der CDU, Michael Kolz ist bei der CSU, Jeanette Klug berichtet \u00fcber das Treffen der SPD, Stefan Martens von der AfD, Eva Wormit ist bei den Linken, Katharina K\u00fchn bei der FDP und Sascha Triefenbach ist bei den Gr\u00fcnen vor Ort.\n\nMehr Reden vom Politischen Aschermittwoch 2019: http://bit.ly/politischer-aschermittwoch-phoenix"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "1604", "likeCount": "8", "dislikeCount": "59", "favoriteCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/vAvmlKLq45BYuu9P6g5ci7dsfY8\"", "id": "99CVnMFYklY", "snippet": {"publishedAt": "2014-03-05T17:55:40.000Z", "channelId": "UCZIMXyRNxoOZDUEGgzRk2_w", "title": "Schlagabtausch -- der politische Aschermittwoch bei der CSU", "description": "Am Aschermittwoch wollen die Parteien traditionell bei ihren Anh\u00e4ngern punkten und ihre Claims abstecken. Bei der CSU in Passau standen dazu heuer unter anderem Partei-Vize Peter Gauweiler und sein Chef, Ministerpr\u00e4sident Horst Seehofer auf der B\u00fchne.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/99CVnMFYklY/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/99CVnMFYklY/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/99CVnMFYklY/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/99CVnMFYklY/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "DonauTV", "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Schlagabtausch -- der politische Aschermittwoch bei der CSU", "description": "Am Aschermittwoch wollen die Parteien traditionell bei ihren Anh\u00e4ngern punkten und ihre Claims abstecken. Bei der CSU in Passau standen dazu heuer unter anderem Partei-Vize Peter Gauweiler und sein Chef, Ministerpr\u00e4sident Horst Seehofer auf der B\u00fchne."}}, "statistics": {"viewCount": "260", "likeCount": "1", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/B6QXSQ5MSa9gtpEQeNyuEXsbwY0\"", "id": "_orjluCokHQ", "snippet": {"publishedAt": "2013-02-15T12:50:25.000Z", "channelId": "UC5AagLvRz7ejBrONZVaA13Q", "title": "Politischer Aschermittwoch der CSU: Ein Blick hinter die Kulissen.", "description": "Unsere CSUtv-Reporterin hat beim Politischen Aschermittwoch in Passau hinter die Kulissen geschaut, hat mit Horst Seehofer, seiner Frau und dem Mr. Aschermittwoch Edmund Stoiber gesprochen. Sie nimmt euch an die Stellen mit, die der normale Besucher sonst nicht zu sehen bekommt.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_orjluCokHQ/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_orjluCokHQ/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_orjluCokHQ/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_orjluCokHQ/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "CSUtv", "tags": ["csu", "aschermittwoch", "stoiber", "seehofer", "passau", "csutv", "politischer aschermittwoch"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Politischer Aschermittwoch der CSU: Ein Blick hinter die Kulissen.", "description": "Unsere CSUtv-Reporterin hat beim Politischen Aschermittwoch in Passau hinter die Kulissen geschaut, hat mit Horst Seehofer, seiner Frau und dem Mr. Aschermittwoch Edmund Stoiber gesprochen. Sie nimmt euch an die Stellen mit, die der normale Besucher sonst nicht zu sehen bekommt."}}, "statistics": {"viewCount": "1476", "likeCount": "6", "dislikeCount": "4", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/FOstzcaq-wkkAL-gi19xzaIke-8\"", "id": "5UV74ZQ8pe0", "snippet": {"publishedAt": "2019-03-06T14:13:26.000Z", "channelId": "UCPehgrrD9-yWBdrUa_QCweQ", "title": "06.03.2019 - Rede Markus S\u00f6der / Markus Blume - Politischer Aschermittwoch 2019 / CSU", "description": "Reden des bayerischen Ministerpr\u00e4sidenten und Parteivorsitzenden sowie des Generalsekret\u00e4rs aus der Dreil\u00e4nderhalle in Passau (Bayern) vom 6. M\u00e4rz 2019, 11.20 Uhr / ab 00:09:19 / ab 00:57:58 / Link zur vollst\u00e4ndigen Veranstaltung: https://www.youtube.com/watch?v=dCok2NKlV4c", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/5UV74ZQ8pe0/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/5UV74ZQ8pe0/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/5UV74ZQ8pe0/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/5UV74ZQ8pe0/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/5UV74ZQ8pe0/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Ihr Programm", "tags": ["Freistaat Bayern", "bayerisch", "Passauer Dreil\u00e4nderhalle"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "de", "localized": {"title": "06.03.2019 - Rede Markus S\u00f6der / Markus Blume - Politischer Aschermittwoch 2019 / CSU", "description": "Reden des bayerischen Ministerpr\u00e4sidenten und Parteivorsitzenden sowie des Generalsekret\u00e4rs aus der Dreil\u00e4nderhalle in Passau (Bayern) vom 6. M\u00e4rz 2019, 11.20 Uhr / ab 00:09:19 / ab 00:57:58 / Link zur vollst\u00e4ndigen Veranstaltung: https://www.youtube.com/watch?v=dCok2NKlV4c"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "115", "likeCount": "3", "dislikeCount": "7", "favoriteCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/c7Ee8KtnLFn9ZYgtXvt3phRZ0vk\"", "id": "LvmbWMRjsD0", "snippet": {"publishedAt": "2017-03-01T13:19:13.000Z", "channelId": "UC5AagLvRz7ejBrONZVaA13Q", "title": "Politischer Aschermittwoch in Passau", "description": "Live vom gr\u00f6\u00dften Stammtisch der Welt!", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/LvmbWMRjsD0/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/LvmbWMRjsD0/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/LvmbWMRjsD0/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/LvmbWMRjsD0/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/LvmbWMRjsD0/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "CSUtv", "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Politischer Aschermittwoch in Passau", "description": "Live vom gr\u00f6\u00dften Stammtisch der Welt!"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "6682", "favoriteCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/-N-glkie4jMnEXBL54QmeuCnX3w\"", "id": "tSbdeZM2WWA", "snippet": {"publishedAt": "2015-02-18T11:59:18.000Z", "channelId": "UCwyiPnNlT8UABRmGmU0T9jg", "title": "Politischer Aschermittwoch der CSU: Rede von Edmund Stoiber am 18.02.2015", "description": "Rede von Edmund Stoiber (CSU, Ehrenvorsitzender) auf dem politischen Aschermittwoch der CSU in Passau", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/tSbdeZM2WWA/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/tSbdeZM2WWA/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/tSbdeZM2WWA/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/tSbdeZM2WWA/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/tSbdeZM2WWA/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "phoenix", "tags": ["Christian Social Union In Bavaria (Political Party)", "Edmund Stoiber (Politician)", "Politischer Aschermittwoch", "Ash Wednesday (the First Day Of Lent) (Holiday)", "Politics (TV Genre)", "phoenix", "Aschermittwoch"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Politischer Aschermittwoch der CSU: Rede von Edmund Stoiber am 18.02.2015", "description": "Rede von Edmund Stoiber (CSU, Ehrenvorsitzender) auf dem politischen Aschermittwoch der CSU in Passau"}}, "statistics": {"viewCount": "31497", "likeCount": "131", "dislikeCount": "69", "favoriteCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/aOTobdUXAdu5b7PbvdgtTECbwuE\"", "id": "naFo6C0a-HU", "snippet": {"publishedAt": "2013-02-13T20:46:45.000Z", "channelId": "UC5AagLvRz7ejBrONZVaA13Q", "title": "Politischer Aschermittwoch: Rede von CSU-Generalsekret\u00e4r Dobrindt", "description": " ", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/naFo6C0a-HU/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/naFo6C0a-HU/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/naFo6C0a-HU/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "CSUtv", "tags": ["csu", "dobrindt", "aschermittwoch", "politischer aschermittwoch", "passau", "bayern"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Politischer Aschermittwoch: Rede von CSU-Generalsekret\u00e4r Dobrindt", "description": ""}}, "statistics": {"viewCount": "3237", "likeCount": "18", "dislikeCount": "12", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/cpIHl3gHN8HLWiJUKTfMYu5PoKg\"", "id": "Z_cTMj2WFn8", "snippet": {"publishedAt": "2013-02-20T15:49:41.000Z", "channelId": "UC5AagLvRz7ejBrONZVaA13Q", "title": "Politischer Aschermittwoch der CSU: Die H\u00f6hepunkte der Stoiber-Rede.", "description": " ", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Z_cTMj2WFn8/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Z_cTMj2WFn8/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Z_cTMj2WFn8/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Z_cTMj2WFn8/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Z_cTMj2WFn8/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "CSUtv", "tags": ["Rede", "stoiber", "csu", "aschermittwoch", "passau"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Politischer Aschermittwoch der CSU: Die H\u00f6hepunkte der Stoiber-Rede.", "description": ""}}, "statistics": {"viewCount": "4838", "likeCount": "16", "dislikeCount": "10", "favoriteCount": "0", "commentCount": "3"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/9nHAnzBtPnIlNF_Gx4oj-TRC4p0\"", "id": "zkLEDdb0bfo", "snippet": {"publishedAt": "2018-02-15T00:31:17.000Z", "channelId": "UCZuFrqyZWfw_Zf0OnXWUXyQ", "title": "CSU in Passau: S\u00f6ders Feuertaufe - politischer Aschermittwoch 2018 | Kontrovers", "description": "Premiere bei der CSU in Passau: W\u00e4hrend im vergangenen Jahr (fast) alle au\u00dfer Markus S\u00f6der beim politischen Aschermittwoch sprechen durften, war der designierte Ministerpr\u00e4sident nach der krankheitsbedingten Absage von Parteichef Horst Seehofer alleiniger Hauptredner. Ist seine Feuertaufe gelungen?\nKontrovers im Internet: http://www.br.de/kontrovers\nAutoren: Ralf Fischer, Hans Hinterberger, Thomas Kiessling", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/zkLEDdb0bfo/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/zkLEDdb0bfo/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/zkLEDdb0bfo/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/zkLEDdb0bfo/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/zkLEDdb0bfo/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Bayerischer Rundfunk", "tags": ["politik", "politischer Aschermittwoch", "2018", "markus s\u00f6der", "passau", "rede", "csu", "hauptredner"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "CSU in Passau: S\u00f6ders Feuertaufe - politischer Aschermittwoch 2018 | Kontrovers", "description": "Premiere bei der CSU in Passau: W\u00e4hrend im vergangenen Jahr (fast) alle au\u00dfer Markus S\u00f6der beim politischen Aschermittwoch sprechen durften, war der designierte Ministerpr\u00e4sident nach der krankheitsbedingten Absage von Parteichef Horst Seehofer alleiniger Hauptredner. Ist seine Feuertaufe gelungen?\nKontrovers im Internet: http://www.br.de/kontrovers\nAutoren: Ralf Fischer, Hans Hinterberger, Thomas Kiessling"}}, "statistics": {"viewCount": "3693", "likeCount": "11", "dislikeCount": "17", "favoriteCount": "0", "commentCount": "9"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/121I4FcgJTK-LLOiXglIH9hK7VY\"", "id": "M6yQIEAD4Mk", "snippet": {"publishedAt": "2019-03-06T12:16:51.000Z", "channelId": "UCwyiPnNlT8UABRmGmU0T9jg", "title": "Politischer Aschermittwoch der CSU: Stimmen aus dem Saal am 06.03.2019", "description": "Politischer Aschermittwoch der CSU in Passau: Nach den Hauptreden f\u00e4ngt Reporter Michael Kolz Stimmen aus dem Saal ein. \n\nReden vom Politischen Aschermittwoch 2019: http://bit.ly/politischer-aschermittwoch-phoenix\nNach dem Stra\u00dfenkarneval kommt der Politische Aschermittwoch, der einen schonungslosen verbalen Schlagabtausch der Parteien verspricht. 110 Tage vor der Wahl im Mai positionieren sich die Redner mit ihren Ideen f\u00fcr Europa.\n\nIn merkelscher Tradition trifft sich die CDU mit der neuen Parteivorsitzenden Annegret Kramp-Karrenbauer im mecklenburg-vorpommerischen Demmin. Die CSU ist ganz traditionell in Passau. Der neue Parteivorsitzende und bayerische Ministerpr\u00e4sident Markus S\u00f6der wird als Hauptredner das Festzelt in Stimmung bringen. Die SPD feiert ihr hundertj\u00e4hriges Jubil\u00e4um des Politischen Aschermittwochs in Vilshofen mit Bundesjustizministerin und Spitzenkandidatin f\u00fcr den Europa-Wahlkampf Katarina Barley. In Osterhofen versammelt sich die AfD; dort wird der Europaparlamentarier und Europawahl-Spitzenkandidat J\u00f6rg Meuthen sprechen. Die Linke trifft sich in Passau, um unter anderem dem Pr\u00e4sidenten der Europ\u00e4ischen Linken, Gregor Gysi, zuzuh\u00f6ren. Parteichef Christian Lindner wird bei der FDP in Dingolfing als Hauptredner auftreten. Bei den Gr\u00fcnen will Robert Habeck, der Bundesvorsitzende, gemeinsam mit dem baden-w\u00fcrttembergischen Ministerpr\u00e4sidenten Winfried Kretschmann, die Mitstreiter in Biberach auf den Wahlkampf einstimmen.\n\nphoenix berichtet siebeneinhalb Stunden vom politischen Geschehen und ist bei den Bierzelt-Veranstaltungen mit Reportern vertreten. Gerd-Joachim von Fallois meldet sich von der CDU, Michael Kolz ist bei der CSU, Jeanette Klug berichtet \u00fcber das Treffen der SPD, Stefan Martens von der AfD, Eva Wormit ist bei den Linken, Katharina K\u00fchn bei der FDP und Sascha Triefenbach ist bei den Gr\u00fcnen vor Ort.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/M6yQIEAD4Mk/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/M6yQIEAD4Mk/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/M6yQIEAD4Mk/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/M6yQIEAD4Mk/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/M6yQIEAD4Mk/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "phoenix", "tags": ["phoenix", "Politik", "Bundestag", "Nachrichten", "Information", "TV", "Fernsehen", "Politischer Aschermittwoch", "Aschermittwoch", "Reden politischer Aschermittwoch", "Politischer Aschermittwoch CSU", "Politischer Aschermittwoch Parteien", "Politischer Aschermittwoch spd", "politischer aschermittwoch die linke", "politischer aschermittwoch fdp", "politischer aschermittwoch phoenix", "politischer aschermittwoch afd", "politischer aschermittwoch die gr\u00fcnen", "politischer aschermittwoch europa"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Politischer Aschermittwoch der CSU: Stimmen aus dem Saal am 06.03.2019", "description": "Politischer Aschermittwoch der CSU in Passau: Nach den Hauptreden f\u00e4ngt Reporter Michael Kolz Stimmen aus dem Saal ein. \n\nReden vom Politischen Aschermittwoch 2019: http://bit.ly/politischer-aschermittwoch-phoenix\nNach dem Stra\u00dfenkarneval kommt der Politische Aschermittwoch, der einen schonungslosen verbalen Schlagabtausch der Parteien verspricht. 110 Tage vor der Wahl im Mai positionieren sich die Redner mit ihren Ideen f\u00fcr Europa.\n\nIn merkelscher Tradition trifft sich die CDU mit der neuen Parteivorsitzenden Annegret Kramp-Karrenbauer im mecklenburg-vorpommerischen Demmin. Die CSU ist ganz traditionell in Passau. Der neue Parteivorsitzende und bayerische Ministerpr\u00e4sident Markus S\u00f6der wird als Hauptredner das Festzelt in Stimmung bringen. Die SPD feiert ihr hundertj\u00e4hriges Jubil\u00e4um des Politischen Aschermittwochs in Vilshofen mit Bundesjustizministerin und Spitzenkandidatin f\u00fcr den Europa-Wahlkampf Katarina Barley. In Osterhofen versammelt sich die AfD; dort wird der Europaparlamentarier und Europawahl-Spitzenkandidat J\u00f6rg Meuthen sprechen. Die Linke trifft sich in Passau, um unter anderem dem Pr\u00e4sidenten der Europ\u00e4ischen Linken, Gregor Gysi, zuzuh\u00f6ren. Parteichef Christian Lindner wird bei der FDP in Dingolfing als Hauptredner auftreten. Bei den Gr\u00fcnen will Robert Habeck, der Bundesvorsitzende, gemeinsam mit dem baden-w\u00fcrttembergischen Ministerpr\u00e4sidenten Winfried Kretschmann, die Mitstreiter in Biberach auf den Wahlkampf einstimmen.\n\nphoenix berichtet siebeneinhalb Stunden vom politischen Geschehen und ist bei den Bierzelt-Veranstaltungen mit Reportern vertreten. Gerd-Joachim von Fallois meldet sich von der CDU, Michael Kolz ist bei der CSU, Jeanette Klug berichtet \u00fcber das Treffen der SPD, Stefan Martens von der AfD, Eva Wormit ist bei den Linken, Katharina K\u00fchn bei der FDP und Sascha Triefenbach ist bei den Gr\u00fcnen vor Ort."}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "587", "likeCount": "4", "dislikeCount": "29", "favoriteCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/c_2fNBlp6IP4IIe9KXzf0zv4qCY\"", "id": "4cicb_4-JFI", "snippet": {"publishedAt": "2019-03-05T08:59:55.000Z", "channelId": "UCZuFrqyZWfw_Zf0OnXWUXyQ", "title": "Politischer Aschermittwoch: 100 Jahre Wirtshauspolitik | Doku | Schwaben & Altbayern | BR", "description": "In der Dokumentation geht's um die Historie zum Politischen Aschermittwoch. In Niederbayern ist der Aschermittwoch nicht nur der Tag der inneren Einkehr und Bu\u00dfe. Anstatt bu\u00dffertig Asche aufs eigene Haupt zu streuen, m\u00f6gen es die Politiker deftig und teilen mit starken Worten aus. Die Tradition begann am 5. M\u00e4rz 1919.\nAutor: Christoph Schuster\n\nSchwaben & Altbayern im Internet unter: http://www.br.de/schwaben-altbayern\nMehr Videos aus Schwaben & Altbayern sehen Sie auch in der BR Mediathek: https://www.br.de/mediathek/sendung/schwaben-und-altbayern-av:584f4c133b467900117bf024", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4cicb_4-JFI/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4cicb_4-JFI/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4cicb_4-JFI/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4cicb_4-JFI/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4cicb_4-JFI/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Bayerischer Rundfunk", "tags": ["politik", "politischer aschermittwoch", "wirtshauspolitik", "niederbayern", "csu", "spd", "fdp", "gr\u00fcne", "politiker", "passau", "politischer aschermittwoch csu", "politischer aschermittwoch der kabarettisten 2018", "aschermittwoch", "cdu", "ministerpr\u00e4sident", "deutsch", "horst seehofer", "comedy", "afd;", "Markus S\u00f6der", "Gr\u00fcne", "Freie W\u00e4hler"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Politischer Aschermittwoch: 100 Jahre Wirtshauspolitik | Doku | Schwaben & Altbayern | BR", "description": "In der Dokumentation geht's um die Historie zum Politischen Aschermittwoch. In Niederbayern ist der Aschermittwoch nicht nur der Tag der inneren Einkehr und Bu\u00dfe. Anstatt bu\u00dffertig Asche aufs eigene Haupt zu streuen, m\u00f6gen es die Politiker deftig und teilen mit starken Worten aus. Die Tradition begann am 5. M\u00e4rz 1919.\nAutor: Christoph Schuster\n\nSchwaben & Altbayern im Internet unter: http://www.br.de/schwaben-altbayern\nMehr Videos aus Schwaben & Altbayern sehen Sie auch in der BR Mediathek: https://www.br.de/mediathek/sendung/schwaben-und-altbayern-av:584f4c133b467900117bf024"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "10427", "likeCount": "68", "dislikeCount": "5", "favoriteCount": "0", "commentCount": "19"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/gs-ixTL-O7MEO38LKfquwjgnYJ8\"", "id": "tX3UsjQQmCk", "snippet": {"publishedAt": "2018-02-14T12:23:04.000Z", "channelId": "UCenFSOFDv48eO33Z8USqQQA", "title": "Politischer Aschermittwoch der CSU", "description": "Mit Bierzeltreden samt derbem Humor starten die Parteien am politischen Aschermittwoch in den Landtagswahlkampf. In Passau begeistert der designierte Bayerische Ministerpr\u00e4sident Markus S\u00f6der die Menge.\n\n_________________________________________________________________________________\n\nBESUCHEN SIE UNS AUCH AUF FACEBOOK:\n\nONETZ: https://www.facebook.com/onetz.de\nONETZ AMBERG: https://www.facebook.com/OnetzAmberg\nONETZ WEIDEN - NEUSTADT/WN: https://www.facebook.com/OnetzWeidenNeustadt\n\nhttps://www.onetz.de", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/tX3UsjQQmCk/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/tX3UsjQQmCk/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/tX3UsjQQmCk/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/tX3UsjQQmCk/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/tX3UsjQQmCk/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Das Onetz", "tags": ["Markus S\u00f6der", "CSU", "Politischer Aschermittwoch"], "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Politischer Aschermittwoch der CSU", "description": "Mit Bierzeltreden samt derbem Humor starten die Parteien am politischen Aschermittwoch in den Landtagswahlkampf. In Passau begeistert der designierte Bayerische Ministerpr\u00e4sident Markus S\u00f6der die Menge.\n\n_________________________________________________________________________________\n\nBESUCHEN SIE UNS AUCH AUF FACEBOOK:\n\nONETZ: https://www.facebook.com/onetz.de\nONETZ AMBERG: https://www.facebook.com/OnetzAmberg\nONETZ WEIDEN - NEUSTADT/WN: https://www.facebook.com/OnetzWeidenNeustadt\n\nhttps://www.onetz.de"}}, "statistics": {"viewCount": "612", "likeCount": "1", "dislikeCount": "3", "favoriteCount": "0", "commentCount": "2"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/ChJtENiPYQfde39Zo6lUTj1SAZo\"", "id": "k28Plv84Ghw", "snippet": {"publishedAt": "2019-03-06T10:22:14.000Z", "channelId": "UCwyiPnNlT8UABRmGmU0T9jg", "title": "Politischer Aschermittwoch der CSU: Rede von Evi Buhmann am 06.03.19", "description": "Er\u00f6ffnungsrede von Evi Buhmann (CSU-Stadtratsfraktionsvorsitzende Passau) am Politischen Aschermittwoch der CSU in Passau. \n\nMehr Reden vom Politischen Aschermittwoch 2019: http://bit.ly/politischer-aschermittwoch-phoenix\n\nNach dem Stra\u00dfenkarneval kommt der Politische Aschermittwoch, der einen schonungslosen verbalen Schlagabtausch der Parteien verspricht. 110 Tage vor der Wahl im Mai positionieren sich die Redner mit ihren Ideen f\u00fcr Europa.\n\nIn merkelscher Tradition trifft sich die CDU mit der neuen Parteivorsitzenden Annegret Kramp-Karrenbauer im mecklenburg-vorpommerischen Demmin. Die CSU ist ganz traditionell in Passau. Der neue Parteivorsitzende und bayerische Ministerpr\u00e4sident Markus S\u00f6der wird als Hauptredner das Festzelt in Stimmung bringen. Die SPD feiert ihr hundertj\u00e4hriges Jubil\u00e4um des Politischen Aschermittwochs in Vilshofen mit Bundesjustizministerin und Spitzenkandidatin f\u00fcr den Europa-Wahlkampf Katarina Barley. In Osterhofen versammelt sich die AfD; dort wird der Europaparlamentarier und Europawahl-Spitzenkandidat J\u00f6rg Meuthen sprechen. Die Linke trifft sich in Passau, um unter anderem dem Pr\u00e4sidenten der Europ\u00e4ischen Linken, Gregor Gysi, zuzuh\u00f6ren. Parteichef Christian Lindner wird bei der FDP in Dingolfing als Hauptredner auftreten. Bei den Gr\u00fcnen will Robert Habeck, der Bundesvorsitzende, gemeinsam mit dem baden-w\u00fcrttembergischen Ministerpr\u00e4sidenten Winfried Kretschmann, die Mitstreiter in Biberach auf den Wahlkampf einstimmen.\n\nphoenix berichtet siebeneinhalb Stunden vom politischen Geschehen und ist bei den Bierzelt-Veranstaltungen mit Reportern vertreten. Gerd-Joachim von Fallois meldet sich von der CDU, Michael Kolz ist bei der CSU, Jeanette Klug berichtet \u00fcber das Treffen der SPD, Stefan Martens von der AfD, Eva Wormit ist bei den Linken, Katharina K\u00fchn bei der FDP und Sascha Triefenbach ist bei den Gr\u00fcnen vor Ort.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/k28Plv84Ghw/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/k28Plv84Ghw/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/k28Plv84Ghw/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/k28Plv84Ghw/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/k28Plv84Ghw/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "phoenix", "tags": ["phoenix", "Politik", "Bundestag", "Nachrichten", "Information", "TV", "Fernsehen", "Politischer Aschermittwoch", "Aschermittwoch", "Reden politischer Aschermittwoch", "Politischer Aschermittwoch CSU", "Politischer Aschermittwoch Parteien", "Politischer Aschermittwoch spd", "politischer aschermittwoch die linke", "politischer aschermittwoch fdp", "politischer aschermittwoch phoenix", "politischer aschermittwoch afd", "politischer aschermittwoch die gr\u00fcnen", "politischer aschermittwoch europa", "CSU Passau", "Evi Buhmann"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Politischer Aschermittwoch der CSU: Rede von Evi Buhmann am 06.03.19", "description": "Er\u00f6ffnungsrede von Evi Buhmann (CSU-Stadtratsfraktionsvorsitzende Passau) am Politischen Aschermittwoch der CSU in Passau. \n\nMehr Reden vom Politischen Aschermittwoch 2019: http://bit.ly/politischer-aschermittwoch-phoenix\n\nNach dem Stra\u00dfenkarneval kommt der Politische Aschermittwoch, der einen schonungslosen verbalen Schlagabtausch der Parteien verspricht. 110 Tage vor der Wahl im Mai positionieren sich die Redner mit ihren Ideen f\u00fcr Europa.\n\nIn merkelscher Tradition trifft sich die CDU mit der neuen Parteivorsitzenden Annegret Kramp-Karrenbauer im mecklenburg-vorpommerischen Demmin. Die CSU ist ganz traditionell in Passau. Der neue Parteivorsitzende und bayerische Ministerpr\u00e4sident Markus S\u00f6der wird als Hauptredner das Festzelt in Stimmung bringen. Die SPD feiert ihr hundertj\u00e4hriges Jubil\u00e4um des Politischen Aschermittwochs in Vilshofen mit Bundesjustizministerin und Spitzenkandidatin f\u00fcr den Europa-Wahlkampf Katarina Barley. In Osterhofen versammelt sich die AfD; dort wird der Europaparlamentarier und Europawahl-Spitzenkandidat J\u00f6rg Meuthen sprechen. Die Linke trifft sich in Passau, um unter anderem dem Pr\u00e4sidenten der Europ\u00e4ischen Linken, Gregor Gysi, zuzuh\u00f6ren. Parteichef Christian Lindner wird bei der FDP in Dingolfing als Hauptredner auftreten. Bei den Gr\u00fcnen will Robert Habeck, der Bundesvorsitzende, gemeinsam mit dem baden-w\u00fcrttembergischen Ministerpr\u00e4sidenten Winfried Kretschmann, die Mitstreiter in Biberach auf den Wahlkampf einstimmen.\n\nphoenix berichtet siebeneinhalb Stunden vom politischen Geschehen und ist bei den Bierzelt-Veranstaltungen mit Reportern vertreten. Gerd-Joachim von Fallois meldet sich von der CDU, Michael Kolz ist bei der CSU, Jeanette Klug berichtet \u00fcber das Treffen der SPD, Stefan Martens von der AfD, Eva Wormit ist bei den Linken, Katharina K\u00fchn bei der FDP und Sascha Triefenbach ist bei den Gr\u00fcnen vor Ort."}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "1354", "likeCount": "3", "dislikeCount": "43", "favoriteCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/_zDmWMbOZ7_WshzGFEKApVPE690\"", "id": "M34ZD6EwTB8", "snippet": {"publishedAt": "2019-03-06T10:06:01.000Z", "channelId": "UCwyiPnNlT8UABRmGmU0T9jg", "title": "Politischer Aschermittwoch der CSU: Interview mit Roman Deininger und Timo Frasch am 06.03.19", "description": "Politischer Aschermittwoch der CSU in Passau, Michael Kolz im Interview mit Roman Deininger (S\u00fcddeutsche Zeitung) und Timo\nFrasch (Frankfurter Allgemeine Zeitung). \n\nReden vom Politischen Aschermittwoch 2019: http://bit.ly/politischer-aschermittwoch-phoenix\nNach dem Stra\u00dfenkarneval kommt der Politische Aschermittwoch, der einen schonungslosen verbalen Schlagabtausch der Parteien verspricht. 110 Tage vor der Wahl im Mai positionieren sich die Redner mit ihren Ideen f\u00fcr Europa.\n\nIn merkelscher Tradition trifft sich die CDU mit der neuen Parteivorsitzenden Annegret Kramp-Karrenbauer im mecklenburg-vorpommerischen Demmin. Die CSU ist ganz traditionell in Passau. Der neue Parteivorsitzende und bayerische Ministerpr\u00e4sident Markus S\u00f6der wird als Hauptredner das Festzelt in Stimmung bringen. Die SPD feiert ihr hundertj\u00e4hriges Jubil\u00e4um des Politischen Aschermittwochs in Vilshofen mit Bundesjustizministerin und Spitzenkandidatin f\u00fcr den Europa-Wahlkampf Katarina Barley. In Osterhofen versammelt sich die AfD; dort wird der Europaparlamentarier und Europawahl-Spitzenkandidat J\u00f6rg Meuthen sprechen. Die Linke trifft sich in Passau, um unter anderem dem Pr\u00e4sidenten der Europ\u00e4ischen Linken, Gregor Gysi, zuzuh\u00f6ren. Parteichef Christian Lindner wird bei der FDP in Dingolfing als Hauptredner auftreten. Bei den Gr\u00fcnen will Robert Habeck, der Bundesvorsitzende, gemeinsam mit dem baden-w\u00fcrttembergischen Ministerpr\u00e4sidenten Winfried Kretschmann, die Mitstreiter in Biberach auf den Wahlkampf einstimmen.\n\nphoenix berichtet siebeneinhalb Stunden vom politischen Geschehen und ist bei den Bierzelt-Veranstaltungen mit Reportern vertreten. Gerd-Joachim von Fallois meldet sich von der CDU, Michael Kolz ist bei der CSU, Jeanette Klug berichtet \u00fcber das Treffen der SPD, Stefan Martens von der AfD, Eva Wormit ist bei den Linken, Katharina K\u00fchn bei der FDP und Sascha Triefenbach ist bei den Gr\u00fcnen vor Ort.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/M34ZD6EwTB8/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/M34ZD6EwTB8/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/M34ZD6EwTB8/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "phoenix", "tags": ["phoenix", "Politik", "Bundestag", "Nachrichten", "Information", "TV", "Fernsehen", "CSU", "Deininger", "SZ", "S\u00fcddeutsche", "Frasch", "FAZ", "Kolz", "Michael Kolz", "Passau", "Aschermittwoch"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Politischer Aschermittwoch der CSU: Interview mit Roman Deininger und Timo Frasch am 06.03.19", "description": "Politischer Aschermittwoch der CSU in Passau, Michael Kolz im Interview mit Roman Deininger (S\u00fcddeutsche Zeitung) und Timo\nFrasch (Frankfurter Allgemeine Zeitung). \n\nReden vom Politischen Aschermittwoch 2019: http://bit.ly/politischer-aschermittwoch-phoenix\nNach dem Stra\u00dfenkarneval kommt der Politische Aschermittwoch, der einen schonungslosen verbalen Schlagabtausch der Parteien verspricht. 110 Tage vor der Wahl im Mai positionieren sich die Redner mit ihren Ideen f\u00fcr Europa.\n\nIn merkelscher Tradition trifft sich die CDU mit der neuen Parteivorsitzenden Annegret Kramp-Karrenbauer im mecklenburg-vorpommerischen Demmin. Die CSU ist ganz traditionell in Passau. Der neue Parteivorsitzende und bayerische Ministerpr\u00e4sident Markus S\u00f6der wird als Hauptredner das Festzelt in Stimmung bringen. Die SPD feiert ihr hundertj\u00e4hriges Jubil\u00e4um des Politischen Aschermittwochs in Vilshofen mit Bundesjustizministerin und Spitzenkandidatin f\u00fcr den Europa-Wahlkampf Katarina Barley. In Osterhofen versammelt sich die AfD; dort wird der Europaparlamentarier und Europawahl-Spitzenkandidat J\u00f6rg Meuthen sprechen. Die Linke trifft sich in Passau, um unter anderem dem Pr\u00e4sidenten der Europ\u00e4ischen Linken, Gregor Gysi, zuzuh\u00f6ren. Parteichef Christian Lindner wird bei der FDP in Dingolfing als Hauptredner auftreten. Bei den Gr\u00fcnen will Robert Habeck, der Bundesvorsitzende, gemeinsam mit dem baden-w\u00fcrttembergischen Ministerpr\u00e4sidenten Winfried Kretschmann, die Mitstreiter in Biberach auf den Wahlkampf einstimmen.\n\nphoenix berichtet siebeneinhalb Stunden vom politischen Geschehen und ist bei den Bierzelt-Veranstaltungen mit Reportern vertreten. Gerd-Joachim von Fallois meldet sich von der CDU, Michael Kolz ist bei der CSU, Jeanette Klug berichtet \u00fcber das Treffen der SPD, Stefan Martens von der AfD, Eva Wormit ist bei den Linken, Katharina K\u00fchn bei der FDP und Sascha Triefenbach ist bei den Gr\u00fcnen vor Ort."}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "316", "likeCount": "2", "dislikeCount": "11", "favoriteCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/YeQSsplqqq5td32pw557uNWAf1k\"", "id": "D7-BZANKzhQ", "snippet": {"publishedAt": "2013-02-13T12:47:29.000Z", "channelId": "UCyHq20zKp0QsYEjOyKuYnFg", "title": "CSU in Passau - politischer Aschermittwoch", "description": "n Passau hielten CSU-Chef Horst Seehofer und Ex-CSU-Chef Edmund Stoiber launige Reden. Seehofer begann mit einer scharfen Attacke auf den SPD-Kanzlerkandidaten Peer Steinbr\u00fcck. \"Steinbr\u00fcck ist kein Finanzfachmann, er ist der Schuldenk\u00f6nig der Bundesrepublik Deutschland\". Steinbr\u00fcck habe Deutschland als Bundesfinanzminister einen Rekordschuldenstand von 50 Milliarden Euro hinterlassen.\n\nStoiber nutzte seinen Auftritt f\u00fcr heftige Attacken auf SPD und Gr\u00fcne. Stoiber sagte in der Dreil\u00e4nderhalle, SPD-Kanzlerkandidat Peer Steinbr\u00fcck und der Gr\u00fcnen-Spitzenmann J\u00fcrgen Trittin wollten in Europa die Schulden anderer L\u00e4nder \u00fcbernehmen. Dazu d\u00fcrfe es nicht kommen, weil Deutschland sonst v\u00f6llig \u00fcberfordert werde. Stoiber betonte mit Blick auf Steinbr\u00fcck und den bayerischen SPD-Spitzenkandidaten Christian Ude: \"Da wollen sich anscheinend zwei st\u00fctzen, die weit hinten liegen.\" Die CSU bezeichnete Stoiber als \"die erfolgreichste Partei Europas\". Das Jammern und N\u00f6rgeln \u00fcberlasse die CSU den anderen Parteien.\n\nhttp://www.mittagsmagazin.de\nhttp://www.facebook.com/mittagsmagazin\nhttp://www.youtube.com/ARDMittagsmagazin", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/D7-BZANKzhQ/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/D7-BZANKzhQ/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/D7-BZANKzhQ/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/D7-BZANKzhQ/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/D7-BZANKzhQ/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "ARD Mittagsmagazin", "tags": ["ard.de", "programm", "seehofer", "tv", "mittags", "fischer", "hansi", "mittagsmagazin", "aktuelles", "daserste.de", "daserste", "news", "Stoiber", "scheider", "ard", "politischer aschermittwoch", "mima", "stefan", "nachrichten", "fernsehen", "2013", "CSU", "ardmittagsmagazin", "magazin"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "CSU in Passau - politischer Aschermittwoch", "description": "n Passau hielten CSU-Chef Horst Seehofer und Ex-CSU-Chef Edmund Stoiber launige Reden. Seehofer begann mit einer scharfen Attacke auf den SPD-Kanzlerkandidaten Peer Steinbr\u00fcck. \"Steinbr\u00fcck ist kein Finanzfachmann, er ist der Schuldenk\u00f6nig der Bundesrepublik Deutschland\". Steinbr\u00fcck habe Deutschland als Bundesfinanzminister einen Rekordschuldenstand von 50 Milliarden Euro hinterlassen.\n\nStoiber nutzte seinen Auftritt f\u00fcr heftige Attacken auf SPD und Gr\u00fcne. Stoiber sagte in der Dreil\u00e4nderhalle, SPD-Kanzlerkandidat Peer Steinbr\u00fcck und der Gr\u00fcnen-Spitzenmann J\u00fcrgen Trittin wollten in Europa die Schulden anderer L\u00e4nder \u00fcbernehmen. Dazu d\u00fcrfe es nicht kommen, weil Deutschland sonst v\u00f6llig \u00fcberfordert werde. Stoiber betonte mit Blick auf Steinbr\u00fcck und den bayerischen SPD-Spitzenkandidaten Christian Ude: \"Da wollen sich anscheinend zwei st\u00fctzen, die weit hinten liegen.\" Die CSU bezeichnete Stoiber als \"die erfolgreichste Partei Europas\". Das Jammern und N\u00f6rgeln \u00fcberlasse die CSU den anderen Parteien.\n\nhttp://www.mittagsmagazin.de\nhttp://www.facebook.com/mittagsmagazin\nhttp://www.youtube.com/ARDMittagsmagazin"}}, "statistics": {"viewCount": "4492", "likeCount": "6", "dislikeCount": "2", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/BBX-46OCilZ2Sr9MMxlUdVzuwgQ\"", "id": "JjbigAqjzrY", "snippet": {"publishedAt": "2019-03-06T15:01:06.000Z", "channelId": "UCGoRgQzw0FyxIE15TOk__ag", "title": "S\u00f6der hat die AfD scharf angegriffen", "description": "Quelle: https://www.focus.de\n Markus #S\u00f6der hat die #AfD scharf angegriffen. Die \"Fl\u00fcgel\"-Bewegung von AfD-Rechtsau\u00dfen Bj\u00f6rn H\u00f6cke befinde sich \"auf dem Weg ins Rechtsextreme\", sagte S\u00f6der in seiner Rede beim politischen Aschermittwoch der CSU in Passau. Dann wandte sich der CSU-Chef direkt an die AfD-Anh\u00e4nger", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/JjbigAqjzrY/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/JjbigAqjzrY/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/JjbigAqjzrY/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/JjbigAqjzrY/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/JjbigAqjzrY/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Kostador News", "tags": ["politik", "AfD", "nachrichten", "CDU", "Bundestagspr\u00e4sident", "Gauland", "Sch\u00e4uble", "Bundestag", "Weidel", "spd", "Gr\u00fcne", "umfrage", "Seehofer", "Lindner", "FDP", "S\u00f6der hat die AfD", "AfD scharf angegriffen", "S\u00f6der hat die AfD scharf angegriffen", "CSU-Chef", "AfD-Anh\u00e4nger", "AfD-Rechtsau\u00dfen", "Bj\u00f6rn H\u00f6cke", "#S\u00f6der", "#AfD"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "de", "localized": {"title": "S\u00f6der hat die AfD scharf angegriffen", "description": "Quelle: https://www.focus.de\n Markus #S\u00f6der hat die #AfD scharf angegriffen. Die \"Fl\u00fcgel\"-Bewegung von AfD-Rechtsau\u00dfen Bj\u00f6rn H\u00f6cke befinde sich \"auf dem Weg ins Rechtsextreme\", sagte S\u00f6der in seiner Rede beim politischen Aschermittwoch der CSU in Passau. Dann wandte sich der CSU-Chef direkt an die AfD-Anh\u00e4nger"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "1034", "likeCount": "10", "dislikeCount": "77", "favoriteCount": "0", "commentCount": "85"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/uDoGlXIFaRh6idfx0fSi_N1mAYY\"", "id": "nBVfns8xnUE", "snippet": {"publishedAt": "2014-03-05T11:23:22.000Z", "channelId": "UCwyiPnNlT8UABRmGmU0T9jg", "title": "Rede von Peter Gauweiler - Politischer Aschermittwoch der CSU am 05.03.2014", "description": "Rede von Peter Gauweiler (CSU, stellv. Parteivorsitzender) zum Politischen Aschermittwoch der CSU 2014", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/nBVfns8xnUE/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/nBVfns8xnUE/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/nBVfns8xnUE/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/nBVfns8xnUE/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/nBVfns8xnUE/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "phoenix", "tags": ["Christian Social Union In Bavaria (Political Party)", "Peter Gauweiler (Politician)", "phoenix", "Aschermittwoch"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Rede von Peter Gauweiler - Politischer Aschermittwoch der CSU am 05.03.2014", "description": "Rede von Peter Gauweiler (CSU, stellv. Parteivorsitzender) zum Politischen Aschermittwoch der CSU 2014"}}, "statistics": {"viewCount": "17156", "likeCount": "67", "dislikeCount": "10", "favoriteCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/PaNsH35Qgm0VJELYWeZCujmK_ts\"", "id": "fwm5GuvnRg4", "snippet": {"publishedAt": "2019-03-07T00:25:32.000Z", "channelId": "UCcweJsCV2TUP_kzMX25U-oQ", "title": "Politischer Aschermittwoch 2019: Premiere bei der CSU | Kontrovers | BR", "description": "Manfred Weber war eigentlich immer dabei beim Politischen Aschermittwoch der CSU. Lange Jahre sprach er aber nur das Gru\u00dfwort als niederbayerischer CSU-Vorsitzender. Dieses Mal wird er in der Dreil\u00e4nderhalle als Spitzenkandidat f\u00fcr die Europawahl neben Ministerpr\u00e4sident Markus S\u00f6der als Hauptredner auftreten. Den meisten Jubel gibt's bei dieser Veranstaltung f\u00fcr die lautesten und deftigsten Spr\u00fcche - f\u00fcr den als reflektiert geltenden Weber eine echte Herausforderung.\nAutor: Ralf Fischer\n\nKontrovers im Internet: http://www.br.de/kontrovers\nWeitere Beitr\u00e4ge von Kontrovers finden Sie auch in der BR Mediathek: https://www.br.de/mediathek/sendung/kontrovers-av:584f4c543b467900117c100b", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/fwm5GuvnRg4/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/fwm5GuvnRg4/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/fwm5GuvnRg4/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/fwm5GuvnRg4/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/fwm5GuvnRg4/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "BR24", "tags": ["politik", "Aschermittwoch 2019", "Politischer Aschermittwoch", "Aschermittwoch", "csu", "passau", "niederbayern", "markus s\u00f6der", "manfred weber", "dreil\u00e4nderhalle", "europawahl", "auropa", "wahlkampf", "kontrovers", "br", "br fernsehen"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Politischer Aschermittwoch 2019: Premiere bei der CSU | Kontrovers | BR", "description": "Manfred Weber war eigentlich immer dabei beim Politischen Aschermittwoch der CSU. Lange Jahre sprach er aber nur das Gru\u00dfwort als niederbayerischer CSU-Vorsitzender. Dieses Mal wird er in der Dreil\u00e4nderhalle als Spitzenkandidat f\u00fcr die Europawahl neben Ministerpr\u00e4sident Markus S\u00f6der als Hauptredner auftreten. Den meisten Jubel gibt's bei dieser Veranstaltung f\u00fcr die lautesten und deftigsten Spr\u00fcche - f\u00fcr den als reflektiert geltenden Weber eine echte Herausforderung.\nAutor: Ralf Fischer\n\nKontrovers im Internet: http://www.br.de/kontrovers\nWeitere Beitr\u00e4ge von Kontrovers finden Sie auch in der BR Mediathek: https://www.br.de/mediathek/sendung/kontrovers-av:584f4c543b467900117c100b"}}, "statistics": {"viewCount": "782", "likeCount": "6", "dislikeCount": "15", "favoriteCount": "0", "commentCount": "8"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/YXHYa6aWLmK3Ar8pCJEHWCLry44\"", "id": "YwujAWor-xA", "snippet": {"publishedAt": "2018-02-14T13:49:38.000Z", "channelId": "UCwyiPnNlT8UABRmGmU0T9jg", "title": "Politischer Aschermittwoch der CSU (Teil 2) mit Rede Markus S\u00f6der am 14.02.18", "description": "Politischer Aschermittwoch bei der CSU in Passau mit einer Rede von Markus S\u00f6der (designierter Ministerpr\u00e4sident Bayern, CSU).", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/YwujAWor-xA/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/YwujAWor-xA/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/YwujAWor-xA/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "phoenix", "tags": ["phoenix", "Politik", "Bundestag", "Nachrichten", "Information", "TV", "Fernsehen", "Aschermittwoch", "S\u00f6der", "CSU", "Bayern"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Politischer Aschermittwoch der CSU (Teil 2) mit Rede Markus S\u00f6der am 14.02.18", "description": "Politischer Aschermittwoch bei der CSU in Passau mit einer Rede von Markus S\u00f6der (designierter Ministerpr\u00e4sident Bayern, CSU)."}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "28033", "likeCount": "161", "dislikeCount": "128", "favoriteCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/3yg1UMoPBpv5zE7goH9Fp8c9oO4\"", "id": "XbSgqhiXfUE", "snippet": {"publishedAt": "2019-03-07T18:46:30.000Z", "channelId": "UCzhnrrp6qQDcWWyW_AoJ6rw", "title": "2019 CSU Weiden i.d.OPf  Aschermittwoch", "description": "Mit einer neuen Mannschaft veranstaltet die CSU Weiden den Aschermittwoch 2019 am Postkeller.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/XbSgqhiXfUE/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/XbSgqhiXfUE/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/XbSgqhiXfUE/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/XbSgqhiXfUE/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/XbSgqhiXfUE/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Gustl Beer", "tags": ["2019-03-06 CSU Aschermittwoch", "CSU Weiden"], "categoryId": "1", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "2019 CSU Weiden i.d.OPf  Aschermittwoch", "description": "Mit einer neuen Mannschaft veranstaltet die CSU Weiden den Aschermittwoch 2019 am Postkeller."}}, "statistics": {"viewCount": "86", "likeCount": "2", "dislikeCount": "1", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/GtCamScZNdY_N4m8-JxPzHdnyVc\"", "id": "bHDqfjajPk4", "snippet": {"publishedAt": "2017-03-01T09:15:23.000Z", "channelId": "UC2Fnzu3Y4fdVzM8lOJfvDyA", "title": "Politischer Aschermittwoch bei der CSU | Heute-Show", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/bHDqfjajPk4/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/bHDqfjajPk4/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/bHDqfjajPk4/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/bHDqfjajPk4/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "Satire \u00d6ffentlich Rechtlich", "tags": ["Satire", "ZDF", "Deutsch", "CSU", "Oliver Welke", "Lutz van der Horst", "LvdH", "OW", "Heute-Show", "Freitag", "Comedy", "Bayern"], "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "de", "localized": {"title": "Politischer Aschermittwoch bei der CSU | Heute-Show", "description": ""}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "10149", "likeCount": "74", "dislikeCount": "3", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/xe52uzgnaSlu9EgiKvzNXLY02iQ\"", "id": "ddTM_qt6VG4", "snippet": {"publishedAt": "2018-02-14T10:01:32.000Z", "channelId": "UCwyiPnNlT8UABRmGmU0T9jg", "title": "Eindr\u00fccke zum Auftakt beim Politischen Aschermittwoch am 14.02.18", "description": "Auftakt beim Politischen Aschermittwoch mit Schaltgespr\u00e4chen zu Michael Kolz bei der CSU in Passau, Hans-Werner Fittkau bei der SPD in Vilshofen, Stefan Martens bei der AfD in Osterhofen, Sascha Triefenbach bei der Linken in Passau, Eva Wormit bei der FDP in Dingolfing und Marlon Herrmann bei den Gr\u00fcnen in Landshut.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ddTM_qt6VG4/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ddTM_qt6VG4/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ddTM_qt6VG4/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "phoenix", "tags": ["phoenix", "Politik", "Bundestag", "Nachrichten", "Information", "TV", "Fernsehen", "Aschermittwoch", "Politischen", "Auftakt", "Eindr\u00fccke", "AfD", "SPD", "CSU", "FDP", "Linken", "Gr\u00fcnen", "Herrmann", "Fittkau", "Kolz", "Martens", "Triefenbach"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Eindr\u00fccke zum Auftakt beim Politischen Aschermittwoch am 14.02.18", "description": "Auftakt beim Politischen Aschermittwoch mit Schaltgespr\u00e4chen zu Michael Kolz bei der CSU in Passau, Hans-Werner Fittkau bei der SPD in Vilshofen, Stefan Martens bei der AfD in Osterhofen, Sascha Triefenbach bei der Linken in Passau, Eva Wormit bei der FDP in Dingolfing und Marlon Herrmann bei den Gr\u00fcnen in Landshut."}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "14372", "likeCount": "28", "dislikeCount": "39", "favoriteCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/OEm6c9EH60eUZAYwIV9ByLDo3TQ\"", "id": "3POOwf9FGvk", "snippet": {"publishedAt": "2018-02-14T13:22:54.000Z", "channelId": "UCwyiPnNlT8UABRmGmU0T9jg", "title": "Politischer Aschermittwoch: CSU (Teil 1) u.a. mit Rede Andreas Scheuer am 14.02.18", "description": "Politischer Aschermittwoch der CSU in Passau mit Reden von Walter Taubeneder (Kreisverband Passau, CSU) und Andreas Scheuer (Generalsekret\u00e4r, CSU).", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/3POOwf9FGvk/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/3POOwf9FGvk/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/3POOwf9FGvk/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "phoenix", "tags": ["phoenix", "Politik", "Bundestag", "Nachrichten", "Information", "TV", "Fernsehen", "Aschermittwoch", "Scheuer", "Taubeneder", "CSU", "Passau", "Politischer Aschermittwoch"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Politischer Aschermittwoch: CSU (Teil 1) u.a. mit Rede Andreas Scheuer am 14.02.18", "description": "Politischer Aschermittwoch der CSU in Passau mit Reden von Walter Taubeneder (Kreisverband Passau, CSU) und Andreas Scheuer (Generalsekret\u00e4r, CSU)."}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "12813", "likeCount": "50", "dislikeCount": "65", "favoriteCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/WIjZ03qUwqkaQX3f6zewvs-aG_4\"", "id": "nIZ-wNs-OIk", "snippet": {"publishedAt": "2018-02-15T08:10:39.000Z", "channelId": "UC1w6pNGiiLdZgyNpXUnA4Zw", "title": "SPD und CSU am Politischen Aschermittwoch: Hustenanf\u00e4lle und \"Linke Spinner\"", "description": "Der CSU-Generalsekret\u00e4r attestiert dem potenziellen Koalitionspartner \"Pech beim Nachdenken\". Wie kontert die SPD beim politischen Aschermittwoch? Der Schlagabtausch im Video.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/nIZ-wNs-OIk/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/nIZ-wNs-OIk/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/nIZ-wNs-OIk/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/nIZ-wNs-OIk/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/nIZ-wNs-OIk/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "SPIEGEL TV", "tags": ["CSU", "SPD", "Politischer Aschermittwoch"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "SPD und CSU am Politischen Aschermittwoch: Hustenanf\u00e4lle und \"Linke Spinner\"", "description": "Der CSU-Generalsekret\u00e4r attestiert dem potenziellen Koalitionspartner \"Pech beim Nachdenken\". Wie kontert die SPD beim politischen Aschermittwoch? Der Schlagabtausch im Video."}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "2544", "likeCount": "35", "dislikeCount": "13", "favoriteCount": "0", "commentCount": "33"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/KXH3KtBIJlobSi-PAT51anYEDF8\"", "id": "GUsfC7Y0G_w", "snippet": {"publishedAt": "2017-03-03T16:56:55.000Z", "channelId": "UCv1WDP5EiipMQ__C4Cg6aow", "title": "Aufwachen #184: CSU-Aschermittwoch, Horse Race + Moritz Gathmann \u00fcber \"Fake News\" aus Russland", "description": "Werde ein Naivling \u25ba http://bit.ly/1A3Gt6E\nDiskutiert mit uns \u25ba http://aufwachen-podcast.de/\n\nVergangenes Jahr ist der Politische Aschermittwoch aus Trauer um die Toten vom Zugungl\u00fcck in Bad Aiblingen ausgefallen. Dieses Jahr gab sich die sympathische Partei vom S\u00fcden wieder die volle Dr\u00f6hnung. Wir haben sie uns abgeholt. Au\u00dferdem gucken wir Horse Race im Regierungsbericht und reden mit Moritz Gathmann, der lange in Russland lebte und \u00fcber das Land schreibt, \u00fcber Journalismus und Fake News.\n\n00:00 Servus!\n00:38 Unterst\u00fctzerdank\n05:45 Die wichtigesten Otter-Nachrichten der Welt\n09:03 Martin Schulz' Agenda-2010-Kritik. Neu oder nicht?\n15:22 Pferdeberichte vom Sonntag (Regierungsbericht & Berlin indirekt)\n57:26 Bits, Bytes, Bayern. CSU-Politischer Aschermittwoch\n01:45:40 Outro: Gespr\u00e4ch mit Moritz Gathmann \u00fcber russische Fake News\n\nLinks:\n- Moscow Times https://themoscowtimes.com/\n- Dekoder: Russland entschl\u00fcsseln http://www.dekoder.org/\n\n\nWir danken unseren Produzenten Simon, Eva, Monica, Nanno, Simon, und unseren Unterst\u00fctzern Peter, Peter, Ivon, Susanne, Dustin, Julian, Bernhard, Daniel, Felix, Alexander, Silke, Lisa, Stephan, Carsten, Daniel, R\u00fcdiger, Christine, Lars-Christian, Martin, Thorsten, Frank, Till, David, Timon, Frank, Nathalie, Micha, Alexander, Katharina, Timo, Lisa, Sven, Anika, Paul, Alexander, Friedrich, Julia, Oliver, Benjamin & Denise, Stefan, Daniel, Susanne, Sebastian, Robert, Benjamin, Lars, Daniel, Bettual, Tobias, Michael, Erik, Ruwan, Laura, Sebastian, Michael, Alexander, Daniel, Christian, Saskia, Maren, Sophie & Peter, Finn, Pascal, Christina, Stephan, Walter, Tobias, Robert & Melanie, Benedikt, Andreas, Daniel, Karl Ulrich, Slawek, Manuela, Christian, Adam, Alexander, Alexander, Matthias, Patrick, Konrad, Maximilian, Michael, Maria, Kay, Daniel, Luisa, Markus, Dirk, Henrik, Fabian, Janik, Theodor, Jan, Hendrik, Alexander, Susanne & Thomas, Stephan, Tim, Adam, Georg, Frank & Sonja, Benjamin, Steffen, Frank, Christian, Thorsten, Florian, Maximilian, Michaela, Muhammad, Sebastian, Andr\u00e9, Lars, S\u00f6ren, Christian, Daniel, Sarah, Johannes und Ralph.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GUsfC7Y0G_w/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GUsfC7Y0G_w/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GUsfC7Y0G_w/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GUsfC7Y0G_w/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "Tilo Jung", "tags": ["csu", "cdu", "aschermittwoch", "jung naiv", "bundesregierung", "spd", "agenda 2010", "martin schulz", "moritz gathmann", "horse race", "ard", "zdf", "gr\u00fcne", "robert habeck"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Aufwachen #184: CSU-Aschermittwoch, Horse Race + Moritz Gathmann \u00fcber \"Fake News\" aus Russland", "description": "Werde ein Naivling \u25ba http://bit.ly/1A3Gt6E\nDiskutiert mit uns \u25ba http://aufwachen-podcast.de/\n\nVergangenes Jahr ist der Politische Aschermittwoch aus Trauer um die Toten vom Zugungl\u00fcck in Bad Aiblingen ausgefallen. Dieses Jahr gab sich die sympathische Partei vom S\u00fcden wieder die volle Dr\u00f6hnung. Wir haben sie uns abgeholt. Au\u00dferdem gucken wir Horse Race im Regierungsbericht und reden mit Moritz Gathmann, der lange in Russland lebte und \u00fcber das Land schreibt, \u00fcber Journalismus und Fake News.\n\n00:00 Servus!\n00:38 Unterst\u00fctzerdank\n05:45 Die wichtigesten Otter-Nachrichten der Welt\n09:03 Martin Schulz' Agenda-2010-Kritik. Neu oder nicht?\n15:22 Pferdeberichte vom Sonntag (Regierungsbericht & Berlin indirekt)\n57:26 Bits, Bytes, Bayern. CSU-Politischer Aschermittwoch\n01:45:40 Outro: Gespr\u00e4ch mit Moritz Gathmann \u00fcber russische Fake News\n\nLinks:\n- Moscow Times https://themoscowtimes.com/\n- Dekoder: Russland entschl\u00fcsseln http://www.dekoder.org/\n\n\nWir danken unseren Produzenten Simon, Eva, Monica, Nanno, Simon, und unseren Unterst\u00fctzern Peter, Peter, Ivon, Susanne, Dustin, Julian, Bernhard, Daniel, Felix, Alexander, Silke, Lisa, Stephan, Carsten, Daniel, R\u00fcdiger, Christine, Lars-Christian, Martin, Thorsten, Frank, Till, David, Timon, Frank, Nathalie, Micha, Alexander, Katharina, Timo, Lisa, Sven, Anika, Paul, Alexander, Friedrich, Julia, Oliver, Benjamin & Denise, Stefan, Daniel, Susanne, Sebastian, Robert, Benjamin, Lars, Daniel, Bettual, Tobias, Michael, Erik, Ruwan, Laura, Sebastian, Michael, Alexander, Daniel, Christian, Saskia, Maren, Sophie & Peter, Finn, Pascal, Christina, Stephan, Walter, Tobias, Robert & Melanie, Benedikt, Andreas, Daniel, Karl Ulrich, Slawek, Manuela, Christian, Adam, Alexander, Alexander, Matthias, Patrick, Konrad, Maximilian, Michael, Maria, Kay, Daniel, Luisa, Markus, Dirk, Henrik, Fabian, Janik, Theodor, Jan, Hendrik, Alexander, Susanne & Thomas, Stephan, Tim, Adam, Georg, Frank & Sonja, Benjamin, Steffen, Frank, Christian, Thorsten, Florian, Maximilian, Michaela, Muhammad, Sebastian, Andr\u00e9, Lars, S\u00f6ren, Christian, Daniel, Sarah, Johannes und Ralph."}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "17432", "likeCount": "258", "dislikeCount": "30", "favoriteCount": "0", "commentCount": "83"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/UmHUGZfnXS4vg9W8iGoX9CQvGkQ\"", "id": "4hJCpVHbask", "snippet": {"publishedAt": "2015-02-18T13:15:08.000Z", "channelId": "UCwyiPnNlT8UABRmGmU0T9jg", "title": "Politischer Aschermittwoch der CSU: Rede von Horst Seehofer am 18.02.2015", "description": "Rede von Horst Seehofer (CSU-Parteivorsitzender) auf dem politischen Aschermittwoch der CSU in Passau", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4hJCpVHbask/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4hJCpVHbask/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4hJCpVHbask/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4hJCpVHbask/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4hJCpVHbask/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "phoenix", "tags": ["Christian Social Union In Bavaria (Political Party)", "Horst Seehofer (Politician)", "Politischer Aschermittwoch", "Politics (TV Genre)", "phoenix", "CSU", "Ash Wednesday (the First Day Of Lent) (Holiday)"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Politischer Aschermittwoch der CSU: Rede von Horst Seehofer am 18.02.2015", "description": "Rede von Horst Seehofer (CSU-Parteivorsitzender) auf dem politischen Aschermittwoch der CSU in Passau"}}, "statistics": {"viewCount": "11740", "likeCount": "53", "dislikeCount": "54", "favoriteCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/WQXwmKEEzsVHqj8-SIFXWhq539k\"", "id": "S9TBUTeMQn8", "snippet": {"publishedAt": "2011-03-09T13:10:41.000Z", "channelId": "UCwyiPnNlT8UABRmGmU0T9jg", "title": "Politischer Aschermittwoch der CSU 2011", "description": "Politischer Aschermittwoch der CSU am 09.03.2011 aus Passau - Rede von Horst Seehofer", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/S9TBUTeMQn8/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/S9TBUTeMQn8/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/S9TBUTeMQn8/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "phoenix", "tags": ["Politischer", "Aschermittwoch", "CSU", "Seehofer", "Rede", "2011", "Phoenix", "Ph\u00f6nix", "Passau", "Nibelungenhalle"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Politischer Aschermittwoch der CSU 2011", "description": "Politischer Aschermittwoch der CSU am 09.03.2011 aus Passau - Rede von Horst Seehofer"}}, "statistics": {"viewCount": "9686", "likeCount": "84", "dislikeCount": "53", "favoriteCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/CPSGhDASBzXV1CHLyqwYIS53L7I\"", "id": "qW7D8TRtE50", "snippet": {"publishedAt": "2015-02-21T19:56:36.000Z", "channelId": "UC3a62I8K-u_AYftPvG078Dw", "title": "Politischer Aschermittwoch der CSU: Rede von Edmund Stoiber", "description": "Ganze Rede: https://www.youtube.com/watch?v=tSbdeZM2WWA", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/qW7D8TRtE50/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/qW7D8TRtE50/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/qW7D8TRtE50/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "Parta Tueri", "tags": ["stoiber", "politik", "islam", "deutschland", "frauen", "emanzipation", "kultur", "leitkultur", "migration", "moslem", "is"], "categoryId": "27", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Politischer Aschermittwoch der CSU: Rede von Edmund Stoiber", "description": "Ganze Rede: https://www.youtube.com/watch?v=tSbdeZM2WWA"}}, "statistics": {"viewCount": "2456", "likeCount": "21", "dislikeCount": "1", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/COSzSLSSdQ_3EBGJMTmoQvu-By0\"", "id": "za2Cg0cn_0E", "snippet": {"publishedAt": "2015-02-20T14:26:13.000Z", "channelId": "UC5AagLvRz7ejBrONZVaA13Q", "title": "Rede von Edmund Stoiber beim Politischen Aschermittwoch der CSU", "description": "Anl\u00e4sslich des 100. Geburtstags von Franz Josef Strau\u00df erinnerte CSU-Ehrenvorsitzender Edmund Stoiber daran, dass diese Regierung den ersten Haushalt ohne Neuverschuldung seit Franz Josef Strau\u00df 1969 aufgestellt hat. Solidit\u00e4t ist \u201eCSU pur\u201c und der Grund, warum der Aschermittwoch der CSU so wichtig ist \u2013\n\u201eweil hier Leistung zu Hause ist\u201c. Er verdeutlichte die Haltung der CSU zur gemeinsamen W\u00e4hrung: \u201eEin weicher Euro geh\u00f6rt nicht zu Deutschland.\u201c In Richtung Griechenland bekr\u00e4ftigte er: \u201eDer Bruch von Vertr\u00e4gen und Vereinbarungen geh\u00f6rt auch nicht zu\nDeutschland. Pacta sunt servanda. Wenn dieses Prinzip\nnicht mehr gilt, dann ist Europa am Ende \u2013 nicht nur das Latein.\u201c Er verdeutlichte, dass billiges Geld nicht die L\u00f6sung sein kann. Vielmehr erziele man Wettbewerbsf\u00e4higkeit durch Reformen.\n\nDie in Deutschland lebenden Muslime forderte CSU-Ehrenvorsitzender Edmund Stoiber auf, sich an die deutsche Rechtsordnung zu halten \u201eHier gilt nur das Gesetz in Deutschland. Hier gibt es kein Kalifat. Hier gibt es keine Peitschenhiebe f\u00fcr Blogger\u201c. Er machte deutlich, dass die deutsche Leitkultur vor allem aus den ersten 20 Artikeln des Grundgesetzes besteht.\n\u201eDer Islam geh\u00f6rt zu Deutschland \u2013 diesen Satz mache ich mir nicht zu eigen\u201c, so Stoiber.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/za2Cg0cn_0E/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/za2Cg0cn_0E/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/za2Cg0cn_0E/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/za2Cg0cn_0E/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/za2Cg0cn_0E/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "CSUtv", "tags": ["Christian Social Union In Bavaria (Political Party)", "Edmund Stoiber (Politician)", "Politischer Aschermittwoch", "Politics (TV Genre)", "Passau", "Aschermittwoch", "Stoiber", "Franz Josef Strau\u00df", "Leitkultur", "CSU"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Rede von Edmund Stoiber beim Politischen Aschermittwoch der CSU", "description": "Anl\u00e4sslich des 100. Geburtstags von Franz Josef Strau\u00df erinnerte CSU-Ehrenvorsitzender Edmund Stoiber daran, dass diese Regierung den ersten Haushalt ohne Neuverschuldung seit Franz Josef Strau\u00df 1969 aufgestellt hat. Solidit\u00e4t ist \u201eCSU pur\u201c und der Grund, warum der Aschermittwoch der CSU so wichtig ist \u2013\n\u201eweil hier Leistung zu Hause ist\u201c. Er verdeutlichte die Haltung der CSU zur gemeinsamen W\u00e4hrung: \u201eEin weicher Euro geh\u00f6rt nicht zu Deutschland.\u201c In Richtung Griechenland bekr\u00e4ftigte er: \u201eDer Bruch von Vertr\u00e4gen und Vereinbarungen geh\u00f6rt auch nicht zu\nDeutschland. Pacta sunt servanda. Wenn dieses Prinzip\nnicht mehr gilt, dann ist Europa am Ende \u2013 nicht nur das Latein.\u201c Er verdeutlichte, dass billiges Geld nicht die L\u00f6sung sein kann. Vielmehr erziele man Wettbewerbsf\u00e4higkeit durch Reformen.\n\nDie in Deutschland lebenden Muslime forderte CSU-Ehrenvorsitzender Edmund Stoiber auf, sich an die deutsche Rechtsordnung zu halten \u201eHier gilt nur das Gesetz in Deutschland. Hier gibt es kein Kalifat. Hier gibt es keine Peitschenhiebe f\u00fcr Blogger\u201c. Er machte deutlich, dass die deutsche Leitkultur vor allem aus den ersten 20 Artikeln des Grundgesetzes besteht.\n\u201eDer Islam geh\u00f6rt zu Deutschland \u2013 diesen Satz mache ich mir nicht zu eigen\u201c, so Stoiber."}}, "statistics": {"viewCount": "2861", "likeCount": "15", "dislikeCount": "6", "favoriteCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/LXBBNjKRv-bPzgOFgLGfNBo62l0\"", "id": "rtrMvRCDfjc", "snippet": {"publishedAt": "2019-03-06T18:59:18.000Z", "channelId": "UCZIMXyRNxoOZDUEGgzRk2_w", "title": "Politischer Aschermittwoch \u2013 Bevorstehende Europawahl im Fokus bei der CSU!", "description": "Brexit, Trump, Putin und die AfD \u2013 neben flotten Spr\u00fcchen stehen auch in diesem Jahr beim politischen Aschermittwoch durchaus ernste Themen auf dem Plan. Hauptredner bei der CSU sind der Bayerische Ministerpr\u00e4sident Markus S\u00f6der und Manfred Weber, stellvertretender Parteivorsitzender und Spitzenkandidat der Europ\u00e4ischen Volkspartei f\u00fcr die bevorstehende Europawahl.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rtrMvRCDfjc/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rtrMvRCDfjc/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rtrMvRCDfjc/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rtrMvRCDfjc/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rtrMvRCDfjc/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "DonauTV", "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Politischer Aschermittwoch \u2013 Bevorstehende Europawahl im Fokus bei der CSU!", "description": "Brexit, Trump, Putin und die AfD \u2013 neben flotten Spr\u00fcchen stehen auch in diesem Jahr beim politischen Aschermittwoch durchaus ernste Themen auf dem Plan. Hauptredner bei der CSU sind der Bayerische Ministerpr\u00e4sident Markus S\u00f6der und Manfred Weber, stellvertretender Parteivorsitzender und Spitzenkandidat der Europ\u00e4ischen Volkspartei f\u00fcr die bevorstehende Europawahl."}}, "statistics": {"viewCount": "135", "likeCount": "1", "dislikeCount": "7", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/qsymhLGduV54ohldExiyQtV4ZIU\"", "id": "DCICfWoHI1g", "snippet": {"publishedAt": "2019-03-06T19:47:28.000Z", "channelId": "UCY0f3Up37e3kGRvXjNewpzA", "title": "St\u00fcrzenberger: \"CSU hat sich linksextrem verortet!\"", "description": "Am 06.03.2019 war Herr Michael St\u00fcrzenberger beim politischen Aschermittwoch in Osterhofen und gab mir dieses Interview.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/DCICfWoHI1g/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/DCICfWoHI1g/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/DCICfWoHI1g/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/DCICfWoHI1g/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/DCICfWoHI1g/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Stefan Bauer", "tags": ["St\u00fcrzenberger", "CSU", "AfD", "M\u00fcnchen", "Bezler", "Antifa"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "St\u00fcrzenberger: \"CSU hat sich linksextrem verortet!\"", "description": "Am 06.03.2019 war Herr Michael St\u00fcrzenberger beim politischen Aschermittwoch in Osterhofen und gab mir dieses Interview."}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "13737", "likeCount": "961", "dislikeCount": "39", "favoriteCount": "0", "commentCount": "179"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/CRMK9eaNLj99d54_n1ExCuFLAvU\"", "id": "ixn4Fq9-uks", "snippet": {"publishedAt": "2012-02-22T20:04:34.000Z", "channelId": "UC-tj8-XBBCaEPmFr-Xs8KFA", "title": "Edmund Stoiber (CSU) - 22.02.2012 Politischer Aschermittwoch in Passau", "description": "Edmund Stoiber (CSU) - 22.02.2012 Politischer Aschermittwoch in Passau", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ixn4Fq9-uks/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ixn4Fq9-uks/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ixn4Fq9-uks/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ixn4Fq9-uks/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ixn4Fq9-uks/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Bundesluegnerin", "tags": ["Edmund", "Stoiber", "CSU", "Passau", "Aschermittwoch", "22", "02", "2012"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Edmund Stoiber (CSU) - 22.02.2012 Politischer Aschermittwoch in Passau", "description": "Edmund Stoiber (CSU) - 22.02.2012 Politischer Aschermittwoch in Passau"}}, "statistics": {"viewCount": "3137", "likeCount": "12", "dislikeCount": "2", "favoriteCount": "0", "commentCount": "5"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/Ojr6XM1AR38DLAIgxYE5MVyQRDw\"", "id": "RuVrlzd8UjM", "snippet": {"publishedAt": "2013-02-13T21:06:14.000Z", "channelId": "UC5AagLvRz7ejBrONZVaA13Q", "title": "Politischer Aschermittwoch der CSU: Einzug in die Dreil\u00e4nderhalle", "description": " ", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/RuVrlzd8UjM/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/RuVrlzd8UjM/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/RuVrlzd8UjM/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "CSUtv", "tags": ["csu", "seehofer", "stoiber", "dobrindt", "b\u00e4r", "aschermittwoch", "passau", "dreil\u00e4nderhalle", "bayern"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Politischer Aschermittwoch der CSU: Einzug in die Dreil\u00e4nderhalle", "description": ""}}, "statistics": {"viewCount": "2207", "likeCount": "6", "dislikeCount": "5", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/HMvEyOynVXgQAjPXrmKf71TMJks\"", "id": "rk1OuA_xOj4", "snippet": {"publishedAt": "2019-03-07T09:53:32.000Z", "channelId": "UCZD6pZrpi6mhEkJdrhJP4Bw", "title": "Schlagabtausch zwischen CSU und AfD. Politischer Aschermittwoch", "description": "Tagesschau. CSU, SPD, AFD feierten Faschingsauklang. Doe AfD hatte ca. 100 Besucher in Osterhofen.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rk1OuA_xOj4/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rk1OuA_xOj4/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rk1OuA_xOj4/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rk1OuA_xOj4/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rk1OuA_xOj4/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Politik-Archiv", "tags": ["afd", "CSU", "SPD", "AFD f"], "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Schlagabtausch zwischen CSU und AfD. Politischer Aschermittwoch", "description": "Tagesschau. CSU, SPD, AFD feierten Faschingsauklang. Doe AfD hatte ca. 100 Besucher in Osterhofen."}}, "statistics": {"viewCount": "96", "likeCount": "3", "dislikeCount": "1", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/3bOZacqartzx15laFaoVTX4de60\"", "id": "u0Ke_bFKQFM", "snippet": {"publishedAt": "2018-02-16T23:15:39.000Z", "channelId": "UCFqcNI0NaAA21NS9W3ExCRg", "title": "Riesen-Patzer beim Politischen Aschermittwoch | heute-show vom 16.02.2018", "description": "Markus S\u00f6der ist noch nicht Ministerpr\u00e4sident von Bayern - aber die Musikauswahl ist von seinem k\u00fcnftigen Amt schon beeinflusst.\n\nFolgt uns auf Youtube: http://www.youtube.com/heuteshow \nFacebook: http://www.facebook.com/heuteshow \nTwitter: http://www.twitter.com/heuteshow \nInstagram: http://www.instagram.com/heuteshow", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/u0Ke_bFKQFM/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/u0Ke_bFKQFM/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/u0Ke_bFKQFM/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/u0Ke_bFKQFM/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/u0Ke_bFKQFM/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "ZDF heute-show", "tags": ["heute show", "ZDF", "Oliver Welke", "Andrea Nahles", "Politischer", "Aschermittwoch", "Arbeit", "Markus S\u00f6der", "Bayerischer Defiliermarsch", "Ministerpr\u00e4sident", "Andre Poggenburg", "Sachsen", "Bayern", "T\u00fcrken", "Kameltreiber", "K\u00fcmmelh\u00e4ndler", "Rassismus", "AfD"], "categoryId": "23", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Riesen-Patzer beim Politischen Aschermittwoch | heute-show vom 16.02.2018", "description": "Markus S\u00f6der ist noch nicht Ministerpr\u00e4sident von Bayern - aber die Musikauswahl ist von seinem k\u00fcnftigen Amt schon beeinflusst.\n\nFolgt uns auf Youtube: http://www.youtube.com/heuteshow \nFacebook: http://www.facebook.com/heuteshow \nTwitter: http://www.twitter.com/heuteshow \nInstagram: http://www.instagram.com/heuteshow"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "82639", "likeCount": "1079", "dislikeCount": "70", "favoriteCount": "0", "commentCount": "79"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/XLIjox-jWgc8OMzfjjZxqCu0csY\"", "id": "iAEM3kqlS6k", "snippet": {"publishedAt": "2015-02-18T13:15:11.000Z", "channelId": "UCwyiPnNlT8UABRmGmU0T9jg", "title": "Politischer Aschermittwoch der CSU: Rede von Andreas Scheuer am 18.02.2015", "description": "Rede von Andreas Scheuer (CSU-Generalsekret\u00e4r) auf dem politischen Aschermittwoch der CSU in Passau", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/iAEM3kqlS6k/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/iAEM3kqlS6k/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/iAEM3kqlS6k/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/iAEM3kqlS6k/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/iAEM3kqlS6k/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "phoenix", "tags": ["Christian Social Union In Bavaria (Political Party)", "Politischer Aschermittwoch", "Andreas Scheuer (Politician)", "Ash Wednesday (the First Day Of Lent) (Holiday)", "Politics (TV Genre)", "phoenix"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Politischer Aschermittwoch der CSU: Rede von Andreas Scheuer am 18.02.2015", "description": "Rede von Andreas Scheuer (CSU-Generalsekret\u00e4r) auf dem politischen Aschermittwoch der CSU in Passau"}}, "statistics": {"viewCount": "5886", "likeCount": "45", "dislikeCount": "28", "favoriteCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/BDbiMV75zSF9b8f2aEnaNYAqJ9U\"", "id": "kPm9JZRV9WI", "snippet": {"publishedAt": "2019-03-06T19:05:54.000Z", "channelId": "UCWKAIWmrHBsxrBsl6Fe7iUg", "title": "Politischer Aschermittwoch hat die CSU aufger\u00fcttelt", "description": "Die Europawahl-Pleite nahm 2014 beim Politischen Aschermittwoch ihren Anfang. 40,5 Prozent holte die CSU damals, das war ein katastrophales Minus. Der jetzige Parteichef Markus S\u00f6der wei\u00df, dass die Europawahlen f\u00fcr die Partei, die sehr auf Bayern fixiert ist, schon immer heikel waren. Die Ausgangslage ist dieses Mal noch schwieriger, weil die Partei 2017 und 2018 bei den Bundestags- und Landtagswahlen zwei schmerzhafte Pleiten erleiden mussten. Welches Fazit Dr. Gerald Schneider, leitender Redakteur der Politikredaktion der Mediengruppe Straubinger Tagblatt/Landshuter Zeitung, zieht, erfahren Sie im Video.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/kPm9JZRV9WI/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/kPm9JZRV9WI/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/kPm9JZRV9WI/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/kPm9JZRV9WI/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "idowa", "tags": ["Straubinger Tagblatt"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "de", "localized": {"title": "Politischer Aschermittwoch hat die CSU aufger\u00fcttelt", "description": "Die Europawahl-Pleite nahm 2014 beim Politischen Aschermittwoch ihren Anfang. 40,5 Prozent holte die CSU damals, das war ein katastrophales Minus. Der jetzige Parteichef Markus S\u00f6der wei\u00df, dass die Europawahlen f\u00fcr die Partei, die sehr auf Bayern fixiert ist, schon immer heikel waren. Die Ausgangslage ist dieses Mal noch schwieriger, weil die Partei 2017 und 2018 bei den Bundestags- und Landtagswahlen zwei schmerzhafte Pleiten erleiden mussten. Welches Fazit Dr. Gerald Schneider, leitender Redakteur der Politikredaktion der Mediengruppe Straubinger Tagblatt/Landshuter Zeitung, zieht, erfahren Sie im Video."}}, "statistics": {"viewCount": "30", "likeCount": "1", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/vpOrWK4STYXGYKG9isvNboEWVEY\"", "id": "lASpITrDUzQ", "snippet": {"publishedAt": "2013-02-13T12:52:07.000Z", "channelId": "UCwyiPnNlT8UABRmGmU0T9jg", "title": "Horst Seehofer (CSU) - Politischer Aschermittwoch vom 13.02.2013", "description": "Rede von Horst Seehofer (CSU) - Politischer Aschermittwoch vom 13.02.2013", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/lASpITrDUzQ/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/lASpITrDUzQ/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/lASpITrDUzQ/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/lASpITrDUzQ/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/lASpITrDUzQ/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "phoenix", "tags": ["Phoenix", "Politischer Aschermittwoch", "Horst Seehofer", "CSU", "Bayern", "Dr. Klaus Weidmann", "Thomas Bade", "Vor Ort"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Horst Seehofer (CSU) - Politischer Aschermittwoch vom 13.02.2013", "description": "Rede von Horst Seehofer (CSU) - Politischer Aschermittwoch vom 13.02.2013"}}, "statistics": {"viewCount": "4226", "favoriteCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/e2V7YzxGUe0Gqc9aAyl0aHHxIq0\"", "id": "csRbWec6LaA", "snippet": {"publishedAt": "2012-02-23T10:48:09.000Z", "channelId": "UCzv5RC5pmzvk5mRrcL4auDw", "title": "Edmund Stoiber (CSU) 2012 Politischer Aschermittwoch", "description": "Die CSU l\u00e4sst in Passau ihren fr\u00fcheren Parteichef Edmund Stoiber den Geist des vor 23 Jahren gestorbenen Landesvaters Franz Josef Strau\u00df beschw\u00f6ren.\r\nEdmund R\u00fcdiger Stoiber (* 28. September 1941 in Oberaudorf) ist ein deutscher Politiker (CSU). Von 1993 bis 2007 war Edmund Stoiber Ministerpr\u00e4sident des Freistaates Bayern und von 1999 bis 2007 Vorsitzender der CSU. Seit 2007 ist er Ehrenvorsitzender der CSU.\r\nEdmund Stoiber war bei der Bundestagswahl 2002 Kanzlerkandidat der Union. Bei der bayerischen Landtagswahl 2003 erreichte die CSU mit Stoiber als Spitzenkandidaten das nach Sitzverteilung beste Ergebnis, das je bei einer Landtagswahl in der Bundesrepublik erzielt wurde. Seit November 2007 ist Edmund Stoiber in Br\u00fcssel ehrenamtlicher Leiter einer EU-Arbeitsgruppe zum B\u00fcrokratieabbau. Sein Mandat l\u00e4uft bis Ende 2012.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/csRbWec6LaA/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/csRbWec6LaA/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/csRbWec6LaA/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/csRbWec6LaA/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "Geschichtsstunde", "tags": ["Edmund Stoiber", "Politischer Aschermittwoch", "Angela Merkel", "Horst Seehofer", "Renate K\u00fcnast", "Gregor Gysi", "Sigmar Gabriel", "Christian Ude", "Winfried Kretschmann", "Philipp R\u00f6sler", "CDU", "CSU", "FDP", "SPD", "Gr\u00fcnen", "Die Linke", "Linke", "Piratenpartei", "Piraten", "Bundestag", "Politik", "Deutschland"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Edmund Stoiber (CSU) 2012 Politischer Aschermittwoch", "description": "Die CSU l\u00e4sst in Passau ihren fr\u00fcheren Parteichef Edmund Stoiber den Geist des vor 23 Jahren gestorbenen Landesvaters Franz Josef Strau\u00df beschw\u00f6ren.\r\nEdmund R\u00fcdiger Stoiber (* 28. September 1941 in Oberaudorf) ist ein deutscher Politiker (CSU). Von 1993 bis 2007 war Edmund Stoiber Ministerpr\u00e4sident des Freistaates Bayern und von 1999 bis 2007 Vorsitzender der CSU. Seit 2007 ist er Ehrenvorsitzender der CSU.\r\nEdmund Stoiber war bei der Bundestagswahl 2002 Kanzlerkandidat der Union. Bei der bayerischen Landtagswahl 2003 erreichte die CSU mit Stoiber als Spitzenkandidaten das nach Sitzverteilung beste Ergebnis, das je bei einer Landtagswahl in der Bundesrepublik erzielt wurde. Seit November 2007 ist Edmund Stoiber in Br\u00fcssel ehrenamtlicher Leiter einer EU-Arbeitsgruppe zum B\u00fcrokratieabbau. Sein Mandat l\u00e4uft bis Ende 2012."}}, "statistics": {"viewCount": "10407", "likeCount": "36", "dislikeCount": "12", "favoriteCount": "0", "commentCount": "14"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/cpE53Jg4wSZ-T8fmXrgcZifOkjo\"", "id": "Hh8INxbXTzk", "snippet": {"publishedAt": "2012-02-25T20:16:46.000Z", "channelId": "UCeqrdn8M5r2fUNTR4lUlyZw", "title": "ZDF \"heute-show\" - Der politische Aschermittwoch", "description": "Diese Woche war Karneval und auch der politische Aschermittwoch. Deswegen war es Zeit die Reporter der heute-show zu den Veranstaltungen von CDU, CSU, FDP und SPD zu schicken.\r\n\r\nCopyright ZDF 2012", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Hh8INxbXTzk/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Hh8INxbXTzk/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Hh8INxbXTzk/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Hh8INxbXTzk/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Hh8INxbXTzk/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "magdeb93", "tags": ["ZDF", "Heuteshow", "Heute Show", "Oliver Welke", "SPD", "Aschermittwoch", "CSU", "Bayern", "CDU", "Bavaria", "Germany", "FDP", "Philipp", "R\u00f6sler"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "ZDF \"heute-show\" - Der politische Aschermittwoch", "description": "Diese Woche war Karneval und auch der politische Aschermittwoch. Deswegen war es Zeit die Reporter der heute-show zu den Veranstaltungen von CDU, CSU, FDP und SPD zu schicken.\r\n\r\nCopyright ZDF 2012"}}, "statistics": {"viewCount": "27268", "likeCount": "162", "dislikeCount": "9", "favoriteCount": "0", "commentCount": "8"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/Eyb59xHiu07oc672Ipkap2HlRQE\"", "id": "DjwEz1cvSGE", "snippet": {"publishedAt": "2019-03-06T13:06:41.000Z", "channelId": "UCwyiPnNlT8UABRmGmU0T9jg", "title": "Politischer Aschermittwoch der AfD: Rede von Guido Reil am 06.03.19", "description": "Politischer Aschermittwoch der AfD in Osterhofen, mit einer Rede von Guido Reil (Kandidat Europawahl).\n\nNach dem Stra\u00dfenkarneval kommt der Politische Aschermittwoch, der einen schonungslosen verbalen Schlagabtausch der Parteien verspricht. 110 Tage vor der Wahl im Mai positionieren sich die Redner mit ihren Ideen f\u00fcr Europa.\n\nIn merkelscher Tradition trifft sich die CDU mit der neuen Parteivorsitzenden Annegret Kramp-Karrenbauer im mecklenburg-vorpommerischen Demmin. Die CSU ist ganz traditionell in Passau. Der neue Parteivorsitzende und bayerische Ministerpr\u00e4sident Markus S\u00f6der wird als Hauptredner das Festzelt in Stimmung bringen. Die SPD feiert ihr hundertj\u00e4hriges Jubil\u00e4um des Politischen Aschermittwochs in Vilshofen mit Bundesjustizministerin und Spitzenkandidatin f\u00fcr den Europa-Wahlkampf Katarina Barley. In Osterhofen versammelt sich die AfD; dort wird der Europaparlamentarier und Europawahl-Spitzenkandidat J\u00f6rg Meuthen sprechen. Die Linke trifft sich in Passau, um unter anderem dem Pr\u00e4sidenten der Europ\u00e4ischen Linken, Gregor Gysi, zuzuh\u00f6ren. Parteichef Christian Lindner wird bei der FDP in Dingolfing als Hauptredner auftreten. Bei den Gr\u00fcnen will Robert Habeck, der Bundesvorsitzende, gemeinsam mit dem baden-w\u00fcrttembergischen Ministerpr\u00e4sidenten Winfried Kretschmann, die Mitstreiter in Biberach auf den Wahlkampf einstimmen.\n\nphoenix berichtet siebeneinhalb Stunden vom politischen Geschehen und ist bei den Bierzelt-Veranstaltungen mit Reportern vertreten. Gerd-Joachim von Fallois meldet sich von der CDU, Michael Kolz ist bei der CSU, Jeanette Klug berichtet \u00fcber das Treffen der SPD, Stefan Martens von der AfD, Eva Wormit ist bei den Linken, Katharina K\u00fchn bei der FDP und Sascha Triefenbach ist bei den Gr\u00fcnen vor Ort.\n\nMehr Reden vom Politischen Aschermittwoch 2019: http://bit.ly/politischer-aschermittwoch-phoenix", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/DjwEz1cvSGE/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/DjwEz1cvSGE/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/DjwEz1cvSGE/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/DjwEz1cvSGE/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/DjwEz1cvSGE/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "phoenix", "tags": ["phoenix", "Politik", "Bundestag", "Nachrichten", "Information", "TV", "Fernsehen", "Politischer Aschermittwoch", "Aschermittwoch", "Reden politischer Aschermittwoch", "Politischer Aschermittwoch CSU", "Politischer Aschermittwoch Parteien", "Politischer Aschermittwoch spd", "politischer aschermittwoch die linke", "politischer aschermittwoch fdp", "politischer aschermittwoch phoenix", "politischer aschermittwoch afd", "politischer aschermittwoch die gr\u00fcnen", "politischer aschermittwoch europa"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Politischer Aschermittwoch der AfD: Rede von Guido Reil am 06.03.19", "description": "Politischer Aschermittwoch der AfD in Osterhofen, mit einer Rede von Guido Reil (Kandidat Europawahl).\n\nNach dem Stra\u00dfenkarneval kommt der Politische Aschermittwoch, der einen schonungslosen verbalen Schlagabtausch der Parteien verspricht. 110 Tage vor der Wahl im Mai positionieren sich die Redner mit ihren Ideen f\u00fcr Europa.\n\nIn merkelscher Tradition trifft sich die CDU mit der neuen Parteivorsitzenden Annegret Kramp-Karrenbauer im mecklenburg-vorpommerischen Demmin. Die CSU ist ganz traditionell in Passau. Der neue Parteivorsitzende und bayerische Ministerpr\u00e4sident Markus S\u00f6der wird als Hauptredner das Festzelt in Stimmung bringen. Die SPD feiert ihr hundertj\u00e4hriges Jubil\u00e4um des Politischen Aschermittwochs in Vilshofen mit Bundesjustizministerin und Spitzenkandidatin f\u00fcr den Europa-Wahlkampf Katarina Barley. In Osterhofen versammelt sich die AfD; dort wird der Europaparlamentarier und Europawahl-Spitzenkandidat J\u00f6rg Meuthen sprechen. Die Linke trifft sich in Passau, um unter anderem dem Pr\u00e4sidenten der Europ\u00e4ischen Linken, Gregor Gysi, zuzuh\u00f6ren. Parteichef Christian Lindner wird bei der FDP in Dingolfing als Hauptredner auftreten. Bei den Gr\u00fcnen will Robert Habeck, der Bundesvorsitzende, gemeinsam mit dem baden-w\u00fcrttembergischen Ministerpr\u00e4sidenten Winfried Kretschmann, die Mitstreiter in Biberach auf den Wahlkampf einstimmen.\n\nphoenix berichtet siebeneinhalb Stunden vom politischen Geschehen und ist bei den Bierzelt-Veranstaltungen mit Reportern vertreten. Gerd-Joachim von Fallois meldet sich von der CDU, Michael Kolz ist bei der CSU, Jeanette Klug berichtet \u00fcber das Treffen der SPD, Stefan Martens von der AfD, Eva Wormit ist bei den Linken, Katharina K\u00fchn bei der FDP und Sascha Triefenbach ist bei den Gr\u00fcnen vor Ort.\n\nMehr Reden vom Politischen Aschermittwoch 2019: http://bit.ly/politischer-aschermittwoch-phoenix"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "57970", "likeCount": "1664", "dislikeCount": "232", "favoriteCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/4RPTfy3bU4YZgJfEjH1irolZhHs\"", "id": "tPA5LDsO2EM", "snippet": {"publishedAt": "2017-03-02T18:32:54.000Z", "channelId": "UC7BW3q9Iyvq4eyJbvEuiMng", "title": "Politischer Aschermittwoch der CSU in Passau", "description": "tvbayern.de zeigt: \nIn der Dreil\u00e4nderhallee in Passau hielt die CSU den Politischen Aschermittwoch ab.  Neben Hauptredner Horst Seehofer standen u.a. auch Alexander Dobrindt und Bayerns Innenminister Joachim Herrmann am Rednerpult.  Ministerpr\u00e4sident Horst Seehofer hatte bereits nach 20 Minute eine angeschlaene Stimme, dennoch sprach er voller Angriffslust gegen den SPD-Spitzenkandidaten Martin Schulz und die Gr\u00fcnen.  \n\nQuelle: ISAR TV", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/tPA5LDsO2EM/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/tPA5LDsO2EM/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/tPA5LDsO2EM/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "TV Bayern Media", "tags": ["Politischer Aschermittwoch", "CSU", "Passau", "Horst Seehofer", "Joachim Herrmann", "Alexander Dobrindt", "Video", "tvbayern.de", "ISAR TV"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Politischer Aschermittwoch der CSU in Passau", "description": "tvbayern.de zeigt: \nIn der Dreil\u00e4nderhallee in Passau hielt die CSU den Politischen Aschermittwoch ab.  Neben Hauptredner Horst Seehofer standen u.a. auch Alexander Dobrindt und Bayerns Innenminister Joachim Herrmann am Rednerpult.  Ministerpr\u00e4sident Horst Seehofer hatte bereits nach 20 Minute eine angeschlaene Stimme, dennoch sprach er voller Angriffslust gegen den SPD-Spitzenkandidaten Martin Schulz und die Gr\u00fcnen.  \n\nQuelle: ISAR TV"}}, "statistics": {"viewCount": "284", "likeCount": "0", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/gjCnpiVtDQ9ZPpeXGgNiMj2dSA4\"", "id": "YaH-u9CTNRc", "snippet": {"publishedAt": "2019-03-06T09:24:29.000Z", "channelId": "UCZMsvbAhhRblVGXmEXW8TSA", "title": "POLITISCHER ASCHERMITTWOCH: S\u00f6der zeigt klare Kante gegen AfD", "description": "Knapp drei Monate vor der Europawahl bringen sich die Parteien auf dem politischen Aschermittwoch f\u00fcr den Wahlkampf in Stellung. Wie in jedem Jahr treten am Vormittag zahlreiche Spitzenpolitiker mehr oder weniger zeitgleich vor ihren Anh\u00e4ngern auf - Fernduelle der besonderen Art sind also gewiss.\n\nCSU-Chef Markus S\u00f6der griff schon vor seinem Auftritt bei der CSU-Kundgebung in Passau die AfD an. \u00abDie EU wird von Populisten und Nationalisten bedroht\u00bb, sagte er der \u00abPassauer Neuen Presse\u00bb und dem \u00abDonaukurier\u00bb (Mittwoch). Der AfD warf Bayerns Ministerpr\u00e4sident vor, den Austritt Deutschlands auf der EU zu fordern: \u00abDas Ziel der AfD ist nicht, etwas Neues oder Besseres zu schaffen. Sie wollen bewusst das pure Chaos orchestrieren.\u00bb Das Verhalten vieler AfD-Funktion\u00e4re zeige zudem, \u00abdass sie auf dem Weg zu einer verfassungswidrigen Organisation sind\u00bb. S\u00f6der sagte aber auch voraus, in den westdeutschen L\u00e4ndern habe die AfD \u00abden Zenit \u00fcberschritten\u00bb.\n\nNeben S\u00f6der will bei der CSU der Spitzenkandidat der Europ\u00e4ischen Volkspartei, CSU-Vize Manfred Weber, sprechen. Im Falle eines guten Abschneidens bei der Europawahl darf sich Weber berechtigte Hoffnungen auf den Posten des EU-Kommissionspr\u00e4sidenten machen.\n\nIn eigener Sache: Wegen des hohen Aufkommens unsachlicher und beleidigender Beitr\u00e4ge k\u00f6nnen wir zurzeit keine Kommentare mehr zulassen. \n\nDanke f\u00fcr Eurer Verst\u00e4ndnis - das WELT-Team\n\n\nDie WELT Nachrichten-Livestream http://bit.ly/2fwuMPg\n\nDie Top-Nachrichten auf WELT.de https://www.welt.de/\nDie Mediathek auf WELT.de https://www.welt.de/mediathek/\nBesuche uns bei Facebook https://www.facebook.com/welt/\nFolge uns auf Twitter https://twitter.com/welt\nBesuche uns auf Instagram https://www.instagram.com/welt/\n\nVideo 2019 erstellt\n\nHelp us caption & translate this video!\n\nhttps://amara.org/v/nvZY/", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/YaH-u9CTNRc/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/YaH-u9CTNRc/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/YaH-u9CTNRc/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/YaH-u9CTNRc/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/YaH-u9CTNRc/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "WELT", "tags": ["2019", "aktuell", "welt", "n24", "nachrichten", "news", "video", "tv", "fernsehen", "deutschland", "bayern", "passau", "csu", "politik", "politischer aschermittwoch", "markus s\u00f6der", "afd", "alternative f\u00fcr deutschland", "europawahl", "spd", "vilshofen", "katarina batley", "die gr\u00fcnen", "cdu", "annegret kramp-karrenbauer", "demmin"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "POLITISCHER ASCHERMITTWOCH: S\u00f6der zeigt klare Kante gegen AfD", "description": "Knapp drei Monate vor der Europawahl bringen sich die Parteien auf dem politischen Aschermittwoch f\u00fcr den Wahlkampf in Stellung. Wie in jedem Jahr treten am Vormittag zahlreiche Spitzenpolitiker mehr oder weniger zeitgleich vor ihren Anh\u00e4ngern auf - Fernduelle der besonderen Art sind also gewiss.\n\nCSU-Chef Markus S\u00f6der griff schon vor seinem Auftritt bei der CSU-Kundgebung in Passau die AfD an. \u00abDie EU wird von Populisten und Nationalisten bedroht\u00bb, sagte er der \u00abPassauer Neuen Presse\u00bb und dem \u00abDonaukurier\u00bb (Mittwoch). Der AfD warf Bayerns Ministerpr\u00e4sident vor, den Austritt Deutschlands auf der EU zu fordern: \u00abDas Ziel der AfD ist nicht, etwas Neues oder Besseres zu schaffen. Sie wollen bewusst das pure Chaos orchestrieren.\u00bb Das Verhalten vieler AfD-Funktion\u00e4re zeige zudem, \u00abdass sie auf dem Weg zu einer verfassungswidrigen Organisation sind\u00bb. S\u00f6der sagte aber auch voraus, in den westdeutschen L\u00e4ndern habe die AfD \u00abden Zenit \u00fcberschritten\u00bb.\n\nNeben S\u00f6der will bei der CSU der Spitzenkandidat der Europ\u00e4ischen Volkspartei, CSU-Vize Manfred Weber, sprechen. Im Falle eines guten Abschneidens bei der Europawahl darf sich Weber berechtigte Hoffnungen auf den Posten des EU-Kommissionspr\u00e4sidenten machen.\n\nIn eigener Sache: Wegen des hohen Aufkommens unsachlicher und beleidigender Beitr\u00e4ge k\u00f6nnen wir zurzeit keine Kommentare mehr zulassen. \n\nDanke f\u00fcr Eurer Verst\u00e4ndnis - das WELT-Team\n\n\nDie WELT Nachrichten-Livestream http://bit.ly/2fwuMPg\n\nDie Top-Nachrichten auf WELT.de https://www.welt.de/\nDie Mediathek auf WELT.de https://www.welt.de/mediathek/\nBesuche uns bei Facebook https://www.facebook.com/welt/\nFolge uns auf Twitter https://twitter.com/welt\nBesuche uns auf Instagram https://www.instagram.com/welt/\n\nVideo 2019 erstellt\n\nHelp us caption & translate this video!\n\nhttps://amara.org/v/nvZY/"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "4567", "likeCount": "25", "dislikeCount": "224", "favoriteCount": "0"}}]}