{"kind": "youtube#videoListResponse", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/zIW38rfJM8aN29z0ugUMKwo1Zzs\"", "pageInfo": {"totalResults": 50, "resultsPerPage": 50}, "items": [{"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/HcciWKP2Wl626kLAGMo-I1vtMX4\"", "id": "ePImg3xIVzE", "snippet": {"publishedAt": "2018-03-29T15:14:21.000Z", "channelId": "UCyHq20zKp0QsYEjOyKuYnFg", "title": "Einkaufen ohne Plastik - Selbstversuch im Supermarkt", "description": "Viele unserer Lebensmittel im Supermarkt sind in Plastik eingepackt, oft sogar Obst und Gem\u00fcse. Haben Sie schon mal versucht, auf Plastik im Einkaufswagen zu verzichten? Wir haben es ausprobiert.\n\nDas Mittagsmagazin im Netz:\nWebseite: http://www.mittagsmagazin.de\nFacebook: http://www.facebook.com/mittagsmagazin\nTwitter: https://twitter.com/mittagsmagazin", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ePImg3xIVzE/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ePImg3xIVzE/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ePImg3xIVzE/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ePImg3xIVzE/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "ARD Mittagsmagazin", "tags": ["mittagsmagazin"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "de", "localized": {"title": "Einkaufen ohne Plastik - Selbstversuch im Supermarkt", "description": "Viele unserer Lebensmittel im Supermarkt sind in Plastik eingepackt, oft sogar Obst und Gem\u00fcse. Haben Sie schon mal versucht, auf Plastik im Einkaufswagen zu verzichten? Wir haben es ausprobiert.\n\nDas Mittagsmagazin im Netz:\nWebseite: http://www.mittagsmagazin.de\nFacebook: http://www.facebook.com/mittagsmagazin\nTwitter: https://twitter.com/mittagsmagazin"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "4195", "likeCount": "75", "dislikeCount": "4", "favoriteCount": "0", "commentCount": "7"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/cl0YtBrRhtjNBqv3AU2lzBHF9Cc\"", "id": "-TrUEJR8gLw", "snippet": {"publishedAt": "2018-07-23T15:47:06.000Z", "channelId": "UCnp_cal-uLPimYAs7E3SmKw", "title": "Plastikfrei einkaufen im Supermarkt - geht das?", "description": "Zu viel Plastik! Sabrina Lang macht den Test im EDEKA Herkules in Weimar: Wie weit kommt sie mit ihrem Einkaufszettel, wenn sie auf Plastikverpackungen verzichtet...", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-TrUEJR8gLw/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-TrUEJR8gLw/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-TrUEJR8gLw/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-TrUEJR8gLw/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-TrUEJR8gLw/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "ANTENNE TH\u00dcRINGEN", "tags": ["ANTENNE TH\u00dcRINGEN", "Th\u00fcringen", "Radio", "Video", "plastikfrei", "verpackungsfrei", "Plastik", "Weimar", "Herkules", "Umweltschutz", "Supermarkt", "Einkauf", "Shopping"], "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Plastikfrei einkaufen im Supermarkt - geht das?", "description": "Zu viel Plastik! Sabrina Lang macht den Test im EDEKA Herkules in Weimar: Wie weit kommt sie mit ihrem Einkaufszettel, wenn sie auf Plastikverpackungen verzichtet..."}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "70656", "likeCount": "685", "dislikeCount": "32", "favoriteCount": "0", "commentCount": "62"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/X8HH5Eg2S7XDdNJPvD-DzEMpdzg\"", "id": "Wn_sR1qoCGY", "snippet": {"publishedAt": "2018-08-24T16:30:00.000Z", "channelId": "UC1XrG1M_hw8103zO2x-oivg", "title": "Das Selbstexperiment: Leben ohne Plastik | Galileo | ProSieben", "description": "Egal ob Obst, Gem\u00fcse oder Brot - alles wird in Plastik verpackt! Bei einem Einkauf in einem normalen Supermarkt auf Plastik zu verzichten, ist deshalb fast unm\u00f6glich. Reporter Maurice hat sich der Herausforderung aber gestellt: eine Woche ohne Plastik!\n\n\u25ba Die besten Videos von #Galileo: http://bit.ly/GalileoTop25\n\u25ba Ganze Folgen von Galileo: http://bit.ly/GalileoGanzeFolge\n*******************\n\u25baGalileo auf YouTube abonnieren: \nhttp://bit.ly/SubscribeGalileo\n*********************\n\n\u25baMehr auf Galileo: http://www.galileo.tv/ \n\u25baFUNDA HAT EINEN KANAL: https://www.youtube.com/user/FundaVanroy \n\n\u25baAlle Videos findest du auf http://www.prosieben.de/tv/galileo/videos\n\nGalileo ist die #ProSieben Wissenssendung mit Aiman Abdallah, Stefan G\u00f6dde und Funda Vanroy. T\u00e4glich um 19.05 Uhr kannst Du auf ProSieben die Welt kennen und verstehen lernen. Galileo nimmt Dich mit auf eine Reise durch das Wissen: Physik, Geschichte, Natur und Internetph\u00e4nomene, Gesellschaft, Politik und allt\u00e4gliche Fragen. Die Hosts Harro F\u00fcllgrabe, Jan Schwiderek, Jumbo Schreiner, Klas B\u00f6mecke, Matthias Fiedler, Akif Aydin und Dionne Wudu nehmen dabei vollen K\u00f6rpereinsatz in Kauf und gehen allem auf den Grund, was uns interessiert.\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\nImpressum:\nhttp://www.studio71.com/de/impressum", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Wn_sR1qoCGY/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Wn_sR1qoCGY/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Wn_sR1qoCGY/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Wn_sR1qoCGY/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Wn_sR1qoCGY/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Galileo", "tags": ["Das Selbstexperiment: Leben ohne Plastik", "Leben ohne Plastik", "ohne plastik einkaufen", "plastik vermeiden", "plastikfrei", "waste free", "zero waste", "m\u00fcllvermeiden im alltag", "m\u00fcllvermeidung", "m\u00fcll", "plasik", "experiment", "Galileo", "Galileo 2017", "TV", "TV Sendung", "Sendung", "Television Program (Media Genre)", "Galileo Lunch Break", "Galileo Essen", "Wissen", "Foodtrends", "Aiman Abdallah", "Stefan G\u00f6dde", "Prosieben", "Dokumentation", "Galileo finde den L\u00fcgner", "galileo mystery", "jumbo schreiner"], "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Das Selbstexperiment: Leben ohne Plastik | Galileo | ProSieben", "description": "Egal ob Obst, Gem\u00fcse oder Brot - alles wird in Plastik verpackt! Bei einem Einkauf in einem normalen Supermarkt auf Plastik zu verzichten, ist deshalb fast unm\u00f6glich. Reporter Maurice hat sich der Herausforderung aber gestellt: eine Woche ohne Plastik!\n\n\u25ba Die besten Videos von #Galileo: http://bit.ly/GalileoTop25\n\u25ba Ganze Folgen von Galileo: http://bit.ly/GalileoGanzeFolge\n*******************\n\u25baGalileo auf YouTube abonnieren: \nhttp://bit.ly/SubscribeGalileo\n*********************\n\n\u25baMehr auf Galileo: http://www.galileo.tv/ \n\u25baFUNDA HAT EINEN KANAL: https://www.youtube.com/user/FundaVanroy \n\n\u25baAlle Videos findest du auf http://www.prosieben.de/tv/galileo/videos\n\nGalileo ist die #ProSieben Wissenssendung mit Aiman Abdallah, Stefan G\u00f6dde und Funda Vanroy. T\u00e4glich um 19.05 Uhr kannst Du auf ProSieben die Welt kennen und verstehen lernen. Galileo nimmt Dich mit auf eine Reise durch das Wissen: Physik, Geschichte, Natur und Internetph\u00e4nomene, Gesellschaft, Politik und allt\u00e4gliche Fragen. Die Hosts Harro F\u00fcllgrabe, Jan Schwiderek, Jumbo Schreiner, Klas B\u00f6mecke, Matthias Fiedler, Akif Aydin und Dionne Wudu nehmen dabei vollen K\u00f6rpereinsatz in Kauf und gehen allem auf den Grund, was uns interessiert.\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\nImpressum:\nhttp://www.studio71.com/de/impressum"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "766958", "likeCount": "8959", "dislikeCount": "301", "favoriteCount": "0", "commentCount": "969"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/N-tkUzjkcOIwP1KFq4eI1H6xhk4\"", "id": "XNiQpgVcAjw", "snippet": {"publishedAt": "2018-09-27T14:01:29.000Z", "channelId": "UCPPGpxW9qrE-UkJQ9EY7nOg", "title": "Plastikfrei im Supermarkt einkaufen: Wir haben den Test gemacht", "description": "Plastikabfall ist eines der gr\u00f6\u00dften Umweltprobleme. Grund genug, um den eigenen Plastikm\u00fcll zu reduzieren. Doch wie soll das gehen? Schlie\u00dflich sind vor allem Lebensmittel in Kunststoff verpackt. Wir waren in verschiedenen L\u00e4den und haben getestet, ob ein plastikfreier Einkauf gelingen kann. Mehr zum Einkauf: https://www.hna.de/kassel/mitte-kassel-ort248256/lebensmittel-ohne-plastikverpackung-einkaufen-wir-haben-es-getestet-onl-10279046.html\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------\nHast du Interesse an Videos aus Nordhessen und S\u00fcdniedersachsen? Hier klicken und nichts mehr verpassen (kostenlos): \nhttp://zu.hna.de/videoabo\n\nDie HNA im Netz: https://www.hna.de/\nDie HNA auf Facebook: https://www.facebook.com/HNA/\nDie HNA bei Twitter: https://twitter.com/hna_online?lang=de\nDie HNA bei Instagram: https://www.instagram.com/hnaonline/", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/XNiQpgVcAjw/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/XNiQpgVcAjw/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/XNiQpgVcAjw/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/XNiQpgVcAjw/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/XNiQpgVcAjw/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "HNA", "tags": ["Plastik", "Supermarkt", "HNA", "Kassel", "HNA Kassel", "Hessische Allgemeine", "M\u00fcll", "Nordhessen", "Umwelt", "Kunststoff", "Lebensmittel", "Einkauf", "plastikfrei", "Verpackung"], "categoryId": "26", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "de", "localized": {"title": "Plastikfrei im Supermarkt einkaufen: Wir haben den Test gemacht", "description": "Plastikabfall ist eines der gr\u00f6\u00dften Umweltprobleme. Grund genug, um den eigenen Plastikm\u00fcll zu reduzieren. Doch wie soll das gehen? Schlie\u00dflich sind vor allem Lebensmittel in Kunststoff verpackt. Wir waren in verschiedenen L\u00e4den und haben getestet, ob ein plastikfreier Einkauf gelingen kann. Mehr zum Einkauf: https://www.hna.de/kassel/mitte-kassel-ort248256/lebensmittel-ohne-plastikverpackung-einkaufen-wir-haben-es-getestet-onl-10279046.html\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------\nHast du Interesse an Videos aus Nordhessen und S\u00fcdniedersachsen? Hier klicken und nichts mehr verpassen (kostenlos): \nhttp://zu.hna.de/videoabo\n\nDie HNA im Netz: https://www.hna.de/\nDie HNA auf Facebook: https://www.facebook.com/HNA/\nDie HNA bei Twitter: https://twitter.com/hna_online?lang=de\nDie HNA bei Instagram: https://www.instagram.com/hnaonline/"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "2126", "likeCount": "21", "dislikeCount": "5", "favoriteCount": "0", "commentCount": "3"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/Sj7FNcS6CuHB2JU2dIc4ua-H6JQ\"", "id": "GXR_MwPsuro", "snippet": {"publishedAt": "2014-10-02T20:43:27.000Z", "channelId": "UC3xXoqEgRr-NU1fY0NGJbfg", "title": "Einkaufen ohne M\u00fcll", "description": "01.10.14\n\nIn einer ehemaligen Metzgerei im Berliner Stadtteil Kreuzberg befindet sich seit Mitte September  \u201eOriginal Unverpackt\u201c - eine Art \u201eTante-Emma-Laden\u201c.  Rund 350 Produkte sind im Angebot, die meisten davon Bio-Ware. Das Publikum ist \u00fcberwiegend jung und umweltbewusst. Manche Kunden bekommen n\u00e4mlich ein schlechtes Gewissen, wenn sie einkaufen und nach zwei Tagen schon wieder die ganze M\u00fclltonne voller Verpackungen ist.\n\nDas \u201eUnverpackt-System\u201c funktioniert so: die Kunden bringen Beh\u00e4lter mit, meist Einweckgl\u00e4ser oder Tupperware, stellen die auf eine Waage und drucken einen Bon aus, auf dem das Gewicht vermerkt ist. Dann f\u00fcllen sie ab: M\u00fcsli, Trockenfr\u00fcchte, N\u00fcsse, Nudeln, Reis oder Schokolade. Um die Hygienevorschriften zu gew\u00e4hrleisten, wird die Ware in so genannten \u201eBulk Bins\u201c gelagert, l\u00e4nglichen Gef\u00e4\u00dfen, die nebeneinander h\u00e4ngen und \u00e4hnlich funktionieren, wie einarmige Banditen in Las Vegas: man zieht an einem Hebel, dann \u00f6ffnet eine Klappe und der Inhalt f\u00e4llt in den mitgebrachten Beh\u00e4lter. Die Kunden k\u00f6nnen auch Papiert\u00fcten oder wieder verwertbare Stoffbeutel kaufen. An der Kasse wird dann das Gesamtgewicht minus Verpackung ermittelt und gezahlt.\n\n\u201eOriginal Unverpackt\u201c  ist der j\u00fcngste aus einer Reihe von L\u00e4den, die in den vergangenen Monaten mit einem M\u00fcllvermeidungskonzept gestartet sind. In Kiel\u2026 in Bonn\u2026 oder  in dem \u201eKiezmarkt Biosph\u00e4re\u201c in Berlin-Neuk\u00f6lln. F\u00fcr die Einzelh\u00e4ndler bedeutet das aber auch mehr Arbeit, berichtet die Biosph\u00e4re-Inhaberin Marion Ziehrer: \u201eMan muss das Mindesthaltbarkeitsdatum im Auge behalten, die Beh\u00e4lter reinigen und das alles dokumentieren.\u201c Nat\u00fcrlich sei es leichter f\u00fcr einen Einzelh\u00e4ndler, morgens einen Karton zu bekommen, ihn aufzurei\u00dfen, die T\u00fcten ins Regal zu stellen und fertig zu sein.\n\nEin geh\u00f6riges Ma\u00df an Idealismus geh\u00f6rt also dazu, trotzdem sind diese L\u00e4den nat\u00fcrlich viel zu klein, um den Verpackungsm\u00fcll wirklich zu reduzieren. \u00dcber 16.500.000 Tonnen fallen pro Jahr in Deutschland an. Am st\u00e4rksten steigt ausgerechnet der Anteil der Kunststoffverpackungen, die besonders umweltsch\u00e4dlich sind. Da muss dringend etwas geschehen, fordern Umweltverb\u00e4nde. Denn das Schwierige bei Verpackungskunststoff sei, dass sehr h\u00e4ufig Verpackungen aus verschiedenen Materialien im Umlauf seien. Diese k\u00f6nnten in den Sortieranlagen kaum voneinander getrennt werden, mahnt Benjamin Bongardt, Experte f\u00fcr Ressourcenpolitik des Naturschutzbundes Deutschland (Nabu): \u201eIm Zweifelsfalle wird dieses Stoffgemisch dann auch eher der energetischen Verwertung, also der Verbrennung, zugef\u00fchrt.\"\n\nNoch gr\u00f6\u00dfere Probleme verursachen Kunststoffabf\u00e4lle, die in der Natur landen. Auf hoher See haben sich inzwischen riesige Inseln aus Plastikm\u00fcll gebildet \u2013 mit schweren \u00f6kologischen Sch\u00e4den, deren langfristige Folgen noch gar nicht abzusehen sind. Deshalb sind nach Ansicht  des Nabu-Umweltexperten Gesetzgeber und Hersteller gefragt: \u201eDeren Aufgabe ist es, die Verbraucher  in die Lage zu versetzen, dass sie die M\u00f6glichkeit haben, weniger Verpackung zu benutzen.\u201c\n\nDarauf will man im Biosph\u00e4re-Laden in Berlin-Neuk\u00f6lln aber nicht warten. Hier sind auch Wasch- und Putzmittel ohne Verpackung im Angebot, nach dem gleichen Prinzip: selbst abf\u00fcllen in die eigenen Flaschen. Das soll auch im neuen Supermarkt \u201eOriginal Unverpackt\u201c bald m\u00f6glich sein. Je mehr Erfolg solche Pioniere haben, desto gr\u00f6\u00dfer wird der Druck auch auf die gro\u00dfen M\u00e4rkte, ihre Verpackungs-Konzepte zu \u00fcberdenken.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GXR_MwPsuro/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GXR_MwPsuro/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GXR_MwPsuro/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GXR_MwPsuro/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GXR_MwPsuro/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "M. Molli", "tags": ["m\u00fcll", "plastik", "verpackung", "folie", "erd\u00f6l", "\u00f6l", "resourcen", "umwelt", "t\u00fcten", "abf\u00fcllen", "lebensmittel", "nahrung", "laden", "gesch\u00e4ft", "sparen", "sauber", "abwiegen", "gewicht"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Einkaufen ohne M\u00fcll", "description": "01.10.14\n\nIn einer ehemaligen Metzgerei im Berliner Stadtteil Kreuzberg befindet sich seit Mitte September  \u201eOriginal Unverpackt\u201c - eine Art \u201eTante-Emma-Laden\u201c.  Rund 350 Produkte sind im Angebot, die meisten davon Bio-Ware. Das Publikum ist \u00fcberwiegend jung und umweltbewusst. Manche Kunden bekommen n\u00e4mlich ein schlechtes Gewissen, wenn sie einkaufen und nach zwei Tagen schon wieder die ganze M\u00fclltonne voller Verpackungen ist.\n\nDas \u201eUnverpackt-System\u201c funktioniert so: die Kunden bringen Beh\u00e4lter mit, meist Einweckgl\u00e4ser oder Tupperware, stellen die auf eine Waage und drucken einen Bon aus, auf dem das Gewicht vermerkt ist. Dann f\u00fcllen sie ab: M\u00fcsli, Trockenfr\u00fcchte, N\u00fcsse, Nudeln, Reis oder Schokolade. Um die Hygienevorschriften zu gew\u00e4hrleisten, wird die Ware in so genannten \u201eBulk Bins\u201c gelagert, l\u00e4nglichen Gef\u00e4\u00dfen, die nebeneinander h\u00e4ngen und \u00e4hnlich funktionieren, wie einarmige Banditen in Las Vegas: man zieht an einem Hebel, dann \u00f6ffnet eine Klappe und der Inhalt f\u00e4llt in den mitgebrachten Beh\u00e4lter. Die Kunden k\u00f6nnen auch Papiert\u00fcten oder wieder verwertbare Stoffbeutel kaufen. An der Kasse wird dann das Gesamtgewicht minus Verpackung ermittelt und gezahlt.\n\n\u201eOriginal Unverpackt\u201c  ist der j\u00fcngste aus einer Reihe von L\u00e4den, die in den vergangenen Monaten mit einem M\u00fcllvermeidungskonzept gestartet sind. In Kiel\u2026 in Bonn\u2026 oder  in dem \u201eKiezmarkt Biosph\u00e4re\u201c in Berlin-Neuk\u00f6lln. F\u00fcr die Einzelh\u00e4ndler bedeutet das aber auch mehr Arbeit, berichtet die Biosph\u00e4re-Inhaberin Marion Ziehrer: \u201eMan muss das Mindesthaltbarkeitsdatum im Auge behalten, die Beh\u00e4lter reinigen und das alles dokumentieren.\u201c Nat\u00fcrlich sei es leichter f\u00fcr einen Einzelh\u00e4ndler, morgens einen Karton zu bekommen, ihn aufzurei\u00dfen, die T\u00fcten ins Regal zu stellen und fertig zu sein.\n\nEin geh\u00f6riges Ma\u00df an Idealismus geh\u00f6rt also dazu, trotzdem sind diese L\u00e4den nat\u00fcrlich viel zu klein, um den Verpackungsm\u00fcll wirklich zu reduzieren. \u00dcber 16.500.000 Tonnen fallen pro Jahr in Deutschland an. Am st\u00e4rksten steigt ausgerechnet der Anteil der Kunststoffverpackungen, die besonders umweltsch\u00e4dlich sind. Da muss dringend etwas geschehen, fordern Umweltverb\u00e4nde. Denn das Schwierige bei Verpackungskunststoff sei, dass sehr h\u00e4ufig Verpackungen aus verschiedenen Materialien im Umlauf seien. Diese k\u00f6nnten in den Sortieranlagen kaum voneinander getrennt werden, mahnt Benjamin Bongardt, Experte f\u00fcr Ressourcenpolitik des Naturschutzbundes Deutschland (Nabu): \u201eIm Zweifelsfalle wird dieses Stoffgemisch dann auch eher der energetischen Verwertung, also der Verbrennung, zugef\u00fchrt.\"\n\nNoch gr\u00f6\u00dfere Probleme verursachen Kunststoffabf\u00e4lle, die in der Natur landen. Auf hoher See haben sich inzwischen riesige Inseln aus Plastikm\u00fcll gebildet \u2013 mit schweren \u00f6kologischen Sch\u00e4den, deren langfristige Folgen noch gar nicht abzusehen sind. Deshalb sind nach Ansicht  des Nabu-Umweltexperten Gesetzgeber und Hersteller gefragt: \u201eDeren Aufgabe ist es, die Verbraucher  in die Lage zu versetzen, dass sie die M\u00f6glichkeit haben, weniger Verpackung zu benutzen.\u201c\n\nDarauf will man im Biosph\u00e4re-Laden in Berlin-Neuk\u00f6lln aber nicht warten. Hier sind auch Wasch- und Putzmittel ohne Verpackung im Angebot, nach dem gleichen Prinzip: selbst abf\u00fcllen in die eigenen Flaschen. Das soll auch im neuen Supermarkt \u201eOriginal Unverpackt\u201c bald m\u00f6glich sein. Je mehr Erfolg solche Pioniere haben, desto gr\u00f6\u00dfer wird der Druck auch auf die gro\u00dfen M\u00e4rkte, ihre Verpackungs-Konzepte zu \u00fcberdenken."}}, "statistics": {"viewCount": "56825", "likeCount": "666", "dislikeCount": "4", "favoriteCount": "0", "commentCount": "41"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/JxgODl1fp53oE3toVs8a0MDx8ZY\"", "id": "t6Rm11Pvh-0", "snippet": {"publishedAt": "2017-05-29T14:42:47.000Z", "channelId": "UCMLAO8kZDr9JuVDLjVL62QA", "title": "Unverpackt einkaufen: zu Besuch bei \"Ohne\" in M\u00fcnchen", "description": "Der verpackungsfreie Supermarkt liegt im Trend, denn immer mehr Menschen wollen einkaufen ohne Verpackung.\n\nWir waren in M\u00fcnchens Unverpackt-Laden \"Ohne\", haben das verpackungsfreie Einkaufen ausprobiert, mit Inhaberin Hannah und ein paar Kunden gesprochen. Seht selbst!\n\nMehr Infos: https://utopia.de/ratgeber/verpackungsfreier-supermarkt/\n\nAbonniere unseren kostenlosen Newsletter: https://utopia.de/den-newsletter-abonnieren/\n\nFolge uns auf Facebook: https://www.facebook.com/utopia.de\n\nund auf Instagram: https://www.instagram.com/utopia.de/\n\n(Video: Victoria Scherff, Stefanie Jakob)", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/t6Rm11Pvh-0/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/t6Rm11Pvh-0/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/t6Rm11Pvh-0/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/t6Rm11Pvh-0/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "Utopia.de", "tags": ["zero waste", "verpackungsfrei", "unverpackt", "einkaufen", "m\u00fcll", "vermeiden", "m\u00fcllvermeidung", "verpackung"], "categoryId": "26", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Unverpackt einkaufen: zu Besuch bei \"Ohne\" in M\u00fcnchen", "description": "Der verpackungsfreie Supermarkt liegt im Trend, denn immer mehr Menschen wollen einkaufen ohne Verpackung.\n\nWir waren in M\u00fcnchens Unverpackt-Laden \"Ohne\", haben das verpackungsfreie Einkaufen ausprobiert, mit Inhaberin Hannah und ein paar Kunden gesprochen. Seht selbst!\n\nMehr Infos: https://utopia.de/ratgeber/verpackungsfreier-supermarkt/\n\nAbonniere unseren kostenlosen Newsletter: https://utopia.de/den-newsletter-abonnieren/\n\nFolge uns auf Facebook: https://www.facebook.com/utopia.de\n\nund auf Instagram: https://www.instagram.com/utopia.de/\n\n(Video: Victoria Scherff, Stefanie Jakob)"}}, "statistics": {"viewCount": "28158", "likeCount": "250", "dislikeCount": "1", "favoriteCount": "0", "commentCount": "7"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/3QvjnpKJZK24T8qlUDxBqjbbPcs\"", "id": "MIKenzlvAf4", "snippet": {"publishedAt": "2018-08-26T09:00:06.000Z", "channelId": "UCxI5TTV3fjLa67OzJgHsF9w", "title": "PLASTIKFREI einkaufen | Fair Fashion & Lifestyle | rethinknation", "description": "Egal, in welchen Supermarkt man geht, man sieht alles nur in Plastik eingepackt. Dabei w\u00e4re es doch so wichtig f\u00fcr die Umwelt weniger Plastik zu konsumieren. Wir stellen euch beispielhaft einen Lebensmittelladen vor, indem man verpackungsfrei einkaufen kann\n\nFaire und nachhaltige Klamotten (Fair Fashion) aber auch fairer und nachhaltiger Lifestyle (wie zum Beispiel Smartphones) sind hier zu finden! Der Konsumgesellschaft und vor allem Fast Fashion entgegen zu wirken und an ein wenig Minimalismus und bewusstem Konsum Gefallen zu finden: Das hat die Playlist \"Fair Fashion & Lifestyle\" zum Ziel! Sie ist vollgepackt mit Infos, Siegeln, Hauls, Lookbooks, Tipps, Marken, Trips wie z.B. zu Shops und Stores aber auch zur Fashion Week nach Berlin und auch generell nachdenklichen Gedanken rund um die Kleidungs- und Textilindustrie sowie dem generellen Konsumwahn. :)\n\n\n\u00dcbersicht - Unverpackt-L\u00e4den in Deutschland:\n\nhttps://enorm-magazin.de/unverpackt-laeden-deutschland\n\n\u2717 Neu in Sachen Fair Fashion? Ein paar Marken zum Entdecken:\n\n\u25ba \u2717 Armedangels: http://bit.ly/2DGhQ38\n\u25ba \u2717 Bleed: http://bit.ly/2lA9Vgn\n\u25ba \u2717 Dedicated: http://bit.ly/2q4O3PR\n\u25ba \u2717 Ecoalf: http://bit.ly/2lse07o\n\u25ba \u2717 Kerbholz: http://bit.ly/2C0nCw9\n\u25ba \u2717 Lanius: http://bit.ly/2lxxbfa\n\u25ba \u2717 Pinqponq: http://bit.ly/2C1sOjy\n\u25ba \u2717 Veja: http://bit.ly/2lqWRLh\n\nHier kannst du uns kostenlos abonnieren:\n\nhttp://bit.ly/2w4VbOX\n\nSocial Media\n\nhttps://www.instagram.com/rethinknation\nhttps://www.facebook.com/therethinknation\nhttps://twitter.com/rethink_nation\n\n\u2717 Im Video verwendetes Equipment:\n\n\u25ba \u2717 Kamera:\n\u2192 Gebraucht kaufen: http://bit.ly/2lEvjCa\n\u2192 bei Amazon: http://amzn.to/2xxig9C\n\n\u25ba \u2717 Objektiv:\n\u2192 Gebraucht kaufen: http://bit.ly/2DQZEE9\n\u2192 bei Amazon: http://amzn.to/2hj299y\n\n\u25ba \u2717 Mikrofon:\n\u2192 bei Amazon: http://amzn.to/2zY6eHY\n\n\u25ba \u2717 Schnittprogramm:\n\u2192 bei Amazon: http://amzn.to/2zWPvov\n\nMusik:\n\nMusic by Joakim Karud http://youtube.com/joakimkarud\n\nFair Trade Fashion sieht schon lange nicht mehr nach bio, vegan und Nachhaltigkeit aus. Im Doku Stil entdecken wir mit Euch gemeinsam auf rethinknation Minimalismus und Fashion Hauls (yes, Minimalismus und Haul sind durchaus kombinierbar), Tipps und Trends f\u00fcr Fair Fashion Mode 2018, Vlogs von der Fashion Week, andere deutsche Fair Fashion Blogger + deren Outfits und generell alles was mit Inspiration rund um das Thema nachhaltige, faire und bewusste Kleidung und Klamotten zu tun hat. Neben Reviews zu Sneakern, Backpacks usw. behandeln wir aber auch fairen Lifestyle und stellen Euch Alternativen zu Plastikflaschen oder faire Smartphones vor. Und zu guter letzt gibt es auch Videos, die nachdenklichen Themen und Gedanken gewidmet sind und einen Hauch von Philosophie verspr\u00fchen. :)\n\nWir w\u00fcrden uns sehr freuen Euch in der nation willkommen zu hei\u00dfen! :) \nDie Community und wir freuen uns schon auf Euch und Eure interessanten Gedanken, Tipps & Tricks! :)\n\nHabt Euch Lieb!\nOliver & Yannick\n\nMit \u2717 gekennzeichnete Links sind \"Affiliate Links\". Wenn ihr \u00fcber diese Links etwas bestellt, bekommen wir eine kleine Provision \u2013 quasi f\u00fcr die Empfehlung. Ihr zahlt deswegen nat\u00fcrlich nicht mehr, unterst\u00fctzt uns aber! :)", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/MIKenzlvAf4/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/MIKenzlvAf4/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/MIKenzlvAf4/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/MIKenzlvAf4/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/MIKenzlvAf4/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "rethinknation", "tags": ["m\u00fcllvermeidung", "m\u00fcllvermeidung im alltag", "m\u00fcllvermeidung tipps", "m\u00fcll", "weniger m\u00fcll", "weniger m\u00fcll produzieren", "m\u00fcll vermeiden", "abfallvermeidung", "weniger plastik", "plastik", "plastikm\u00fcll", "plastikfrei", "ohne plastik", "umweltverschmutzung", "umweltschutz", "leben ohne plastik", "nachhaltigkeit", "\u00f6kologisch", "zerowaste", "nachhaltig", "\u00f6ko", "nachhaltig leben", "lebensmittel m\u00fcll", "lebensmittel abfall", "lifestyle", "rethinknation", "plastikfrei einkaufen", "unverpackt", "unverpackt mainz", "Plastikvermeidung", "unverpackt laden"], "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "PLASTIKFREI einkaufen | Fair Fashion & Lifestyle | rethinknation", "description": "Egal, in welchen Supermarkt man geht, man sieht alles nur in Plastik eingepackt. Dabei w\u00e4re es doch so wichtig f\u00fcr die Umwelt weniger Plastik zu konsumieren. Wir stellen euch beispielhaft einen Lebensmittelladen vor, indem man verpackungsfrei einkaufen kann\n\nFaire und nachhaltige Klamotten (Fair Fashion) aber auch fairer und nachhaltiger Lifestyle (wie zum Beispiel Smartphones) sind hier zu finden! Der Konsumgesellschaft und vor allem Fast Fashion entgegen zu wirken und an ein wenig Minimalismus und bewusstem Konsum Gefallen zu finden: Das hat die Playlist \"Fair Fashion & Lifestyle\" zum Ziel! Sie ist vollgepackt mit Infos, Siegeln, Hauls, Lookbooks, Tipps, Marken, Trips wie z.B. zu Shops und Stores aber auch zur Fashion Week nach Berlin und auch generell nachdenklichen Gedanken rund um die Kleidungs- und Textilindustrie sowie dem generellen Konsumwahn. :)\n\n\n\u00dcbersicht - Unverpackt-L\u00e4den in Deutschland:\n\nhttps://enorm-magazin.de/unverpackt-laeden-deutschland\n\n\u2717 Neu in Sachen Fair Fashion? Ein paar Marken zum Entdecken:\n\n\u25ba \u2717 Armedangels: http://bit.ly/2DGhQ38\n\u25ba \u2717 Bleed: http://bit.ly/2lA9Vgn\n\u25ba \u2717 Dedicated: http://bit.ly/2q4O3PR\n\u25ba \u2717 Ecoalf: http://bit.ly/2lse07o\n\u25ba \u2717 Kerbholz: http://bit.ly/2C0nCw9\n\u25ba \u2717 Lanius: http://bit.ly/2lxxbfa\n\u25ba \u2717 Pinqponq: http://bit.ly/2C1sOjy\n\u25ba \u2717 Veja: http://bit.ly/2lqWRLh\n\nHier kannst du uns kostenlos abonnieren:\n\nhttp://bit.ly/2w4VbOX\n\nSocial Media\n\nhttps://www.instagram.com/rethinknation\nhttps://www.facebook.com/therethinknation\nhttps://twitter.com/rethink_nation\n\n\u2717 Im Video verwendetes Equipment:\n\n\u25ba \u2717 Kamera:\n\u2192 Gebraucht kaufen: http://bit.ly/2lEvjCa\n\u2192 bei Amazon: http://amzn.to/2xxig9C\n\n\u25ba \u2717 Objektiv:\n\u2192 Gebraucht kaufen: http://bit.ly/2DQZEE9\n\u2192 bei Amazon: http://amzn.to/2hj299y\n\n\u25ba \u2717 Mikrofon:\n\u2192 bei Amazon: http://amzn.to/2zY6eHY\n\n\u25ba \u2717 Schnittprogramm:\n\u2192 bei Amazon: http://amzn.to/2zWPvov\n\nMusik:\n\nMusic by Joakim Karud http://youtube.com/joakimkarud\n\nFair Trade Fashion sieht schon lange nicht mehr nach bio, vegan und Nachhaltigkeit aus. Im Doku Stil entdecken wir mit Euch gemeinsam auf rethinknation Minimalismus und Fashion Hauls (yes, Minimalismus und Haul sind durchaus kombinierbar), Tipps und Trends f\u00fcr Fair Fashion Mode 2018, Vlogs von der Fashion Week, andere deutsche Fair Fashion Blogger + deren Outfits und generell alles was mit Inspiration rund um das Thema nachhaltige, faire und bewusste Kleidung und Klamotten zu tun hat. Neben Reviews zu Sneakern, Backpacks usw. behandeln wir aber auch fairen Lifestyle und stellen Euch Alternativen zu Plastikflaschen oder faire Smartphones vor. Und zu guter letzt gibt es auch Videos, die nachdenklichen Themen und Gedanken gewidmet sind und einen Hauch von Philosophie verspr\u00fchen. :)\n\nWir w\u00fcrden uns sehr freuen Euch in der nation willkommen zu hei\u00dfen! :) \nDie Community und wir freuen uns schon auf Euch und Eure interessanten Gedanken, Tipps & Tricks! :)\n\nHabt Euch Lieb!\nOliver & Yannick\n\nMit \u2717 gekennzeichnete Links sind \"Affiliate Links\". Wenn ihr \u00fcber diese Links etwas bestellt, bekommen wir eine kleine Provision \u2013 quasi f\u00fcr die Empfehlung. Ihr zahlt deswegen nat\u00fcrlich nicht mehr, unterst\u00fctzt uns aber! :)"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "12082", "likeCount": "527", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "56"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/wc5_oxU38a76eeFqjy9el7CW6Jk\"", "id": "vccIPoFFeB0", "snippet": {"publishedAt": "2018-02-11T18:49:15.000Z", "channelId": "UCiaZSRydY8beFPD886fS0rw", "title": "unverpackt Einkaufen - Supermarkt, Bio Laden, Wochenmarkt uvm.", "description": "In diesem Video erkl\u00e4re ich euch, wie ihr unverpackt einkaufen, ohne Plastik einkaufen k\u00f6nnt und teile meine Erfahrungen.\n\nWeiter unten findet ihr noch Filme & Dokumentationen zum Thema Plastik!!\n\nunverpackt L\u00e4den in Deutschland/ \u00d6sterreich/ Schweiz:\nhttps://utopia.de/ratgeber/verpackungsfreier-supermarkt/\n\nMein M\u00fcsli Laden:\nhttp://www.mein-muesli-laden.de/\nEinfach bei der Bestellung anmerken, dass ihr alles in Papier verpackt haben wollt, hat bei uns bisher immer geklappt. :)\n\nOnline- Shops f\u00fcr ein plastikfreies Leben:\nhttps://www.einfach-ohne-plastik.at/shop/\nhttp://www.monomeer.de/index.php\n\n_____\n\n\u25e3Warum gebrauchte Kleidung?\u25e5\n\n\"The True Cost\"\nauf Netflix oder Amazon Prime\n\n\u25e3Warum kein Plastik?\u25e5\n\n\"Plastic Planet\"\nhttps://www.bpb.de/mediathek/187448/plastic-planet\n\n\"Trashed\"\nhttps://www.youtube.com/watch?v=ETn_1yrHyvI\n\n\u25e3Warum vegan?\u25e5\n\n\"Earthlings\"\nhttps://www.youtube.com/watch?v=ZPj4aPU-kuw\n\n\"Eine lebensver\u00e4nderne Rede\" \nhttps://www.youtube.com/watch?v=QiFI8acpyio\n\n\"What The Health\" & \"Cowspiracy\"\nauf Netflix\n\nVegan ist ungesund (die Jungs sind so lustig!)\nhttps://www.youtube.com/channel/UCURHLn3nl9AFVeD1G0lnlaw\n\n__\n\n\nIhr erreicht mich \u00fcber:\nMail: svenja_tutorials@mail.de\nInstagram: frl.oeko\n\n__\n\nIch w\u00fcrde mich sehr freuen, wenn ihr bewertet & kommentiert.\nFalls euch meine Videos gefallen, abonnieren nicht vergessen! (:\nUnd wenn nicht, konstruktive Kritik ist immer erw\u00fcnscht.\n\nDie im Video gezeigten oder vorgestellten Produkte habe ich selbst finanziert.\nAlles, was ich sage, entspricht meiner Meinung und wurde nicht durch Dritte beeinflusst.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/vccIPoFFeB0/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/vccIPoFFeB0/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/vccIPoFFeB0/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/vccIPoFFeB0/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/vccIPoFFeB0/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Fr\u00e4ulein\u00d6ko", "tags": ["unverpackt einkaufen erfahrungen", "unverpackt haul", "ohne verpackung einkaufen", "ohne verpackung leben", "ohne m\u00fcll einkaufen", "ohne m\u00fcll leben", "ohne plastik leben", "ohne plastik einkaufen", "verpackungsfrei einkaufen", "vegan und unverpackt"], "categoryId": "26", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "unverpackt Einkaufen - Supermarkt, Bio Laden, Wochenmarkt uvm.", "description": "In diesem Video erkl\u00e4re ich euch, wie ihr unverpackt einkaufen, ohne Plastik einkaufen k\u00f6nnt und teile meine Erfahrungen.\n\nWeiter unten findet ihr noch Filme & Dokumentationen zum Thema Plastik!!\n\nunverpackt L\u00e4den in Deutschland/ \u00d6sterreich/ Schweiz:\nhttps://utopia.de/ratgeber/verpackungsfreier-supermarkt/\n\nMein M\u00fcsli Laden:\nhttp://www.mein-muesli-laden.de/\nEinfach bei der Bestellung anmerken, dass ihr alles in Papier verpackt haben wollt, hat bei uns bisher immer geklappt. :)\n\nOnline- Shops f\u00fcr ein plastikfreies Leben:\nhttps://www.einfach-ohne-plastik.at/shop/\nhttp://www.monomeer.de/index.php\n\n_____\n\n\u25e3Warum gebrauchte Kleidung?\u25e5\n\n\"The True Cost\"\nauf Netflix oder Amazon Prime\n\n\u25e3Warum kein Plastik?\u25e5\n\n\"Plastic Planet\"\nhttps://www.bpb.de/mediathek/187448/plastic-planet\n\n\"Trashed\"\nhttps://www.youtube.com/watch?v=ETn_1yrHyvI\n\n\u25e3Warum vegan?\u25e5\n\n\"Earthlings\"\nhttps://www.youtube.com/watch?v=ZPj4aPU-kuw\n\n\"Eine lebensver\u00e4nderne Rede\" \nhttps://www.youtube.com/watch?v=QiFI8acpyio\n\n\"What The Health\" & \"Cowspiracy\"\nauf Netflix\n\nVegan ist ungesund (die Jungs sind so lustig!)\nhttps://www.youtube.com/channel/UCURHLn3nl9AFVeD1G0lnlaw\n\n__\n\n\nIhr erreicht mich \u00fcber:\nMail: svenja_tutorials@mail.de\nInstagram: frl.oeko\n\n__\n\nIch w\u00fcrde mich sehr freuen, wenn ihr bewertet & kommentiert.\nFalls euch meine Videos gefallen, abonnieren nicht vergessen! (:\nUnd wenn nicht, konstruktive Kritik ist immer erw\u00fcnscht.\n\nDie im Video gezeigten oder vorgestellten Produkte habe ich selbst finanziert.\nAlles, was ich sage, entspricht meiner Meinung und wurde nicht durch Dritte beeinflusst."}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "14246", "likeCount": "315", "dislikeCount": "13", "favoriteCount": "0", "commentCount": "98"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/b8GZToeAal4HKjCZ7eF9BcjfRYY\"", "id": "262Y2Wl1hO8", "snippet": {"publishedAt": "2018-06-11T09:13:01.000Z", "channelId": "UCAKB9wGGRccBDrvbbbmgetw", "title": "M\u00fcll vermeiden: Leben ohne Plastik | Markt | NDR", "description": "Ist ein Leben ohne Plastikm\u00fcll realistisch? Das will Reporter Uwe Leiterer herausfinden. Doch beim Einkaufen im Supermarkt und Discounter st\u00f6\u00dft er immer wieder auf Probleme.\n\nhttps://www.ndr.de/ratgeber/verbraucher/Plastikverzicht-Weniger-Weichmacher-im-Blut,plastik416.html", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/262Y2Wl1hO8/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/262Y2Wl1hO8/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/262Y2Wl1hO8/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/262Y2Wl1hO8/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "NDR Ratgeber", "tags": ["Plastikverzicht", "Weichmacher", "Markt Autor Uwe Leiterer", "Kunststoff", "Hormonhaushalt", "Phthalate", "Bisphenol A", "blutwerte", "DEHP", "BBP", "DBP", "DIP", "Plastikm\u00fcll", "Uwe Leiterer"], "categoryId": "28", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "M\u00fcll vermeiden: Leben ohne Plastik | Markt | NDR", "description": "Ist ein Leben ohne Plastikm\u00fcll realistisch? Das will Reporter Uwe Leiterer herausfinden. Doch beim Einkaufen im Supermarkt und Discounter st\u00f6\u00dft er immer wieder auf Probleme.\n\nhttps://www.ndr.de/ratgeber/verbraucher/Plastikverzicht-Weniger-Weichmacher-im-Blut,plastik416.html"}, "defaultAudioLanguage": "en-US"}, "statistics": {"viewCount": "85847", "likeCount": "904", "dislikeCount": "108", "favoriteCount": "0", "commentCount": "137"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/UneLQ28PJ6U1-odks7miG5P2Bfk\"", "id": "2L3y2HaHwk4", "snippet": {"publishedAt": "2018-12-19T15:44:04.000Z", "channelId": "UCSeil5V81-mEGB1-VNR7YEA", "title": "Einkaufen ohne Plastik", "description": "Plastikm\u00fcll vermeiden wollen viele. Aber das Angebot im Supermarkt an alternativ verpackten Lebensmitteln ist oft d\u00fcrftig. Unsere Reporter machen den Test: Wie lange dauert der plastikfreie Einkauf, und was kostet er?\n\nhttp://www.n-tv.de/\nhttp://www.tvnow.de/ntv/", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/2L3y2HaHwk4/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/2L3y2HaHwk4/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/2L3y2HaHwk4/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/2L3y2HaHwk4/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/2L3y2HaHwk4/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "ntv Nachrichten", "tags": ["n-tv", "ntv", "n-t-v", "ntvNachrichtenGmbH", "Nachrichten", "Nachrichtenfernsehen", "Nachrichtensender", "News", "Panorama", "TV", "Aktuell", "Ern\u00e4hrung", "Plastik", "M\u00fcll", "Recycling", "Nachhaltigkeit"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Einkaufen ohne Plastik", "description": "Plastikm\u00fcll vermeiden wollen viele. Aber das Angebot im Supermarkt an alternativ verpackten Lebensmitteln ist oft d\u00fcrftig. Unsere Reporter machen den Test: Wie lange dauert der plastikfreie Einkauf, und was kostet er?\n\nhttp://www.n-tv.de/\nhttp://www.tvnow.de/ntv/"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "245", "likeCount": "2", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/i14rnJWK3f8-gn8UENWC0CE4qbQ\"", "id": "0Ss6GTm__5Y", "snippet": {"publishedAt": "2018-04-30T12:09:40.000Z", "channelId": "UCAKB9wGGRccBDrvbbbmgetw", "title": "Einkaufen ohne Plastik - geht das? | Markt | NDR", "description": "Ein Leben ohne Plastik kann m\u00fchsam sein - vor allem beim Einkaufen. Denn nicht f\u00fcr alle Lebensmittel und Hygieneartikel gibt es eine Alternative ohne Plastikverpackung.\n\nhttps://www.ndr.de/ratgeber/verbraucher/Plastikverzicht-Weniger-Weichmacher-im-Blut,plastik416.html", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/0Ss6GTm__5Y/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/0Ss6GTm__5Y/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/0Ss6GTm__5Y/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/0Ss6GTm__5Y/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "NDR Ratgeber", "tags": ["Plastik", "einkaufen"], "categoryId": "28", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Einkaufen ohne Plastik - geht das? | Markt | NDR", "description": "Ein Leben ohne Plastik kann m\u00fchsam sein - vor allem beim Einkaufen. Denn nicht f\u00fcr alle Lebensmittel und Hygieneartikel gibt es eine Alternative ohne Plastikverpackung.\n\nhttps://www.ndr.de/ratgeber/verbraucher/Plastikverzicht-Weniger-Weichmacher-im-Blut,plastik416.html"}, "defaultAudioLanguage": "en-US"}, "statistics": {"viewCount": "2126", "likeCount": "34", "dislikeCount": "7", "favoriteCount": "0", "commentCount": "10"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/w1SmZs3RyW5IvX3FrKmiYV9EJzI\"", "id": "If2FuLf7edY", "snippet": {"publishedAt": "2017-05-26T09:12:26.000Z", "channelId": "UCcUejlcFz1i7vnq18eFq19Q", "title": "10 Tipps zum plastikfrei einkaufen und Geld sparen | zero waste", "description": "Meine 10 Anf\u00e4nger Tipps zum plastikfreien Lebensmittel Einkauf und wie ihr dabei Geld sparen k\u00f6nnt. \n\nBloggtipp - Glasgefl\u00fcster\nhttps://glasgefluester.wordpress.com\n\nLink zum ersten Video:\nhttp://bit.ly/2r2UHmv\n\nHier geht es zu meinem Blog:\nhttp://bit.ly/1l5wBmn\n\nMeinen Kanal abonnieren:\nhttp://goo.gl/zk6LS5\n\nBlog | http://www.relleomein.de\nFacebook | https://www.facebook.com/relleomein\nTwitter | https://twitter.com/relleoMein\nInstagram | http://instagram.com/relleomein", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/If2FuLf7edY/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/If2FuLf7edY/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/If2FuLf7edY/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/If2FuLf7edY/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "Heike Relleomein", "tags": ["zero waste", "less waste", "verpackungsfrei", "einkaufen", "unverpackt", "einkaufen und sparen", "geld sparen", "Lebensmitteleinkauf", "g\u00fcnstig einkaufen", "Dinge die ich nicht mehr kaufe"], "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "10 Tipps zum plastikfrei einkaufen und Geld sparen | zero waste", "description": "Meine 10 Anf\u00e4nger Tipps zum plastikfreien Lebensmittel Einkauf und wie ihr dabei Geld sparen k\u00f6nnt. \n\nBloggtipp - Glasgefl\u00fcster\nhttps://glasgefluester.wordpress.com\n\nLink zum ersten Video:\nhttp://bit.ly/2r2UHmv\n\nHier geht es zu meinem Blog:\nhttp://bit.ly/1l5wBmn\n\nMeinen Kanal abonnieren:\nhttp://goo.gl/zk6LS5\n\nBlog | http://www.relleomein.de\nFacebook | https://www.facebook.com/relleomein\nTwitter | https://twitter.com/relleoMein\nInstagram | http://instagram.com/relleomein"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "51862", "likeCount": "1007", "dislikeCount": "46", "favoriteCount": "0", "commentCount": "160"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/sL3QPADDT4SatfBEenmDhi5cPUU\"", "id": "0pqbPxblGmg", "snippet": {"publishedAt": "2015-01-10T11:10:33.000Z", "channelId": "UChSIuoTth4tpNi8AQdl9nqA", "title": "Einkaufen ohne Plastik", "description": "Einkaufen ohne Plastik - Lokalzeit aus Aachen vom 06.01.2015", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/0pqbPxblGmg/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/0pqbPxblGmg/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/0pqbPxblGmg/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/0pqbPxblGmg/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "MegaBiomann", "tags": ["Einkaufen ohne Plastik - Lokalzeit aus Aachen vom 06.01.2015"], "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Einkaufen ohne Plastik", "description": "Einkaufen ohne Plastik - Lokalzeit aus Aachen vom 06.01.2015"}}, "statistics": {"viewCount": "5596", "likeCount": "38", "dislikeCount": "1", "favoriteCount": "0", "commentCount": "6"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/jVF9kSIGyip0Viw5Ug-rg6-ULT4\"", "id": "dW9Z13uFS6g", "snippet": {"publishedAt": "2017-09-16T10:10:10.000Z", "channelId": "UCqmQ1b96-PNH4coqgHTuTlA", "title": "Ideen gegen Plastikm\u00fcll im Supermarkt | Servicezeit | WDR", "description": "In Plastikfolie eingeschwei\u00dfte Bio-Gurken, Plastikscheiben zwischen jeder Wurst- und K\u00e4sescheibe, Tomaten in Plastikschalen - nach einem normalen Einkauf landet sehr viel Plastikm\u00fcll im Einkaufswagen. Doch Superm\u00e4rkte aus NRW zeigen, dass es auch anders geht: mit Wurst und K\u00e4se in wiederverwendbaren Frische-Boxen und gelasertem Bio-Gem\u00fcse.\r\n\r\nAutor: Hanna Beckmann\r\n\r\nLink: http://www1.wdr.de/verbraucher/ernaehrung/ideen-gegen-plastikmuell-im-supermarkt-100.html", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/dW9Z13uFS6g/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/dW9Z13uFS6g/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/dW9Z13uFS6g/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/dW9Z13uFS6g/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/dW9Z13uFS6g/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "ARD", "tags": ["Serviczeit", "WDR", "Plastikverpackung", "Verpackungsm\u00fcll", "Gem\u00fcse", "Supermarkt", "Bio-Produkte", "Verpackung", "Plastik", "Plastikschalen", "Laser", "Laser-Symbole", "Bio-Gem\u00fcse"], "categoryId": "28", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Ideen gegen Plastikm\u00fcll im Supermarkt | Servicezeit | WDR", "description": "In Plastikfolie eingeschwei\u00dfte Bio-Gurken, Plastikscheiben zwischen jeder Wurst- und K\u00e4sescheibe, Tomaten in Plastikschalen - nach einem normalen Einkauf landet sehr viel Plastikm\u00fcll im Einkaufswagen. Doch Superm\u00e4rkte aus NRW zeigen, dass es auch anders geht: mit Wurst und K\u00e4se in wiederverwendbaren Frische-Boxen und gelasertem Bio-Gem\u00fcse.\r\n\r\nAutor: Hanna Beckmann\r\n\r\nLink: http://www1.wdr.de/verbraucher/ernaehrung/ideen-gegen-plastikmuell-im-supermarkt-100.html"}}, "statistics": {"viewCount": "19882", "likeCount": "502", "dislikeCount": "15", "favoriteCount": "0", "commentCount": "81"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/aoIvfUEQ-8QUtDVnlh1qr5-2aY8\"", "id": "amioreXQ4Fg", "snippet": {"publishedAt": "2018-05-11T08:56:40.000Z", "channelId": "UCAKB9wGGRccBDrvbbbmgetw", "title": "Preisvergleich: Lebensmittel ohne Plastik | Markt | NDR", "description": "Im Supermarkt sind unverpackte Lebensmittel oft teurer als Ware in Plastikh\u00fclle. Wo kann man plastikfreies Obst und Gem\u00fcse gut und g\u00fcnstig einkaufen?\n\nhttps://www.ndr.de/ratgeber/verbraucher/Plastikverzicht-Weniger-Weichmacher-im-Blut,plastik416.html", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/amioreXQ4Fg/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/amioreXQ4Fg/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/amioreXQ4Fg/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/amioreXQ4Fg/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "NDR Ratgeber", "tags": ["Plastik", "Einkaufen", "Preis", "Selbstveruch", "Uwe Leiterer"], "categoryId": "28", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Preisvergleich: Lebensmittel ohne Plastik | Markt | NDR", "description": "Im Supermarkt sind unverpackte Lebensmittel oft teurer als Ware in Plastikh\u00fclle. Wo kann man plastikfreies Obst und Gem\u00fcse gut und g\u00fcnstig einkaufen?\n\nhttps://www.ndr.de/ratgeber/verbraucher/Plastikverzicht-Weniger-Weichmacher-im-Blut,plastik416.html"}, "defaultAudioLanguage": "en-US"}, "statistics": {"viewCount": "5148", "likeCount": "84", "dislikeCount": "14", "favoriteCount": "0", "commentCount": "16"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/a8w-YFvffU4cv7Ki36FT9KZPWBs\"", "id": "FXVeQMXPW0Q", "snippet": {"publishedAt": "2016-10-30T13:43:25.000Z", "channelId": "UCZvTtFmyjlzQppOE0y7uPqg", "title": "Es geht auch ohne - Verpackungsfreie L\u00e4den in Recklinghausen", "description": "\u00dcber 12 Tausend Tonnen Verpackungsm\u00fcll produzieren die Dortmunder pro Jahr - 1000 Badewannen am Tag. Verpackungsfreie L\u00e4den wie Tante Trine in Recklinghausen wollen das \u00e4ndern. Wie sieht verpackungsfreies Einkaufen aus und wie viel M\u00fcll l\u00e4sst dich damit einsparen? Christina Schneider macht den Test. - Ein Beitrag aus der Sendung Ruhr_report.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/FXVeQMXPW0Q/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/FXVeQMXPW0Q/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/FXVeQMXPW0Q/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/FXVeQMXPW0Q/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/FXVeQMXPW0Q/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Journalisten- Akademie KAS", "tags": ["Dortmund", "Recklinghausen", "M\u00fcll", "verpackungsfrei", "Umwelt"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Es geht auch ohne - Verpackungsfreie L\u00e4den in Recklinghausen", "description": "\u00dcber 12 Tausend Tonnen Verpackungsm\u00fcll produzieren die Dortmunder pro Jahr - 1000 Badewannen am Tag. Verpackungsfreie L\u00e4den wie Tante Trine in Recklinghausen wollen das \u00e4ndern. Wie sieht verpackungsfreies Einkaufen aus und wie viel M\u00fcll l\u00e4sst dich damit einsparen? Christina Schneider macht den Test. - Ein Beitrag aus der Sendung Ruhr_report."}}, "statistics": {"viewCount": "4501", "likeCount": "44", "dislikeCount": "1", "favoriteCount": "0", "commentCount": "3"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/Kxqrkcf2TxT3c6fKUv_b8rJ4iWU\"", "id": "i-rt9TgbAyI", "snippet": {"publishedAt": "2018-05-13T08:00:07.000Z", "channelId": "UCW72fW_YwYxPRyZ1gs_pmRg", "title": "FOOD HAUL OHNE PLASTIK EINKAUFEN. GEHT DAS? GESUND UND NACHHALTIG (P)", "description": "Wenn euch das Video gef\u00e4llt, freue ich mich nat\u00fcrlich \u00fcber ein D\u00e4umchen hoch & ein Abo \n\nInstagram: https://instagram.com/resirandom/\n\nbusiness inquiries: resirandom@gmail.com\n(Bitte nur gesch\u00e4ftliche Anfragen, f\u00fcr alles weitere k\u00f6nnt ihr mich gerne bei Instagram kontaktieren)\n*************************************\n\n5 % Rabatt bei https://www.korodrogerie.de mit dem Code Resi \n\nMEINE MUST HAVES: \nKopfh\u00f6rer: http://goo.gl/pR35cG\nWasserkefir: http://goo.gl/qvZVD1\nHolzl\u00f6ffel: http://goo.gl/7mPzwJ\nEdelstahl Strohhalme: http://goo.gl/oxi23U\nKala-Namak Salz: https://goo.gl/hBgDbx\nMeine Yogamatte: http://goo.gl/gGSrVG\nYogatasche: http://goo.gl/SiQbd7\nMein Entsafter: http://goo.gl/jmh2c5\nMeine K\u00fcchenmaschine: http://goo.gl/9rfD6i\nMein Vitamix: http://goo.gl/jaoY7E\ng\u00fcnstigere Alternative hier: http://goo.gl/ivNzLz\n\nBuchempfehlungen:\n\nDu bist das Placebo: http://goo.gl/GzciLC\nThe Power of Habit (englisch): http://goo.gl/dtNjyD\n                                 (deutsch): http://goo.gl/iLjcV9\nDarm mit Charme: http://goo.gl/t8NGQm\n\nMeine Haarpflege:\n\nShampoo: http://goo.gl/GfUk1J\nConditioner: http://goo.gl/rIQFro\nShine Spray: http://goo.gl/KUFNt4\nHaar-Maske: http://goo.gl/9xb7BC\n\nMein Equipment: \n\nMeine Kamera: http://goo.gl/WjuPHi\nMein Mikro: http://goo.gl/6a4Ey8\nRinglicht: http://goo.gl/Nc6awf\nSoftboxen: http://goo.gl/jd5xR2\nVlog Kamera (verwende ich auch f\u00fcr meine Instagram Fotos): http://goo.gl/vLQLU2\nMein Schnittprogram: Final Cut Pro X\n\nFAQ:\n\nschau Dir gerne diese Videos an, da beantworte ich die h\u00e4ufigsten Fragen:\nhttp://goo.gl/xi4jM7\nhttp://goo.gl/9tQamh\n\n\nMusic Intro:\nGood For You by THBD https://soundcloud.com/thbdsultan\nCreative Commons \u2014 Attribution 3.0 Unported\u2014 CC BY 3.0 \nhttp://creativecommons.org/licenses/b...\nMusic provided by Audio Library https://youtu.be/-K_YSjqKgvQ\n\n\nKooperationen:\nGesponserte Videos werden von mir immer schon im Videotitel mit einem (P) gekennzeichnet.\nProdukte von KoRo und Nutrilovers wurden mir kostenlos zur Verf\u00fcgung gestellt\n\n*Die Infobox enth\u00e4lt Affiliate Links, das bedeutet wenn Du \u00fcber meinen Link einkaufst, erhalte ich eine kleine Provision. Damit unterst\u00fctzt Du meine Arbeit, der Preis bleibt dabei f\u00fcr Dich immer gleich*", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/i-rt9TgbAyI/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/i-rt9TgbAyI/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/i-rt9TgbAyI/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/i-rt9TgbAyI/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/i-rt9TgbAyI/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Resi Random", "tags": ["einkaufen", "ohne", "M\u00fcll", "Verpackung", "Bio", "gesund", "abnehmen", "Wocheneinkauf", "Familie", "planen", "g\u00fcnstig", "frisch", "Aldi", "Rewe", "Lidl", "Wochenmarkt", "vegan", "vegetarisch", "Gem\u00fcsen", "Rezept", "Ideen", "kochen"], "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "FOOD HAUL OHNE PLASTIK EINKAUFEN. GEHT DAS? GESUND UND NACHHALTIG (P)", "description": "Wenn euch das Video gef\u00e4llt, freue ich mich nat\u00fcrlich \u00fcber ein D\u00e4umchen hoch & ein Abo \n\nInstagram: https://instagram.com/resirandom/\n\nbusiness inquiries: resirandom@gmail.com\n(Bitte nur gesch\u00e4ftliche Anfragen, f\u00fcr alles weitere k\u00f6nnt ihr mich gerne bei Instagram kontaktieren)\n*************************************\n\n5 % Rabatt bei https://www.korodrogerie.de mit dem Code Resi \n\nMEINE MUST HAVES: \nKopfh\u00f6rer: http://goo.gl/pR35cG\nWasserkefir: http://goo.gl/qvZVD1\nHolzl\u00f6ffel: http://goo.gl/7mPzwJ\nEdelstahl Strohhalme: http://goo.gl/oxi23U\nKala-Namak Salz: https://goo.gl/hBgDbx\nMeine Yogamatte: http://goo.gl/gGSrVG\nYogatasche: http://goo.gl/SiQbd7\nMein Entsafter: http://goo.gl/jmh2c5\nMeine K\u00fcchenmaschine: http://goo.gl/9rfD6i\nMein Vitamix: http://goo.gl/jaoY7E\ng\u00fcnstigere Alternative hier: http://goo.gl/ivNzLz\n\nBuchempfehlungen:\n\nDu bist das Placebo: http://goo.gl/GzciLC\nThe Power of Habit (englisch): http://goo.gl/dtNjyD\n                                 (deutsch): http://goo.gl/iLjcV9\nDarm mit Charme: http://goo.gl/t8NGQm\n\nMeine Haarpflege:\n\nShampoo: http://goo.gl/GfUk1J\nConditioner: http://goo.gl/rIQFro\nShine Spray: http://goo.gl/KUFNt4\nHaar-Maske: http://goo.gl/9xb7BC\n\nMein Equipment: \n\nMeine Kamera: http://goo.gl/WjuPHi\nMein Mikro: http://goo.gl/6a4Ey8\nRinglicht: http://goo.gl/Nc6awf\nSoftboxen: http://goo.gl/jd5xR2\nVlog Kamera (verwende ich auch f\u00fcr meine Instagram Fotos): http://goo.gl/vLQLU2\nMein Schnittprogram: Final Cut Pro X\n\nFAQ:\n\nschau Dir gerne diese Videos an, da beantworte ich die h\u00e4ufigsten Fragen:\nhttp://goo.gl/xi4jM7\nhttp://goo.gl/9tQamh\n\n\nMusic Intro:\nGood For You by THBD https://soundcloud.com/thbdsultan\nCreative Commons \u2014 Attribution 3.0 Unported\u2014 CC BY 3.0 \nhttp://creativecommons.org/licenses/b...\nMusic provided by Audio Library https://youtu.be/-K_YSjqKgvQ\n\n\nKooperationen:\nGesponserte Videos werden von mir immer schon im Videotitel mit einem (P) gekennzeichnet.\nProdukte von KoRo und Nutrilovers wurden mir kostenlos zur Verf\u00fcgung gestellt\n\n*Die Infobox enth\u00e4lt Affiliate Links, das bedeutet wenn Du \u00fcber meinen Link einkaufst, erhalte ich eine kleine Provision. Damit unterst\u00fctzt Du meine Arbeit, der Preis bleibt dabei f\u00fcr Dich immer gleich*"}}, "statistics": {"viewCount": "6835", "likeCount": "363", "dislikeCount": "11", "favoriteCount": "0", "commentCount": "64"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/vyTZUh52xOUh15XnZzaZ0uLFEsc\"", "id": "wkzDxQPr_MI", "snippet": {"publishedAt": "2015-07-27T14:04:13.000Z", "channelId": "UCf8acyYZ0yQim9W0i8JSJcQ", "title": "NDR - Das Experiment - Leben ohne Plastik", "description": "Familie Wagner aus Hamburg macht das Experiment: Die Familie will 4 Wochen ohne Plastik leben.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/wkzDxQPr_MI/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/wkzDxQPr_MI/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/wkzDxQPr_MI/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "Gowelliy Tevellay", "tags": ["Experiment", "Leben", "ohne", "Plastik"], "categoryId": "28", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "NDR - Das Experiment - Leben ohne Plastik", "description": "Familie Wagner aus Hamburg macht das Experiment: Die Familie will 4 Wochen ohne Plastik leben."}}, "statistics": {"viewCount": "9407", "likeCount": "54", "dislikeCount": "4", "favoriteCount": "0", "commentCount": "13"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/xMOiryqiw4qnNA7iu5m4Gx0Sgr8\"", "id": "5oonUme5Z98", "snippet": {"publishedAt": "2017-02-06T11:00:00.000Z", "channelId": "UCU9DFOi9-JCIP-DrgUwoT2g", "title": "Plastikfrei leben: Lebensmittel einkaufen im Supermarkt? / Folge 1", "description": "Die Plastikfrei Basics f\u00fcr den Lebensmittel-Einkauf... Die wichtigsten Nahrungsmittel, die man verpackungs / plastikfrei / plastikarm im Handel erh\u00e4lt. Wo kannst du Verpackung sparen? Wann ist es sinnvoll?\n\nINHALT\n\n0:52 Basics & M\u00fcsli\n2:54 Milchprodukte:\n3:41 K\u00e4se\n5:19 Butter/Margarine\n7:53 Kaffee\n8:38 Brot\n9:41 Getr\u00e4nke\n11:46 Obst & Gem\u00fcse\n13:20 Allgemeine Tipps\n\nABGEBILDETE PRODUKTE | h\u00f6h\u00f6...Affiliate Links (bin alt & brauch das Geld)\n\nButterdose\nhttp://amzn.to/2jSntGj\n\nWasserflasche (anderer Deckel is extra)\nhttp://amzn.to/2jSq57b\n\nThermo-Glasflasche f\u00fcrs B\u00fcro\nhttp://amzn.to/2khWH8V\n\nEinkaufsnetz\nhttp://amzn.to/2jSrrPd\n\nLINKS | weiterf\u00fchrendes...\n\nDa k\u00f6nnt ihr euch \u00fcberzeugen, wie gut ich Wikipedia lesen kann:\nhttps://de.wikipedia.org/wiki/Aluminium\n\nFilm-Muss f\u00fcr alle Plastikverweigerer:\nhttp://www.plastic-planet.de/derfilm.html\n\nVerpackungsfreier \"Supermarkt\" in M\u00fcnchen:\nhttp://www.ohne-laden.de/\n\nMeine Plastikfrei-Pinnwand zur Inspiration:\nhttps://www.pinterest.com/undelisch/einfach-plastikfrei/\n\nEinkaufsnetz zum H\u00e4keln\nhttp://goo.gl/4hQBjZ", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/5oonUme5Z98/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/5oonUme5Z98/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/5oonUme5Z98/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/5oonUme5Z98/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/5oonUme5Z98/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Undine Almani", "tags": ["plastikfrei leben", "plastikfrei Essen kaufen", "Lebensmittel", "Alternativen", "plastikfreier Einkauf", "zerowaste", "unverpackt Laden", "Nahrungsmittel", "Supermarkt", "\u00f6kologische Verpackung", "\u00d6kobilanz Flaschen", "CO2 Transport", "Glasflaschen", "OHNE der verpackungsfreie Supermarkt", "M\u00fcnchen"], "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "de", "localized": {"title": "Plastikfrei leben: Lebensmittel einkaufen im Supermarkt? / Folge 1", "description": "Die Plastikfrei Basics f\u00fcr den Lebensmittel-Einkauf... Die wichtigsten Nahrungsmittel, die man verpackungs / plastikfrei / plastikarm im Handel erh\u00e4lt. Wo kannst du Verpackung sparen? Wann ist es sinnvoll?\n\nINHALT\n\n0:52 Basics & M\u00fcsli\n2:54 Milchprodukte:\n3:41 K\u00e4se\n5:19 Butter/Margarine\n7:53 Kaffee\n8:38 Brot\n9:41 Getr\u00e4nke\n11:46 Obst & Gem\u00fcse\n13:20 Allgemeine Tipps\n\nABGEBILDETE PRODUKTE | h\u00f6h\u00f6...Affiliate Links (bin alt & brauch das Geld)\n\nButterdose\nhttp://amzn.to/2jSntGj\n\nWasserflasche (anderer Deckel is extra)\nhttp://amzn.to/2jSq57b\n\nThermo-Glasflasche f\u00fcrs B\u00fcro\nhttp://amzn.to/2khWH8V\n\nEinkaufsnetz\nhttp://amzn.to/2jSrrPd\n\nLINKS | weiterf\u00fchrendes...\n\nDa k\u00f6nnt ihr euch \u00fcberzeugen, wie gut ich Wikipedia lesen kann:\nhttps://de.wikipedia.org/wiki/Aluminium\n\nFilm-Muss f\u00fcr alle Plastikverweigerer:\nhttp://www.plastic-planet.de/derfilm.html\n\nVerpackungsfreier \"Supermarkt\" in M\u00fcnchen:\nhttp://www.ohne-laden.de/\n\nMeine Plastikfrei-Pinnwand zur Inspiration:\nhttps://www.pinterest.com/undelisch/einfach-plastikfrei/\n\nEinkaufsnetz zum H\u00e4keln\nhttp://goo.gl/4hQBjZ"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "15432", "likeCount": "338", "dislikeCount": "23", "favoriteCount": "0", "commentCount": "57"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/kV2DZL_KSeBYiVS8bGaSVNZEBec\"", "id": "kWVWJLtYhsY", "snippet": {"publishedAt": "2013-03-04T21:56:03.000Z", "channelId": "UCPC8Q1HPFSBX1VUTw_I2fwA", "title": "Leben ohne Plastik", "description": " ", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/kWVWJLtYhsY/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/kWVWJLtYhsY/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/kWVWJLtYhsY/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/kWVWJLtYhsY/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "Brot Ti", "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Leben ohne Plastik", "description": ""}}, "statistics": {"viewCount": "105689", "likeCount": "813", "dislikeCount": "40", "favoriteCount": "0", "commentCount": "149"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/429ZSxlAfRPbmTKRKHOyx2dLuY8\"", "id": "8w4xpg92Wos", "snippet": {"publishedAt": "2018-10-02T16:21:30.000Z", "channelId": "UCbVPrOW_D9_J4TbEUuazyqA", "title": "So geht\u2019s: Frischebox an der Bedientheke nutzen & Verpackungen sparen", "description": "Mit wiederverwendbaren Kunststoff-Boxen lassen sich beim Einkauf von Wurst, K\u00e4se & Co. Verpackungen sparen. EDEKA S\u00fcdwest zeigt wie\u2019s geht. \n\n1. Eine gereinigte Kunststoff-Box mitbringen und an der Bedientheke im EDEKA-Markt \u00f6ffnen. \n\n2. Ge\u00f6ffnete Box auf das vorgesehene Tablett stellen.\n\n3. Unsere Mitarbeiter nehmen das Tablett in Empfang und bef\u00fcllen\ndie Box mit Ihren Produktwu\u0308nschen.\n\n4. Box auf dem Tablett und Preisetikett von unserem Mitarbeiter entgegennehmen\n\n5. Box schlie\u00dfen und mit Preisetikett versehen.\n\nDas bringt\u2019s: Die Mehrwegbox spart Einpackpapier und Plastiktu\u0308ten an der Bedientheke ein. Praktisch: Zu Hause k\u00f6nnen Sie die Box ganz einfach in Ihren Ku\u0308hlschrank einr\u00e4umen.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/8w4xpg92Wos/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/8w4xpg92Wos/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/8w4xpg92Wos/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/8w4xpg92Wos/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/8w4xpg92Wos/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "ZUKUNFTLEBEN", "tags": ["Nachhaltigkeit", "Umwelt", "einkaufen", "Lebensmittel", "K\u00e4se", "Wurst", "sparen", "Verpackung", "ohne M\u00fcll", "Edeka"], "categoryId": "26", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "So geht\u2019s: Frischebox an der Bedientheke nutzen & Verpackungen sparen", "description": "Mit wiederverwendbaren Kunststoff-Boxen lassen sich beim Einkauf von Wurst, K\u00e4se & Co. Verpackungen sparen. EDEKA S\u00fcdwest zeigt wie\u2019s geht. \n\n1. Eine gereinigte Kunststoff-Box mitbringen und an der Bedientheke im EDEKA-Markt \u00f6ffnen. \n\n2. Ge\u00f6ffnete Box auf das vorgesehene Tablett stellen.\n\n3. Unsere Mitarbeiter nehmen das Tablett in Empfang und bef\u00fcllen\ndie Box mit Ihren Produktwu\u0308nschen.\n\n4. Box auf dem Tablett und Preisetikett von unserem Mitarbeiter entgegennehmen\n\n5. Box schlie\u00dfen und mit Preisetikett versehen.\n\nDas bringt\u2019s: Die Mehrwegbox spart Einpackpapier und Plastiktu\u0308ten an der Bedientheke ein. Praktisch: Zu Hause k\u00f6nnen Sie die Box ganz einfach in Ihren Ku\u0308hlschrank einr\u00e4umen."}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "41516", "likeCount": "31", "dislikeCount": "1", "favoriteCount": "0", "commentCount": "7"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/fNE0aEecU_TDOcPAI2CZWD2p5IA\"", "id": "oXkxdGY8DVI", "snippet": {"publishedAt": "2018-05-30T10:04:23.000Z", "channelId": "UCWzj5xAf7XGoh_7LnFn2F0A", "title": "Unverpackt-Laden in K\u00f6ln: Wie l\u00e4uft das Einkaufen ohne Plastik? | Orange by Handelsblatt", "description": "Der Unverpackt-Laden in K\u00f6ln hei\u00dft \u201eVeedelskr\u00e4mer\u201c und verkauft Ware ohne Verpackungen. Zero Waste. Wir haben Ivana Louis gefragt, wie ihr Laden l\u00e4uft. Noch mehr Infos findest du bei Orange: https://orange.handelsblatt.com/artikel/44897\n\nFolge uns auch hier:\nWhatsapp - https://bit.ly/2x8AjqX\nFacebook - http://on.fb.me/1TqeEdW\nTwitter - http://bit.ly/1SmZDeC\nInstagram - http://bit.ly/1IEw9qv", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/oXkxdGY8DVI/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/oXkxdGY8DVI/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/oXkxdGY8DVI/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/oXkxdGY8DVI/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/oXkxdGY8DVI/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Orange by Handelsblatt", "tags": ["Unverpackt", "K\u00f6ln", "Orange", "Handelsblatt", "Zero", "Waste", "Laden", "Veedels", "kr\u00e4mer", "Store", "Interview", "M\u00fcll", "Plastik"], "categoryId": "28", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Unverpackt-Laden in K\u00f6ln: Wie l\u00e4uft das Einkaufen ohne Plastik? | Orange by Handelsblatt", "description": "Der Unverpackt-Laden in K\u00f6ln hei\u00dft \u201eVeedelskr\u00e4mer\u201c und verkauft Ware ohne Verpackungen. Zero Waste. Wir haben Ivana Louis gefragt, wie ihr Laden l\u00e4uft. Noch mehr Infos findest du bei Orange: https://orange.handelsblatt.com/artikel/44897\n\nFolge uns auch hier:\nWhatsapp - https://bit.ly/2x8AjqX\nFacebook - http://on.fb.me/1TqeEdW\nTwitter - http://bit.ly/1SmZDeC\nInstagram - http://bit.ly/1IEw9qv"}, "defaultAudioLanguage": "en-US"}, "statistics": {"viewCount": "1631", "likeCount": "21", "dislikeCount": "1", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/z3dWNZPT-29KF-tf_UXHC41OVhY\"", "id": "bbvsYpxzjrQ", "snippet": {"publishedAt": "2016-07-24T12:55:14.000Z", "channelId": "UCaEN7K2nJHj_Nw6YEllgZnQ", "title": "\u27a4 Einkaufen OHNE (Plastik)M\u00fcll! Zu Besuch bei ORIGINAL UNVERPACKT in Berlin #ZEROWASTE | Max GREEN", "description": "Kanal kostenlos abonnieren \u27a4 https://goo.gl/Uneu5A\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/MaxGreeeen\nInstagram: https://www.instagram.com/maxgreeeen\n\nPlastikfrei einkaufen ist heute eine echte Herausforderung. Gerade frische Lebensmittel wie Obst und Gem\u00fcse, aber auch Kosmetik- und Hygieneprodukte oder haltbare Lebensmittel wie Nudeln, Linsen & Co. sind nur schwer bis gar nicht ohne Plastikverpackungen zu bekommen.\n\nHeute m\u00f6chte ich dir zeigen, dass es sehr wohl auch ohne Plastik geht. Wir besuchen den Store \"Original Unverpackt\" in Berlin. Du bekommst einen kleinen Einblick in die Produktwelt und welches Sortiment dort aufzufinden ist.\n\nDu kommst aus Berlin? Hier gehts zur Homepage von Original Unverpackt Berlin: http://original-unverpackt.de\n\nDu kommst NICHT aus Berlin? Hier findest du eine Liste aller UNVERPACKT-L\u00c4DEN und L\u00c4DEN mit losen Waren als Zusatzangebot:  http://wastelandrebel.com/de/liste-unverpackt-laeden/\n\n#Meine YouTube-Ausstattung\n\ud83d\udcbb Mac Book Pro: http://goo.gl/skKBEl\n\ud83d\udcf7 Canon Legria Mini X:  http://goo.gl/9hDjtN\n\ud83d\udcf7 Kanal-Kamera (Canon EOS 700 D): http://goo.gl/3U21Ak\n\ud83d\udcf7 Kamera-Objektiv: http://goo.gl/Q0CYmh\n\ud83d\udcf7 Aktioncam: http://goo.gl/y93Gkw\n\ud83d\udcf7 Mikrofon: http://goo.gl/3YVe43\n\ud83d\udcf7 Canon Fernbedienung: http://goo.gl/4Fk2R1\n\n#Soziale Netzwerke\nYOUTUBE: https://goo.gl/Uneu5A\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/MaxGreeeen\nTWITTER: https://twitter.com/M_a_x_G_r_e_e_n\nInstagram: https://www.instagram.com/maxgreeeen\n\nMusic by \"EpedemicSounds:\nWasted Education 2 - Anders Both\u00e9n", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/bbvsYpxzjrQ/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/bbvsYpxzjrQ/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/bbvsYpxzjrQ/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/bbvsYpxzjrQ/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/bbvsYpxzjrQ/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Max Green", "tags": ["Max Green", "MaxGREEN", "Natur", "Nachhaltigkeit", "weniger plastik", "zero waste", "zerowaste", "ohne plastik", "kein plastik", "kein m\u00fcll", "original unverpackt", "unverpackt laden", "plastikfrei einkaufen", "plastikfrei shoppen", "ohne m\u00fcll einkaufen", "nie wieder plastik", "Original Unverpackt Laden Berlin", "Berlin Original Unverpackt", "Original Unverpackt Berlin"], "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "\u27a4 Einkaufen OHNE (Plastik)M\u00fcll! Zu Besuch bei ORIGINAL UNVERPACKT in Berlin #ZEROWASTE | Max GREEN", "description": "Kanal kostenlos abonnieren \u27a4 https://goo.gl/Uneu5A\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/MaxGreeeen\nInstagram: https://www.instagram.com/maxgreeeen\n\nPlastikfrei einkaufen ist heute eine echte Herausforderung. Gerade frische Lebensmittel wie Obst und Gem\u00fcse, aber auch Kosmetik- und Hygieneprodukte oder haltbare Lebensmittel wie Nudeln, Linsen & Co. sind nur schwer bis gar nicht ohne Plastikverpackungen zu bekommen.\n\nHeute m\u00f6chte ich dir zeigen, dass es sehr wohl auch ohne Plastik geht. Wir besuchen den Store \"Original Unverpackt\" in Berlin. Du bekommst einen kleinen Einblick in die Produktwelt und welches Sortiment dort aufzufinden ist.\n\nDu kommst aus Berlin? Hier gehts zur Homepage von Original Unverpackt Berlin: http://original-unverpackt.de\n\nDu kommst NICHT aus Berlin? Hier findest du eine Liste aller UNVERPACKT-L\u00c4DEN und L\u00c4DEN mit losen Waren als Zusatzangebot:  http://wastelandrebel.com/de/liste-unverpackt-laeden/\n\n#Meine YouTube-Ausstattung\n\ud83d\udcbb Mac Book Pro: http://goo.gl/skKBEl\n\ud83d\udcf7 Canon Legria Mini X:  http://goo.gl/9hDjtN\n\ud83d\udcf7 Kanal-Kamera (Canon EOS 700 D): http://goo.gl/3U21Ak\n\ud83d\udcf7 Kamera-Objektiv: http://goo.gl/Q0CYmh\n\ud83d\udcf7 Aktioncam: http://goo.gl/y93Gkw\n\ud83d\udcf7 Mikrofon: http://goo.gl/3YVe43\n\ud83d\udcf7 Canon Fernbedienung: http://goo.gl/4Fk2R1\n\n#Soziale Netzwerke\nYOUTUBE: https://goo.gl/Uneu5A\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/MaxGreeeen\nTWITTER: https://twitter.com/M_a_x_G_r_e_e_n\nInstagram: https://www.instagram.com/maxgreeeen\n\nMusic by \"EpedemicSounds:\nWasted Education 2 - Anders Both\u00e9n"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "12582", "likeCount": "441", "dislikeCount": "6", "favoriteCount": "0", "commentCount": "291"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/JtMDqPOqRePdawzjroZI0L4J7_Y\"", "id": "fnvfaI8yFfU", "snippet": {"publishedAt": "2018-12-14T08:45:00.000Z", "channelId": "UC1w6pNGiiLdZgyNpXUnA4Zw", "title": "Besuch bei Familie Mommsen: Ein Leben (fast) ohne Plastik", "description": "Wer im Supermarkt einkauft stellt fest, dass es fast keinen Artikel gibt, der nicht in Plastik verpackt ist. Familie Mommsen aus Baden-W\u00fcrttemberg versucht dennoch, weitgehend auf Plastik zu verzichten.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/fnvfaI8yFfU/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/fnvfaI8yFfU/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/fnvfaI8yFfU/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/fnvfaI8yFfU/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/fnvfaI8yFfU/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "SPIEGEL TV", "tags": ["Plastik", "Plastikm\u00fcll", "M\u00fcllvermeidung", "M\u00fcll", "M\u00fclltrennung", "Verpackungen", "gelber Sack", "SPIEGEL TV"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Besuch bei Familie Mommsen: Ein Leben (fast) ohne Plastik", "description": "Wer im Supermarkt einkauft stellt fest, dass es fast keinen Artikel gibt, der nicht in Plastik verpackt ist. Familie Mommsen aus Baden-W\u00fcrttemberg versucht dennoch, weitgehend auf Plastik zu verzichten."}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "86646", "likeCount": "1242", "dislikeCount": "82", "favoriteCount": "0", "commentCount": "243"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/o2iJHB486skSAs24NxEWWrcAnqc\"", "id": "In245rvje5E", "snippet": {"publishedAt": "2018-09-10T15:59:20.000Z", "channelId": "UCcPcua2PF7hzik2TeOBx3uw", "title": "Generation Plastik: Ohne Plastik kein Supermarkt?", "description": "Wir besuchen mit Lionel Souque, dem Vorstandsvorsitzenden der REWE Group einen seiner M\u00e4rkte. In der aktuellen Debatte ist er sowohl im Zugzwang, umweltbewusste Kundenw\u00fcnsche zu befriedigen, als auch dem Unternehmergeist unterworfen. Wann ist ohne Plastik die bessere L\u00f6sung? \u00a9 FAZ.NET, DPA #GenerationPlastik #plastikfrei\n\nLink zum Video: https://www.faz.net/-gpc-9e85y\nLink zur Homepage: https://www.faz.net", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/In245rvje5E/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/In245rvje5E/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/In245rvje5E/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/In245rvje5E/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "faz", "tags": ["Stephan Koziol", "Lobrede", "Kunststoff", "Plastikbecher", "Erbach", "Plastik", "Umwelt", "M\u00fcll", "Nachhaltigkeit", "Verschwendung", "Mikroplastik", "PET", "Polyethylen", "Wegwerfgesellschaft", "Verpackung", "Recycling", "Plastik vermeiden", "Martin Franke", "Jessica Sadeler", "Reportage", "Doku", "FAZ", "Frankfurter Allgemeine Zeitung", "Supermarkt", "REWE", "Lionel Souque", "Einweggeschirr"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Generation Plastik: Ohne Plastik kein Supermarkt?", "description": "Wir besuchen mit Lionel Souque, dem Vorstandsvorsitzenden der REWE Group einen seiner M\u00e4rkte. In der aktuellen Debatte ist er sowohl im Zugzwang, umweltbewusste Kundenw\u00fcnsche zu befriedigen, als auch dem Unternehmergeist unterworfen. Wann ist ohne Plastik die bessere L\u00f6sung? \u00a9 FAZ.NET, DPA #GenerationPlastik #plastikfrei\n\nLink zum Video: https://www.faz.net/-gpc-9e85y\nLink zur Homepage: https://www.faz.net"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "6335", "likeCount": "34", "dislikeCount": "1", "favoriteCount": "0", "commentCount": "6"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/ZN5nVNOz--fq8j6A7NJaayzYyWA\"", "id": "F4MLTutXDn8", "snippet": {"publishedAt": "2018-06-13T16:00:00.000Z", "channelId": "UCimodE_hWV02BdgnLDwtFOA", "title": "Endlich Obst und Gem\u00fcse ohne Plastik in gro\u00dfen Mengen g\u00fcnstig einkaufen & Food Haul | Plastikfrei?", "description": "Endlich Obst und Gem\u00fcse ohne Plastik in gro\u00dfen Mengen g\u00fcnstig einkaufen & Food Haul | Plastikfrei?", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/F4MLTutXDn8/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/F4MLTutXDn8/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/F4MLTutXDn8/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/F4MLTutXDn8/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/F4MLTutXDn8/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Ela Kanal I share U stare", "tags": ["plastikfrei", "supermarkt", "food", "haul", "deutsch", "german", "obst", "gem\u00fcse", "einkaufen", "plastik", "sparen", "umwelt", "sch\u00fctzen", "vegan", "\u00f6ko", "t\u00fcrkisch", "reis", "kirschen", "tomaten", "champions", "zwiebeln", "grosse", "mengen", "kaufen", "bulk"], "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Endlich Obst und Gem\u00fcse ohne Plastik in gro\u00dfen Mengen g\u00fcnstig einkaufen & Food Haul | Plastikfrei?", "description": "Endlich Obst und Gem\u00fcse ohne Plastik in gro\u00dfen Mengen g\u00fcnstig einkaufen & Food Haul | Plastikfrei?"}}, "statistics": {"viewCount": "417", "favoriteCount": "0", "commentCount": "9"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/RTLLHXRUCJy_VNU0okyR-4WK2tU\"", "id": "EZi1rZfWBUI", "snippet": {"publishedAt": "2018-02-12T10:23:34.000Z", "channelId": "UCgy0nw0IdbT3O6pKgYV7mUA", "title": "Lebensmittel einkaufen ohne Plastik ist ganz einfach!", "description": "Fazit!\nJeder, der Lebensmittel einkaufen m\u00f6chte ohne Plastikverpackung kann dies ganz einfach tun. Es bedarf nur ein wenig Umstellung und dann ist es \u00fcberhaupt kein Problem Lebensmittel ohne Kunststoffverpackung einzukaufen - bis auf wenige Ausnahmen. Aber Ausnahmen best\u00e4tigen die Regel.\nEntweder verzichtet man auf bestimmte Lebensmittel, wie fertige Backwaren oder S\u00fc\u00dfigkeiten. S\u00fc\u00dfigkeiten kann man \u00fcbrigens ganz prima auf der Kirmes einkaufen.\nTiefk\u00fchlkost gibt es nur von wenigen Anbietern wie Iglo in der Pappe.\nBei Margarine, Creme Fraiche, Saure Sahne und Salat wird es ohne Plastik ganz schwierig. Ich habe da nichts gefunden.\nAnsonsten muss man an der Theke (Wurst, Fleisch, K\u00e4se) immer nach Papier fragen, sonst erh\u00e4lt man immer Plastik.\nGetr\u00e4nke ist auch keine Problem, Mehrweg Glasflaschen erh\u00e4lt man fast \u00fcberall.\nSchaut euch mein Fazit zu diesem Thema an und Ihr wisst dann \u00fcber alles Bescheid.\nSch\u00f6ne Gr\u00fc\u00dfe\nEure OrgaQueen", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/EZi1rZfWBUI/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/EZi1rZfWBUI/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/EZi1rZfWBUI/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/EZi1rZfWBUI/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/EZi1rZfWBUI/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "OrgaQueen", "tags": ["Lebensmittel ohne Plastikverpackung", "Lebensmittel ohne Kunststoffverpackung", "Lebensmittel einkaufen", "Iglo", "Tiefk\u00fchlkost ohne Plastik", "Lebensmittel ohne Plastik einkaufen kein Probler", "Umweltschutz", "Umwelt sch\u00fctzen", "Wasserschildkr\u00f6ten sch\u00fctzen"], "categoryId": "27", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Lebensmittel einkaufen ohne Plastik ist ganz einfach!", "description": "Fazit!\nJeder, der Lebensmittel einkaufen m\u00f6chte ohne Plastikverpackung kann dies ganz einfach tun. Es bedarf nur ein wenig Umstellung und dann ist es \u00fcberhaupt kein Problem Lebensmittel ohne Kunststoffverpackung einzukaufen - bis auf wenige Ausnahmen. Aber Ausnahmen best\u00e4tigen die Regel.\nEntweder verzichtet man auf bestimmte Lebensmittel, wie fertige Backwaren oder S\u00fc\u00dfigkeiten. S\u00fc\u00dfigkeiten kann man \u00fcbrigens ganz prima auf der Kirmes einkaufen.\nTiefk\u00fchlkost gibt es nur von wenigen Anbietern wie Iglo in der Pappe.\nBei Margarine, Creme Fraiche, Saure Sahne und Salat wird es ohne Plastik ganz schwierig. Ich habe da nichts gefunden.\nAnsonsten muss man an der Theke (Wurst, Fleisch, K\u00e4se) immer nach Papier fragen, sonst erh\u00e4lt man immer Plastik.\nGetr\u00e4nke ist auch keine Problem, Mehrweg Glasflaschen erh\u00e4lt man fast \u00fcberall.\nSchaut euch mein Fazit zu diesem Thema an und Ihr wisst dann \u00fcber alles Bescheid.\nSch\u00f6ne Gr\u00fc\u00dfe\nEure OrgaQueen"}}, "statistics": {"viewCount": "79", "likeCount": "5", "dislikeCount": "1", "favoriteCount": "0", "commentCount": "2"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/jzNaXAKPWd7P0ViYxyYfZpGBR5E\"", "id": "oCYsFBROQZQ", "snippet": {"publishedAt": "2015-09-05T09:32:16.000Z", "channelId": "UCiaZSRydY8beFPD886fS0rw", "title": "ohne Plastik einkaufen - Milchprodukte", "description": "Huhu, ich bin die Infobox, hier findest du alles, was du wissen musst. \u2740 \u2661 \u263c\n___\n\nIch w\u00fcrde mich sehr freuen, wenn ihr bewertet & kommentiert.\nFalls euch meine Videos gefallen, abonnieren nicht vergessen! (:\nUnd wenn nicht, konstruktive Kritik ist immer erw\u00fcnscht.\n\n___\n\nIhr erreicht mich \u00fcber:\nMail: svenja_tutorials@mail.de\nInstagram: frl.oeko\n\n\nDie im Video gezeigten oder vorgestellten Produkte habe ich selbst finanziert.\nAlles, was ich sage, entspricht meiner Meinung und wurde nicht durch Dritte beeinflusst.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/oCYsFBROQZQ/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/oCYsFBROQZQ/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/oCYsFBROQZQ/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/oCYsFBROQZQ/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/oCYsFBROQZQ/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Fr\u00e4ulein\u00d6ko", "tags": ["svenjatutorials", "fr\u00e4ulein\u00f6ko", "zerowaste", "trashisfortossers", "plastikfreiezone", "ohne plastik"], "categoryId": "26", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "ohne Plastik einkaufen - Milchprodukte", "description": "Huhu, ich bin die Infobox, hier findest du alles, was du wissen musst. \u2740 \u2661 \u263c\n___\n\nIch w\u00fcrde mich sehr freuen, wenn ihr bewertet & kommentiert.\nFalls euch meine Videos gefallen, abonnieren nicht vergessen! (:\nUnd wenn nicht, konstruktive Kritik ist immer erw\u00fcnscht.\n\n___\n\nIhr erreicht mich \u00fcber:\nMail: svenja_tutorials@mail.de\nInstagram: frl.oeko\n\n\nDie im Video gezeigten oder vorgestellten Produkte habe ich selbst finanziert.\nAlles, was ich sage, entspricht meiner Meinung und wurde nicht durch Dritte beeinflusst."}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "4651", "likeCount": "77", "dislikeCount": "5", "favoriteCount": "0", "commentCount": "16"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/eKiOXwmUsX41aM-Mb_8NAE2-0cI\"", "id": "1TgJsNoCNlY", "snippet": {"publishedAt": "2016-05-25T17:12:13.000Z", "channelId": "UCZIMXyRNxoOZDUEGgzRk2_w", "title": "Au\u00dfergew\u00f6hnliches Experiment \u2013 Geht Einkaufen ohne Plastik in Deggendorf?", "description": "Stellen Sie sich einen Berg aus 6 Milliarden Plastikt\u00fcten vor\u2026. und stellen Sie sich jetzt noch vor, dass jede dieser Plastikt\u00fcten gerade mal 25 Minuten in Gebrauch ist, bevor sie wieder in den M\u00fcll wandert. Das ist der Berg aus T\u00fcten, auf dem die Deutschen j\u00e4hrlich sitzen, wenn man sich die Verbrauchsstatistik anschaut! Und die T\u00fcten machen dabei nur einen geringen Teil der verbrauchten Plastikmenge aus \u2013 hinzukommen noch Verpackungen aller Art oder Plastik, das zum Beispiel f\u00fcr das Bauwesen oder die Automobilbranche verwendet wird. Viele Menschen haben daher den Wunsch, verpackungslos einzukaufen. Doch wie einfach oder schwierig ist das eigentlich? Ein Selbstversuch in Deggendorf soll das zeigen.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/1TgJsNoCNlY/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/1TgJsNoCNlY/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/1TgJsNoCNlY/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "DonauTV", "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Au\u00dfergew\u00f6hnliches Experiment \u2013 Geht Einkaufen ohne Plastik in Deggendorf?", "description": "Stellen Sie sich einen Berg aus 6 Milliarden Plastikt\u00fcten vor\u2026. und stellen Sie sich jetzt noch vor, dass jede dieser Plastikt\u00fcten gerade mal 25 Minuten in Gebrauch ist, bevor sie wieder in den M\u00fcll wandert. Das ist der Berg aus T\u00fcten, auf dem die Deutschen j\u00e4hrlich sitzen, wenn man sich die Verbrauchsstatistik anschaut! Und die T\u00fcten machen dabei nur einen geringen Teil der verbrauchten Plastikmenge aus \u2013 hinzukommen noch Verpackungen aller Art oder Plastik, das zum Beispiel f\u00fcr das Bauwesen oder die Automobilbranche verwendet wird. Viele Menschen haben daher den Wunsch, verpackungslos einzukaufen. Doch wie einfach oder schwierig ist das eigentlich? Ein Selbstversuch in Deggendorf soll das zeigen."}}, "statistics": {"viewCount": "1216", "likeCount": "10", "dislikeCount": "1", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/tXI-y4k8rNY13rNn1nsONU_kMGQ\"", "id": "lv8KhnFemsQ", "snippet": {"publishedAt": "2015-06-23T21:10:23.000Z", "channelId": "UCb7-XIsGdgv7KZwPbseg0Vg", "title": "Unverpackt! Einkaufen ohne Plastik.", "description": "Wir haben ihn besucht Heidelbergs ersten verpackungsfreien Laden.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/lv8KhnFemsQ/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/lv8KhnFemsQ/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/lv8KhnFemsQ/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/lv8KhnFemsQ/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "FreeVegan", "tags": ["Unverpackt", "Annas Unverpackt", "Heidelberg", "Plastik", "Plastikfrei", "Foodsharing", "Plasticplanet"], "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Unverpackt! Einkaufen ohne Plastik.", "description": "Wir haben ihn besucht Heidelbergs ersten verpackungsfreien Laden."}}, "statistics": {"viewCount": "6724", "likeCount": "103", "dislikeCount": "3", "favoriteCount": "0", "commentCount": "17"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/uvuP4bJKqh93UdPeG_-hK1kZYdo\"", "id": "_tXVR1OMcXU", "snippet": {"publishedAt": "2017-10-19T10:22:37.000Z", "channelId": "UC_0vna8RMfbpnO4h-jm19fQ", "title": "Zero Waste #6 - Einkaufen ohne M\u00fcll! Besuch in einem Unverpackt Laden", "description": "Hallo ihr Lieben!\n\nIn diesem Video m\u00f6chte ich euch einen Unverpackt Laden vorstellen. Ihr k\u00f6nnt lernen, wie ihr unverpackt einkaufen k\u00f6nnt und den M\u00fcll dadurch im Haushalt reduziert. Ich war zu Besuch im Wunderbar Unverpackt Laden in Braunschweig. \n\nDieses Video ist keine Kooperation und ich habe meine Produkte alle selbst gekauft.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_tXVR1OMcXU/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_tXVR1OMcXU/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_tXVR1OMcXU/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_tXVR1OMcXU/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_tXVR1OMcXU/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Louisa Dellert", "tags": ["Zero Waste", "unverpackt einkaufen", "M\u00fcll vermeiden", "Plastikm\u00fcll", "Unverpackt Laden", "Braunschweig"], "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Zero Waste #6 - Einkaufen ohne M\u00fcll! Besuch in einem Unverpackt Laden", "description": "Hallo ihr Lieben!\n\nIn diesem Video m\u00f6chte ich euch einen Unverpackt Laden vorstellen. Ihr k\u00f6nnt lernen, wie ihr unverpackt einkaufen k\u00f6nnt und den M\u00fcll dadurch im Haushalt reduziert. Ich war zu Besuch im Wunderbar Unverpackt Laden in Braunschweig. \n\nDieses Video ist keine Kooperation und ich habe meine Produkte alle selbst gekauft."}}, "statistics": {"viewCount": "23251", "likeCount": "712", "dislikeCount": "7", "favoriteCount": "0", "commentCount": "244"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/2NShwcM_wYcF-WQTMZTA3Uu6evY\"", "id": "Ee5GZnWgM68", "snippet": {"publishedAt": "2018-11-16T13:15:14.000Z", "channelId": "UCMGJYiGyBnQ2pxytuFaFuoQ", "title": "Plastikfrei: 31 Tage ohne Plastik (Folge 1)", "description": "Unsere Welt versinkt im Plastikm\u00fcll. Doch wie kann es anders gehen? Ist es \u00fcberhaupt m\u00f6glich keinen Plastikm\u00fcll mehr zu produzieren? Ruth, Anja und Ronja wollen genau das ausprobieren: Einen Monat lang plastikfrei. Nichts einkaufen, was in Plastik verpackt ist. \n\nWir begleiten die Drei bei ihrem Selbstversuch und werden hier einen Monat lang w\u00f6chentlich eine neue Folge ver\u00f6ffentlichen.\n\nMehr Infos \u00fcber Plastikm\u00fcll und die Auswirkungen unseres Konsums f\u00fcr die Umwelt findest du hier: www.global2000.at/plastik", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Ee5GZnWgM68/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Ee5GZnWgM68/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Ee5GZnWgM68/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Ee5GZnWgM68/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Ee5GZnWgM68/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "GLOBAL 2000", "tags": ["global 2000", "umweltschutz", "umwelt", "plastik", "plastikm\u00fcll", "plastics", "plastic trash", "selbstversuch", "test", "ein monat ohne plastik", "plastik im meer", "plastiksackerl", "plastikt\u00fcte", "recycling"], "categoryId": "29", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Plastikfrei: 31 Tage ohne Plastik (Folge 1)", "description": "Unsere Welt versinkt im Plastikm\u00fcll. Doch wie kann es anders gehen? Ist es \u00fcberhaupt m\u00f6glich keinen Plastikm\u00fcll mehr zu produzieren? Ruth, Anja und Ronja wollen genau das ausprobieren: Einen Monat lang plastikfrei. Nichts einkaufen, was in Plastik verpackt ist. \n\nWir begleiten die Drei bei ihrem Selbstversuch und werden hier einen Monat lang w\u00f6chentlich eine neue Folge ver\u00f6ffentlichen.\n\nMehr Infos \u00fcber Plastikm\u00fcll und die Auswirkungen unseres Konsums f\u00fcr die Umwelt findest du hier: www.global2000.at/plastik"}}, "statistics": {"viewCount": "310", "likeCount": "12", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/kFdx0u0SLaeS4M41pYtHqd4RIss\"", "id": "uiCkYcuUtkU", "snippet": {"publishedAt": "2018-07-25T16:26:06.000Z", "channelId": "UCxU1a-2vec6ljU43I0F2Jwg", "title": "M\u00fcllfrei einkaufen: So viel Plastik spart ihr im Stuttgarter \"Sch\u00fcttgut\"-Laden", "description": "Ob Coffee-to-go im Plastikbecher, Salat aus der Snackbox oder bunte Strohhalme im Cocktail \u2013 Plastikverpackungen und -produkte geh\u00f6ren f\u00fcr viele Menschen zum Alltag. Doch es geht auch anders.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/uiCkYcuUtkU/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/uiCkYcuUtkU/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/uiCkYcuUtkU/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/uiCkYcuUtkU/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/uiCkYcuUtkU/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Stuttgarter Zeitung & Stuttgarter Nachrichten", "tags": ["Sch\u00fcttgut", "Stuttgart", "Plastik", "Lebensmittel", "M\u00fcllfrei", "zero-waste"], "categoryId": "26", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "de", "localized": {"title": "M\u00fcllfrei einkaufen: So viel Plastik spart ihr im Stuttgarter \"Sch\u00fcttgut\"-Laden", "description": "Ob Coffee-to-go im Plastikbecher, Salat aus der Snackbox oder bunte Strohhalme im Cocktail \u2013 Plastikverpackungen und -produkte geh\u00f6ren f\u00fcr viele Menschen zum Alltag. Doch es geht auch anders."}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "2846", "likeCount": "20", "dislikeCount": "1", "favoriteCount": "0", "commentCount": "4"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/c-xbhD2339QqBuYnZB9W1tKSDPE\"", "id": "Tf8rVKz5A5s", "snippet": {"publishedAt": "2015-12-24T04:44:26.000Z", "channelId": "UCueq8nH04WIud3MrW__GWmg", "title": "Plastik raus Einkauf #1", "description": "Leben ohne Plastik- NDR Das Experiment ( auf diese Doku gehe ich im Video ein).\n\nhttps://www.youtube.com/watch?v=oHwN7c_GNhc\n\nUnbedingt mal rein schauen", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Tf8rVKz5A5s/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Tf8rVKz5A5s/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Tf8rVKz5A5s/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Tf8rVKz5A5s/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Tf8rVKz5A5s/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Reduziert leben", "tags": ["Minimalismus in der K\u00fcche", "Minimalismus im Bad", "Plastikfrei", "reduziert leben", "minimalistisch", "Rosa Rockt", "Minimalismus mit Familie", "plastikfrei in der K\u00fcche", "plastikfrei im Bad", "plastikfrei f\u00fcr Baby", "Ecover", "Hevea", "Aufbewahrung Lebensmittel"], "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Plastik raus Einkauf #1", "description": "Leben ohne Plastik- NDR Das Experiment ( auf diese Doku gehe ich im Video ein).\n\nhttps://www.youtube.com/watch?v=oHwN7c_GNhc\n\nUnbedingt mal rein schauen"}}, "statistics": {"viewCount": "10124", "likeCount": "212", "dislikeCount": "11", "favoriteCount": "0", "commentCount": "67"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/ykd0Jr1iQqDHxpSgX-_5nk4OtGE\"", "id": "ADTEi4tIYbg", "snippet": {"publishedAt": "2015-06-04T12:07:14.000Z", "channelId": "UCRvKs-5qHCoGvsKbXIcZavw", "title": "Vetaretus-1: Einkaufen ohne Plastik", "description": "W\u00e4hrend unserer plastikfreien Woche haben wir viele Hindernisse gemeistert, so auch den Einkauf. Welche Erfahrungen wir beim plastikfreien Einkaufen gemacht haben, seht ihr in diesem Video und k\u00f6nnt ihr auf unserem Blog lesen. Dort gibt es auch kleine Tipps, wie du ganz einfach deinen Plastikm\u00fcll reduzieren kannst.\n*************************************************\nBlog: http://www.vetaretus-1.de/\nYouTube-Kanal: https://www.youtube.com/channel/UCRvKs-5qHCoGvsKbXIcZavw\nFacebook: https://www.facebook.com/pages/Vetaretus-1-Das-erste-Mal/390645547795788?fref=ts\nTwitter: https://twitter.com/Vetaretus1\nGoogle +: https://plus.google.com/u/0/118007984153909384209/posts/p/pub\nInstagram: https://instagram.com/vetaretus1/\nPinterest: https://de.pinterest.com/vetaretus1/", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ADTEi4tIYbg/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ADTEi4tIYbg/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ADTEi4tIYbg/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ADTEi4tIYbg/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "Vetaretus-1", "tags": ["Plastikm\u00fcll", "Plastik", "Mehrwegbeutel", "M\u00fcllreduktion", "Einkaufen", "Umweltschutz", "Nachhaltigkeit", "Umwelt", "ohne plastik", "kein plastik"], "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Vetaretus-1: Einkaufen ohne Plastik", "description": "W\u00e4hrend unserer plastikfreien Woche haben wir viele Hindernisse gemeistert, so auch den Einkauf. Welche Erfahrungen wir beim plastikfreien Einkaufen gemacht haben, seht ihr in diesem Video und k\u00f6nnt ihr auf unserem Blog lesen. Dort gibt es auch kleine Tipps, wie du ganz einfach deinen Plastikm\u00fcll reduzieren kannst.\n*************************************************\nBlog: http://www.vetaretus-1.de/\nYouTube-Kanal: https://www.youtube.com/channel/UCRvKs-5qHCoGvsKbXIcZavw\nFacebook: https://www.facebook.com/pages/Vetaretus-1-Das-erste-Mal/390645547795788?fref=ts\nTwitter: https://twitter.com/Vetaretus1\nGoogle +: https://plus.google.com/u/0/118007984153909384209/posts/p/pub\nInstagram: https://instagram.com/vetaretus1/\nPinterest: https://de.pinterest.com/vetaretus1/"}}, "statistics": {"viewCount": "2511", "likeCount": "17", "dislikeCount": "5", "favoriteCount": "0", "commentCount": "3"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/3KgNNTrFN03ZdwTfxUPDJS1fvzg\"", "id": "_KX896gCBfI", "snippet": {"publishedAt": "2018-05-30T16:00:06.000Z", "channelId": "UCh31gQuc2OaiiAChkIZdliQ", "title": "UNVERPACKT EINKAUFEN \u2192 St\u00fcckgut Hamburg #zerowaste", "description": "Ein Einkauf ganz ohne Verpackung!\n\n\u25bc W H A T ' S   I N   M Y   J A R S   +   I N F O S \u25bc\n\n\u2192 Dinkelflocken\n\u2192 Dinkel Nudeln\n\u2192 Paran\u00fcsse\n\u2192 Waln\u00fcsse\n\u2192 Edels\u00fc\u00df Paprikapulver\n\u2192 Kidneybohnen\n\u2192 Leinsamen\n\u2192 Quinoa\n\u2192 Bunter Reis\n\u2192 Sonnenblumenkerne\n\n\nI N F O S:\n\n\u2192 St\u00fcckgut - Unverpackt einkaufen\nWebsite: https://www.stueckgut-hamburg.de\nFacebook: https://de-de.facebook.com/stueckguthamburg/ \n\n\u2192 Unverpackt einkaufen in Hamburg\nhttps://geheimtipphamburg.de/geheimtipp/adieu-muell-hier-koennt-ihr-unverpackt-einkaufen/\n\n\u2192 Zero Waste\nhttps://wastelandrebel.com/de/was-ist-zero-waste/ \n\n\n\u263e Instagram https://www.instagram.com/francidohm/\n\n\nA special thanks to the man behind the camera:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCAQ1iAVx6Nf19KH2D8iTo6w \n\n\nSong: Jarico - Retrovi (Vlog No Copyright Music)\nMusic promoted by Vlog No Copyright Music.\nVideo Link: https://youtu.be/2w9P1yvAkBw", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_KX896gCBfI/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_KX896gCBfI/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_KX896gCBfI/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_KX896gCBfI/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_KX896gCBfI/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Francisca Alexandra", "tags": ["francisca", "francisca alexandra", "vegan", "vegan werden", "vegan essen", "vegan kochen", "vegan schnell", "inspiration", "what i eat vegan", "unverpackt einkaufen", "zero waste", "stueckgut", "hamburg vegan", "unverpackt laden", "unverpackt laden hamburg", "zero waste einkaufen", "ohne verpackung einkaufen", "tipps einkaufen", "g\u00fcnstig einkaufen", "m\u00fcll reduzieren", "abfall reduzieren", "st\u00fcckgut", "st\u00fcckgut laden", "st\u00fcckgut unverpackt", "mason jar", "jars", "whats in my bag", "whats in my jars", "kitchen", "kitchen tour"], "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "UNVERPACKT EINKAUFEN \u2192 St\u00fcckgut Hamburg #zerowaste", "description": "Ein Einkauf ganz ohne Verpackung!\n\n\u25bc W H A T ' S   I N   M Y   J A R S   +   I N F O S \u25bc\n\n\u2192 Dinkelflocken\n\u2192 Dinkel Nudeln\n\u2192 Paran\u00fcsse\n\u2192 Waln\u00fcsse\n\u2192 Edels\u00fc\u00df Paprikapulver\n\u2192 Kidneybohnen\n\u2192 Leinsamen\n\u2192 Quinoa\n\u2192 Bunter Reis\n\u2192 Sonnenblumenkerne\n\n\nI N F O S:\n\n\u2192 St\u00fcckgut - Unverpackt einkaufen\nWebsite: https://www.stueckgut-hamburg.de\nFacebook: https://de-de.facebook.com/stueckguthamburg/ \n\n\u2192 Unverpackt einkaufen in Hamburg\nhttps://geheimtipphamburg.de/geheimtipp/adieu-muell-hier-koennt-ihr-unverpackt-einkaufen/\n\n\u2192 Zero Waste\nhttps://wastelandrebel.com/de/was-ist-zero-waste/ \n\n\n\u263e Instagram https://www.instagram.com/francidohm/\n\n\nA special thanks to the man behind the camera:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCAQ1iAVx6Nf19KH2D8iTo6w \n\n\nSong: Jarico - Retrovi (Vlog No Copyright Music)\nMusic promoted by Vlog No Copyright Music.\nVideo Link: https://youtu.be/2w9P1yvAkBw"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "1375", "likeCount": "56", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "17"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/1jFrWVW6Y7sR50JRJgYAgYfr9VA\"", "id": "Y-sRKaa7zr8", "snippet": {"publishedAt": "2018-10-24T13:53:28.000Z", "channelId": "UCSeil5V81-mEGB1-VNR7YEA", "title": "Einkaufen ohne Verpackungen", "description": "Klingt nicht ganz einfach. Aber es gibt immer mehr Gesch\u00e4fte in Deutschland, in denen man Lebensmittel und Kosmetikprodukte ganz ohne Plastik drumherum bekommt.\n\nhttp://www.n-tv.de/\nhttp://www.tvnow.de/ntv/", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Y-sRKaa7zr8/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Y-sRKaa7zr8/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Y-sRKaa7zr8/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Y-sRKaa7zr8/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Y-sRKaa7zr8/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "ntv Nachrichten", "tags": ["n-tv", "ntv", "n-t-v", "ntvNachrichtenGmbH", "Nachrichten", "Nachrichtenfernsehen", "Nachrichtensender", "Politik", "Wirtschaft", "Panorama", "TV", "Aktuell"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Einkaufen ohne Verpackungen", "description": "Klingt nicht ganz einfach. Aber es gibt immer mehr Gesch\u00e4fte in Deutschland, in denen man Lebensmittel und Kosmetikprodukte ganz ohne Plastik drumherum bekommt.\n\nhttp://www.n-tv.de/\nhttp://www.tvnow.de/ntv/"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "222", "likeCount": "2", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/s8bXoaCwkgrAbxKaafTWA-zsjc0\"", "id": "UnZvpHBTfIc", "snippet": {"publishedAt": "2018-05-26T16:30:00.000Z", "channelId": "UC1XrG1M_hw8103zO2x-oivg", "title": "Der Supermarkt ohne Personal | Galileo | ProSieben", "description": "Anfang des Jahres pries Amazon seinen Supermarkt ohne Personal als Weltneuheit an. Dabei geh\u00f6rt das in China schon l\u00e4ngst zum Alltag.\n\n\u25ba Die besten Videos von Galieo: http://bit.ly/GalileoTop25\n\u25ba Ganze Folgen von Galileo: http://bit.ly/GalileoGanzeFolge\n*******************\n\u25baGalileo auf YouTube abonnieren: \nhttp://bit.ly/SubscribeGalileo\n*********************\n\n\u25baMehr auf Galileo: http://www.galileo.tv/ \n\u25baFUNDA HAT EINEN KANAL: https://www.youtube.com/user/FundaVanroy \n\n\u25baAlle Videos findest du auf http://www.prosieben.de/tv/galileo/videos\n\nGalileo ist die ProSieben Wissenssendung mit Aiman Abdallah, Stefan G\u00f6dde und Funda Vanroy. T\u00e4glich um 19.05 Uhr kannst Du auf ProSieben die Welt kennen und verstehen lernen. Galileo nimmt Dich mit auf eine Reise durch das Wissen: Physik, Geschichte, Natur und Internetph\u00e4nomene, Gesellschaft, Politik und allt\u00e4gliche Fragen. Die Hosts Harro F\u00fcllgrabe, Jan Schwiderek, Jumbo Schreiner, Klas B\u00f6mecke, Matthias Fiedler, Akif Aydin und Dionne Wudu nehmen dabei vollen K\u00f6rpereinsatz in Kauf und gehen allem auf den Grund, was uns interessiert.\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\nImpressum:\nhttp://www.studio71.com/de/impressum", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/UnZvpHBTfIc/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/UnZvpHBTfIc/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/UnZvpHBTfIc/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/UnZvpHBTfIc/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/UnZvpHBTfIc/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Galileo", "tags": ["Der Supermarkt ohne Personal", "Supermarkt ohne Personal", "Supermarkt", "Supermarkt Personal", "Supermarkt China", "Supermarkt arbeiten", "kasse ohne kassierer", "Galileo", "Galileo 2017", "TV", "TV Sendung", "Sendung", "Television Program (Media Genre)", "Galileo Lunch Break", "Galileo Essen", "Wissen", "Foodtrends", "Aiman Abdallah", "Stefan G\u00f6dde", "Prosieben", "Dokumentation", "Galileo finde den L\u00fcgner", "galileo mystery", "jumbo schreiner"], "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Der Supermarkt ohne Personal | Galileo | ProSieben", "description": "Anfang des Jahres pries Amazon seinen Supermarkt ohne Personal als Weltneuheit an. Dabei geh\u00f6rt das in China schon l\u00e4ngst zum Alltag.\n\n\u25ba Die besten Videos von Galieo: http://bit.ly/GalileoTop25\n\u25ba Ganze Folgen von Galileo: http://bit.ly/GalileoGanzeFolge\n*******************\n\u25baGalileo auf YouTube abonnieren: \nhttp://bit.ly/SubscribeGalileo\n*********************\n\n\u25baMehr auf Galileo: http://www.galileo.tv/ \n\u25baFUNDA HAT EINEN KANAL: https://www.youtube.com/user/FundaVanroy \n\n\u25baAlle Videos findest du auf http://www.prosieben.de/tv/galileo/videos\n\nGalileo ist die ProSieben Wissenssendung mit Aiman Abdallah, Stefan G\u00f6dde und Funda Vanroy. T\u00e4glich um 19.05 Uhr kannst Du auf ProSieben die Welt kennen und verstehen lernen. Galileo nimmt Dich mit auf eine Reise durch das Wissen: Physik, Geschichte, Natur und Internetph\u00e4nomene, Gesellschaft, Politik und allt\u00e4gliche Fragen. Die Hosts Harro F\u00fcllgrabe, Jan Schwiderek, Jumbo Schreiner, Klas B\u00f6mecke, Matthias Fiedler, Akif Aydin und Dionne Wudu nehmen dabei vollen K\u00f6rpereinsatz in Kauf und gehen allem auf den Grund, was uns interessiert.\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\nImpressum:\nhttp://www.studio71.com/de/impressum"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "446980", "likeCount": "5719", "dislikeCount": "337", "favoriteCount": "0", "commentCount": "818"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/raz_9ouRLmkyq8jh7m8FqL3wGOA\"", "id": "_AyHtSL49x0", "snippet": {"publishedAt": "2016-03-24T09:27:44.000Z", "channelId": "UClpLYLT-sClR669PadMYUxw", "title": "Einkauf ohne M\u00fcll", "description": "Hannover, 16.02.2016: Wer nachhaltig und umweltbewu\u00dft leben will, vermeidet M\u00fcll. Doch schon beim Supermarkteinkauf fallen Unmengen an Plastik- und Papierverpackungen an. Der Laden Edel.Unverpackt will das \u00e4ndern. Video: Andrea Sommer", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_AyHtSL49x0/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_AyHtSL49x0/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_AyHtSL49x0/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_AyHtSL49x0/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "Hannoversche Allgemeine Zeitung / HAZ", "tags": ["hannover", "edel.unverpackt", "tante emma laden", "loseladen", "unverpackte lebensmittel", "HAZ", "M\u00fcll", "Verpackungen", "Plastik", "Papier", "Lebensmittel"], "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Einkauf ohne M\u00fcll", "description": "Hannover, 16.02.2016: Wer nachhaltig und umweltbewu\u00dft leben will, vermeidet M\u00fcll. Doch schon beim Supermarkteinkauf fallen Unmengen an Plastik- und Papierverpackungen an. Der Laden Edel.Unverpackt will das \u00e4ndern. Video: Andrea Sommer"}}, "statistics": {"viewCount": "136", "likeCount": "2", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/a1QVteeoeEDAu5NO3doh_NSPSIQ\"", "id": "tW_PHdao3jE", "snippet": {"publishedAt": "2018-05-27T05:00:04.000Z", "channelId": "UC_poZ7csGl5BbFaDAjbwrqw", "title": "FAMILIENEINKAUF \ud83d\udc7c FAST VEGAN & FAST PLASTIKFREI \ud83d\ude48\ud83d\udc40", "description": "\ud83d\udc4d\ud83c\udffbJetzt kostenlos abonnieren https://bit.ly/1HrjPE2\n\u2b50Newsletter mit gratis E-Buch als Dankesch\u00f6n: http://bit.ly/MRF-eBook \n\u2b50Beste Rohkostgemeinschaft (Life-streams und Austausch): https://bit.ly/2HaO74D\n\u2b50Meine 20 absoluten Lieblingsdress: http://bit.ly/MRF-Dressings \n\u2b50Ern\u00e4hrungsumstellung so geht\u2019s richtig: http://bit.ly/MRF-Kurs\n\n/// Dieses Video BEINHALTET eine bezahlte Produktplatzierung ///\n/// Vielen Dank https://www.korodrogerie.de, \nhttps://suessundclever.de/shop/ f\u00fcr die Unterst\u00fctzung ///\n\n\ud83d\udcfdMein Erfolgreichstes Video:\nhttps://youtu.be/KpeMVokcG-g\n\ud83d\udcfdChemiefreies Haare waschen:\nhttps://youtu.be/WwjG2NE9qnY\n\ud83d\udcfdKennst du schon das beste und g\u00fcnstigste K\u00fcchenger\u00e4t?\nhttps://youtu.be/rc_tt4xcqtU\n\ud83d\udcfdDie Nachteile der Rohkost:\nhttps://youtu.be/6hqwQ5oG3XU\n\n\ud83d\udc99 Unterst\u00fctzt mich bei euren Amazon K\u00e4ufen mit diesem Link\nhttps://amzn.to/2qImtFT\n\n\ud83d\udc9d Live-Chats und pers\u00f6nlichen Austausch gibt es hier:\nhttps://www.patreon.com/morerawfood\nDie Termine f\u00fcr die Live-chats findest du hier:\n\n\ud83d\udc99Instagram: @morerawfood https://www.instagram.com/morerawfood/ \n\nBei den nachfolgenden Links handelt es sich um Affiliatelinks. Ich bin in verschiedenen Partnerprogrammen und werde am Umsatz jeder Bestellung \u00fcber diese Links beteiligt, ohne dass es Mehrkosten f\u00fcr dich als Kunden gibt.\nGer\u00e4te:\n\u2714\ufe0fBester Mixer: https://www.morerawfood.de/besterMixer\n\u2714\ufe0fMein Entsafter: https://bit.ly/2KoXkvj\n\u2714\ufe0fBester Entsafter Weltweit: https://amzn.to/2vroF9M\n\u2714\ufe0fWasserfilter: https://bit.ly/2HdQ7ci\n\u2714\ufe0fSparsch\u00e4ler: https://www.morerawfood.de/Sparschaeler\n\u2714\ufe0fD\u00f6rrger\u00e4t(super g\u00fcnstig): https://www.morerawfood.de/D\u00f6rrautomat\n\u2714\ufe0fReisemixer/ Kleine Portionen: https://bit.ly/2pVXNYC\n\u2714\ufe0fMeine Keimgl\u00e4ser(plastikfrei): https://www.morerawfood.de/Sprossengestell\n\u2714\ufe0f3 L Glas f\u00fcr Alfalfasprossen oder andere \nhttps://www.morerawfood.de/3LiterGlas\n\u2714\ufe0fDas hat meinen Schlaf revolutioniert: https://bit.ly/2HcUR6l\n\u2714\ufe0fMein Bollerwagen: https://amzn.to/2vxlSfi\n\u2714\ufe0fNachhaltig waschen: https://bit.ly/2tAX81e\n\u2714\ufe0fweitere Empfehlungen: https://www.morerawfood.de/empfehlungen/#entdecken\n\u2714\ufe0fKokosschalen: https://bit.ly/2HKbZeY\n\nRabatte f\u00fcr dich: \n\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 Superfoods nachhaltig und lecker: http://bit.ly/2rk8ZDk 10% Rabattcode \"Rawfood10\"\n\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 Trockenfr\u00fcchte, N\u00fcsse & Mehr: https://bit.ly/2B9sRsi 5% Rabattcode \u201cRawfood\u201d\n\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 Das beste Spirulina: https://akalfood.de 5% Rabattcode \"morerawfood2018\u201d\n\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 Tropenfr\u00fcchte: https://www.jurassicfruit.com 10% Rabatt auf deine 1. Bestellung als Neukunde Code \u201cmorerawfood\u201d\n\n\u25b6 Meine t\u00e4glichen Nahrungserg\u00e4nzungen:\n\u2b50VITAMIN D3 Tropfen (Vegan): https://www.morerawfood.de/VitaminD3\n\u2b50VITAMIN K2 Tropfen (Vegan): https://www.morerawfood.de/VitaminK2\n\u2b50VITAMIN B12 Lutschtabletten (Vegan): https://www.morerawfood.de/B12-Lutschtabletten\n\u2b50VITAMIN B12 Tropfen (Vegan): https://www.morerawfood.de/VitaminK2\n\u2b50OMEGA 3 Kapseln (Vegan): https://www.morerawfood.de/Omega3\n\u2b50(JOD) Dulse Flocken:\nhttps://www.morerawfood.de/Dulse\n\u2b50Bester N\u00e4hrstoffboost: https://www.morerawfood.de/Grassaft\n\u2b50Das ges\u00fcndeste \u00d6l der Welt: https://www.morerawfood.de/BestesOel\n\u2b5099.9% MSM Pulver: https://amzn.to/2HD8US9\n\u2b50Brokkolisprossen n\u00e4hrstoffreich!!!:\nhttps://amzn.to/2qKZpp9\n\u2b50Bestes Spirulina (Rohkost): https://amzn.to/2qJTL6R\n\u2b50Bestes Chlorella: https://www.morerawfood.de/Chlorella\n\u2b50Kaffeeersatz: https://amzn.to/2qJh7KP\n\u2b50Haarw\u00e4sche(nachhaltig): https://amzn.to/2qLBOVD\n\nF\u00fcr Kinder:\n\ud83d\udc7cLaurellas Lieblingsriegel: https://amzn.to/2EZSf5M\n\ud83d\udc7cLaurellas Trinkflasche: https://amzn.to/2vqCCov\n\ud83d\udc7cMEINE TRAGE: https://amzn.to/2qOiabE\n\ud83d\udc7cStrohhalme (nachhaltig): https://amzn.to/2HBIRdM\n\n\n\u25b6 Meine T\u00e4glichen Superfoodgew\u00fcrze\n\ud83d\udd1d Beste Verdauung: https://bit.ly/2MmStb8\n\ud83d\udd1d Super Greens: https://bit.ly/2MYYifQ\n\ud83d\udd1d Salzersatz:  https://www.morerawfood.de/AdiosSalz\n\ud83d\udd1d Kremigkeit ohne Fett: https://amzn.to/2Hbp2dZ\n\ud83d\udd1d Super S\u00e4ttigung Kokosmus(Rohkost):  https://amzn.to/2HtLZsn\n\n\nMeine Literaturempfehlungen:\n\ud83d\udc4d\ud83c\udffbImpfen: https://amzn.to/2EZV6vw\n\ud83d\udc4d\ud83c\udffbHormone/Menstruation: https://amzn.to/2vpkVWo\n\ud83d\udc4d\ud83c\udffbKindererziehung: https://amzn.to/2qKzAWr\n\ud83d\udc4d\ud83c\udffbRohkost: https://amzn.to/2qJb2Ou\n\ud83d\udc4d\ud83c\udffbVitamin D: https://amzn.to/2qJFWp6\n\ud83d\udc4d\ud83c\udffbVegane Ern\u00e4hrung(N\u00e4hrstofffokus): https://amzn.to/2vrzyIN\n\n\ud83d\udd06Meine Beutel: https://ecoyou.de\n\ud83d\udd06Kokoswasser: https://amzn.to/2k798n4\n\ud83d\udd06Soyananda K\u00e4se: https://amzn.to/2IxrNqE\n\ud83d\udd06happy Cheese: https://amzn.to/2rRkz6K\n\ud83d\udd06Rohkostbrot: https://bit.ly/2HaO74D\n\ud83d\udd06Mein Sprossenwagen: https://amzn.to/2IIenHD\n\nBis ganz bald! Lass es rocken!\nMaria\n\nBesuche mich auf: \nBLOG: https://www.morerawfood.de\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/morerawfood/ \nPATREON: https://bit.ly/2HaO74D\n\nKontakt: info@morerawfood.com\nImpressum: https://www.morerawfood.de/impressum/\n\nCOPYRIGHT MUSIK: Music Provided by NoCopyrightSounds:\nhttp://nocopyrightsounds.co.uk/video/itro-kontinuum-alive-ncs-release/?download=1", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/tW_PHdao3jE/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/tW_PHdao3jE/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/tW_PHdao3jE/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/tW_PHdao3jE/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/tW_PHdao3jE/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "More Rawfood", "tags": ["cheap lazy vegan", "vegan recipes", "healthy recipes", "more rawfood", "roh vegan", "food diary", "gesunde ern\u00e4hrung", "high carb", "ingwer shot", "raw food", "rohkost rezepte", "more raw food", "no poo", "rohkost ern\u00e4hrung", "ohne bh", "rohe energie", "vegane rezepte", "vegan leben", "vegane ern\u00e4hrung", "food diary deutsch", "gesunde rezepte", "vegan essen", "roh vegan am limit", "einkauf", "wocheneinkauf", "vegane Familie", "Familienleben", "gemeinsam kochen", "gesund", "lecker", "ohne Milch", "veganer K\u00e4se"], "categoryId": "27", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "FAMILIENEINKAUF \ud83d\udc7c FAST VEGAN & FAST PLASTIKFREI \ud83d\ude48\ud83d\udc40", "description": "\ud83d\udc4d\ud83c\udffbJetzt kostenlos abonnieren https://bit.ly/1HrjPE2\n\u2b50Newsletter mit gratis E-Buch als Dankesch\u00f6n: http://bit.ly/MRF-eBook \n\u2b50Beste Rohkostgemeinschaft (Life-streams und Austausch): https://bit.ly/2HaO74D\n\u2b50Meine 20 absoluten Lieblingsdress: http://bit.ly/MRF-Dressings \n\u2b50Ern\u00e4hrungsumstellung so geht\u2019s richtig: http://bit.ly/MRF-Kurs\n\n/// Dieses Video BEINHALTET eine bezahlte Produktplatzierung ///\n/// Vielen Dank https://www.korodrogerie.de, \nhttps://suessundclever.de/shop/ f\u00fcr die Unterst\u00fctzung ///\n\n\ud83d\udcfdMein Erfolgreichstes Video:\nhttps://youtu.be/KpeMVokcG-g\n\ud83d\udcfdChemiefreies Haare waschen:\nhttps://youtu.be/WwjG2NE9qnY\n\ud83d\udcfdKennst du schon das beste und g\u00fcnstigste K\u00fcchenger\u00e4t?\nhttps://youtu.be/rc_tt4xcqtU\n\ud83d\udcfdDie Nachteile der Rohkost:\nhttps://youtu.be/6hqwQ5oG3XU\n\n\ud83d\udc99 Unterst\u00fctzt mich bei euren Amazon K\u00e4ufen mit diesem Link\nhttps://amzn.to/2qImtFT\n\n\ud83d\udc9d Live-Chats und pers\u00f6nlichen Austausch gibt es hier:\nhttps://www.patreon.com/morerawfood\nDie Termine f\u00fcr die Live-chats findest du hier:\n\n\ud83d\udc99Instagram: @morerawfood https://www.instagram.com/morerawfood/ \n\nBei den nachfolgenden Links handelt es sich um Affiliatelinks. Ich bin in verschiedenen Partnerprogrammen und werde am Umsatz jeder Bestellung \u00fcber diese Links beteiligt, ohne dass es Mehrkosten f\u00fcr dich als Kunden gibt.\nGer\u00e4te:\n\u2714\ufe0fBester Mixer: https://www.morerawfood.de/besterMixer\n\u2714\ufe0fMein Entsafter: https://bit.ly/2KoXkvj\n\u2714\ufe0fBester Entsafter Weltweit: https://amzn.to/2vroF9M\n\u2714\ufe0fWasserfilter: https://bit.ly/2HdQ7ci\n\u2714\ufe0fSparsch\u00e4ler: https://www.morerawfood.de/Sparschaeler\n\u2714\ufe0fD\u00f6rrger\u00e4t(super g\u00fcnstig): https://www.morerawfood.de/D\u00f6rrautomat\n\u2714\ufe0fReisemixer/ Kleine Portionen: https://bit.ly/2pVXNYC\n\u2714\ufe0fMeine Keimgl\u00e4ser(plastikfrei): https://www.morerawfood.de/Sprossengestell\n\u2714\ufe0f3 L Glas f\u00fcr Alfalfasprossen oder andere \nhttps://www.morerawfood.de/3LiterGlas\n\u2714\ufe0fDas hat meinen Schlaf revolutioniert: https://bit.ly/2HcUR6l\n\u2714\ufe0fMein Bollerwagen: https://amzn.to/2vxlSfi\n\u2714\ufe0fNachhaltig waschen: https://bit.ly/2tAX81e\n\u2714\ufe0fweitere Empfehlungen: https://www.morerawfood.de/empfehlungen/#entdecken\n\u2714\ufe0fKokosschalen: https://bit.ly/2HKbZeY\n\nRabatte f\u00fcr dich: \n\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 Superfoods nachhaltig und lecker: http://bit.ly/2rk8ZDk 10% Rabattcode \"Rawfood10\"\n\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 Trockenfr\u00fcchte, N\u00fcsse & Mehr: https://bit.ly/2B9sRsi 5% Rabattcode \u201cRawfood\u201d\n\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 Das beste Spirulina: https://akalfood.de 5% Rabattcode \"morerawfood2018\u201d\n\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 Tropenfr\u00fcchte: https://www.jurassicfruit.com 10% Rabatt auf deine 1. Bestellung als Neukunde Code \u201cmorerawfood\u201d\n\n\u25b6 Meine t\u00e4glichen Nahrungserg\u00e4nzungen:\n\u2b50VITAMIN D3 Tropfen (Vegan): https://www.morerawfood.de/VitaminD3\n\u2b50VITAMIN K2 Tropfen (Vegan): https://www.morerawfood.de/VitaminK2\n\u2b50VITAMIN B12 Lutschtabletten (Vegan): https://www.morerawfood.de/B12-Lutschtabletten\n\u2b50VITAMIN B12 Tropfen (Vegan): https://www.morerawfood.de/VitaminK2\n\u2b50OMEGA 3 Kapseln (Vegan): https://www.morerawfood.de/Omega3\n\u2b50(JOD) Dulse Flocken:\nhttps://www.morerawfood.de/Dulse\n\u2b50Bester N\u00e4hrstoffboost: https://www.morerawfood.de/Grassaft\n\u2b50Das ges\u00fcndeste \u00d6l der Welt: https://www.morerawfood.de/BestesOel\n\u2b5099.9% MSM Pulver: https://amzn.to/2HD8US9\n\u2b50Brokkolisprossen n\u00e4hrstoffreich!!!:\nhttps://amzn.to/2qKZpp9\n\u2b50Bestes Spirulina (Rohkost): https://amzn.to/2qJTL6R\n\u2b50Bestes Chlorella: https://www.morerawfood.de/Chlorella\n\u2b50Kaffeeersatz: https://amzn.to/2qJh7KP\n\u2b50Haarw\u00e4sche(nachhaltig): https://amzn.to/2qLBOVD\n\nF\u00fcr Kinder:\n\ud83d\udc7cLaurellas Lieblingsriegel: https://amzn.to/2EZSf5M\n\ud83d\udc7cLaurellas Trinkflasche: https://amzn.to/2vqCCov\n\ud83d\udc7cMEINE TRAGE: https://amzn.to/2qOiabE\n\ud83d\udc7cStrohhalme (nachhaltig): https://amzn.to/2HBIRdM\n\n\n\u25b6 Meine T\u00e4glichen Superfoodgew\u00fcrze\n\ud83d\udd1d Beste Verdauung: https://bit.ly/2MmStb8\n\ud83d\udd1d Super Greens: https://bit.ly/2MYYifQ\n\ud83d\udd1d Salzersatz:  https://www.morerawfood.de/AdiosSalz\n\ud83d\udd1d Kremigkeit ohne Fett: https://amzn.to/2Hbp2dZ\n\ud83d\udd1d Super S\u00e4ttigung Kokosmus(Rohkost):  https://amzn.to/2HtLZsn\n\n\nMeine Literaturempfehlungen:\n\ud83d\udc4d\ud83c\udffbImpfen: https://amzn.to/2EZV6vw\n\ud83d\udc4d\ud83c\udffbHormone/Menstruation: https://amzn.to/2vpkVWo\n\ud83d\udc4d\ud83c\udffbKindererziehung: https://amzn.to/2qKzAWr\n\ud83d\udc4d\ud83c\udffbRohkost: https://amzn.to/2qJb2Ou\n\ud83d\udc4d\ud83c\udffbVitamin D: https://amzn.to/2qJFWp6\n\ud83d\udc4d\ud83c\udffbVegane Ern\u00e4hrung(N\u00e4hrstofffokus): https://amzn.to/2vrzyIN\n\n\ud83d\udd06Meine Beutel: https://ecoyou.de\n\ud83d\udd06Kokoswasser: https://amzn.to/2k798n4\n\ud83d\udd06Soyananda K\u00e4se: https://amzn.to/2IxrNqE\n\ud83d\udd06happy Cheese: https://amzn.to/2rRkz6K\n\ud83d\udd06Rohkostbrot: https://bit.ly/2HaO74D\n\ud83d\udd06Mein Sprossenwagen: https://amzn.to/2IIenHD\n\nBis ganz bald! Lass es rocken!\nMaria\n\nBesuche mich auf: \nBLOG: https://www.morerawfood.de\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/morerawfood/ \nPATREON: https://bit.ly/2HaO74D\n\nKontakt: info@morerawfood.com\nImpressum: https://www.morerawfood.de/impressum/\n\nCOPYRIGHT MUSIK: Music Provided by NoCopyrightSounds:\nhttp://nocopyrightsounds.co.uk/video/itro-kontinuum-alive-ncs-release/?download=1"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "32177", "likeCount": "558", "dislikeCount": "92", "favoriteCount": "0", "commentCount": "288"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/fGmYOg9Ij2QU1VLOm7a3NWGH5tc\"", "id": "Loaq4OcElmw", "snippet": {"publishedAt": "2017-04-14T04:00:01.000Z", "channelId": "UCIIVOcyzgU6Z3pSL1zHCDTg", "title": "UNVERPACKT BAMBERG | bewusst einkaufen ohne Plastik", "description": "Unverpackt L\u00e4den sind eine tolle Sache und sehr unterst\u00fctzenswert....hier bekommt ihr noch weitere Informationen: \n\nDer Kanal von Alina (Flechthexe): https://www.youtube.com/channel/UCvBjYI-EiPiOXIIs4GvYYsw\n\nUnverpackt Bamberg Infovideo: https://www.youtube.com/watch?v=gJfEBUdxWwI\n\nKein Video mehr verpassen: https://www.youtube.com/channel/UCIIVOcyzgU6Z3pSL1zHCDTg\n\nIhr findet mich auch bei FB und Instagram\n\nhttps://www.facebook.com/ViviKunterbunt/\n\nhttps://www.instagram.com/vivi_kunterbunt/\n\nIch w\u00fcrde mich freuen, wenn ihr mich ein bisschen unterst\u00fctzt indem ihr den Adblocker deaktiviert und die Werbung laufen lasst oder wenn ihr \u00fcber einen Amazonlink aus meiner Infobox etwas bestellt (& dabei ist es egal, was ihr letzlich kauft). Lieben Dank schon einmal im Voraus.\n\nNat\u00fcrlich freuen wir uns weiterhin \u00fcber vegane \u00dcberraschungspakete :-D\n\nvegane Kinderb\u00fccher und andere B\u00fccher, die meinen Lebensweg unterst\u00fctzt haben:\n\nVegan aus Liebe: http://amzn.to/2jfxIkm\n\nSchweinchen Hugo reisst aus: http://amzn.to/2jfrNLW\n\nAnst\u00e4ndig Essen von Karen Duve: http://amzn.to/2kDKP2P\n\nchina study: http://amzn.to/2ldmFe0\n\nFeng Shui gegen das Ger\u00fcmpel des Alltags und ger\u00fcmpelfrei bleiben: http://amzn.to/2jpHpyR\n\nWenn Frauen zu sehr lieben: http://amzn.to/2jps419\n\nGl\u00fccksregeln f\u00fcr die Liebe: http://amzn.to/2issFA2\n\nMeine Menstruationstasse: http://amzn.to/2iVbfep\n\nMein Entsafter: http://amzn.to/2jubNJj\n\nNag Champa Parf\u00fcm\u00f6l: http://amzn.to/2iVm7ZI\n\nNag Champa Bade\u00f6l: http://amzn.to/2iVfRkF\n\nAmbrosia R\u00e4ucherst\u00e4bchen: http://amzn.to/2ibDb9N\n\nAphrodite R\u00e4ucherst\u00e4bchen: http://amzn.to/2jdczqx", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Loaq4OcElmw/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Loaq4OcElmw/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Loaq4OcElmw/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Loaq4OcElmw/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "Vivi kunterbunt", "tags": ["unverpackt", "plastikfrei", "bio", "regional", "fair einkaufen", "bamberg", "unverpackt laden", "bewusst einkaufen", "lebensmittel plastikfrei", "plastikfrei leben", "flechthexe"], "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "UNVERPACKT BAMBERG | bewusst einkaufen ohne Plastik", "description": "Unverpackt L\u00e4den sind eine tolle Sache und sehr unterst\u00fctzenswert....hier bekommt ihr noch weitere Informationen: \n\nDer Kanal von Alina (Flechthexe): https://www.youtube.com/channel/UCvBjYI-EiPiOXIIs4GvYYsw\n\nUnverpackt Bamberg Infovideo: https://www.youtube.com/watch?v=gJfEBUdxWwI\n\nKein Video mehr verpassen: https://www.youtube.com/channel/UCIIVOcyzgU6Z3pSL1zHCDTg\n\nIhr findet mich auch bei FB und Instagram\n\nhttps://www.facebook.com/ViviKunterbunt/\n\nhttps://www.instagram.com/vivi_kunterbunt/\n\nIch w\u00fcrde mich freuen, wenn ihr mich ein bisschen unterst\u00fctzt indem ihr den Adblocker deaktiviert und die Werbung laufen lasst oder wenn ihr \u00fcber einen Amazonlink aus meiner Infobox etwas bestellt (& dabei ist es egal, was ihr letzlich kauft). Lieben Dank schon einmal im Voraus.\n\nNat\u00fcrlich freuen wir uns weiterhin \u00fcber vegane \u00dcberraschungspakete :-D\n\nvegane Kinderb\u00fccher und andere B\u00fccher, die meinen Lebensweg unterst\u00fctzt haben:\n\nVegan aus Liebe: http://amzn.to/2jfxIkm\n\nSchweinchen Hugo reisst aus: http://amzn.to/2jfrNLW\n\nAnst\u00e4ndig Essen von Karen Duve: http://amzn.to/2kDKP2P\n\nchina study: http://amzn.to/2ldmFe0\n\nFeng Shui gegen das Ger\u00fcmpel des Alltags und ger\u00fcmpelfrei bleiben: http://amzn.to/2jpHpyR\n\nWenn Frauen zu sehr lieben: http://amzn.to/2jps419\n\nGl\u00fccksregeln f\u00fcr die Liebe: http://amzn.to/2issFA2\n\nMeine Menstruationstasse: http://amzn.to/2iVbfep\n\nMein Entsafter: http://amzn.to/2jubNJj\n\nNag Champa Parf\u00fcm\u00f6l: http://amzn.to/2iVm7ZI\n\nNag Champa Bade\u00f6l: http://amzn.to/2iVfRkF\n\nAmbrosia R\u00e4ucherst\u00e4bchen: http://amzn.to/2ibDb9N\n\nAphrodite R\u00e4ucherst\u00e4bchen: http://amzn.to/2jdczqx"}}, "statistics": {"viewCount": "1101", "likeCount": "42", "dislikeCount": "3", "favoriteCount": "0", "commentCount": "19"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/X2qRpwrhjqWvPrXUM31q-UoIgvE\"", "id": "tZCHlWjlsxk", "snippet": {"publishedAt": "2018-01-12T13:45:08.000Z", "channelId": "UCvtevuwpy3JCsTr-GE39RwQ", "title": "Zero Waste im Badezimmer | Nachhaltige K\u00f6rperpflege - plastikfrei und ohne M\u00fcll | Lilies Diary", "description": "Seit meinem Zero Waste f\u00fcr Anf\u00e4nger - Video (https://youtu.be/mws2FYol85c) habe ich viel ausprobiert und tolle, weitere Zero Waste Alternativen f\u00fcr die K\u00f6rperpflege gefunden. Meine Tipps f\u00fcr nachhaltige Kosmetik m\u00f6chte ich euch nat\u00fcrlich vorenthalten. Abonniert kostenlos meinen Kanal http://bit.ly/2jamyPT und verpasst kein Video mehr von mir zum Thema Zero Waste und Nachhaltigkeit. \n\nIch m\u00f6chte in Zukunft noch viel mehr f\u00fcr einen Zero Waste Lifestyle tun und lasse euch gern an meinen Erfahrungen teilhaben. Wollt ihr auch nachhaltiger leben und im Alltag ohne Plastik auskommen? Gibt es etwas, f\u00fcr das ihr euch eine Zero Waste Alternative w\u00fcnscht? Lasst es mich in den Kommentaren wissen, ich probiere es aus und drehe gern ein Video dazu.\n\nHier findet ihr die nachhaltigen Produkte aus dem Video: \nHaar\u00f6l: https://www.naturalezaherbs.com\nKonjac Schwamm: http://www.hydrophil.com/konjac-schwamm.html\nBambus Zahnb\u00fcrste BAUMFREI: http://www.baumfrei.de\nBambus Zahnb\u00fcrste HYDROPHIL: http://www.hydrophil.com/nachhaltige-zahnbuerste-natur.html\nnachhaltiger Zahnputzbecher: http://www.hydrophil.com/becher.html\nK\u00f6rper\u00f6l: https://maisoap.de/produkt-kategorie/massage-oele/\nplastikfreie Wattest\u00e4bchen: http://www.hydrophil.com/wattestaebchen-aus-bambus-baumwolle.html\nKr\u00e4uter-Mundwasser: http://www.hydrophil.com/mundwasser-essenz.html \nZahn\u00f6l: https://www.ringana.com/de/produkte/frische-kosmetik/waschpflege/zahnoel/ \n\n\nHier geht es zu meiner Zero Waste - Playlist: https://www.youtube.com/watch?v=mws2FYol85c&list=PLfjFYnCYoEv1rYsp2O-87Dw2GECiM3Jaf\nZero Waste f\u00fcr Anf\u00e4nger: https://youtu.be/mws2FYol85c\nNachhaltige Haarpflege: https://youtu.be/weDlFiy-gS4\n\n_____________________\n\nIm Alltag auf Plastik verzichten, M\u00fcll vermeiden und bewusster mit der Umwelt umgehen - das sind die Ziele f\u00fcr meine Zukunft. Ein Zero Waste Lifestyle ist gar nicht so kompliziert, wie es zun\u00e4chst scheint. Ein Leben ohne M\u00fcll ist eine Bereicherung. Ich bin erst am Anfang, aber schon jetzt bemerke ich, wie sehr ich Kleinigkeiten des Alltags, wie Z\u00e4hne putzen und W\u00e4sche waschen, mehr zu sch\u00e4tzen wei\u00df und sehr viel bewusster wahrnehme, weil ich Waschmittel und Zahnpasta selber hergestellt habe - plastikfrei und ohne M\u00fcll zu produzieren. Lasst euch von meiner Playlist inspirieren, probiert das ein oder andere Zero Waste DIY aus und \u00fcberzeugt euch selbst von den Vorteilen der Nachhaltigkeit - nicht nur f\u00fcr die Umwelt, sondern auch f\u00fcr euch selbst. \n_____________________\n\nIch bin Christine Neder, Reise-Bloggerin aus Leidenschaft. Auf meinem Blog Lilies Diary (https://www.lilies-diary.com) schreibe ich \u00fcber meine Abenteuer und gebe meine Erfahrungen, Tipps und Lebensweisheiten weiter. Und alles, was dazwischen liegt: Der allt\u00e4gliche Wahnsinn. \n\nAuf meinem YouTube Kanal nehme ich Euch mit zu den sch\u00f6nsten Destinationen dieser Welt, lasse Euch in meinem Follow me Arounds an meinem Leben teilhaben und teile Tipps \u00fcbers Bloggen, Minimalismus, Nachhaltigkeit und manchmal auch vegane Rezepte. \n\n_____________________\n\nSocial Media: \n\nFacebook: https://www.facebook.com/Liliesdiary\nInstagram: http://instagram.com/Lilies_Diary\nSnapchat: https://www.snapchat.com/add/lilies_d...\nTwitter: https://twitter.com/#!/Lilies_Diary\nPinterest: https://de.pinterest.com/liliesdiary/\nPodcast: https://soundcloud.com/unverschoentehrlich\n\n_____________________\n\nMeine B\u00fccher: \n\n90 N\u00e4chte, 90 Betten*: http://amzn.to/1EaPs6g\n40 Festivals in 40 Wochen*: http://amzn.to/1biqmHd\n\n_____________________\n\nShop: \n\nhttp://www.lilies-diary-shop.com\n\n_____________________\n\nMein Equipment: \n\nSony Alpha Body*: http://amzn.to/2infeQ0\nObjektiv Festbrennweite*: http://amzn.to/2ig4i8k\nZweites Objektiv*: http://amzn.to/2jam24p\nOsmo*: http://amzn.to/2ijrmyp\nDrohne*: http://amzn.to/2jasFDD\n360 Grad Kamera*: http://amzn.to/2jz59xc\nStativ:*: http://amzn.to/2influN\n\nMit einem * markierte Links sind Affiliate Links. Solltet ihr \u00fcber diesen Link bestellen, erhalte ich eine kleine Provision. Ihr zahlt nichts drauf, der Preis bleibt gleich. \n\n_____________________ \n\nMusik: In the Garden - YouTube Audio Bibliothek\nKamera: Christine Neder\nSchnitt: Marlene Mohn", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/tZCHlWjlsxk/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/tZCHlWjlsxk/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/tZCHlWjlsxk/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/tZCHlWjlsxk/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/tZCHlWjlsxk/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Lilies Diary", "tags": ["Reisen", "Reiseblog", "Travel", "Travelblog", "Lilies", "Christine Neder", "Lilies Diary", "Nachhaltigkeit", "nachhaltige Kosmetik", "Zero Waste Kosmetik", "nachhaltige K\u00f6rperpflege", "ohne Plasik", "Plastikfrei", "ohne M\u00fcll", "kein M\u00fcll", "no waste", "Zero Waste Lifestyle", "Zero Waste leben", "Zero Waste Alternativen", "no poo", "plastikfrei leben", "zero waste DIY", "zero waste im alltag", "nachhaltigkeit im alltag", "zero waste tipps", "zero waste f\u00fcr anf\u00e4nger", "sustainable", "nachhaltig", "m\u00fcll reduzieren", "bambus zahnb\u00fcrste", "update"], "categoryId": "19", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Zero Waste im Badezimmer | Nachhaltige K\u00f6rperpflege - plastikfrei und ohne M\u00fcll | Lilies Diary", "description": "Seit meinem Zero Waste f\u00fcr Anf\u00e4nger - Video (https://youtu.be/mws2FYol85c) habe ich viel ausprobiert und tolle, weitere Zero Waste Alternativen f\u00fcr die K\u00f6rperpflege gefunden. Meine Tipps f\u00fcr nachhaltige Kosmetik m\u00f6chte ich euch nat\u00fcrlich vorenthalten. Abonniert kostenlos meinen Kanal http://bit.ly/2jamyPT und verpasst kein Video mehr von mir zum Thema Zero Waste und Nachhaltigkeit. \n\nIch m\u00f6chte in Zukunft noch viel mehr f\u00fcr einen Zero Waste Lifestyle tun und lasse euch gern an meinen Erfahrungen teilhaben. Wollt ihr auch nachhaltiger leben und im Alltag ohne Plastik auskommen? Gibt es etwas, f\u00fcr das ihr euch eine Zero Waste Alternative w\u00fcnscht? Lasst es mich in den Kommentaren wissen, ich probiere es aus und drehe gern ein Video dazu.\n\nHier findet ihr die nachhaltigen Produkte aus dem Video: \nHaar\u00f6l: https://www.naturalezaherbs.com\nKonjac Schwamm: http://www.hydrophil.com/konjac-schwamm.html\nBambus Zahnb\u00fcrste BAUMFREI: http://www.baumfrei.de\nBambus Zahnb\u00fcrste HYDROPHIL: http://www.hydrophil.com/nachhaltige-zahnbuerste-natur.html\nnachhaltiger Zahnputzbecher: http://www.hydrophil.com/becher.html\nK\u00f6rper\u00f6l: https://maisoap.de/produkt-kategorie/massage-oele/\nplastikfreie Wattest\u00e4bchen: http://www.hydrophil.com/wattestaebchen-aus-bambus-baumwolle.html\nKr\u00e4uter-Mundwasser: http://www.hydrophil.com/mundwasser-essenz.html \nZahn\u00f6l: https://www.ringana.com/de/produkte/frische-kosmetik/waschpflege/zahnoel/ \n\n\nHier geht es zu meiner Zero Waste - Playlist: https://www.youtube.com/watch?v=mws2FYol85c&list=PLfjFYnCYoEv1rYsp2O-87Dw2GECiM3Jaf\nZero Waste f\u00fcr Anf\u00e4nger: https://youtu.be/mws2FYol85c\nNachhaltige Haarpflege: https://youtu.be/weDlFiy-gS4\n\n_____________________\n\nIm Alltag auf Plastik verzichten, M\u00fcll vermeiden und bewusster mit der Umwelt umgehen - das sind die Ziele f\u00fcr meine Zukunft. Ein Zero Waste Lifestyle ist gar nicht so kompliziert, wie es zun\u00e4chst scheint. Ein Leben ohne M\u00fcll ist eine Bereicherung. Ich bin erst am Anfang, aber schon jetzt bemerke ich, wie sehr ich Kleinigkeiten des Alltags, wie Z\u00e4hne putzen und W\u00e4sche waschen, mehr zu sch\u00e4tzen wei\u00df und sehr viel bewusster wahrnehme, weil ich Waschmittel und Zahnpasta selber hergestellt habe - plastikfrei und ohne M\u00fcll zu produzieren. Lasst euch von meiner Playlist inspirieren, probiert das ein oder andere Zero Waste DIY aus und \u00fcberzeugt euch selbst von den Vorteilen der Nachhaltigkeit - nicht nur f\u00fcr die Umwelt, sondern auch f\u00fcr euch selbst. \n_____________________\n\nIch bin Christine Neder, Reise-Bloggerin aus Leidenschaft. Auf meinem Blog Lilies Diary (https://www.lilies-diary.com) schreibe ich \u00fcber meine Abenteuer und gebe meine Erfahrungen, Tipps und Lebensweisheiten weiter. Und alles, was dazwischen liegt: Der allt\u00e4gliche Wahnsinn. \n\nAuf meinem YouTube Kanal nehme ich Euch mit zu den sch\u00f6nsten Destinationen dieser Welt, lasse Euch in meinem Follow me Arounds an meinem Leben teilhaben und teile Tipps \u00fcbers Bloggen, Minimalismus, Nachhaltigkeit und manchmal auch vegane Rezepte. \n\n_____________________\n\nSocial Media: \n\nFacebook: https://www.facebook.com/Liliesdiary\nInstagram: http://instagram.com/Lilies_Diary\nSnapchat: https://www.snapchat.com/add/lilies_d...\nTwitter: https://twitter.com/#!/Lilies_Diary\nPinterest: https://de.pinterest.com/liliesdiary/\nPodcast: https://soundcloud.com/unverschoentehrlich\n\n_____________________\n\nMeine B\u00fccher: \n\n90 N\u00e4chte, 90 Betten*: http://amzn.to/1EaPs6g\n40 Festivals in 40 Wochen*: http://amzn.to/1biqmHd\n\n_____________________\n\nShop: \n\nhttp://www.lilies-diary-shop.com\n\n_____________________\n\nMein Equipment: \n\nSony Alpha Body*: http://amzn.to/2infeQ0\nObjektiv Festbrennweite*: http://amzn.to/2ig4i8k\nZweites Objektiv*: http://amzn.to/2jam24p\nOsmo*: http://amzn.to/2ijrmyp\nDrohne*: http://amzn.to/2jasFDD\n360 Grad Kamera*: http://amzn.to/2jz59xc\nStativ:*: http://amzn.to/2influN\n\nMit einem * markierte Links sind Affiliate Links. Solltet ihr \u00fcber diesen Link bestellen, erhalte ich eine kleine Provision. Ihr zahlt nichts drauf, der Preis bleibt gleich. \n\n_____________________ \n\nMusik: In the Garden - YouTube Audio Bibliothek\nKamera: Christine Neder\nSchnitt: Marlene Mohn"}}, "statistics": {"viewCount": "61669", "likeCount": "1809", "dislikeCount": "52", "favoriteCount": "0", "commentCount": "317"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/MToOEqGlhKr0WJpELRJPgDZE4vg\"", "id": "59OPGACyl7s", "snippet": {"publishedAt": "2018-05-27T18:00:00.000Z", "channelId": "UCiaZSRydY8beFPD886fS0rw", "title": "plastikfreie Online Shops | ohne Plastik online bestellen | zero waste deutsch", "description": "In diesem Video verrate ich euch die besten Onlineshops in denen man ohne Plastik einkaufen kann. \n\nunverpackt L\u00e4den in ganz Deutschland: https://11ie.de/uebersicht-der-unverpacktlaeden/\n\nLebensmittel:\nmein M\u00fcsli Laden: http://www.mein-muesli-laden.de/\ns\u00fc\u00df & clever: https://suessundclever.de/ (unbezahlte Kooperation)\n\nSeifen & Haarseifen: https://www.savion.de/\n\nMonatshygiene, waschbare Wattepads: https://www.blumenkinder.eu/shop/\n\nShops f\u00fcr alles: https://www.waschbaer.de/shop/\nhttps://www.einfach-ohne-plastik.at/shop/\n\nB\u00fccher: https://www.medimops.de/\n\nKleidung: https://www.kleiderkreisel.de/\n\nHaarb\u00fcrsten: https://kostkamm.de/shop/\n\nUnd immer mal bei ebay Kleinanzeigen gucken ;)\n\n___________________\n\n\nWarum gebrauchte Kleidung?\u25e5\n\n\"The True Cost\"\nauf Netflix oder Amazon Prime\n\n\u25e3Warum kein Plastik?\u25e5\n\n\"Plastic Planet\"\nhttps://www.bpb.de/mediathek/187448/plastic-planet\n\n\"Trashed\"\nhttps://www.youtube.com/watch?v=ETn_1yrHyvI\n\n\u25e3Warum vegan?\u25e5\n\n\"Earthlings\"\nhttps://www.youtube.com/watch?v=ZPj4aPU-kuw\n\n\"Eine lebensver\u00e4nderne Rede\" \nhttps://www.youtube.com/watch?v=QiFI8acpyio\n\n\"What The Health\" & \"Cowspiracy\"\nauf Netflix\n\nVegan ist ungesund (die Jungs sind so lustig!)\nhttps://www.youtube.com/channel/UCURHLn3nl9AFVeD1G0lnlaw\n\n__\n\n\nIhr erreicht mich \u00fcber:\nMail: svenja_tutorials@mail.de\nInstagram: fraeulein.oeko\n\n__\n\nIch w\u00fcrde mich sehr freuen, wenn ihr bewertet & kommentiert.\nFalls euch meine Videos gefallen, abonnieren nicht vergessen! (:\nUnd wenn nicht, konstruktive Kritik ist immer erw\u00fcnscht.\n\nDie im Video gezeigten oder vorgestellten Produkte habe ich selbst finanziert. (au\u00dfer ich gebe klar zu erkennen, dass ich etwas kosten- und bedingungslos zugeschickt bekommen habe)\nAlles, was ich sage, entspricht meiner Meinung und wurde nicht durch Dritte beeinflusst.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/59OPGACyl7s/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/59OPGACyl7s/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/59OPGACyl7s/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/59OPGACyl7s/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "Fr\u00e4ulein\u00d6ko", "tags": ["nachhaltig leben", "zero waste deutsch", "unverpackt einkaufen erfahrungen", "ohne plastik einkaufen", "ohne m\u00fcll einkaufen", "unverpackt laden", "unverpackt laden frankfurt", "unverpackt einkaufen online", "online einkaufen ohne plastik", "plastikfrei online shop", "plastikfrei leben", "plastikm\u00fcll reduzieren"], "categoryId": "26", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "plastikfreie Online Shops | ohne Plastik online bestellen | zero waste deutsch", "description": "In diesem Video verrate ich euch die besten Onlineshops in denen man ohne Plastik einkaufen kann. \n\nunverpackt L\u00e4den in ganz Deutschland: https://11ie.de/uebersicht-der-unverpacktlaeden/\n\nLebensmittel:\nmein M\u00fcsli Laden: http://www.mein-muesli-laden.de/\ns\u00fc\u00df & clever: https://suessundclever.de/ (unbezahlte Kooperation)\n\nSeifen & Haarseifen: https://www.savion.de/\n\nMonatshygiene, waschbare Wattepads: https://www.blumenkinder.eu/shop/\n\nShops f\u00fcr alles: https://www.waschbaer.de/shop/\nhttps://www.einfach-ohne-plastik.at/shop/\n\nB\u00fccher: https://www.medimops.de/\n\nKleidung: https://www.kleiderkreisel.de/\n\nHaarb\u00fcrsten: https://kostkamm.de/shop/\n\nUnd immer mal bei ebay Kleinanzeigen gucken ;)\n\n___________________\n\n\nWarum gebrauchte Kleidung?\u25e5\n\n\"The True Cost\"\nauf Netflix oder Amazon Prime\n\n\u25e3Warum kein Plastik?\u25e5\n\n\"Plastic Planet\"\nhttps://www.bpb.de/mediathek/187448/plastic-planet\n\n\"Trashed\"\nhttps://www.youtube.com/watch?v=ETn_1yrHyvI\n\n\u25e3Warum vegan?\u25e5\n\n\"Earthlings\"\nhttps://www.youtube.com/watch?v=ZPj4aPU-kuw\n\n\"Eine lebensver\u00e4nderne Rede\" \nhttps://www.youtube.com/watch?v=QiFI8acpyio\n\n\"What The Health\" & \"Cowspiracy\"\nauf Netflix\n\nVegan ist ungesund (die Jungs sind so lustig!)\nhttps://www.youtube.com/channel/UCURHLn3nl9AFVeD1G0lnlaw\n\n__\n\n\nIhr erreicht mich \u00fcber:\nMail: svenja_tutorials@mail.de\nInstagram: fraeulein.oeko\n\n__\n\nIch w\u00fcrde mich sehr freuen, wenn ihr bewertet & kommentiert.\nFalls euch meine Videos gefallen, abonnieren nicht vergessen! (:\nUnd wenn nicht, konstruktive Kritik ist immer erw\u00fcnscht.\n\nDie im Video gezeigten oder vorgestellten Produkte habe ich selbst finanziert. (au\u00dfer ich gebe klar zu erkennen, dass ich etwas kosten- und bedingungslos zugeschickt bekommen habe)\nAlles, was ich sage, entspricht meiner Meinung und wurde nicht durch Dritte beeinflusst."}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "11529", "likeCount": "375", "dislikeCount": "3", "favoriteCount": "0", "commentCount": "54"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/8VnmWe3q0vlCWZffBNt2KD4SvF4\"", "id": "Mo2Byx5h1fM", "snippet": {"publishedAt": "2018-05-30T13:00:02.000Z", "channelId": "UCBzai1GXVKDdVCrwlKZg_6Q", "title": "Zero Waste-Tipps f\u00fcrs Festival: Vorbereitung f\u00fcr ein Festival ohne M\u00fcll || PULS Reportage", "description": "Zero Waste beim Festival? Ariane m\u00f6chte auf ein Festival gehen ohne M\u00fcll zu produzieren und wagt den Selbstversuch: Wie kann sie M\u00fcll vermeiden und den Zero Waste-Lifestyle auch auf dem Festival durchziehen? Zero Waste-Tipps bekommt sie dabei von Zero Waste-Profi Hannah Sartin von einem Unverpackt Laden in M\u00fcnchen. \n\nLINK ZUM ZERO WASTE BLUMENKRANZ-TUTROIAL: https://www.facebook.com/PULS/videos/10155618588675686/\n\nZero Waste auf dem Festival? Ariane m\u00f6chte ohne M\u00fcll aufs Festival gehen. Denn Musikfestivals sind cool und machen Spa\u00df,  hinterlassen aber oft gigantische Berge von M\u00fcll. F\u00fcr PULS Reportage m\u00f6chte Ariane Alter herausfinden, ob sie auf einem Festival auch Spa\u00df haben kann, ohne eine M\u00fcllhalde zu hinterlassen? Ist ein Leben ohne M\u00fcll auf dem Festival m\u00f6glich? \n\nSchritt 1: Zero Waste beim Festival \n\u25ba Die Vorbereitungen\nDazu trifft Ariane alle n\u00f6tigen Vorbereitungen f\u00fcr ein Leben ohne M\u00fcll auf dem Festival. Worauf muss sie achten und wie kann sie M\u00fcll vermeiden? Wo bekommt sie verpackungsfreien Wein und wie kann sie sich m\u00fcllfrei einen Blumenkranz basteln?  \n\nSchritt 2: Zero Waste beim Festival\n\u25ba Ist das m\u00f6glich?\nOb der Selbstversuch \u201eZero Waste beim Festival\u201c aufgeht, seht ihr in unserer n\u00e4chsten Folge zum Thema \u201eLeben ohne M\u00fcll\u201c. Denn mit den Zero Waste-Tipps aus dieser PULS Reportage zieht Ariane Alter aufs Festival \u2013 genauer gesagt zum PULS Open Air.\n\nZero Waste Leben beim Festival: Ist das m\u00f6glich?\nZero Waste-Expertin Hannah Sartin sagt, ja! Sie lebt in einer Zero Waste-Familie, f\u00fchrt ein Leben ohne M\u00fcll und ist Gesch\u00e4ftsf\u00fchrerin von einem Unverpackt Laden in M\u00fcnchen. In ihrem Laden verkauft sie Lebensmittel und Kosmetik verpackungsfrei und ohne M\u00fcll. Zero Waste-Shampoo, Zero Waste-Zahnpasta\u2026 - hier gehen Leute Zero Waste einkaufen! In der Zero Waste-Bewegung ist Hannah Sartin Vorreiterin! In einem Jahr produziert sie mit ihrer vierk\u00f6pfigen Familie nur so viel M\u00fcll, wie in ein 800 ml Glas passt!\n\nWie steht ihr zum Thema Zero Waste und Leben ohne M\u00fcll? Lebt ihr schon ohne M\u00fcll? Habt ihr noch weitere Zero Waste-Tipps, wie wir m\u00fcllfrei leben k\u00f6nnen? Schreibt es uns in die Kommentare! \n\nDAS KOSTEN DIE ZERO-PRODUKTE:\n\nWein-Kanister: 10-20\u20ac\nEingekochte Tomatenso\u00dfe: 2-5\u20ac\nDIY Blumenkranz: 10-15\u20ac\nDIY Sonnenschutz: 20-26\u20ac\nBrotchips statt Erdnussflips: 1-2,99\u20ac\n\n----------------------------------------------------------- \nHi! Wir sind Ariane Alter und Sebastian Meinberg von PULS, dem jungen Programm des Bayerischen Rundfunks. In unseren PULS Reportagen gehen wir jede Woche spannenden Fragen nach und starten gerne Selbstversuche. Jeden Mittwoch um 15 Uhr gibt\u2019s eine neue Reportage \u2013 diese Woche zum Thema Zero Waste und Leben ohne M\u00fcll beim Festival. \n\nFolge Ariane Alter bei ihrem Selbstversuch aufs Festival ohne M\u00fcll: https://instagram.com/namealter/ \n\nFolge Sebastian Meinberg im Alltag \u2013 vielleicht in einen Zero Waste Laden: https://www.instagram.com/heinz.wescher/\n----------------------------- \nSocial Media: \n\u25ba Facebook: http://www.facebook.com/PULS \n\u25ba Twitter: http://www.twitter.com/puls_br \n\u25ba Instagram: http://www.instagram.com/deinpuls \n\u25ba Snapchat: http://snapchat.com/add/puls_br \n\u25ba PULS ist das junge Programm des Bayerischen Rundfunks im Radio, Fernsehen & Online. http://deinpuls.de \n\nSchreib uns in die Kommentare, was du \u00fcber Zero Waste und ein Leben ohne M\u00fcll denkst. Probierst du schon selbst, M\u00fcll zu vermeiden? Wir freuen uns auf deinen Input!", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Mo2Byx5h1fM/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Mo2Byx5h1fM/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Mo2Byx5h1fM/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Mo2Byx5h1fM/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Mo2Byx5h1fM/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "PULS Reportage", "tags": ["zero waste tipps", "zero waste-tipps", "leben ohne m\u00fcll", "m\u00fcll vermeiden", "zero waste leben", "Zero Waste", "ohne m\u00fcll", "unverpackt laden", "ohne m\u00fcll aufs festival", "zero waste beim festival", "zero waste laden", "zero waste familie", "zero waste lifestyle", "zero waste bewegung", "zero waste deutschland", "zero waste zahnpasta", "zero waste einkaufen", "Ariane Alter", "PULS Reportage", "verpackungsfrei", "m\u00fcllfrei", "selbstversuch zero waste", "Sebastian Meinberg"], "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Zero Waste-Tipps f\u00fcrs Festival: Vorbereitung f\u00fcr ein Festival ohne M\u00fcll || PULS Reportage", "description": "Zero Waste beim Festival? Ariane m\u00f6chte auf ein Festival gehen ohne M\u00fcll zu produzieren und wagt den Selbstversuch: Wie kann sie M\u00fcll vermeiden und den Zero Waste-Lifestyle auch auf dem Festival durchziehen? Zero Waste-Tipps bekommt sie dabei von Zero Waste-Profi Hannah Sartin von einem Unverpackt Laden in M\u00fcnchen. \n\nLINK ZUM ZERO WASTE BLUMENKRANZ-TUTROIAL: https://www.facebook.com/PULS/videos/10155618588675686/\n\nZero Waste auf dem Festival? Ariane m\u00f6chte ohne M\u00fcll aufs Festival gehen. Denn Musikfestivals sind cool und machen Spa\u00df,  hinterlassen aber oft gigantische Berge von M\u00fcll. F\u00fcr PULS Reportage m\u00f6chte Ariane Alter herausfinden, ob sie auf einem Festival auch Spa\u00df haben kann, ohne eine M\u00fcllhalde zu hinterlassen? Ist ein Leben ohne M\u00fcll auf dem Festival m\u00f6glich? \n\nSchritt 1: Zero Waste beim Festival \n\u25ba Die Vorbereitungen\nDazu trifft Ariane alle n\u00f6tigen Vorbereitungen f\u00fcr ein Leben ohne M\u00fcll auf dem Festival. Worauf muss sie achten und wie kann sie M\u00fcll vermeiden? Wo bekommt sie verpackungsfreien Wein und wie kann sie sich m\u00fcllfrei einen Blumenkranz basteln?  \n\nSchritt 2: Zero Waste beim Festival\n\u25ba Ist das m\u00f6glich?\nOb der Selbstversuch \u201eZero Waste beim Festival\u201c aufgeht, seht ihr in unserer n\u00e4chsten Folge zum Thema \u201eLeben ohne M\u00fcll\u201c. Denn mit den Zero Waste-Tipps aus dieser PULS Reportage zieht Ariane Alter aufs Festival \u2013 genauer gesagt zum PULS Open Air.\n\nZero Waste Leben beim Festival: Ist das m\u00f6glich?\nZero Waste-Expertin Hannah Sartin sagt, ja! Sie lebt in einer Zero Waste-Familie, f\u00fchrt ein Leben ohne M\u00fcll und ist Gesch\u00e4ftsf\u00fchrerin von einem Unverpackt Laden in M\u00fcnchen. In ihrem Laden verkauft sie Lebensmittel und Kosmetik verpackungsfrei und ohne M\u00fcll. Zero Waste-Shampoo, Zero Waste-Zahnpasta\u2026 - hier gehen Leute Zero Waste einkaufen! In der Zero Waste-Bewegung ist Hannah Sartin Vorreiterin! In einem Jahr produziert sie mit ihrer vierk\u00f6pfigen Familie nur so viel M\u00fcll, wie in ein 800 ml Glas passt!\n\nWie steht ihr zum Thema Zero Waste und Leben ohne M\u00fcll? Lebt ihr schon ohne M\u00fcll? Habt ihr noch weitere Zero Waste-Tipps, wie wir m\u00fcllfrei leben k\u00f6nnen? Schreibt es uns in die Kommentare! \n\nDAS KOSTEN DIE ZERO-PRODUKTE:\n\nWein-Kanister: 10-20\u20ac\nEingekochte Tomatenso\u00dfe: 2-5\u20ac\nDIY Blumenkranz: 10-15\u20ac\nDIY Sonnenschutz: 20-26\u20ac\nBrotchips statt Erdnussflips: 1-2,99\u20ac\n\n----------------------------------------------------------- \nHi! Wir sind Ariane Alter und Sebastian Meinberg von PULS, dem jungen Programm des Bayerischen Rundfunks. In unseren PULS Reportagen gehen wir jede Woche spannenden Fragen nach und starten gerne Selbstversuche. Jeden Mittwoch um 15 Uhr gibt\u2019s eine neue Reportage \u2013 diese Woche zum Thema Zero Waste und Leben ohne M\u00fcll beim Festival. \n\nFolge Ariane Alter bei ihrem Selbstversuch aufs Festival ohne M\u00fcll: https://instagram.com/namealter/ \n\nFolge Sebastian Meinberg im Alltag \u2013 vielleicht in einen Zero Waste Laden: https://www.instagram.com/heinz.wescher/\n----------------------------- \nSocial Media: \n\u25ba Facebook: http://www.facebook.com/PULS \n\u25ba Twitter: http://www.twitter.com/puls_br \n\u25ba Instagram: http://www.instagram.com/deinpuls \n\u25ba Snapchat: http://snapchat.com/add/puls_br \n\u25ba PULS ist das junge Programm des Bayerischen Rundfunks im Radio, Fernsehen & Online. http://deinpuls.de \n\nSchreib uns in die Kommentare, was du \u00fcber Zero Waste und ein Leben ohne M\u00fcll denkst. Probierst du schon selbst, M\u00fcll zu vermeiden? Wir freuen uns auf deinen Input!"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "812638", "likeCount": "12757", "dislikeCount": "273", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1378"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/QYgcgA9qZYUxrSI6JLG_CRK9c7c\"", "id": "dns0lKem1_8", "snippet": {"publishedAt": "2018-12-23T10:00:03.000Z", "channelId": "UCxI5TTV3fjLa67OzJgHsF9w", "title": "ZERO WASTE: ALDI vs. Unverpackt - der Preisvergleich", "description": "Zero Waste ist in aller Munde! Unverpackt-L\u00e4den sind im Trend, angesagt und stellen eine echte M\u00f6glichkeit zum verpackungsfreien Einkaufen dar. Doch wie viel Geld muss man daf\u00fcr in die Hand nehmen? Im heutigen Video vergleichen wir die Preise mit denen des Discounters ALDI. Interessant ist, wie unterschiedlich die Preisschwankungen je nach Produkt ausfallen. Zahlt ihr den Aufpreis bei den verschiedenen Produkten? :)\n\nFaire und nachhaltige Klamotten (Fair Fashion) aber auch fairer und nachhaltiger Lifestyle (wie zum Beispiel Smartphones) sind hier zu finden! Der Konsumgesellschaft und vor allem Fast Fashion entgegen zu wirken und an ein wenig Minimalismus und bewusstem Konsum Gefallen zu finden: Das hat die Playlist \"Fair Fashion & Lifestyle\" zum Ziel! Sie ist vollgepackt mit Infos, Siegeln, Hauls, Lookbooks, Tipps, Marken, Trips wie z.B. zu Shops und Stores aber auch zur Fashion Week nach Berlin und auch generell nachdenklichen Gedanken rund um die Kleidungs- und Textilindustrie sowie dem generellen Konsumwahn.\n\n\u2717 Neu in Sachen Fair Fashion? Ein paar Online-Shops zum Entdecken:\n\n\u25ba \u2717 Greenality: https://bit.ly/2zYoBv7\n\u25ba \u2717 Loveco: https://bit.ly/2CgSNWw\n\u25ba \u2717 Grundstoff: https://bit.ly/2GlL2TD\n\nHier kannst du uns kostenlos abonnieren:\n\nhttp://bit.ly/2w4VbOX\n\nSocial Media\n\nhttps://www.instagram.com/rethinknation\nhttps://www.facebook.com/therethinknation\nhttps://twitter.com/rethink_nation\n\n\u2717 Im Video verwendetes Equipment:\n\n\u25ba \u2717 Kamera:\n\u2192 Gebraucht kaufen: http://bit.ly/2lEvjCa\n\u2192 bei Amazon: http://amzn.to/2xxig9C\n\n\u25ba \u2717 Objektiv:\n\u2192 Gebraucht kaufen: http://bit.ly/2DQZEE9\n\u2192 bei Amazon: http://amzn.to/2hj299y\n\n\u25ba \u2717 Mikrofon:\n\u2192 bei Amazon: http://amzn.to/2zY6eHY\n\n\u25ba \u2717 Stativ:\n\u2192 bei Amazon: http://amzn.to/2zWNWH6\n\n\u25ba \u2717 Licht:\n\u2192 bei Amazon: http://amzn.to/2zVmGZs\n\nSchnitt/Ton edited mit Adobe Creative Cloud\n\nFair Trade Fashion sieht schon lange nicht mehr nach bio, vegan und Nachhaltigkeit aus. Im Doku Stil entdecken wir mit Euch gemeinsam auf rethinknation Minimalismus und Fashion Hauls (yes, Minimalismus und Haul sind durchaus kombinierbar), Tipps und Trends f\u00fcr Fair Fashion Mode 2017, Vlogs von der Fashion Week, andere deutsche Fair Fashion Blogger + deren Outfits und generell alles was mit Inspiration rund um das Thema nachhaltige, faire und bewusste Kleidung und Klamotten zu tun hat. Neben Reviews zu Sneakern, Backpacks usw. behandeln wir aber auch fairen Lifestyle und stellen Euch Alternativen zu Plastikflaschen oder faire Smartphones vor. Und zu guter letzt gibt es auch Videos, die nachdenklichen Themen und Gedanken gewidmet sind und einen Hauch von Philosophie verspr\u00fchen. :)\n\nWir w\u00fcrden uns sehr freuen Euch in der nation willkommen zu hei\u00dfen! :) \nDie Community und wir freuen uns schon auf Euch und Eure interessanten Gedanken, Tipps & Tricks! :)\n\nHabt Euch Lieb!\nOliver & Yannick\n\nMit \u2717 gekennzeichnete Links sind \"Affiliate Links\". Wenn ihr \u00fcber diese Links etwas bestellt, bekommen wir eine kleine Provision \u2013 quasi f\u00fcr die Empfehlung. Ihr zahlt deswegen nat\u00fcrlich nicht mehr, unterst\u00fctzt uns aber! :)", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/dns0lKem1_8/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/dns0lKem1_8/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/dns0lKem1_8/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/dns0lKem1_8/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/dns0lKem1_8/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "rethinknation", "tags": ["aldi vs unverpackt", "verpackungsfrei einkaufen", "verpackungsfreier supermarkt", "unverpackt", "aldi", "preisvergleich", "nachhaltig einkaufen", "bio preise", "unverpackt vs aldi", "unverpackt laden", "unverpackt haul", "plastikfrei einkaufen", "plastikfrei einkaufen supermarkt", "plastikm\u00fcll", "plastikfrei", "zero waste", "zero waste deutsch", "zero waste doku", "zero waste diy", "zero waste einkauf", "zero waste einkaufen", "zero waste lifestyle", "verpackungen", "zero waste lifestyle deutsch", "zero waste lifestyle beginner"], "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "ZERO WASTE: ALDI vs. Unverpackt - der Preisvergleich", "description": "Zero Waste ist in aller Munde! Unverpackt-L\u00e4den sind im Trend, angesagt und stellen eine echte M\u00f6glichkeit zum verpackungsfreien Einkaufen dar. Doch wie viel Geld muss man daf\u00fcr in die Hand nehmen? Im heutigen Video vergleichen wir die Preise mit denen des Discounters ALDI. Interessant ist, wie unterschiedlich die Preisschwankungen je nach Produkt ausfallen. Zahlt ihr den Aufpreis bei den verschiedenen Produkten? :)\n\nFaire und nachhaltige Klamotten (Fair Fashion) aber auch fairer und nachhaltiger Lifestyle (wie zum Beispiel Smartphones) sind hier zu finden! Der Konsumgesellschaft und vor allem Fast Fashion entgegen zu wirken und an ein wenig Minimalismus und bewusstem Konsum Gefallen zu finden: Das hat die Playlist \"Fair Fashion & Lifestyle\" zum Ziel! Sie ist vollgepackt mit Infos, Siegeln, Hauls, Lookbooks, Tipps, Marken, Trips wie z.B. zu Shops und Stores aber auch zur Fashion Week nach Berlin und auch generell nachdenklichen Gedanken rund um die Kleidungs- und Textilindustrie sowie dem generellen Konsumwahn.\n\n\u2717 Neu in Sachen Fair Fashion? Ein paar Online-Shops zum Entdecken:\n\n\u25ba \u2717 Greenality: https://bit.ly/2zYoBv7\n\u25ba \u2717 Loveco: https://bit.ly/2CgSNWw\n\u25ba \u2717 Grundstoff: https://bit.ly/2GlL2TD\n\nHier kannst du uns kostenlos abonnieren:\n\nhttp://bit.ly/2w4VbOX\n\nSocial Media\n\nhttps://www.instagram.com/rethinknation\nhttps://www.facebook.com/therethinknation\nhttps://twitter.com/rethink_nation\n\n\u2717 Im Video verwendetes Equipment:\n\n\u25ba \u2717 Kamera:\n\u2192 Gebraucht kaufen: http://bit.ly/2lEvjCa\n\u2192 bei Amazon: http://amzn.to/2xxig9C\n\n\u25ba \u2717 Objektiv:\n\u2192 Gebraucht kaufen: http://bit.ly/2DQZEE9\n\u2192 bei Amazon: http://amzn.to/2hj299y\n\n\u25ba \u2717 Mikrofon:\n\u2192 bei Amazon: http://amzn.to/2zY6eHY\n\n\u25ba \u2717 Stativ:\n\u2192 bei Amazon: http://amzn.to/2zWNWH6\n\n\u25ba \u2717 Licht:\n\u2192 bei Amazon: http://amzn.to/2zVmGZs\n\nSchnitt/Ton edited mit Adobe Creative Cloud\n\nFair Trade Fashion sieht schon lange nicht mehr nach bio, vegan und Nachhaltigkeit aus. Im Doku Stil entdecken wir mit Euch gemeinsam auf rethinknation Minimalismus und Fashion Hauls (yes, Minimalismus und Haul sind durchaus kombinierbar), Tipps und Trends f\u00fcr Fair Fashion Mode 2017, Vlogs von der Fashion Week, andere deutsche Fair Fashion Blogger + deren Outfits und generell alles was mit Inspiration rund um das Thema nachhaltige, faire und bewusste Kleidung und Klamotten zu tun hat. Neben Reviews zu Sneakern, Backpacks usw. behandeln wir aber auch fairen Lifestyle und stellen Euch Alternativen zu Plastikflaschen oder faire Smartphones vor. Und zu guter letzt gibt es auch Videos, die nachdenklichen Themen und Gedanken gewidmet sind und einen Hauch von Philosophie verspr\u00fchen. :)\n\nWir w\u00fcrden uns sehr freuen Euch in der nation willkommen zu hei\u00dfen! :) \nDie Community und wir freuen uns schon auf Euch und Eure interessanten Gedanken, Tipps & Tricks! :)\n\nHabt Euch Lieb!\nOliver & Yannick\n\nMit \u2717 gekennzeichnete Links sind \"Affiliate Links\". Wenn ihr \u00fcber diese Links etwas bestellt, bekommen wir eine kleine Provision \u2013 quasi f\u00fcr die Empfehlung. Ihr zahlt deswegen nat\u00fcrlich nicht mehr, unterst\u00fctzt uns aber! :)"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "73022", "likeCount": "1381", "dislikeCount": "185", "favoriteCount": "0", "commentCount": "307"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/O54IsU_Pb5V3aGNd8v30FCX4rdo\"", "id": "u6ay0q3AHTk", "snippet": {"publishedAt": "2019-01-13T09:00:12.000Z", "channelId": "UC_tx9mCedUqbU_Ci7yotcDQ", "title": "Minimalistisch EINKAUFEN | Minimalismus Update", "description": "Hallo Leute, \nheute geht es endlich weiter dem Minimalismus Update in meiner K\u00fcche. Wir gehen gemeinsam minimalistisch einkaufen. Das bedeutet, dass ich meine so gut wie leere K\u00fcche nur mit Dingen f\u00fclle, bei denen ich mir sicher bin, dass mein K\u00f6rper sie braucht. \n\nMinimalistische Ern\u00e4hrung/ Meine Umstellung: \nhttps://www.youtube.com/watch?v=6sGg7tCKj94&t=2s\n\nK\u00fcche ausmisten: \nhttps://www.youtube.com/watch?v=505Q37-5V8g\n\nMinimalismus Playlist: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLG5fJMZiHFLEbvoY72GewvXSYa96x23Df\n\nVegane N\u00e4hrstoffe Poster: \nhttps://www.petastore.de/Vegane-Ernaehrung-Poster-gefaltet\nVegane Ern\u00e4hrungspyramide Poster: \nhttps://www.petastore.de/Die-vegane-Ernaehrungspyramide-Poster-gefaltet\n\nDanke an \"Lieber Ohne\", dass ich bei euch drehen durfte :) \nhttps://lieberohne.at/\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\nKommentarfrage an euch: \nWas darf in eurem K\u00fchlschrank nicht fehlen :)??\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\nBleib immer up to date! \nINSTAGRAM: http://instagram.com/janaklar/\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\nBUSINESS ANFRAGEN:\njanaklarbusiness@outlook.at\n\nLINKEDIN:\nhttps://www.linkedin.com/in/janakaspar/\n\nPAYPAL: \nhttps://www.paypal.me/janaklar\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\nMEIN EQUIPMENT:\n\n*Kamera 1 (Canon): http://amzn.to/2r8KKHX\n*Objektiv (Canon): http://amzn.to/2r7lL7K\n*Kamera 2 (Canon): http://amzn.to/2k5vBzD\n*Vlogging Kamera (Sony): https://amzn.to/2qZnwBt\n*Computer: http://amzn.to/2jqj0Gh\n*Laptop: http://amzn.to/2jqdq74\n*2 Softboxen: http://amzn.to/2iWMXSd\n*Kameramikrofon:  http://amzn.to/2jqmQiG\n*Tischmikrofon: http://amzn.to/2iWKRSF\n*Reisestativ: https://amzn.to/2Hrqbyh\n\nSchnittprogramm: https://www.apple.com/de/final-cut-pro/\nMusik & Sounds: http://www.epidemicsound.com\n\n*Affiliate Link (Falls du auf den Link klickst und in den n\u00e4chsten 24 Stunden ein Produkt auf Amazon bestellst, erhalte ich eine Verg\u00fctung. F\u00fcr dich entstehen dabei keine Kosten.) \n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\nABOUT ME:\n\nName: Jana Kaspar\nGeboren am: 04.07.1995\nWohnort: Wien \nWerte | Interessen: Vegane Ern\u00e4hrung, Nachhaltigkeit, Kochen, Fair-Fashion, Lifestyle, Reisen, Abenteuer, Sport \n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\nIMPRESSUM: \n\nJana Kaspar\np/a Wagnerstrasse 14\n4523 Neuzeug\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\nIch w\u00fcnsche euch viel Spa\u00df beim Anschauen!! :)\u2665\n\nEure Jana \u2661", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/u6ay0q3AHTk/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/u6ay0q3AHTk/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/u6ay0q3AHTk/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/u6ay0q3AHTk/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/u6ay0q3AHTk/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "JANAklar", "tags": ["Minimalistisch", "Minimalismus", "minimalismus update", "einkaufen", "richtig einkaufen", "einkaufen hacks", "hacks", "shopping hacks", "gesunde ern\u00e4hrung", "abnehmen", "fasten", "intervall fasten", "k\u00f6rper reinigen", "gesunder k\u00f6rper", "minimalistisch einkaufen", "vegan einkaufen", "zero waste einkaufen", "zero waste", "ohne Plastik", "no plastic", "unverpackt", "unverpackt laden", "janaklar", "janaklar minimalismus", "janaklar vegan", "janaklar ern\u00e4hrung"], "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Minimalistisch EINKAUFEN | Minimalismus Update", "description": "Hallo Leute, \nheute geht es endlich weiter dem Minimalismus Update in meiner K\u00fcche. Wir gehen gemeinsam minimalistisch einkaufen. Das bedeutet, dass ich meine so gut wie leere K\u00fcche nur mit Dingen f\u00fclle, bei denen ich mir sicher bin, dass mein K\u00f6rper sie braucht. \n\nMinimalistische Ern\u00e4hrung/ Meine Umstellung: \nhttps://www.youtube.com/watch?v=6sGg7tCKj94&t=2s\n\nK\u00fcche ausmisten: \nhttps://www.youtube.com/watch?v=505Q37-5V8g\n\nMinimalismus Playlist: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLG5fJMZiHFLEbvoY72GewvXSYa96x23Df\n\nVegane N\u00e4hrstoffe Poster: \nhttps://www.petastore.de/Vegane-Ernaehrung-Poster-gefaltet\nVegane Ern\u00e4hrungspyramide Poster: \nhttps://www.petastore.de/Die-vegane-Ernaehrungspyramide-Poster-gefaltet\n\nDanke an \"Lieber Ohne\", dass ich bei euch drehen durfte :) \nhttps://lieberohne.at/\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\nKommentarfrage an euch: \nWas darf in eurem K\u00fchlschrank nicht fehlen :)??\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\nBleib immer up to date! \nINSTAGRAM: http://instagram.com/janaklar/\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\nBUSINESS ANFRAGEN:\njanaklarbusiness@outlook.at\n\nLINKEDIN:\nhttps://www.linkedin.com/in/janakaspar/\n\nPAYPAL: \nhttps://www.paypal.me/janaklar\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\nMEIN EQUIPMENT:\n\n*Kamera 1 (Canon): http://amzn.to/2r8KKHX\n*Objektiv (Canon): http://amzn.to/2r7lL7K\n*Kamera 2 (Canon): http://amzn.to/2k5vBzD\n*Vlogging Kamera (Sony): https://amzn.to/2qZnwBt\n*Computer: http://amzn.to/2jqj0Gh\n*Laptop: http://amzn.to/2jqdq74\n*2 Softboxen: http://amzn.to/2iWMXSd\n*Kameramikrofon:  http://amzn.to/2jqmQiG\n*Tischmikrofon: http://amzn.to/2iWKRSF\n*Reisestativ: https://amzn.to/2Hrqbyh\n\nSchnittprogramm: https://www.apple.com/de/final-cut-pro/\nMusik & Sounds: http://www.epidemicsound.com\n\n*Affiliate Link (Falls du auf den Link klickst und in den n\u00e4chsten 24 Stunden ein Produkt auf Amazon bestellst, erhalte ich eine Verg\u00fctung. F\u00fcr dich entstehen dabei keine Kosten.) \n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\nABOUT ME:\n\nName: Jana Kaspar\nGeboren am: 04.07.1995\nWohnort: Wien \nWerte | Interessen: Vegane Ern\u00e4hrung, Nachhaltigkeit, Kochen, Fair-Fashion, Lifestyle, Reisen, Abenteuer, Sport \n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\nIMPRESSUM: \n\nJana Kaspar\np/a Wagnerstrasse 14\n4523 Neuzeug\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\nIch w\u00fcnsche euch viel Spa\u00df beim Anschauen!! :)\u2665\n\nEure Jana \u2661"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "130480", "likeCount": "6201", "dislikeCount": "143", "favoriteCount": "0", "commentCount": "856"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/ffzOOToxLSKq6OFZ8Al-sQhWF2s\"", "id": "4M-AP9EJMA4", "snippet": {"publishedAt": "2018-01-21T10:57:07.000Z", "channelId": "UCgy0nw0IdbT3O6pKgYV7mUA", "title": "Lebensmittel einkaufen ohne Kunststoffverpackung/ ohne Plastik", "description": "Teil 2\nNie wieder Lebensmittel einkaufen, die in Plastik verpackt sind, ist eigentlich unser Motto.\nDoch das Einkaufen von Lebensmitteln ohne Kunststoffverpackung gestaltet sich zunehmend problematischer. Leider wird auch der gutm\u00fctige Verbraucher an Stellen ausgetrickst, an denen er es gar nicht vermutet.\nNur weil Dinge nach Papier aussehen, m\u00fcssen Sie nicht Papier sein.\nHier schildere ich meine Erfahrung im Supermarkt, Bioladen und beim Metzger.\nGute Vors\u00e4tze alleine reichen nicht. Man muss genau hinschauen.\nSchreibt doch einmal eure Erfahrung in die Kommentare.\nIch w\u00fcrde mich sehr dar\u00fcber freuen.\nSch\u00f6ne Gr\u00fc\u00dfe\nEure OrgaQueen", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4M-AP9EJMA4/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4M-AP9EJMA4/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4M-AP9EJMA4/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4M-AP9EJMA4/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4M-AP9EJMA4/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "OrgaQueen", "tags": ["Lebensmitte ohne Plastikverpackung", "Lebensmittel ohne Kunststoffverpackung", "Lebensmittel einkaufen ohne Plastik", "Kunststoffverpackung", "Plastikverpackung", "Bioladen", "Supermarkt", "Metzger", "Fleischer", "Verpackung bei Fleisch", "Verpackung bei Wurst und K\u00e4se", "Verbrauchert\u00e4uschung", "Plastik hinter Papier verstecken"], "categoryId": "27", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Lebensmittel einkaufen ohne Kunststoffverpackung/ ohne Plastik", "description": "Teil 2\nNie wieder Lebensmittel einkaufen, die in Plastik verpackt sind, ist eigentlich unser Motto.\nDoch das Einkaufen von Lebensmitteln ohne Kunststoffverpackung gestaltet sich zunehmend problematischer. Leider wird auch der gutm\u00fctige Verbraucher an Stellen ausgetrickst, an denen er es gar nicht vermutet.\nNur weil Dinge nach Papier aussehen, m\u00fcssen Sie nicht Papier sein.\nHier schildere ich meine Erfahrung im Supermarkt, Bioladen und beim Metzger.\nGute Vors\u00e4tze alleine reichen nicht. Man muss genau hinschauen.\nSchreibt doch einmal eure Erfahrung in die Kommentare.\nIch w\u00fcrde mich sehr dar\u00fcber freuen.\nSch\u00f6ne Gr\u00fc\u00dfe\nEure OrgaQueen"}}, "statistics": {"viewCount": "57", "likeCount": "6", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/VzfrLT99WR-wt4hn0HzETXxX0jQ\"", "id": "WUxTcDIvoRM", "snippet": {"publishedAt": "2016-03-02T13:01:47.000Z", "channelId": "UCDV7sHbpLrCWeKaQl7ev64Q", "title": "Einkaufen im \"OHNE\": M\u00fcnchens erster verpackungsfreier Bio-Supermarkt", "description": "M\u00fcnchen - M\u00fcll vermeiden lautet das Credo von Hannah Sartin: In der Maxvorstadt hat die 31-J\u00e4hrige M\u00fcnchens ersten verpackungsfreien Supermarkt er\u00f6ffnet. Wir haben den Laden mit der Videokamera besucht.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/WUxTcDIvoRM/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/WUxTcDIvoRM/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/WUxTcDIvoRM/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/WUxTcDIvoRM/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/WUxTcDIvoRM/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Merkur.de", "tags": ["merkuronline", "ippen", "m\u00fcnchner merkur", "merkur", "ohne", "plastik", "verpackungsfrei", "supermarkt", "bio", "maxvorstadt", "m\u00fcnchen"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Einkaufen im \"OHNE\": M\u00fcnchens erster verpackungsfreier Bio-Supermarkt", "description": "M\u00fcnchen - M\u00fcll vermeiden lautet das Credo von Hannah Sartin: In der Maxvorstadt hat die 31-J\u00e4hrige M\u00fcnchens ersten verpackungsfreien Supermarkt er\u00f6ffnet. Wir haben den Laden mit der Videokamera besucht."}}, "statistics": {"viewCount": "4890", "likeCount": "27", "dislikeCount": "2", "favoriteCount": "0", "commentCount": "2"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/kJI4kg7jR_G-oE8X8_6oCvJdob0\"", "id": "RIb-Uu5gZnI", "snippet": {"publishedAt": "2018-09-19T19:24:56.000Z", "channelId": "UChFSm8hXSSoybXKXCxt9SEg", "title": "EINKAUFEN OHNE PLASTIK? UniKorn machts m\u00f6glich \ud83e\udd84\ud83c\udf0e", "description": "Letzte Woche war ich in einem Gesch\u00e4ft, wo die Waren alle nicht in Plastik verpackt waren, sondern in Glas und Papier. Ich fand das kleine Gesch\u00e4ft total gem\u00fctlich und ich bin auf Produkte gesto\u00dfen die ich noch nie zuvor gesehen habe. Ich finde diese Idee total super und w\u00fcrde es ehrlich gesagt bevorzugen viel mehr in solchen Gesch\u00e4ften einkaufen zu gehen und weniger bei diversen Superm\u00e4rkten wie Lidl, Merkur usw. \n\nHier ein paar Links, die ich euch versprochen habe:\n\nhttp://www.plastic-planet.de/\nhttps://di-amanti.com/auswirkungen-von-plastik-auf-menschen/\nhttps://www.wiwo.de/technologie/forschung/bisphenol-a-in-unserem-blut-fliesst-plastik/9002916.html\nhttps://www.premiumpark.de/mikroplastik-aus-den-meeren-in-unseren-koerper/\n\nDie Kontaktdaten von UniKorn:\nhttps://www.facebook.com/Unikorneinzelhandel/?hc_ref=ARS4xcwqqFKTE4rRVxiIdcYgmu1AiRTxG8GzWq8W9VVAURvcwzUqc9neWKIdcmkmP_4&fref=tag __xts__[0]=68.ARCESXPBT2PIzaddb_OUt7rPKUp8Pf7tbhIR6ofeE1qhvFA7wAlSHTFslRv9_R8XMKE1jzLDU4IAMpAM7JAAtOLb2tzBrJ8p_Fx7ppptqK2p6DWwLOR9PpRRQYEp2Zj8lgo9BolDGcrDWfqoYj_NpZc7Kf4ozefXKw&__tn__=kC-R\n\nSchaut gerne mal vorbei! Ich ware echt \u00fcberrascht, dachte die Produkte w\u00e4ren teurer, da aber die Verpackung wegf\u00e4llt kann man sich dann doch wieder einiges sparen. Also eigene Verpackung mitnehmen nicht vergessen.\n\nUniKorn freut sich \u00fcber euren Besuch :D\n\nMusik: 'GET HAPPY' - Free Happy Upbeat Background Music by Nicolai Heidlas Music\nhttps://www.youtube.com/watch?v=DGK_R2TRtaI\n\n \ud83d\udc4d Gib doch einen Daumen nach oben, wenn es dir gefallen hat.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/RIb-Uu5gZnI/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/RIb-Uu5gZnI/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/RIb-Uu5gZnI/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/RIb-Uu5gZnI/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/RIb-Uu5gZnI/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "EPSY", "tags": ["nowaste", "plastikfrei", "ohnePlastik", "plastikfreiesGesch\u00e4ft", "einkaufenohnePlastik", "UniKorn"], "categoryId": "27", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "EINKAUFEN OHNE PLASTIK? UniKorn machts m\u00f6glich \ud83e\udd84\ud83c\udf0e", "description": "Letzte Woche war ich in einem Gesch\u00e4ft, wo die Waren alle nicht in Plastik verpackt waren, sondern in Glas und Papier. Ich fand das kleine Gesch\u00e4ft total gem\u00fctlich und ich bin auf Produkte gesto\u00dfen die ich noch nie zuvor gesehen habe. Ich finde diese Idee total super und w\u00fcrde es ehrlich gesagt bevorzugen viel mehr in solchen Gesch\u00e4ften einkaufen zu gehen und weniger bei diversen Superm\u00e4rkten wie Lidl, Merkur usw. \n\nHier ein paar Links, die ich euch versprochen habe:\n\nhttp://www.plastic-planet.de/\nhttps://di-amanti.com/auswirkungen-von-plastik-auf-menschen/\nhttps://www.wiwo.de/technologie/forschung/bisphenol-a-in-unserem-blut-fliesst-plastik/9002916.html\nhttps://www.premiumpark.de/mikroplastik-aus-den-meeren-in-unseren-koerper/\n\nDie Kontaktdaten von UniKorn:\nhttps://www.facebook.com/Unikorneinzelhandel/?hc_ref=ARS4xcwqqFKTE4rRVxiIdcYgmu1AiRTxG8GzWq8W9VVAURvcwzUqc9neWKIdcmkmP_4&fref=tag __xts__[0]=68.ARCESXPBT2PIzaddb_OUt7rPKUp8Pf7tbhIR6ofeE1qhvFA7wAlSHTFslRv9_R8XMKE1jzLDU4IAMpAM7JAAtOLb2tzBrJ8p_Fx7ppptqK2p6DWwLOR9PpRRQYEp2Zj8lgo9BolDGcrDWfqoYj_NpZc7Kf4ozefXKw&__tn__=kC-R\n\nSchaut gerne mal vorbei! Ich ware echt \u00fcberrascht, dachte die Produkte w\u00e4ren teurer, da aber die Verpackung wegf\u00e4llt kann man sich dann doch wieder einiges sparen. Also eigene Verpackung mitnehmen nicht vergessen.\n\nUniKorn freut sich \u00fcber euren Besuch :D\n\nMusik: 'GET HAPPY' - Free Happy Upbeat Background Music by Nicolai Heidlas Music\nhttps://www.youtube.com/watch?v=DGK_R2TRtaI\n\n \ud83d\udc4d Gib doch einen Daumen nach oben, wenn es dir gefallen hat."}, "defaultAudioLanguage": "en"}, "statistics": {"viewCount": "182", "favoriteCount": "0", "commentCount": "21"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/ysWSqVtu3Lx606LFf4KFWrN-KO4\"", "id": "qSOw_RvsOFY", "snippet": {"publishedAt": "2018-06-01T07:46:47.000Z", "channelId": "UCsWisS9z6fRY-qTKBt0EfMQ", "title": "THEMA PLASTIK #4: Plastikfrei einkaufen - Geht das \u00fcberhaupt\u2753", "description": "Viele Hindernisse beim plastikfreien Einkauf - Plastik belastet unsere Umwelt immer mehr. Wer Kunststoffverpackungen im Alltag vermeiden will, hat es aber gar nicht so einfach. Im Supermarkt etwa werden viele Produkte eingeschwei\u00dft. Ein neues Siegel k\u00f6nnte hier helfen, Widerstand dagegen scheint aber auch schon sicher. Doch der Weg zur Plastikfreiheit wird wohl m\u00fchsam: 60 Milliarden Euro setzt die Kunststoff produzierende und verarbeitende Industrie in Deutschland j\u00e4hrlich um und sorgt f\u00fcr eine halbe Million Arbeitspl\u00e4tze. Vermutlich wird das kleine Siegel neben vehementen Unterst\u00fctzern also auch gro\u00dfe Gegner bekommen.Quelle: dlf 01.06.2018\n\nWeitere Videos zum Thema Plastik: \n\nMikroplastik in Mineralwasser und Bier\nhttps://www.youtube.com/watch?v=99w-YHJCxMA\n\nPlastik ohne Reue dank Recycling: Glatter Selbstbetrug\nhttps://www.youtube.com/watch?v=wV1BJYVl76Q\n\nMikroplastik und seine Auswirkung auf das Planzenwachstum\nhttps://www.youtube.com/watch?v=BqlPvqFxRIQ\n\n\n- \u00dcber diesen Kanal _____________________\n\nWenn du dich f\u00fcr nachhaltigen Lebenswandel interessierst, bist du hier genau richtig. Hier gibt es immer wieder viele Ideen f\u00fcr Ver\u00e4nderungen. Videos \u00fcber Menschen, die es schon anders machen. Neues \u00fcber gesellschaftliche Entwicklungen. Gegen Verschwendung. F\u00fcr mehr Miteinander. \n\n- Mehr Videos ___________________________\n\nAbonniere den Nachhaltigkeitskanal https://www.youtube.com/user/01MarcGold\n\nUnd wenn du auf die Glocke dr\u00fcckst, wirst du bei jedem neuen Video benachrichtigt! \n\nAlle Videos vom Nachhaltigkeitskanal: https://www.youtube.com/user/01MarcGold/videos\n_________________________________________\n\n\n\nWeitere interessante Links:\n\nAus Utopien werden wirtschaftliche Alternativen \nhttps://www.youtube.com/watch?v=8Ns8Am-Zy9E\n\nArbeits- und Lebensgemeinschaft Tamera, Portugal\nhttps://www.youtube.com/watch?v=d2cUiVYsMJE\n\nDer postmaterielle Lebensstil | Haben oder Sein | Minimalismus und Kooperation\nhttps://www.youtube.com/watch?v=XLuNl66y4yo\n\nReparieren wird belohnt | Oft fehlen nur Kleinigkeiten zur Reparatur\nhttps://www.youtube.com/watch?v=MR45olI8rQw\n\nMinimalist, Aussteiger und Sch\u00e4fer - Wolfgang Hamacher \nhttps://www.youtube.com/watch?v=yb1d8i5jP08\n\nJens Fr\u00f6hlke | Minimalist u. Aussteiger | Leben ohne Geld\nhttps://www.youtube.com/watch?v=EICBUcjmzKA\n\nTiny Houses und Minimalismus . Joachim Kl\u00f6ckner & das \"Tiny100\"\nhttps://www.youtube.com/watch?v=-BCagon23G4\n\nPrivatisierung der Wasserversorgung in Europa\nhttps://www.youtube.com/watch?v=G3swTT_RwUg\n\nDie Top 3 der Nachhaltigkeit: \nhttps://www.youtube.com/watch?v=VEvF27suXdI \n\nNico Paech - Warum wir konsumieren und warum Konsum nicht gl\u00fccklich macht\nhttps://www.youtube.com/watch?v=xZv2ZuyEDRw\n\nSch\u00f6ne neue Shoppingwelt - Konsum als soziale Identit\u00e4t | Konsumzwang\nhttps://www.youtube.com/watch?v=4DFZM9-9A_4\n\nWarum wir kaufen und dem Konsumwahn verfallen, eine psychologische Analyse: \nhttps://www.youtube.com/watch?v=iEZOo2gmReY\n\nGIER: Hier wird deutlich, wie sich Gier auswirkt, haufenweise \u00dcberstunden, damit wir die Konkurrenz im Betrieb ausschalten: \nhttps://www.youtube.com/watch?v=DNa8TyJVbnE\n\nNaturg\u00e4rten statt Steinw\u00fcsten\nhttps://www.youtube.com/watch?v=kOlyQy_5sgg", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/qSOw_RvsOFY/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/qSOw_RvsOFY/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/qSOw_RvsOFY/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/qSOw_RvsOFY/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "MarcGold - Der Nachhaltigkeitskanal", "tags": ["Plastikfrei einkaufen", "Einkaufen ohne Plastik"], "categoryId": "27", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "THEMA PLASTIK #4: Plastikfrei einkaufen - Geht das \u00fcberhaupt\u2753", "description": "Viele Hindernisse beim plastikfreien Einkauf - Plastik belastet unsere Umwelt immer mehr. Wer Kunststoffverpackungen im Alltag vermeiden will, hat es aber gar nicht so einfach. Im Supermarkt etwa werden viele Produkte eingeschwei\u00dft. Ein neues Siegel k\u00f6nnte hier helfen, Widerstand dagegen scheint aber auch schon sicher. Doch der Weg zur Plastikfreiheit wird wohl m\u00fchsam: 60 Milliarden Euro setzt die Kunststoff produzierende und verarbeitende Industrie in Deutschland j\u00e4hrlich um und sorgt f\u00fcr eine halbe Million Arbeitspl\u00e4tze. Vermutlich wird das kleine Siegel neben vehementen Unterst\u00fctzern also auch gro\u00dfe Gegner bekommen.Quelle: dlf 01.06.2018\n\nWeitere Videos zum Thema Plastik: \n\nMikroplastik in Mineralwasser und Bier\nhttps://www.youtube.com/watch?v=99w-YHJCxMA\n\nPlastik ohne Reue dank Recycling: Glatter Selbstbetrug\nhttps://www.youtube.com/watch?v=wV1BJYVl76Q\n\nMikroplastik und seine Auswirkung auf das Planzenwachstum\nhttps://www.youtube.com/watch?v=BqlPvqFxRIQ\n\n\n- \u00dcber diesen Kanal _____________________\n\nWenn du dich f\u00fcr nachhaltigen Lebenswandel interessierst, bist du hier genau richtig. Hier gibt es immer wieder viele Ideen f\u00fcr Ver\u00e4nderungen. Videos \u00fcber Menschen, die es schon anders machen. Neues \u00fcber gesellschaftliche Entwicklungen. Gegen Verschwendung. F\u00fcr mehr Miteinander. \n\n- Mehr Videos ___________________________\n\nAbonniere den Nachhaltigkeitskanal https://www.youtube.com/user/01MarcGold\n\nUnd wenn du auf die Glocke dr\u00fcckst, wirst du bei jedem neuen Video benachrichtigt! \n\nAlle Videos vom Nachhaltigkeitskanal: https://www.youtube.com/user/01MarcGold/videos\n_________________________________________\n\n\n\nWeitere interessante Links:\n\nAus Utopien werden wirtschaftliche Alternativen \nhttps://www.youtube.com/watch?v=8Ns8Am-Zy9E\n\nArbeits- und Lebensgemeinschaft Tamera, Portugal\nhttps://www.youtube.com/watch?v=d2cUiVYsMJE\n\nDer postmaterielle Lebensstil | Haben oder Sein | Minimalismus und Kooperation\nhttps://www.youtube.com/watch?v=XLuNl66y4yo\n\nReparieren wird belohnt | Oft fehlen nur Kleinigkeiten zur Reparatur\nhttps://www.youtube.com/watch?v=MR45olI8rQw\n\nMinimalist, Aussteiger und Sch\u00e4fer - Wolfgang Hamacher \nhttps://www.youtube.com/watch?v=yb1d8i5jP08\n\nJens Fr\u00f6hlke | Minimalist u. Aussteiger | Leben ohne Geld\nhttps://www.youtube.com/watch?v=EICBUcjmzKA\n\nTiny Houses und Minimalismus . Joachim Kl\u00f6ckner & das \"Tiny100\"\nhttps://www.youtube.com/watch?v=-BCagon23G4\n\nPrivatisierung der Wasserversorgung in Europa\nhttps://www.youtube.com/watch?v=G3swTT_RwUg\n\nDie Top 3 der Nachhaltigkeit: \nhttps://www.youtube.com/watch?v=VEvF27suXdI \n\nNico Paech - Warum wir konsumieren und warum Konsum nicht gl\u00fccklich macht\nhttps://www.youtube.com/watch?v=xZv2ZuyEDRw\n\nSch\u00f6ne neue Shoppingwelt - Konsum als soziale Identit\u00e4t | Konsumzwang\nhttps://www.youtube.com/watch?v=4DFZM9-9A_4\n\nWarum wir kaufen und dem Konsumwahn verfallen, eine psychologische Analyse: \nhttps://www.youtube.com/watch?v=iEZOo2gmReY\n\nGIER: Hier wird deutlich, wie sich Gier auswirkt, haufenweise \u00dcberstunden, damit wir die Konkurrenz im Betrieb ausschalten: \nhttps://www.youtube.com/watch?v=DNa8TyJVbnE\n\nNaturg\u00e4rten statt Steinw\u00fcsten\nhttps://www.youtube.com/watch?v=kOlyQy_5sgg"}}, "statistics": {"viewCount": "1440", "likeCount": "36", "dislikeCount": "1", "favoriteCount": "0", "commentCount": "4"}}]}