{"kind": "youtube#videoListResponse", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/ogkJHsynnSRe41WgFSOowZ-nuQM\"", "pageInfo": {"totalResults": 50, "resultsPerPage": 50}, "items": [{"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/iRQ-oBPqLqZTLV0bWXId1rkWQlY\"", "id": "YT_63UntRJE", "snippet": {"publishedAt": "2015-10-17T11:05:41.000Z", "channelId": "UCND4xEWs0jK2VfnFf61TxgA", "title": "Wolfgang Amadeus Mozart: Clarinet Concerto in A major, K.622 (Arngunnur \u00c1rnad\u00f3ttir, clarinet)", "description": "Wolfgang Amadeus Mozart: Clarinet Concerto in A major, K.622\n- Allegro (0:27)\n- Adagio (12:58)\n- Rondo (Allegro) (20:07)\n\nIceland Symphony Orchestra\nCornelius Meister, conductor\nArngunnur \u00c1rnad\u00f3ttir, clarinet\n\nFrom Iceland Symphony's concert, Harpa, Reykjav\u00edk, September 10th 2015.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/YT_63UntRJE/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/YT_63UntRJE/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/YT_63UntRJE/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/YT_63UntRJE/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/YT_63UntRJE/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Iceland Symphony Orchestra", "tags": ["Wolfgang Amadeus Mozart (Composer)", "Clarinet Concerto (Composition)", "Concerto", "Orchestra", "Harpa Reykjavik Concert Hall", "Iceland", "Iceland Symphony Orhcestra", "Symphony (Composition Type)", "Classical", "Music (TV Genre)", "iceland music"], "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Wolfgang Amadeus Mozart: Clarinet Concerto in A major, K.622 (Arngunnur \u00c1rnad\u00f3ttir, clarinet)", "description": "Wolfgang Amadeus Mozart: Clarinet Concerto in A major, K.622\n- Allegro (0:27)\n- Adagio (12:58)\n- Rondo (Allegro) (20:07)\n\nIceland Symphony Orchestra\nCornelius Meister, conductor\nArngunnur \u00c1rnad\u00f3ttir, clarinet\n\nFrom Iceland Symphony's concert, Harpa, Reykjav\u00edk, September 10th 2015."}}, "statistics": {"viewCount": "5468855", "likeCount": "27555", "dislikeCount": "1813", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1781"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/2YTbwbqz21SEjDqwnLgyUjiGhDw\"", "id": "pdbCL_ucayk", "snippet": {"publishedAt": "2012-05-30T15:30:01.000Z", "channelId": "UCs6NyxGRFUesjlgmQr6EkXg", "title": "Mozart - Klarinettenkonzert - Adagio", "description": "Free Webhosting http://www.bhwp.info/free", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/pdbCL_ucayk/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/pdbCL_ucayk/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/pdbCL_ucayk/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "Sergiu Iacob", "tags": ["Mozart", "Klarinettenkonzert", "Adagio"], "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Mozart - Klarinettenkonzert - Adagio", "description": "Free Webhosting http://www.bhwp.info/free"}}, "statistics": {"viewCount": "113997", "likeCount": "446", "dislikeCount": "28", "favoriteCount": "0", "commentCount": "33"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/KARL-KxqKgV2OnptmIyNNSmhk_E\"", "id": "NUX7FLbey3s", "snippet": {"publishedAt": "2016-02-15T12:01:49.000Z", "channelId": "UCiyuYC0D4-AO0AonCfMifPQ", "title": "Mozart: Klarinettenkonzert \u2219 hr-Sinfonieorchester \u2219 J\u00f6rg Widmann \u2219 Hugh Wolff", "description": "I. Allegro \u2219\nII. Adagio \u2219\nIII. Rondo. Allegro \u2219\n\nhr-Sinfonieorchester \u2013 Frankfurt Radio Symphony \u2219\nJ\u00f6rg Widmann, Klarinette \u2219\nHugh Wolff, Dirigent \u2219\n\nAlte Oper Frankfurt, 15. Januar 2016 \u2219\n\nWebsite: http://www.hr-sinfonieorchester.de \u2219\nFacebook: http://www.facebook.com/hrsinfonieorchester", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/NUX7FLbey3s/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/NUX7FLbey3s/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/NUX7FLbey3s/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/NUX7FLbey3s/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/NUX7FLbey3s/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "hr-Sinfonieorchester \u2013 Frankfurt Radio Symphony", "tags": ["hr-sinfonieorchester", "frankfurt radio symphony", "hessischer rundfunk", "hr-sinfoniekonzert", "clarinet concerto", "hr", "J\u00f6rg Widmann", "Hugh Wolff"], "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Mozart: Klarinettenkonzert \u2219 hr-Sinfonieorchester \u2219 J\u00f6rg Widmann \u2219 Hugh Wolff", "description": "I. Allegro \u2219\nII. Adagio \u2219\nIII. Rondo. Allegro \u2219\n\nhr-Sinfonieorchester \u2013 Frankfurt Radio Symphony \u2219\nJ\u00f6rg Widmann, Klarinette \u2219\nHugh Wolff, Dirigent \u2219\n\nAlte Oper Frankfurt, 15. Januar 2016 \u2219\n\nWebsite: http://www.hr-sinfonieorchester.de \u2219\nFacebook: http://www.facebook.com/hrsinfonieorchester"}}, "statistics": {"viewCount": "84377", "likeCount": "563", "dislikeCount": "61", "favoriteCount": "0", "commentCount": "33"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/Yld6yZUuSkHhzHTtSxW3a5u_z7M\"", "id": "o_gm0NCabPs", "snippet": {"publishedAt": "2013-12-08T12:36:44.000Z", "channelId": "UCbwJgmDjsETZeuGnZUbQgxQ", "title": "Mozart - Clarinet Concerto [Sharon Kam]", "description": "Soloist: Sharon Kam - Basset Clarinet\nPerformers: Czech Philharmonic Orchestra / Manfred Honeck\n\nRecorded live at the Estates Theatre, Prague, 27 January 2006\n\nWith the excellent Sharon Kam on the clarinet - since emerging as the most exciting young clarinetist on the international scene when she won the top prize at the Munich (ARD) International Competition, she has performed with many renowned orchestras all over the world.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/o_gm0NCabPs/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/o_gm0NCabPs/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/o_gm0NCabPs/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/o_gm0NCabPs/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "obiwan88", "tags": ["Wolfgang Amadeus Mozart (Author)", "Sharon Kam (Musical Artist)", "Manfred Honeck (Conductor)", "Czech Philharmonic Orchestra (Conducted Ensemble)"], "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Mozart - Clarinet Concerto [Sharon Kam]", "description": "Soloist: Sharon Kam - Basset Clarinet\nPerformers: Czech Philharmonic Orchestra / Manfred Honeck\n\nRecorded live at the Estates Theatre, Prague, 27 January 2006\n\nWith the excellent Sharon Kam on the clarinet - since emerging as the most exciting young clarinetist on the international scene when she won the top prize at the Munich (ARD) International Competition, she has performed with many renowned orchestras all over the world."}}, "statistics": {"viewCount": "3131921", "likeCount": "16071", "dislikeCount": "731", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1414"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/B5UW543yo2vlpA50jF0Wy6PE0sY\"", "id": "IARUa3l5Hxg", "snippet": {"publishedAt": "2014-12-07T16:09:31.000Z", "channelId": "UCBRp8Hqrnn58w0k6b5S6BkQ", "title": "W.A. Mozart Konzert f\u00fcr Klarinetten und Orchester A-Dur KV 622 & Symphonie Nr. 12 G-Dur KV 110", "description": "W.A. Mozart Konzert f\u00fcr Klarinetten und Orchester A-Dur KV 622\nW.A. Mozart Symphonie Nr. 2 G-Dur KV 110\nSabine Meyer (Klarinette)\nKammerorchester Bayerischen Rundfunks", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/IARUa3l5Hxg/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/IARUa3l5Hxg/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/IARUa3l5Hxg/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/IARUa3l5Hxg/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/IARUa3l5Hxg/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "meinhardo", "tags": ["Wolfgang Amadeus Mozart (Composer)", "Sabine Meyer (Klarinette)", "Klarinetten-Konzert KV 622", "Symphonie Nr 2 KV 110"], "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "W.A. Mozart Konzert f\u00fcr Klarinetten und Orchester A-Dur KV 622 & Symphonie Nr. 12 G-Dur KV 110", "description": "W.A. Mozart Konzert f\u00fcr Klarinetten und Orchester A-Dur KV 622\nW.A. Mozart Symphonie Nr. 2 G-Dur KV 110\nSabine Meyer (Klarinette)\nKammerorchester Bayerischen Rundfunks"}}, "statistics": {"viewCount": "231861", "likeCount": "1255", "dislikeCount": "110", "favoriteCount": "0", "commentCount": "85"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/hjcW28DjcxPjTqQMSCuCq-KxlBE\"", "id": "LVgdHjL4a-4", "snippet": {"publishedAt": "2014-06-13T18:08:55.000Z", "channelId": "UCVPYpUheDq6ijnzaVDsieBw", "title": "Sabine Meyer, Mozart Clarinet Concerto in A major Kv 622", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/LVgdHjL4a-4/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/LVgdHjL4a-4/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/LVgdHjL4a-4/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/LVgdHjL4a-4/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "HarpsichordA6", "tags": ["Wolfgang Amadeus Mozart (Author)", "Sabine Meyer (Film Actor)", "Clarinet Concerto (Composition)", "Clarinet (Musical Instrument)", "Stamitz", "Rosetti", "Weber", "Sergio Azzolini", "Dresden", "Benny Goodman (Musical Artist)", "Sharon Kam (Musical Artist)", "Charles Neidich", "Symphony", "Karajan", "Harnoncourt", "Bernstein"], "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Sabine Meyer, Mozart Clarinet Concerto in A major Kv 622", "description": ""}}, "statistics": {"viewCount": "187584", "likeCount": "997", "dislikeCount": "49", "favoriteCount": "0", "commentCount": "46"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/8AsOFDmgaZWT1d8vLTZRvbvA7Yc\"", "id": "RKIJPsNGBbY", "snippet": {"publishedAt": "2011-10-04T23:09:53.000Z", "channelId": "UC3mDtZWXhAoonahwzWZl_8g", "title": "Thorsten Johanns - Mozart Klarinettenkonzert 2. Satz/ Clarinet concerto 2nd movement", "description": "Thorsten Johanns mit dem WDR Sinfonieorchester K\u00f6ln unter der Leitung von Eivind Aadland", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/RKIJPsNGBbY/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/RKIJPsNGBbY/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/RKIJPsNGBbY/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/RKIJPsNGBbY/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/RKIJPsNGBbY/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "premiertone", "tags": ["mozart", "clarinet", "concerto", "klarinettenkonzert", "1.", "satz", "first", "movement", "wdr", "symphony", "orchestra", "sinfonieorchester", "k\u00f6ln", "cologne"], "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Thorsten Johanns - Mozart Klarinettenkonzert 2. Satz/ Clarinet concerto 2nd movement", "description": "Thorsten Johanns mit dem WDR Sinfonieorchester K\u00f6ln unter der Leitung von Eivind Aadland"}}, "statistics": {"viewCount": "173796", "likeCount": "552", "dislikeCount": "31", "favoriteCount": "0", "commentCount": "35"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/qseQPq6HqJX-M3iN69oo7EiKXFc\"", "id": "Rjzf_cWzlp8", "snippet": {"publishedAt": "2013-08-14T20:00:49.000Z", "channelId": "UC6qlJsZMyDoFqfqaPA7XtLw", "title": "Out of Africa & Wolfgang Amadeus Mozart - Clarinet concerto in A major, K. 622 - Adagio (HD)", "description": "Out of Africa (1985)\nIn 20th century colonial Kenya, a Danish baroness/plantation owner has a passionate love affair with a free-sprited big-game hunter (IMDb)\n\nWolfgang Amadeus Mozart - Clarinet concerto in A major, K. 622 - Adagio\nIt was written in 1791 for the clarinetist Anton Stadler. It consists of the usual three movements, in a fast--slow--fast form (Allegro-Adagio-Rondo). It was one of Mozart's final completed works, and his final purely instrumental work (he died in the December following its completion). The concerto is notable for its delicate interplay between soloist and orchestra, and for the lack of overly extroverted display on the part of the soloist (Wikipedia)", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Rjzf_cWzlp8/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Rjzf_cWzlp8/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Rjzf_cWzlp8/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Rjzf_cWzlp8/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Rjzf_cWzlp8/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Andrea YT", "tags": ["out of africa", "out", "africa", "1985", "sydney pollack", "karen blixen", "meryl streep", "karen dinesen", "robert redford", "denys finch hatton", "klaus maria brandauer", "bror blixen", "michael kitchen", "berkeley cole", "wolfgang amadeus mozart", "mozart", "clarinet concerto", "clarinet", "concerto", "adagio", "k 622", "clarinet concerto mozart"], "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Out of Africa & Wolfgang Amadeus Mozart - Clarinet concerto in A major, K. 622 - Adagio (HD)", "description": "Out of Africa (1985)\nIn 20th century colonial Kenya, a Danish baroness/plantation owner has a passionate love affair with a free-sprited big-game hunter (IMDb)\n\nWolfgang Amadeus Mozart - Clarinet concerto in A major, K. 622 - Adagio\nIt was written in 1791 for the clarinetist Anton Stadler. It consists of the usual three movements, in a fast--slow--fast form (Allegro-Adagio-Rondo). It was one of Mozart's final completed works, and his final purely instrumental work (he died in the December following its completion). The concerto is notable for its delicate interplay between soloist and orchestra, and for the lack of overly extroverted display on the part of the soloist (Wikipedia)"}}, "statistics": {"viewCount": "2978272", "likeCount": "11103", "dislikeCount": "473", "favoriteCount": "0", "commentCount": "485"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/Lpm01Fuk39ZsQDjpz9Y11CUjwVc\"", "id": "wmazkpZUJ44", "snippet": {"publishedAt": "2013-09-14T16:18:39.000Z", "channelId": "UCZqRFjn4cdFJIZjGDQ0BBjA", "title": "Mozart - Klarinettenkonzert - Wiener Philharmoniker - Bernstein - Schmidl (VHS)", "description": "Wolfgang Amadeus Mozart - Klarinettenkonzert A-Dur KV 622\nSolist: Peter Schmidl\nEs spielen die Wiener Philharmoniker unter der Leitung von Leonard Bernstein\n\nInhaltsangabe der TV-Zeitschrift \"Gong\":\nDie Urschrift dieses 1791 (Mozarts Todesjahr!) entstandenen Werkes ist verschollen. Das erste ver\u00f6ffentlichte Stimmaterial war bereits f\u00fcr A-Klarinette bearbeitet und nicht f\u00fcr die urspr\u00fcnglich vorgesehene Bassettklarinette (Erfindung des Hofinstumentenbauers Lodz).\n\nVHS-Mitschnitt, ARD, 1987", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/wmazkpZUJ44/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/wmazkpZUJ44/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/wmazkpZUJ44/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/wmazkpZUJ44/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "asimon65", "tags": ["Vienna Philharmonic Orchestra (Conducted Ensemble)", "Clarinet Concerto (Composition)", "Leonard Bernstein (Author)", "Classical", "Classical Music (Musical Genre)", "Conductor (Profession)", "Concert (TV Genre)", "Peter Schmidl", "Wolfgang Amadeus Mozart (Composer)", "Classical Period (Musical Genre)"], "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Mozart - Klarinettenkonzert - Wiener Philharmoniker - Bernstein - Schmidl (VHS)", "description": "Wolfgang Amadeus Mozart - Klarinettenkonzert A-Dur KV 622\nSolist: Peter Schmidl\nEs spielen die Wiener Philharmoniker unter der Leitung von Leonard Bernstein\n\nInhaltsangabe der TV-Zeitschrift \"Gong\":\nDie Urschrift dieses 1791 (Mozarts Todesjahr!) entstandenen Werkes ist verschollen. Das erste ver\u00f6ffentlichte Stimmaterial war bereits f\u00fcr A-Klarinette bearbeitet und nicht f\u00fcr die urspr\u00fcnglich vorgesehene Bassettklarinette (Erfindung des Hofinstumentenbauers Lodz).\n\nVHS-Mitschnitt, ARD, 1987"}}, "statistics": {"viewCount": "87062", "likeCount": "262", "dislikeCount": "16", "favoriteCount": "0", "commentCount": "24"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/PDtQ9uanMPgAx6poP9FsbPEYYY0\"", "id": "l3EJqvKhYzY", "snippet": {"publishedAt": "2012-11-23T14:12:15.000Z", "channelId": "UCWI2TGKQ57ROkapNgZSUiGA", "title": "Mozart Clarinet Concerto in A major K 622 (Full)", "description": "Clarinet: Robert Marcellus \nConductor: George Szell\nOrchestra: Cleveland Orcherstra\n00:00 - first movement\n12:26 - second movement\n20:15 - third movement", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/l3EJqvKhYzY/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/l3EJqvKhYzY/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/l3EJqvKhYzY/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/l3EJqvKhYzY/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "BLOP888", "tags": ["classical", "music", "Clarinet Concerto (Mozart)", "Clarinet (Musical Instrument)", "Violin", "Orchestra", "Bach", "Conducting (Profession)", "Piano", "Beethoven", "Symphony", "Minor", "Plays", "Prelude", "Movement", "Cello", "Allegro", "Preludes (Chopin)", "Baroque", "Prelude (music)", "Sebastian", "Johann", "No1", "Organ"], "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Mozart Clarinet Concerto in A major K 622 (Full)", "description": "Clarinet: Robert Marcellus \nConductor: George Szell\nOrchestra: Cleveland Orcherstra\n00:00 - first movement\n12:26 - second movement\n20:15 - third movement"}}, "statistics": {"viewCount": "1111165", "likeCount": "6465", "dislikeCount": "302", "favoriteCount": "0", "commentCount": "493"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/mXVsYvDqE0TM_I1rxnbcOdlyxvo\"", "id": "kYXZ6nOI2Mg", "snippet": {"publishedAt": "2016-10-09T18:23:30.000Z", "channelId": "UCqzLJl9nSTEY3eVwJ-Gra8w", "title": "Mozart Klarinettenkonzert KV 622 1 Satz - for Bb-Clarinet", "description": "Freesheet Music and playalong\nhttp://www.klarinettennoten.info/level-5/mozart-klarinettenkonzert-1-satz", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/kYXZ6nOI2Mg/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/kYXZ6nOI2Mg/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/kYXZ6nOI2Mg/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/kYXZ6nOI2Mg/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "Music Man", "tags": ["B-Klarinette", "Playalong", "Playback", "Klavierbegleitung"], "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Mozart Klarinettenkonzert KV 622 1 Satz - for Bb-Clarinet", "description": "Freesheet Music and playalong\nhttp://www.klarinettennoten.info/level-5/mozart-klarinettenkonzert-1-satz"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "76013", "likeCount": "1009", "dislikeCount": "14", "favoriteCount": "0", "commentCount": "22"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/174fjXwwO1atSY_gwod39on48is\"", "id": "4LF8fNdIJ8M", "snippet": {"publishedAt": "2014-10-29T12:42:06.000Z", "channelId": "UCeHDVKvd2FeR8hzkGEIL3Zw", "title": "Mozart Klarinettenkonzert II. Adagio - Sabine Grofmeier, Klarinette", "description": "www.sabinegrofmeier.de\n\nCopernicus Chamber Orchestra\nHorst Sohm, Dirigent", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4LF8fNdIJ8M/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4LF8fNdIJ8M/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4LF8fNdIJ8M/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "Sabine Grofmeier", "tags": ["Wolfgang Amadeus Mozart (Composer)", "Clarinet Concerto (Composition)", "Clarinet (Musical Instrument)", "Sabine Grofmeier (Musical Artist)"], "categoryId": "1", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Mozart Klarinettenkonzert II. Adagio - Sabine Grofmeier, Klarinette", "description": "www.sabinegrofmeier.de\n\nCopernicus Chamber Orchestra\nHorst Sohm, Dirigent"}}, "statistics": {"viewCount": "13183", "likeCount": "44", "dislikeCount": "4", "favoriteCount": "0", "commentCount": "6"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/YqiTOkp0zw1h8dGbH6fIzCpJTV0\"", "id": "eSCFiMOWpCw", "snippet": {"publishedAt": "2011-12-05T09:05:16.000Z", "channelId": "UCPvY2cOr5mQJKYxBD0uacGA", "title": "Mozart - Soundtrack - Out of Africa", "description": "Avec Mozart, la musique n'est plus un divertissement, elle est libert\u00e9 - Vid\u00e9o.\nJust relax and take it easy", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/eSCFiMOWpCw/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/eSCFiMOWpCw/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/eSCFiMOWpCw/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/eSCFiMOWpCw/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "Bechir Houman", "tags": ["Wolfgang Amadeus Mozart", "Soundtrak", "Out", "of", "Africa", "Classical", "Zen", "Relax"], "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Mozart - Soundtrack - Out of Africa", "description": "Avec Mozart, la musique n'est plus un divertissement, elle est libert\u00e9 - Vid\u00e9o.\nJust relax and take it easy"}}, "statistics": {"viewCount": "294845", "likeCount": "1038", "dislikeCount": "33", "favoriteCount": "0", "commentCount": "78"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/1ee7CLC9rZ0fNMovuqvz8gLHLo8\"", "id": "_0mIhjhUnjQ", "snippet": {"publishedAt": "2012-01-21T09:53:44.000Z", "channelId": "UC3Yr7EAGr1gEMbNumN_KQhg", "title": "W.A.Mozart: Clarinet concerto in A major, K.622 with Nadja Drakslar", "description": "NEW 2018: Ravel. AMAZING Daphnis and Chloe https://youtu.be/UCpD_mTS_t4\nNEW 2017: American in Paris. https://youtu.be/RUMJPlQwa50\nNEW! Stunnig performance of this amazing orchestra! Smetana: The Moldau: https://youtu.be/l6kqu2mk-Kw NEW! Crazy performance of Slavonic Dances: https://youtu.be/HJnh5MHgTh\n\nGimnazija Kranj Great Christmas Concerto 2011: Ode to the Joy and Belongings. Gimnazija Kranj Great Symphony Orchestra. Solo clarinet: Nadja Drakslar. The legendary Concert in Gallus Hall of Cankarjev Dom was sold out in record time. Nadja is first clarineto player in orchestra. Conductor: Nejc Be\u010dan. Concert direction: Primo\u017e Zevnik. Clarinet Concerto K.622: 1. Allegro; 2. Adagio; 3. Rondo Allegro \n\nVeliki bo\u017ei\u010dni koncert Gimnazije Kranj 2011: Oda radosti in hrepenenju. Koncert, posve\u010den glasbi germanskega sveta. Solo klarinet: Nadja Drakslar; dirigent: maestro Nejc Be\u010dan; re\u017eija in koncept: Primo\u017e Zevnik. Sponzor koncerta: Hranilnica Lon.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_0mIhjhUnjQ/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_0mIhjhUnjQ/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_0mIhjhUnjQ/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_0mIhjhUnjQ/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_0mIhjhUnjQ/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "zevnikov", "tags": ["Mozart", "Clarinet concerto", "Nadja Drakslar", "Nejc Be\u010dan", "Primo\u017e Zevnik", "classical music", "legendary"], "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "W.A.Mozart: Clarinet concerto in A major, K.622 with Nadja Drakslar", "description": "NEW 2018: Ravel. AMAZING Daphnis and Chloe https://youtu.be/UCpD_mTS_t4\nNEW 2017: American in Paris. https://youtu.be/RUMJPlQwa50\nNEW! Stunnig performance of this amazing orchestra! Smetana: The Moldau: https://youtu.be/l6kqu2mk-Kw NEW! Crazy performance of Slavonic Dances: https://youtu.be/HJnh5MHgTh\n\nGimnazija Kranj Great Christmas Concerto 2011: Ode to the Joy and Belongings. Gimnazija Kranj Great Symphony Orchestra. Solo clarinet: Nadja Drakslar. The legendary Concert in Gallus Hall of Cankarjev Dom was sold out in record time. Nadja is first clarineto player in orchestra. Conductor: Nejc Be\u010dan. Concert direction: Primo\u017e Zevnik. Clarinet Concerto K.622: 1. Allegro; 2. Adagio; 3. Rondo Allegro \n\nVeliki bo\u017ei\u010dni koncert Gimnazije Kranj 2011: Oda radosti in hrepenenju. Koncert, posve\u010den glasbi germanskega sveta. Solo klarinet: Nadja Drakslar; dirigent: maestro Nejc Be\u010dan; re\u017eija in koncept: Primo\u017e Zevnik. Sponzor koncerta: Hranilnica Lon."}}, "statistics": {"viewCount": "1889772", "likeCount": "7511", "dislikeCount": "464", "favoriteCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/ryXMzzw1EoxL9JVrfWKn7ccJbqY\"", "id": "o-RUJPF819w", "snippet": {"publishedAt": "2018-03-09T08:13:14.000Z", "channelId": "UC-KRIPBm0fxUyKk0lDllcSQ", "title": "Mozart Clarinet Concerto in A major K 622 Julian Bliss Ji\u0159\u00ed B\u011blohl\u00e1vek", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/o-RUJPF819w/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/o-RUJPF819w/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/o-RUJPF819w/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/o-RUJPF819w/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/o-RUJPF819w/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Sonorum Concentus", "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Mozart Clarinet Concerto in A major K 622 Julian Bliss Ji\u0159\u00ed B\u011blohl\u00e1vek", "description": ""}}, "statistics": {"viewCount": "4401", "likeCount": "57", "dislikeCount": "3", "favoriteCount": "0", "commentCount": "9"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/x90Enynh9KGHOFgGJVOiUwOC23I\"", "id": "K0p3WTqbAUA", "snippet": {"publishedAt": "2011-12-17T11:15:15.000Z", "channelId": "UC7IBiDb8ZmZx3xDLRSvWAtg", "title": "Mozart - Klarinettenkonzert - Konzert - Klarinette - 622 - Adagio - 2. Satz / 2nd - Norman Weidmann", "description": "Norman Weidmann spielt das \"Adagio\" aus dem Konzert f\u00fcr \"Klarinette und Orchester A-Dur KV 622\" von Wolfgang Amadeus Mozart zusammen mit dem Johann-Strauss-Orchester Frankfurt (Frankfurter Sinfoniker / http://www.frankfurter-sinfoniker.de/) unter Leitung von Stefan Ottersbach. Live-Mittschnitt von \"Das gro\u00dfe hr4 Weihnachtskonzert 2010\" im Sendesaal des HR in Frankfurt am Main.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/K0p3WTqbAUA/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/K0p3WTqbAUA/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/K0p3WTqbAUA/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/K0p3WTqbAUA/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "JohStraussOrchester", "tags": ["Klarinette", "Klarinettenkonzert", "Konzert f\u00fcr Klarinette", "Mozart", "Wolfgang Amadeus Mozart", "W. A. Mozart", "KV 622", "Filmmusik Out of Africa", "Mozart Adagio", "Klarinette Adagio", "Adagio Klarinette", "Norman Weidmann", "Clarinet Concerto", "A Major", "Concierto para clarinete", "Klarinetconcert"], "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Mozart - Klarinettenkonzert - Konzert - Klarinette - 622 - Adagio - 2. Satz / 2nd - Norman Weidmann", "description": "Norman Weidmann spielt das \"Adagio\" aus dem Konzert f\u00fcr \"Klarinette und Orchester A-Dur KV 622\" von Wolfgang Amadeus Mozart zusammen mit dem Johann-Strauss-Orchester Frankfurt (Frankfurter Sinfoniker / http://www.frankfurter-sinfoniker.de/) unter Leitung von Stefan Ottersbach. Live-Mittschnitt von \"Das gro\u00dfe hr4 Weihnachtskonzert 2010\" im Sendesaal des HR in Frankfurt am Main."}}, "statistics": {"viewCount": "211957", "favoriteCount": "0", "commentCount": "3"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/kN56H0NvwGcV0iiqDanMdWShHWQ\"", "id": "BKy967puebk", "snippet": {"publishedAt": "2014-05-18T12:39:02.000Z", "channelId": "UC1BFq53rV3HmAHKNaAL99GQ", "title": "\u00a9 Mozart - Clarinet concert in A - Martin Fr\u00f6st - DRSO - Thomas S\u00f8ndergaard", "description": "Mozart - Klarinetkoncert i A (KV622) - Martin Fr\u00f6st - Danmarks Radio SymfoniOrkestret - Thomas S\u00f8ndergaard.  Clickable time marks containing colons will be deleted as they tend to spoil the next viewers start point !\n1. Allegro. \n2. Adagio 12;52.  \n3. Rondo. Allegro 19;32\n\n\u00a9 Danmarks Radio,\nL\u00e9onie Sonning music award,\n600.000,\nMartinFr\u00f6st,\nDanmarks Radio SymfoniOrkestret,\nThomas S\u00f8ndergaard,\nMozart Klarinetkoncert,\nA-major,\nKV622,\nPublic Domain (Content License)\nThe Clarinet is a basset clarinet in A with extended range down to low C.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/BKy967puebk/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/BKy967puebk/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/BKy967puebk/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/BKy967puebk/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/BKy967puebk/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "mugge62", "tags": ["\u00a9 Danmarks Radio", "L\u00e9onie Sonning music award", "600.000", "MartinFr\u00f6st", "Danmarks Radio SymfoniOrkestret", "Thomas S\u00f8ndergaard", "Mozart Klarinetkoncert", "A-major", "KV622", "Public Domain (Content License)"], "categoryId": "19", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "\u00a9 Mozart - Clarinet concert in A - Martin Fr\u00f6st - DRSO - Thomas S\u00f8ndergaard", "description": "Mozart - Klarinetkoncert i A (KV622) - Martin Fr\u00f6st - Danmarks Radio SymfoniOrkestret - Thomas S\u00f8ndergaard.  Clickable time marks containing colons will be deleted as they tend to spoil the next viewers start point !\n1. Allegro. \n2. Adagio 12;52.  \n3. Rondo. Allegro 19;32\n\n\u00a9 Danmarks Radio,\nL\u00e9onie Sonning music award,\n600.000,\nMartinFr\u00f6st,\nDanmarks Radio SymfoniOrkestret,\nThomas S\u00f8ndergaard,\nMozart Klarinetkoncert,\nA-major,\nKV622,\nPublic Domain (Content License)\nThe Clarinet is a basset clarinet in A with extended range down to low C."}}, "statistics": {"viewCount": "718566", "likeCount": "4364", "dislikeCount": "191", "favoriteCount": "0", "commentCount": "273"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/Saxv21uNcV_T_cIUCOPfYzVTMpI\"", "id": "9Lqpq74BrFU", "snippet": {"publishedAt": "2017-01-19T19:04:40.000Z", "channelId": "UCSqYJAdmkXwufk1vqifJG_A", "title": "Mozart, 2 Satz, Klarinettenkonzert, Philharmonie der Nationen, Sabine Meyer", "description": "Mozart Klarinettenkonzert  2 Satz mit Sabine Meyer und Philharmonie der Nationen, 2000", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9Lqpq74BrFU/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9Lqpq74BrFU/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9Lqpq74BrFU/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9Lqpq74BrFU/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9Lqpq74BrFU/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Klassik -und- Pops", "tags": ["Mozart", "2 Satz", "Klarinettenkonzert", "Philharmonie der Nationen", "Sabine Meyer"], "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Mozart, 2 Satz, Klarinettenkonzert, Philharmonie der Nationen, Sabine Meyer", "description": "Mozart Klarinettenkonzert  2 Satz mit Sabine Meyer und Philharmonie der Nationen, 2000"}}, "statistics": {"viewCount": "14631", "likeCount": "73", "dislikeCount": "6", "favoriteCount": "0", "commentCount": "6"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/dXMzOc4plj3gqO3gdH82qZo80UA\"", "id": "6-wO0JfGqNs", "snippet": {"publishedAt": "2015-10-17T10:39:27.000Z", "channelId": "UCJ-YjzpJxteFS5-TUoBIWYQ", "title": "Mozart - Clarinet concerto - Wlach / Vienna / Karajan", "description": "Wolfgang Amadeus Mozart\n\nClarinet Concerto K.622\n\nI. Allegro 0:00\nII. Adagio 12:28\nIII. Rondo. Allegro 20:37\n\nLeopold Wlach\nWiener Philharmoniker\nHerbert von Karajan\nStudio recording, Vienna, XI.1949", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6-wO0JfGqNs/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6-wO0JfGqNs/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6-wO0JfGqNs/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6-wO0JfGqNs/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6-wO0JfGqNs/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "incontrario motu", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Mozart - Clarinet concerto - Wlach / Vienna / Karajan", "description": "Wolfgang Amadeus Mozart\n\nClarinet Concerto K.622\n\nI. Allegro 0:00\nII. Adagio 12:28\nIII. Rondo. Allegro 20:37\n\nLeopold Wlach\nWiener Philharmoniker\nHerbert von Karajan\nStudio recording, Vienna, XI.1949"}}, "statistics": {"viewCount": "7616", "likeCount": "75", "dislikeCount": "1", "favoriteCount": "0", "commentCount": "2"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/xanl9YM0bScZbVeYaG0e5l2ffSs\"", "id": "hH9ZWy9dZDY", "snippet": {"publishedAt": "2018-05-19T17:04:14.000Z", "channelId": "UCowleoT1p2eZtz8J1EUuvHw", "title": "Mozart \"Clarinet Concerto\" Ernst Ottensamer", "description": "Clarinet Concerto in A Major KV 622\nby Wolfgang Amadeus Mozart\n1. Alllegro\n2. Adagio\n3- Rondo. Allegro\nErnst Ottensamer, Clarinet\nWiener Philharmoniker\nSir Colin Davis, Conductor", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/hH9ZWy9dZDY/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/hH9ZWy9dZDY/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/hH9ZWy9dZDY/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/hH9ZWy9dZDY/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/hH9ZWy9dZDY/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Addiobelpassato", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Mozart \"Clarinet Concerto\" Ernst Ottensamer", "description": "Clarinet Concerto in A Major KV 622\nby Wolfgang Amadeus Mozart\n1. Alllegro\n2. Adagio\n3- Rondo. Allegro\nErnst Ottensamer, Clarinet\nWiener Philharmoniker\nSir Colin Davis, Conductor"}}, "statistics": {"viewCount": "1550", "likeCount": "26", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "4"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/6uQ0WMZ5k_kpF9Z72xqAR8xTAd0\"", "id": "0Bh-4_uObuo", "snippet": {"publishedAt": "2014-12-04T18:51:40.000Z", "channelId": "UCkbLg7UjK85NQMxWgTPhjog", "title": "Mozart Klarinettenkonzert KV 622 (complete) Sabine Grofmeier", "description": "Sabine Grofmeier - clarinet,  Copernicus Chamber Orchestra - Horst Sohm (Conductor/Dirigent):  Wolfgang Amadeus Mozart - Konzert f\u00fcr Klarinette und Orchester KV 622 - Allegro - Adagio - Rondo Allegro\nCity Hall Tuttlingen, Live - Chrismas Concert in Germany - December 2013\n\nContact: MusicArtstrings or with Horst Sohm & Orchestra - check the channel info, there you will find an email address, or write \nto: horstsohmmusic@gmail.com\nhttps://www.youtube.com/user/musicartstrings\n\nKamera:\nThomas Leiber\nFritz Moosbrucker\n\nSchnitt:\nThomas Leiber \n\nTon:\nHorst Sohm\nThomas Leiber\n\nMusic & Video - All rights: Horst Sohm & Thomas Leiber", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/0Bh-4_uObuo/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/0Bh-4_uObuo/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/0Bh-4_uObuo/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/0Bh-4_uObuo/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/0Bh-4_uObuo/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "MusicArtstrings", "tags": ["Wolfgang Amadeus Mozart (Composer)", "Klarinettenkonzert", "Tuttlingen (German City)", "Horst Sohm", "Sabine Grofmeier", "Clarinet Concerto (Composition)", "Classical Music (Musical Genre)", "Film Music", "clarinet & orchestra", "Clarinet (Musical Instrument)", "Live"], "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Mozart Klarinettenkonzert KV 622 (complete) Sabine Grofmeier", "description": "Sabine Grofmeier - clarinet,  Copernicus Chamber Orchestra - Horst Sohm (Conductor/Dirigent):  Wolfgang Amadeus Mozart - Konzert f\u00fcr Klarinette und Orchester KV 622 - Allegro - Adagio - Rondo Allegro\nCity Hall Tuttlingen, Live - Chrismas Concert in Germany - December 2013\n\nContact: MusicArtstrings or with Horst Sohm & Orchestra - check the channel info, there you will find an email address, or write \nto: horstsohmmusic@gmail.com\nhttps://www.youtube.com/user/musicartstrings\n\nKamera:\nThomas Leiber\nFritz Moosbrucker\n\nSchnitt:\nThomas Leiber \n\nTon:\nHorst Sohm\nThomas Leiber\n\nMusic & Video - All rights: Horst Sohm & Thomas Leiber"}, "defaultAudioLanguage": "en"}, "statistics": {"viewCount": "12531", "likeCount": "100", "dislikeCount": "10", "favoriteCount": "0", "commentCount": "5"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/wPonfnAAKc1rEMrD5704OXI6XOw\"", "id": "0-6g1QjjW_M", "snippet": {"publishedAt": "2011-10-04T17:54:14.000Z", "channelId": "UC3mDtZWXhAoonahwzWZl_8g", "title": "Thorsten Johanns - Mozart Klarinettenkonzert 1. Satz / Clarinet concerto 1st movement", "description": "Thorsten Johanns mit dem WDR Sinfonieorchester K\u00f6ln unter der Leitung von Eivind Aadland", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/0-6g1QjjW_M/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/0-6g1QjjW_M/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/0-6g1QjjW_M/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/0-6g1QjjW_M/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/0-6g1QjjW_M/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "premiertone", "tags": ["mozart", "clarinet", "concerto", "klarinettenkonzert", "1.", "satz", "first", "movement", "wdr", "symphony", "orchestra", "sinfonieorchester", "k\u00f6ln", "cologne"], "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Thorsten Johanns - Mozart Klarinettenkonzert 1. Satz / Clarinet concerto 1st movement", "description": "Thorsten Johanns mit dem WDR Sinfonieorchester K\u00f6ln unter der Leitung von Eivind Aadland"}}, "statistics": {"viewCount": "91587", "likeCount": "250", "dislikeCount": "21", "favoriteCount": "0", "commentCount": "9"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/TyIBP_aPNG5auiVEO4icPHPX2Ug\"", "id": "JcIyTiKwDvU", "snippet": {"publishedAt": "2009-06-18T06:38:17.000Z", "channelId": "UC2pnUV6T1s4FljWzTXu9nBg", "title": "Mozart -  Clarinet Concerto In A Major K 622 Adagio", "description": "Wolfgang Amadeus Mozart - Clarinet Concerto In A Major K 622 Adagio", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/JcIyTiKwDvU/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/JcIyTiKwDvU/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/JcIyTiKwDvU/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "Mastersofclassical", "tags": ["Wolfgang", "Amadeus", "Mozart", "Clarinet", "Concerto", "In", "Major", "622", "Adagio", "classical", "classic", "orchestra", "symphony", "conductor", "violin", "chella", "double", "bass", "flat", "major", "minor"], "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Mozart -  Clarinet Concerto In A Major K 622 Adagio", "description": "Wolfgang Amadeus Mozart - Clarinet Concerto In A Major K 622 Adagio"}}, "statistics": {"viewCount": "1620836", "likeCount": "6649", "dislikeCount": "250", "favoriteCount": "0", "commentCount": "382"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/6tZxuoBc5TlPtAZeqwPZ8lc_9dI\"", "id": "HuUe8e_rGk0", "snippet": {"publishedAt": "2018-05-04T16:31:51.000Z", "channelId": "UCtRkmSO4PrhJ4TzNOmFIwjw", "title": "Mozart: Clarinet Concerto / Fuchs \u00b7 Gilbert \u00b7 Berliner Philharmoniker", "description": "Full-length concert: http://www.digitalconcerthall.com/concert/51189/?a=youtube&c=true\nW. A. Mozart: Clarinet Concerto in A major, K. 622 / Wenzel Fuchs, clarinet \u00b7 Alan Gilbert, conductor \u00b7 Berliner Philharmoniker / Recorded at the Berlin Philharmonie, 27 April 2018.\nThe Berliner Philharmoniker's Digital Concert Hall:\nhttp://www.digitalconcerthall.com\nSubscribe to our newsletter:\nhttp://www.digitalconcerthall.com/newsletter\nWebsite of the Berliner Philharmoniker:\nhttp://www.berliner-philharmoniker.de", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/HuUe8e_rGk0/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/HuUe8e_rGk0/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/HuUe8e_rGk0/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/HuUe8e_rGk0/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/HuUe8e_rGk0/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Berliner Philharmoniker", "tags": ["Classical", "Berliner Philharmoniker", "Berlin Philharmonic", "Berlin Phil", "BPO", "Orchestra", "Orchester"], "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Mozart: Clarinet Concerto / Fuchs \u00b7 Gilbert \u00b7 Berliner Philharmoniker", "description": "Full-length concert: http://www.digitalconcerthall.com/concert/51189/?a=youtube&c=true\nW. A. Mozart: Clarinet Concerto in A major, K. 622 / Wenzel Fuchs, clarinet \u00b7 Alan Gilbert, conductor \u00b7 Berliner Philharmoniker / Recorded at the Berlin Philharmonie, 27 April 2018.\nThe Berliner Philharmoniker's Digital Concert Hall:\nhttp://www.digitalconcerthall.com\nSubscribe to our newsletter:\nhttp://www.digitalconcerthall.com/newsletter\nWebsite of the Berliner Philharmoniker:\nhttp://www.berliner-philharmoniker.de"}}, "statistics": {"viewCount": "48364", "likeCount": "905", "dislikeCount": "31", "favoriteCount": "0", "commentCount": "39"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/ABtoHCturmEuANfhAeevr_6ZtRk\"", "id": "xQumbOFwMEQ", "snippet": {"publishedAt": "2017-06-13T15:30:01.000Z", "channelId": "UCO4wOdK0e6JVuz-_C6Ho48A", "title": "Eddie Daniels plays Mozart\u2019s Clarinet Concerto in A major, K. 622", "description": "From the Gasteig Philharmonic Hall in Munich, Germany\nOn the occasion of the Munich Summer Piano Festival 1993\nMunich Philharmonic Orchestra\nEddie Daniels - clarinet\nJean-Pierre Wallez - conductor\n\nWolfgang Amadeus Mozart - Clarinet Concerto in A major, K. 622\n0:54 I. Allegro\n12:58 II. Adagio\n19:58 III. Allegro\n\n29:43 Encore\n\nClarinetist Eddie Daniels is widely regarded as Benny Goodman's successor and, like Goodman, he is a master of both classical and jazz techniques. In this programme, recorded live from the Philharmonie, Munich, he plays Mozart's Clarinet Concerto in A major K622 with the Munich Symphony Orchestra, conducted by Jean-Pierre Wallez. As an encore, he solos with a free jazz improvisation.\n\nSubscribe to LOFTmusic: https://goo.gl/wwlZl8", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/xQumbOFwMEQ/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/xQumbOFwMEQ/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/xQumbOFwMEQ/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/xQumbOFwMEQ/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/xQumbOFwMEQ/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "LOFTmusic", "tags": ["Eddie Daniels", "Munich Philharmonic Orchestra", "M\u00fcnchner Philharmoniker", "clarinet", "Jean-Pierre Wallez", "Klarinettenkonzert", "KV 622"], "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "de", "localized": {"title": "Eddie Daniels plays Mozart\u2019s Clarinet Concerto in A major, K. 622", "description": "From the Gasteig Philharmonic Hall in Munich, Germany\nOn the occasion of the Munich Summer Piano Festival 1993\nMunich Philharmonic Orchestra\nEddie Daniels - clarinet\nJean-Pierre Wallez - conductor\n\nWolfgang Amadeus Mozart - Clarinet Concerto in A major, K. 622\n0:54 I. Allegro\n12:58 II. Adagio\n19:58 III. Allegro\n\n29:43 Encore\n\nClarinetist Eddie Daniels is widely regarded as Benny Goodman's successor and, like Goodman, he is a master of both classical and jazz techniques. In this programme, recorded live from the Philharmonie, Munich, he plays Mozart's Clarinet Concerto in A major K622 with the Munich Symphony Orchestra, conducted by Jean-Pierre Wallez. As an encore, he solos with a free jazz improvisation.\n\nSubscribe to LOFTmusic: https://goo.gl/wwlZl8"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "65305", "likeCount": "749", "dislikeCount": "35", "favoriteCount": "0", "commentCount": "44"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/gDTxzOv95I8DzmivoHoe4euMAjY\"", "id": "mpezl7wiHrQ", "snippet": {"publishedAt": "2018-03-28T11:03:51.000Z", "channelId": "UChSHNIxou8dF9XwgrpY2dWA", "title": "Mozart: Clarinet Concerto K.622 / Stoltzman Burgos Wiener Symphoniker (Movie Live)", "description": "S-VHS \u2192 PC\n1st [0:07]\u30002nd [12:49]\u30003rd [21:35]\n\nRichard Stoltzman [Cl]\nRafael Fr\u00fchbeck de Burgos\nWiener Symphoniker\n\nLive", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/mpezl7wiHrQ/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/mpezl7wiHrQ/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/mpezl7wiHrQ/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "CLASSICAL MUSIC_192", "tags": ["\u30e2\u30fc\u30c4\u30a1\u30eb\u30c8", "\u30af\u30e9\u30ea\u30cd\u30c3\u30c8\u5354\u594f\u66f2", "\u30b9\u30c8\u30eb\u30c4\u30de\u30f3", "\u30d6\u30eb\u30b4\u30b9", "\u30a6\u30a3\u30fc\u30f3\u97ff"], "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Mozart: Clarinet Concerto K.622 / Stoltzman Burgos Wiener Symphoniker (Movie Live)", "description": "S-VHS \u2192 PC\n1st [0:07]\u30002nd [12:49]\u30003rd [21:35]\n\nRichard Stoltzman [Cl]\nRafael Fr\u00fchbeck de Burgos\nWiener Symphoniker\n\nLive"}}, "statistics": {"viewCount": "5066", "likeCount": "63", "dislikeCount": "4", "favoriteCount": "0", "commentCount": "8"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/zCBwcc89lO0R1u_R4sK7YfWq6nQ\"", "id": "yUvELZym_iY", "snippet": {"publishedAt": "2016-06-13T02:49:40.000Z", "channelId": "UCu2s5m2o-TVG7jMSXrKV1_Q", "title": "Mozart Clarinet Concerto in A major K 622 (1st Mvt) Sheet Music", "description": "The first movement of Mozart's Clarinet Concerto in Amaj transposed for the Bb clarinet", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/yUvELZym_iY/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/yUvELZym_iY/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/yUvELZym_iY/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/yUvELZym_iY/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/yUvELZym_iY/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Milan Soloma Eoin", "tags": ["musescore", "sheet music", "Mozart", "clarinet", "concerto"], "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Mozart Clarinet Concerto in A major K 622 (1st Mvt) Sheet Music", "description": "The first movement of Mozart's Clarinet Concerto in Amaj transposed for the Bb clarinet"}}, "statistics": {"viewCount": "65476", "likeCount": "802", "dislikeCount": "33", "favoriteCount": "0", "commentCount": "63"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/CuAzjIVLRlr-OICEkAcBVMqkc_4\"", "id": "2oNnugi3yLU", "snippet": {"publishedAt": "2011-10-31T13:56:57.000Z", "channelId": "UCB8hGTXASO_TUNGjlIaCVnA", "title": "Mozart - Clarinet Concerto in A, K. 622 [complete]", "description": "Mozart's Clarinet concerto in A major, K. 622 was written in 1791 for the clarinetist Anton Stadler. It consists of the usual three movements, in a fast-slow-fast form:\r\n1. Allegro\r\n2. Adagio\r\nand 3. Rondo: Allegro.\r\nIt was also one of Mozart's final completed works, and his final purely instrumental work (he died in the December following its completion). The concerto is notable for its delicate interplay between soloist and orchestra, and for the lack of overly extroverted display on the part of the soloist (no cadenzas are written out in the solo part). Mozart originally wrote the work for basset clarinet, a special clarinet championed by Stadler that had a range down to low (written) C, instead of stopping at (written) E as standard clarinets do. As most clarinets could not play the low notes which Mozart wrote to highlight this instrument, Mozart's publisher arranged a version of the concerto with the low notes transposed to regular range, and did not publish the original version. This has proven a problematic decision, as the autograph no longer exists, having been pawned by Stadler, and until the mid 20th century musicologists did not know that the only version of the concerto written by Mozart's hand had not been heard since Stadler's lifetime. Once the problem was discovered, attempts were made to reconstruct the original version, and new basset clarinets have been built for the specific purpose of performing Mozart's concerto and clarinet quintet. There can no longer be any doubt that the concerto was composed for an extended-range clarinet. In this context it is worth noting two other works written for Stadler and his instrument by composers closely linked to the Mozart-Stadler circle that used the extended range of Stadler's instrument: the clarinet concerto by Franz Xaver S\u00fcssmayr (famous for having completed Mozart's Requiem) and that by Joseph Leopold Eybler. In recent years, the restored original version has been recorded by a number of different artists.\r\nThe concerto was given its premiere by Stadler in Prague on October 16, 1791. Reception of his performance was generally positive. The Berlin Musikalisches Wochenblatt noted in January of 1792, \"Herr Stadeler, a clarinettist from Vienna. A man of great talent and recognised as such at court... His playing is brilliant and bears witness to his assurance.\"  There was some disagreement on the value of Stadler's extension; some even faulted Mozart for writing for the extended instrument. \r\n-----------------------------------------------------------------------------\r\nFREE .mp3 and .wav files of all Mozart's music at: http://www.mozart-archiv.de/\r\nFREE sheet music scores of any Mozart piece at: http://dme.mozarteum.at/DME/nma/start.php?l=2\r\nALSO check out these cool sites: http://musopen.org/\r\nand http://imslp.org/wiki/\r\n-------------------------------------------------------------------------\r\nNOTE: I do not know who the performers of this are, nor the place and date of recording!!! Any suggestions are welcome.\r\n-------------------------------------------------------------------------------\r\nENJOY!!!! :D", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/2oNnugi3yLU/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/2oNnugi3yLU/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/2oNnugi3yLU/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/2oNnugi3yLU/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "Am4d3usM0z4rt", "tags": ["Wolfgang", "Amadeus", "Mozart", "Clarinet", "Klarinet", "Klarinett", "Clarinetto", "Clarinette", "Clarinete", "Klarinette", "Klarinetten", "Concerto", "in", "A_major", "amajor", "A major", "K.", "622", "k622", "k.622", "kv622", "KV", "classical", "music", "clarinet", "Am4d3usM0z4rt", "HQ", "mozarthq", "Classical Music", "Orchestra"], "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Mozart - Clarinet Concerto in A, K. 622 [complete]", "description": "Mozart's Clarinet concerto in A major, K. 622 was written in 1791 for the clarinetist Anton Stadler. It consists of the usual three movements, in a fast-slow-fast form:\r\n1. Allegro\r\n2. Adagio\r\nand 3. Rondo: Allegro.\r\nIt was also one of Mozart's final completed works, and his final purely instrumental work (he died in the December following its completion). The concerto is notable for its delicate interplay between soloist and orchestra, and for the lack of overly extroverted display on the part of the soloist (no cadenzas are written out in the solo part). Mozart originally wrote the work for basset clarinet, a special clarinet championed by Stadler that had a range down to low (written) C, instead of stopping at (written) E as standard clarinets do. As most clarinets could not play the low notes which Mozart wrote to highlight this instrument, Mozart's publisher arranged a version of the concerto with the low notes transposed to regular range, and did not publish the original version. This has proven a problematic decision, as the autograph no longer exists, having been pawned by Stadler, and until the mid 20th century musicologists did not know that the only version of the concerto written by Mozart's hand had not been heard since Stadler's lifetime. Once the problem was discovered, attempts were made to reconstruct the original version, and new basset clarinets have been built for the specific purpose of performing Mozart's concerto and clarinet quintet. There can no longer be any doubt that the concerto was composed for an extended-range clarinet. In this context it is worth noting two other works written for Stadler and his instrument by composers closely linked to the Mozart-Stadler circle that used the extended range of Stadler's instrument: the clarinet concerto by Franz Xaver S\u00fcssmayr (famous for having completed Mozart's Requiem) and that by Joseph Leopold Eybler. In recent years, the restored original version has been recorded by a number of different artists.\r\nThe concerto was given its premiere by Stadler in Prague on October 16, 1791. Reception of his performance was generally positive. The Berlin Musikalisches Wochenblatt noted in January of 1792, \"Herr Stadeler, a clarinettist from Vienna. A man of great talent and recognised as such at court... His playing is brilliant and bears witness to his assurance.\"  There was some disagreement on the value of Stadler's extension; some even faulted Mozart for writing for the extended instrument. \r\n-----------------------------------------------------------------------------\r\nFREE .mp3 and .wav files of all Mozart's music at: http://www.mozart-archiv.de/\r\nFREE sheet music scores of any Mozart piece at: http://dme.mozarteum.at/DME/nma/start.php?l=2\r\nALSO check out these cool sites: http://musopen.org/\r\nand http://imslp.org/wiki/\r\n-------------------------------------------------------------------------\r\nNOTE: I do not know who the performers of this are, nor the place and date of recording!!! Any suggestions are welcome.\r\n-------------------------------------------------------------------------------\r\nENJOY!!!! :D"}}, "statistics": {"viewCount": "1462315", "likeCount": "4843", "dislikeCount": "201", "favoriteCount": "0", "commentCount": "446"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/AKvIMebK8fvI7-55UyJWVq1-Ih4\"", "id": "xdVo0MsJMOc", "snippet": {"publishedAt": "2015-10-22T22:39:50.000Z", "channelId": "UC8pztlxOONYyw8q46CKHY-A", "title": "Wolfgang Amadeus Mozart - Clarinet Concerto in A major, K. 622", "description": "- Composer: Wolfgang Amadeus Mozart (27 January 1756 -- 5 December 1791)\n- Orchestra: Mostly Mozart Orchestra\n- Conductor: Gerard Schwarz\n- Soloist: David Shifrin\n- Year of recording: 1984\n\nClarinet Concerto in A major, K. 622, written in 1791.\n\n00:00 - I. Allegro\n12:32 - II. Adagio\n20:32 - III. Rondo. Allegro\n\nOf the works which Mozart composed for the outstanding Viennese clarinetist Anton Stadler (1753-1812), the Clarinet Quintet in A, K.581 (written in 1789), and the present Concerto in A, completed less than two months before the composer's death in 1791, are the crowning achievements. Work on the Concerto was started in 1789. Mozart originally intended the work to be for basset horn, but revised it for clarinet. However, the version widely known today differs from the work Mozart produced for Stadler, since the original version was written for an instrument with an extended bass compass that allowed Stadler to demonstrate his famed ability to play low notes. The transcription for standard clarinet (published ten years after Mozart's death) therefore requires an octave transcription of the notes that cannot be produced on it, which changes the color of the work. \n\nThe first performance was given by Stadler on 16 October 1791, not in Vienna, but at his benefit concert in the Prague Theatre. It therefore seems certain that the composer never heard the composition that has become one of his best known. Cast in the usual three movements, the gentle, nostalgic lyricism of much of the Clarinet Concerto has drawn such epithets as \"valedictory\" and \"autumnal,\" an assessment that downplays the extraordinary vigor and verve of this inspired work.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/xdVo0MsJMOc/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/xdVo0MsJMOc/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/xdVo0MsJMOc/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/xdVo0MsJMOc/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/xdVo0MsJMOc/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "olla-vogala", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Wolfgang Amadeus Mozart - Clarinet Concerto in A major, K. 622", "description": "- Composer: Wolfgang Amadeus Mozart (27 January 1756 -- 5 December 1791)\n- Orchestra: Mostly Mozart Orchestra\n- Conductor: Gerard Schwarz\n- Soloist: David Shifrin\n- Year of recording: 1984\n\nClarinet Concerto in A major, K. 622, written in 1791.\n\n00:00 - I. Allegro\n12:32 - II. Adagio\n20:32 - III. Rondo. Allegro\n\nOf the works which Mozart composed for the outstanding Viennese clarinetist Anton Stadler (1753-1812), the Clarinet Quintet in A, K.581 (written in 1789), and the present Concerto in A, completed less than two months before the composer's death in 1791, are the crowning achievements. Work on the Concerto was started in 1789. Mozart originally intended the work to be for basset horn, but revised it for clarinet. However, the version widely known today differs from the work Mozart produced for Stadler, since the original version was written for an instrument with an extended bass compass that allowed Stadler to demonstrate his famed ability to play low notes. The transcription for standard clarinet (published ten years after Mozart's death) therefore requires an octave transcription of the notes that cannot be produced on it, which changes the color of the work. \n\nThe first performance was given by Stadler on 16 October 1791, not in Vienna, but at his benefit concert in the Prague Theatre. It therefore seems certain that the composer never heard the composition that has become one of his best known. Cast in the usual three movements, the gentle, nostalgic lyricism of much of the Clarinet Concerto has drawn such epithets as \"valedictory\" and \"autumnal,\" an assessment that downplays the extraordinary vigor and verve of this inspired work."}}, "statistics": {"viewCount": "163886", "likeCount": "1160", "dislikeCount": "26", "favoriteCount": "0", "commentCount": "71"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/8bgOjX8vsn5NKEks-PjQfwxJXJY\"", "id": "krwEK4NTRco", "snippet": {"publishedAt": "2014-12-07T14:59:12.000Z", "channelId": "UCdkeZAB80m4V5qO9rq5RO3Q", "title": "Sabine Meyer Klarinette Mozart", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/krwEK4NTRco/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/krwEK4NTRco/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/krwEK4NTRco/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/krwEK4NTRco/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "Wolf Escher", "tags": ["iMovie"], "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Sabine Meyer Klarinette Mozart", "description": ""}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "153990", "likeCount": "709", "dislikeCount": "29", "favoriteCount": "0", "commentCount": "100"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/A2ZlbV2L6BKunNQqoBUrKmA52ls\"", "id": "8SvCMyxy3hw", "snippet": {"publishedAt": "2016-12-12T09:00:00.000Z", "channelId": "UCSTXol20Q01Uj-U5Yp3IqFg", "title": "Hoeprich, O. of the Eighteenth Century \u2013 W.A. Mozart \"Clarinet Concerto\" (Chopin and his Europe)", "description": "WOLFGANG AMADEUS MOZART\nClarinet Concerto in A major, KV 622\n\nAllegro 0:19\nAdagio 13:10\nRondo. Allegro 19:30\n\n\nERIC HOEPRICH clarinet\nORCHESTRA OF THE EIGHTEENTH CENTURY\n\n\n12th International Music Festival\nChopin and His Europe\nFrom Italy to Poland \u2013 from Mozart to Bellini\nWarsaw, 15\u201330 August 2016\n \n \nAll rights reserved 2016\nThe Fryderyk Chopin Institute\n \nThe official Festival website: http://festiwal.nifc.pl\nThe official iOS app: http://bit.ly/chopinappios\nThe official Android app: http://bit.ly/chopinapp\nSubscribe: http://www.youtube.com/chopin2015", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/8SvCMyxy3hw/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/8SvCMyxy3hw/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/8SvCMyxy3hw/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/8SvCMyxy3hw/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/8SvCMyxy3hw/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Chopin Institute", "tags": ["Wolfgang Amadeus Mozart", "Fryderyk Chopin Institute", "Narodowy Instytut Fryderyka Chopina", "Chopin and his Europe", "Chopin i jego Europa", "Orchestra of the Eighteenth Century", "Eric Hoeprich"], "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Hoeprich, O. of the Eighteenth Century \u2013 W.A. Mozart \"Clarinet Concerto\" (Chopin and his Europe)", "description": "WOLFGANG AMADEUS MOZART\nClarinet Concerto in A major, KV 622\n\nAllegro 0:19\nAdagio 13:10\nRondo. Allegro 19:30\n\n\nERIC HOEPRICH clarinet\nORCHESTRA OF THE EIGHTEENTH CENTURY\n\n\n12th International Music Festival\nChopin and His Europe\nFrom Italy to Poland \u2013 from Mozart to Bellini\nWarsaw, 15\u201330 August 2016\n \n \nAll rights reserved 2016\nThe Fryderyk Chopin Institute\n \nThe official Festival website: http://festiwal.nifc.pl\nThe official iOS app: http://bit.ly/chopinappios\nThe official Android app: http://bit.ly/chopinapp\nSubscribe: http://www.youtube.com/chopin2015"}, "defaultAudioLanguage": "en"}, "statistics": {"viewCount": "7971", "likeCount": "187", "dislikeCount": "3", "favoriteCount": "0", "commentCount": "22"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/PCsQewt3YIDlzwGTHkXZChvGj04\"", "id": "BlPFSI0QmM8", "snippet": {"publishedAt": "2015-01-12T18:49:45.000Z", "channelId": "UCVYRcCYQjA-2OxN7oyaw8pg", "title": "MOZART: Clarinet Concerto  Rico Saccani, conductor  Sabine Meyer, solo", "description": "MOZART: Clarinet Concerto\nRico Saccani, conductor\nSabine Meyer, solo", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/BlPFSI0QmM8/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/BlPFSI0QmM8/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/BlPFSI0QmM8/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/BlPFSI0QmM8/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/BlPFSI0QmM8/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Jay Goldberg", "tags": ["Sabine Meyer (Musical Artist)", "Clarinet Concerto (Composition)", "Rico Saccani (Conductor)", "Wolfgang Amadeus Mozart (Composer)", "Conductor (Profession)", "Classical"], "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "MOZART: Clarinet Concerto  Rico Saccani, conductor  Sabine Meyer, solo", "description": "MOZART: Clarinet Concerto\nRico Saccani, conductor\nSabine Meyer, solo"}}, "statistics": {"viewCount": "12965", "likeCount": "94", "dislikeCount": "5", "favoriteCount": "0", "commentCount": "14"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/ZJbqVreNcYqGHMo3FUwlnkP_1fI\"", "id": "xi2hXzdAk0o", "snippet": {"publishedAt": "2012-06-15T11:29:24.000Z", "channelId": "UCkbLg7UjK85NQMxWgTPhjog", "title": "Mozart - Adagio - Clarinet Concerto K. 622 (perfect tempo)", "description": "Sabine Grofmeier - clarinet, Copernicus Chamber Orchestra - conducted by Horst Sohm \nW.A. Mozart - Klarinettenkonzert in A-Dur (K. 622) Clarinet Concerto in A (Adagio), Live performance. \nConcerts Cl\u00e0ssics L'Escala-Emp\u00faries\n\nViolins: Anna Piniuta, Micha\u0142 Kwa\u015bniak, Marta Rusiniak, Ewa \u017bo\u0142yniak, \nAleksandra Pilarska Sabina Milewska, Katarzyna Sk\u0142adanek,\nViolas: Magdalena Swi\u0105der, Weronika Maniakowska,\nVioloncellos: Micha\u0142 Litwa, Joanna Laskowska, \nBass: Krzysztof Sypek, \nFlutes: Marcin Adamski, Patrycja Sio\u0142kowska, \nBassoon: Dawid Daszkiewicz,\nHorns: Andrzej Seku\u0142a, Katarzyna Su\u0142kowska\nDirector/Dirigent: HORST SOHM\n\nIf you are interested in a CD with the same music, then write to: horstsohmmusic@gmail.com  \nThe CD is called: Highlights of Classical Music (Handel, Albinoni, Mozart, Morricone, Piazzolla)\n\nThanks to: Festival de Musica de L\u00b4Escala;\nFrancesc Bigar\u00f3 and Mar\u00eda Negre (C\u00e1meras, grabaci\u00f3n) \nMiguel Pag\u00e8s (Director del Canal 10 Empord\u00e0)", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/xi2hXzdAk0o/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/xi2hXzdAk0o/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/xi2hXzdAk0o/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "MusicArtstrings", "tags": ["W.A.Mozart", "Live performance - Live Music", "Horst Sohm", "Copernicus Chamber Orchestra", "Kopernikus Kammerorchester", "Live in concert", "Orchestra", "Orchester", "Orquesta", "classical", "music", "Concerts Cl\u00e0ssics L'Escala-Emp\u00faries", "KV 622", "Mozart K. 622", "Adagio", "Clarinet Concerto in A"], "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Mozart - Adagio - Clarinet Concerto K. 622 (perfect tempo)", "description": "Sabine Grofmeier - clarinet, Copernicus Chamber Orchestra - conducted by Horst Sohm \nW.A. Mozart - Klarinettenkonzert in A-Dur (K. 622) Clarinet Concerto in A (Adagio), Live performance. \nConcerts Cl\u00e0ssics L'Escala-Emp\u00faries\n\nViolins: Anna Piniuta, Micha\u0142 Kwa\u015bniak, Marta Rusiniak, Ewa \u017bo\u0142yniak, \nAleksandra Pilarska Sabina Milewska, Katarzyna Sk\u0142adanek,\nViolas: Magdalena Swi\u0105der, Weronika Maniakowska,\nVioloncellos: Micha\u0142 Litwa, Joanna Laskowska, \nBass: Krzysztof Sypek, \nFlutes: Marcin Adamski, Patrycja Sio\u0142kowska, \nBassoon: Dawid Daszkiewicz,\nHorns: Andrzej Seku\u0142a, Katarzyna Su\u0142kowska\nDirector/Dirigent: HORST SOHM\n\nIf you are interested in a CD with the same music, then write to: horstsohmmusic@gmail.com  \nThe CD is called: Highlights of Classical Music (Handel, Albinoni, Mozart, Morricone, Piazzolla)\n\nThanks to: Festival de Musica de L\u00b4Escala;\nFrancesc Bigar\u00f3 and Mar\u00eda Negre (C\u00e1meras, grabaci\u00f3n) \nMiguel Pag\u00e8s (Director del Canal 10 Empord\u00e0)"}}, "statistics": {"viewCount": "4987", "likeCount": "51", "dislikeCount": "1", "favoriteCount": "0", "commentCount": "5"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/htEczpfHTWDRCN4lP4B_0L6__xs\"", "id": "NSFlCjlIjQk", "snippet": {"publishedAt": "2016-10-11T19:04:20.000Z", "channelId": "UCqzLJl9nSTEY3eVwJ-Gra8w", "title": "Mozart Klarinettenkonzert KV 622 3 Satz - Clarinet in Bb", "description": "http://www.klarinettennoten.info/level-5/mozart-klarinettenkonzert-1-satz", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/NSFlCjlIjQk/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/NSFlCjlIjQk/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/NSFlCjlIjQk/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/NSFlCjlIjQk/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "Music Man", "tags": ["Playalong", "Klavierbegleitung", "Klarinette in Bb"], "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Mozart Klarinettenkonzert KV 622 3 Satz - Clarinet in Bb", "description": "http://www.klarinettennoten.info/level-5/mozart-klarinettenkonzert-1-satz"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "14279", "likeCount": "269", "dislikeCount": "4", "favoriteCount": "0", "commentCount": "3"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/uYWQzR95773vsDqkTJk9wGeUxUM\"", "id": "4fNl_k-F-KQ", "snippet": {"publishedAt": "2016-03-29T10:48:19.000Z", "channelId": "UCz8fGbyEUYWWQhh97UT_o7g", "title": "Ensemble Esperanza and Tmothy Ridout play Mozart Clarinet Concerto arranged for viola", "description": "Ensemble Esperanza\nChouchane Siranossian, concert master\nTimothy Ridout, viola\n\n\nWolfgang Amadeus Mozart (1756\u20131791)\nClarinet concerto in A major, K. 622, for viola and orchestra\n(Arrangement: Thomas Riebl)\n\nI. Allegro\nII. Adagio", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4fNl_k-F-KQ/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4fNl_k-F-KQ/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4fNl_k-F-KQ/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4fNl_k-F-KQ/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4fNl_k-F-KQ/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Ensemble Esperanza", "tags": ["Ensemble Esperanza", "Timothy Ridout", "Mozart", "Clarinet concerto", "Klarinettenkonzert", "KV 622", "K. 622", "viola"], "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Ensemble Esperanza and Tmothy Ridout play Mozart Clarinet Concerto arranged for viola", "description": "Ensemble Esperanza\nChouchane Siranossian, concert master\nTimothy Ridout, viola\n\n\nWolfgang Amadeus Mozart (1756\u20131791)\nClarinet concerto in A major, K. 622, for viola and orchestra\n(Arrangement: Thomas Riebl)\n\nI. Allegro\nII. Adagio"}}, "statistics": {"viewCount": "2802", "likeCount": "66", "dislikeCount": "3", "favoriteCount": "0", "commentCount": "8"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/RsFzoKQS_xwLY02zV3bVfTyh3ok\"", "id": "DVXFONkLPok", "snippet": {"publishedAt": "2008-07-23T13:56:23.000Z", "channelId": "UCnwTZCZCEYNgka5gQZ7yRAg", "title": "Martin Fr\u00f6st, Mozart Clarinet Concerto part 1", "description": "Martin Fr\u00f6st plays Mozart Clarinet Concerto part 1", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/DVXFONkLPok/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/DVXFONkLPok/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/DVXFONkLPok/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "mozartclarinet", "tags": ["Mozart", "Martin", "Fr\u00f6st", "Clarinet"], "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Martin Fr\u00f6st, Mozart Clarinet Concerto part 1", "description": "Martin Fr\u00f6st plays Mozart Clarinet Concerto part 1"}}, "statistics": {"viewCount": "1379075", "likeCount": "4857", "dislikeCount": "126", "favoriteCount": "0", "commentCount": "789"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/8sgKGpe53so6NBIM9W4jHPATxFI\"", "id": "4ABmonR4j3s", "snippet": {"publishedAt": "2014-03-18T15:51:24.000Z", "channelId": "UCx4_5exsqHUhMQ9-My_-9CQ", "title": "Wolfgang Amadeus Mozart. Clarinet concerto in A major, KV 622", "description": "Wolfgang Amadeus Mozart\n\nClarinet concerto in A major, KV 622\n\nI. Allegro 00:00\nII. Adagio 12:03\nIII. Rondo (Allegro) 19:46\n\nKarl Leister, clarinet\nAcademy of St. Martin-in-the-Fields\nSir Neville Marriner, conductor\n\nRecorded in September of 1988 in London\n\nThe music and video published in this channel is exclusively dedicated to divulgation purposes and not commercial. If someone, for any reason, would deem that a video appearing in this channel violates the copyright, please inform me immediately before you submit a claim to Youtube, and it will be our care to remove immediately the video accordingly.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4ABmonR4j3s/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4ABmonR4j3s/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4ABmonR4j3s/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4ABmonR4j3s/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "\u041f\u0430\u043f\u0430 \u0413\u0435\u043d", "tags": ["Wolfgang Amadeus Mozart"], "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Wolfgang Amadeus Mozart. Clarinet concerto in A major, KV 622", "description": "Wolfgang Amadeus Mozart\n\nClarinet concerto in A major, KV 622\n\nI. Allegro 00:00\nII. Adagio 12:03\nIII. Rondo (Allegro) 19:46\n\nKarl Leister, clarinet\nAcademy of St. Martin-in-the-Fields\nSir Neville Marriner, conductor\n\nRecorded in September of 1988 in London\n\nThe music and video published in this channel is exclusively dedicated to divulgation purposes and not commercial. If someone, for any reason, would deem that a video appearing in this channel violates the copyright, please inform me immediately before you submit a claim to Youtube, and it will be our care to remove immediately the video accordingly."}}, "statistics": {"viewCount": "10749", "likeCount": "75", "dislikeCount": "5", "favoriteCount": "0", "commentCount": "5"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/tpfAAHXTtHYGlJmw91026KRkbmU\"", "id": "ej_iTKrWxkE", "snippet": {"publishedAt": "2011-07-19T14:18:35.000Z", "channelId": "UCKIzAm_rNiqhpiJ-h3MxjIQ", "title": "Sharon Kam - Mozart: Klarinettenkonzert & Quintett (Interview)", "description": "Jetzt Sharon Kam's Album mit Mozart Klarinettenkonzert entdecken: https://BC.lnk.to/kam_mozartID\n\nMan kann zu Superlativen greifen wie \"Supernova am Klarinettistinnen-Himmel\" (Fono Forum) oder etwas n\u00fcchterner Typisches herausstellen wie \"Offenheit, Neugier, Wandlungsf\u00e4higkeit und eine unpr\u00e4tenti\u00f6se Kollegialit\u00e4t\" (FAZ). \n\nLetztlich aber l\u00e4\u00dft sich Sharon Kams Ausstrahlung mit Worten kaum vermitteln, und wer ihre Aufnahmen h\u00f6rt oder sie live erlebt, kann nachvollziehen, warum das so ist. \n\nWie sie Musik hervorbringt, dabei in den Kl\u00e4ngen schwingend scheinbar eins mit ihrem Instrument wird, das hat eine ganz unmittelbare, elementare \u00dcberzeugungskraft. Um so mehr darf man auf die neue Einspielung von Sharon Kam gespannt sein, mit der sie nach dem gro\u00dfem romantischen Repertoire und reizvollen Miniaturen quasi in die klassische \"Mitte\" zur\u00fcckkehrt. \n\nAuf ihrem Album steht n\u00e4mlich Mozart auf dem Programm, und zwar das Konzert und das Quintett. Beide Werke hat Mozart f\u00fcr seinen Freund und Klarinettisten Anton Stadler komponiert, und anl\u00e4sslich der Urauff\u00fchrung des Quintetts KV 581 in Wien stellte dieser auch die neue Bassettklarinette vor, ein Instrument, dessen Tonumfang in der Tiefe um vier Halbt\u00f6ne gegen\u00fcber der normalen Klarinette erweitert ist. Auch Mozarts Klarinettenkonzert KV 622, sein letztes Solokonzert, wurde von Stadler aus der Taufe gehoben, und zwar in Prag. \n\nBei dieser Musik handelt es sich um reife Meisterwerke voller Inspiration, und besonders das Konzert z\u00e4hlt zu den beliebtesten Werken mit Klarinette \u00fcberhaupt. \n\nSharon Kam hat sie nun auf einer Bassettklarinette eingespielt, gemeinsam mit der Haydn-Philharmonie, die sie dabei auch leitet, sowie mit einem erlesen zusammengestellten Quartett, bestehend aus Isabelle van Keulen und Ulrike-Anima Math\u00e9 (Violinen), Volker Jacobsen (Viola) und Gustav Rivinius (Violoncello). Wohlbekannte Musik frisch und unverbraucht zum Klingen zu bringen, das haben sich die Musiker auf ihre Fahnen geschrieben, und die Erwartungen d\u00fcrften entsprechend gro\u00df sein - man darf auf die Reaktionen gespannt sein.\n\nSharon Kam: Bassettklarinette / basset clarinet\nIsabelle van Keulen & Ulrike-Anima Math\u00e9: Violine / violin\nVolker Jacobsen: Viola\nGustav Rivinius: Violoncello", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ej_iTKrWxkE/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ej_iTKrWxkE/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ej_iTKrWxkE/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ej_iTKrWxkE/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ej_iTKrWxkE/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "berlinclassics", "tags": ["Sharon Kam", "Interview", "Klarinette", "Bassettklarinette", "Mozart", "Haydn Philharmonie", "Quintett", "Konzert", "CD", "Wolfgang Amadeus Mozert", "Wiener Klassik", "klassische Musik", "Viola", "Bratsche", "Violoncello", "Violine", "Geige", "Isabelle van Keulen", "Ulrike-Anima Math\u00e9", "Volker Jacobsen", "Gustav Rivinius"], "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Sharon Kam - Mozart: Klarinettenkonzert & Quintett (Interview)", "description": "Jetzt Sharon Kam's Album mit Mozart Klarinettenkonzert entdecken: https://BC.lnk.to/kam_mozartID\n\nMan kann zu Superlativen greifen wie \"Supernova am Klarinettistinnen-Himmel\" (Fono Forum) oder etwas n\u00fcchterner Typisches herausstellen wie \"Offenheit, Neugier, Wandlungsf\u00e4higkeit und eine unpr\u00e4tenti\u00f6se Kollegialit\u00e4t\" (FAZ). \n\nLetztlich aber l\u00e4\u00dft sich Sharon Kams Ausstrahlung mit Worten kaum vermitteln, und wer ihre Aufnahmen h\u00f6rt oder sie live erlebt, kann nachvollziehen, warum das so ist. \n\nWie sie Musik hervorbringt, dabei in den Kl\u00e4ngen schwingend scheinbar eins mit ihrem Instrument wird, das hat eine ganz unmittelbare, elementare \u00dcberzeugungskraft. Um so mehr darf man auf die neue Einspielung von Sharon Kam gespannt sein, mit der sie nach dem gro\u00dfem romantischen Repertoire und reizvollen Miniaturen quasi in die klassische \"Mitte\" zur\u00fcckkehrt. \n\nAuf ihrem Album steht n\u00e4mlich Mozart auf dem Programm, und zwar das Konzert und das Quintett. Beide Werke hat Mozart f\u00fcr seinen Freund und Klarinettisten Anton Stadler komponiert, und anl\u00e4sslich der Urauff\u00fchrung des Quintetts KV 581 in Wien stellte dieser auch die neue Bassettklarinette vor, ein Instrument, dessen Tonumfang in der Tiefe um vier Halbt\u00f6ne gegen\u00fcber der normalen Klarinette erweitert ist. Auch Mozarts Klarinettenkonzert KV 622, sein letztes Solokonzert, wurde von Stadler aus der Taufe gehoben, und zwar in Prag. \n\nBei dieser Musik handelt es sich um reife Meisterwerke voller Inspiration, und besonders das Konzert z\u00e4hlt zu den beliebtesten Werken mit Klarinette \u00fcberhaupt. \n\nSharon Kam hat sie nun auf einer Bassettklarinette eingespielt, gemeinsam mit der Haydn-Philharmonie, die sie dabei auch leitet, sowie mit einem erlesen zusammengestellten Quartett, bestehend aus Isabelle van Keulen und Ulrike-Anima Math\u00e9 (Violinen), Volker Jacobsen (Viola) und Gustav Rivinius (Violoncello). Wohlbekannte Musik frisch und unverbraucht zum Klingen zu bringen, das haben sich die Musiker auf ihre Fahnen geschrieben, und die Erwartungen d\u00fcrften entsprechend gro\u00df sein - man darf auf die Reaktionen gespannt sein.\n\nSharon Kam: Bassettklarinette / basset clarinet\nIsabelle van Keulen & Ulrike-Anima Math\u00e9: Violine / violin\nVolker Jacobsen: Viola\nGustav Rivinius: Violoncello"}}, "statistics": {"viewCount": "3849", "likeCount": "15", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/1KUoVAxgBzPHJdFoJ401gqC_bb8\"", "id": "Nu-fpFczte8", "snippet": {"publishedAt": "2010-09-14T00:25:38.000Z", "channelId": "UC8HegZImdtCXLIrIdNtIPlQ", "title": "Mozart: Klarinettenkonzert KV 662: Rondo, Allegro", "description": "Zeit: 8:58. Wolfgang Amadeus Mozart: Klarinettenkonzert KV 662: Rondo, Allegro.\n\nWolfgang Amadeus Mozart, vollst\u00e4ndiger Taufname: Joannes Chrysostomus Wolfgangus Theophilus Mozart (27. Januar 1756 in Salzburg; \u2020 5. Dezember 1791 in Wien), war ein Komponist zur Zeit der Wiener Klassik. Sein umfangreiches Werk geniesst weltweite Popularit\u00e4t und geh\u00f6rt zu den bedeutendsten im Repertoire der klassischen Musik. Er selbst nannte sich meist Wolfgang Amad\u00e9 Mozart.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Nu-fpFczte8/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Nu-fpFczte8/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Nu-fpFczte8/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "winkytwinky CLASSICAL MUSIC", "tags": ["Wolfgang Amadeus Mozart"], "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Mozart: Klarinettenkonzert KV 662: Rondo, Allegro", "description": "Zeit: 8:58. Wolfgang Amadeus Mozart: Klarinettenkonzert KV 662: Rondo, Allegro.\n\nWolfgang Amadeus Mozart, vollst\u00e4ndiger Taufname: Joannes Chrysostomus Wolfgangus Theophilus Mozart (27. Januar 1756 in Salzburg; \u2020 5. Dezember 1791 in Wien), war ein Komponist zur Zeit der Wiener Klassik. Sein umfangreiches Werk geniesst weltweite Popularit\u00e4t und geh\u00f6rt zu den bedeutendsten im Repertoire der klassischen Musik. Er selbst nannte sich meist Wolfgang Amad\u00e9 Mozart."}}, "statistics": {"viewCount": "1950", "likeCount": "7", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/ZNqo_q_ufp-ja3S5tQIxcdKIw6U\"", "id": "1BoQpvQRsvQ", "snippet": {"publishedAt": "2015-06-22T00:51:23.000Z", "channelId": "UC-soH-4-0R7_Tq4KIH-ac-Q", "title": "Mozart - Clarinet Concerto in A major, K. 622", "description": "I. Allegro [0:00]\nII. Adagio [13:05]\nIII. Rondo. Allegro [21:14]\n\nAlfred Prinz, clarinet\n\nWiener Philharmoniker\nKarl B\u00f6hm", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/1BoQpvQRsvQ/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/1BoQpvQRsvQ/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/1BoQpvQRsvQ/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/1BoQpvQRsvQ/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/1BoQpvQRsvQ/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "oppie47", "tags": ["Mozart", "Clarinet Concerto", "A major", "622", "Alfred Prinz", "Wiener Philharmoniker", "Karl B\u00f6hm"], "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Mozart - Clarinet Concerto in A major, K. 622", "description": "I. Allegro [0:00]\nII. Adagio [13:05]\nIII. Rondo. Allegro [21:14]\n\nAlfred Prinz, clarinet\n\nWiener Philharmoniker\nKarl B\u00f6hm"}}, "statistics": {"viewCount": "7540", "likeCount": "73", "dislikeCount": "3", "favoriteCount": "0", "commentCount": "6"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/PBKhMGnl6pG_flCCdsOyN-ktKWg\"", "id": "AQoS9FOKaaU", "snippet": {"publishedAt": "2010-08-28T04:03:11.000Z", "channelId": "UCL9LIPjneBeUJzJXM1HUzDw", "title": "Mozart: Clarinet Concerto - Allegro", "description": "Ferdinand Steiner, Elisabeth Fuchs & Amadeus Orchester Salzburg; 10.7.2010, Gro\u00dfe Universit\u00e4tsaula Salzburg; Kamera & Schnitt: Max Plank", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/AQoS9FOKaaU/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/AQoS9FOKaaU/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/AQoS9FOKaaU/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/AQoS9FOKaaU/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/AQoS9FOKaaU/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "elisabethfuchs", "tags": ["ferdinand", "steiner", "elisabeth", "fuchs", "amadeus", "orchester", "salzburg", "mozart", "klarinettenkonzert", "klarinette", "clarinet", "concerto"], "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Mozart: Clarinet Concerto - Allegro", "description": "Ferdinand Steiner, Elisabeth Fuchs & Amadeus Orchester Salzburg; 10.7.2010, Gro\u00dfe Universit\u00e4tsaula Salzburg; Kamera & Schnitt: Max Plank"}}, "statistics": {"viewCount": "3330", "likeCount": "9", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "2"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/m593Imc6hFDJhSajY0Z0tUklI3o\"", "id": "7bcxqrp8Hh0", "snippet": {"publishedAt": "2014-06-22T16:43:26.000Z", "channelId": "UCjO6wACNv6qmVyRRHemyaLA", "title": "W. A. Mozart - Clarinet Concerto KV 622", "description": "Reduction for Clarinet & Piano\n\nClarinet - Irene Marraccini\nPiano - Tommaso Grossi", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/7bcxqrp8Hh0/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/7bcxqrp8Hh0/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/7bcxqrp8Hh0/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/7bcxqrp8Hh0/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/7bcxqrp8Hh0/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Tommaso Grossi", "tags": ["Wolfgang Amadeus Mozart (Composer)", "K\u00f6chel Catalogue", "Clarinet Concerto (Composition)", "Concerto (Composition Type)", "Music (TV Genre)", "Tommaso", "Grossi", "Irene", "Marraccini", "Mozart", "KV", "622", "KV622", "Piano", "Classical", "Mascagni", "Reduction", "Clarinetto", "Pianoforte", "Riduzione", "Trascrizione", "Classical Period (Musical Genre)"], "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "W. A. Mozart - Clarinet Concerto KV 622", "description": "Reduction for Clarinet & Piano\n\nClarinet - Irene Marraccini\nPiano - Tommaso Grossi"}}, "statistics": {"viewCount": "22894", "likeCount": "208", "dislikeCount": "5", "favoriteCount": "0", "commentCount": "9"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/bXkLCI4UA6adNHliF1LcsawRrZc\"", "id": "ii0WhmfvOX4", "snippet": {"publishedAt": "2017-08-26T11:34:29.000Z", "channelId": "UC7qqG_nq5H56zDFmUORSnSg", "title": "Alfred Prinz Klarinette Konzert f\u00fcr Klarinette und Orchester KV 622 Mozart", "description": "Konzert f\u00fcr Klarinette und Orchester A-dur KV 622 (Wolfgang Amadeus Mozart)\n\nAlfred Prinz, Klarinette\nWiener Philharmoniker\nDirigent: Karl B\u00f6hm\n\nDeutsche Grammophon  2530 411  (1974)", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ii0WhmfvOX4/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ii0WhmfvOX4/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ii0WhmfvOX4/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ii0WhmfvOX4/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "Clarinettiste5962", "tags": ["Mozart", "Alfred Prinz", "Klarinette", "Clarinet", "Clarinette", "Karl B\u00f6hm", "Wiener Philharmoniker"], "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Alfred Prinz Klarinette Konzert f\u00fcr Klarinette und Orchester KV 622 Mozart", "description": "Konzert f\u00fcr Klarinette und Orchester A-dur KV 622 (Wolfgang Amadeus Mozart)\n\nAlfred Prinz, Klarinette\nWiener Philharmoniker\nDirigent: Karl B\u00f6hm\n\nDeutsche Grammophon  2530 411  (1974)"}}, "statistics": {"viewCount": "731", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/LcaS15AutXJNIolON2DaFiEKgCM\"", "id": "bc4pehgV86I", "snippet": {"publishedAt": "2015-11-19T17:59:37.000Z", "channelId": "UCx8Hvu3edWIwQhQZVvMT9aQ", "title": "J\u00f6rg Widmann and Valery Gergiev - Clarinet Concerto - Mozart", "description": "Full concert here http://www.medici.tv/#!/valery-gergiev-mphil360-olli-mustonen\n\nSubscribe to our channel for more videos http://ow.ly/ugONZ \n\nWolfgang Amadeus Mozart - Clarinet Concerto, K. 622\n\nJ\u00f6rg Widmann clarinet\nwith\nthe M\u00fcnchner Philharmoniker\nconducted by Valery Gergiev\n\nConcert recorded at the Philharmonie im Gasteig (Munich, Germany) , on November 15, 2015.\n\n\u00a9 medici.tv & CLC Productions\n\n| Like us on Facebook : https://www.facebook.com/medicitv\n| Follow us on Twitter : https://twitter.com/medicitv\n\nMedici.tv is the first classical music digital channel, offering a catalogue of over 1 500 concerts, operas, ballets and documentaries in VOD, as well as 100 live concerts each year.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/bc4pehgV86I/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/bc4pehgV86I/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/bc4pehgV86I/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/bc4pehgV86I/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "medici.tv", "tags": ["Concerto", "Wolfgang Amadeus Mozart", "Clarinet Concerto", "K. 622", "J\u00f6rg Widmann", "Valery Gergiev", "M\u00fcnchner Philharmoniker", "Mphil 360", "classical music", "musique classique", "classics", "piano", "masterpiece", "symphony", "symphonie", "violin", "violon", "concert", "opera", "live", "concerto", "opus", "solo", "orchestra", "quartet", "requiem", "klassische musik", "klavier", "violine", "konzert", "oper", "medici tv"], "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "J\u00f6rg Widmann and Valery Gergiev - Clarinet Concerto - Mozart", "description": "Full concert here http://www.medici.tv/#!/valery-gergiev-mphil360-olli-mustonen\n\nSubscribe to our channel for more videos http://ow.ly/ugONZ \n\nWolfgang Amadeus Mozart - Clarinet Concerto, K. 622\n\nJ\u00f6rg Widmann clarinet\nwith\nthe M\u00fcnchner Philharmoniker\nconducted by Valery Gergiev\n\nConcert recorded at the Philharmonie im Gasteig (Munich, Germany) , on November 15, 2015.\n\n\u00a9 medici.tv & CLC Productions\n\n| Like us on Facebook : https://www.facebook.com/medicitv\n| Follow us on Twitter : https://twitter.com/medicitv\n\nMedici.tv is the first classical music digital channel, offering a catalogue of over 1 500 concerts, operas, ballets and documentaries in VOD, as well as 100 live concerts each year."}}, "statistics": {"viewCount": "10337", "likeCount": "116", "dislikeCount": "13", "favoriteCount": "0", "commentCount": "3"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/g-oMPn8aIlCptkQ16uHszIZfaao\"", "id": "HC3foPKk_sE", "snippet": {"publishedAt": "2017-04-05T02:13:56.000Z", "channelId": "UCyIyXkcdjclG9B6Yl7xo0OA", "title": "Mozart Clarinet Concerto KV 622 (complete) Grofmeier/Sohm", "description": "W. A. Mozart - Concierto para Clarinete y Orquesta en La mayor (0:00 Allegro - 11:54 Adagio - 18:32 Rondo Allegro) Sabine Grofmeier - clarinet, Copernicus Chamber Orchestra, Horst Sohm (Director/Conductor)\nKlarinettenkonzert in A Dur KV.622 \n\nLive perfomance - Spain Tour 2011 /\nFestival L\u00b4Escala - Catalu\u00f1a/Spain,17.08.2011 /\nConcerts Cl\u00e0ssics L'Escala-Emp\u00faries /\n\nViolins: Anna Piniuta, Micha\u0142 Kwa\u015bniak, Marta Rusiniak, Ewa \u017bo\u0142yniak, \nAleksandra Pilarska Sabina Milewska, Katarzyna Sk\u0142adanek,\nViolas: Magdalena Swi\u0105der, Weronika Maniakowska,\nVioloncellos: Micha\u0142 Litwa, Joanna Laskowska, \nBass: Krzysztof Sypek, \nFlutes: Marcin Adamski, Patrycja Sio\u0142kowska, \nBassoon: Dawid Daszkiewicz,\nHorns: Andrzej Seku\u0142a, Katarzyna Su\u0142kowska\nDirector/Dirigent: Horst SOHM\n\nIf you are interested in a CD with the same music, then write to: horstsohmmusic@gmail.com \nThe CD is called: Highlights of Classical Music (Handel, Albinoni, Mozart, Morricone, Piazzolla)\n\nThanks to: Festival de Musica de L\u00b4Escala 2011,\nMar\u00eda Negre and Francesc Bigar\u00f3 (C\u00e1meras, grabaci\u00f3n) \nMiguel Pag\u00e8s (Director del Canal 10 Empord\u00e0)\n\nAll rights: HorstSohmMusic / Horst Sohm", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/HC3foPKk_sE/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/HC3foPKk_sE/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/HC3foPKk_sE/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/HC3foPKk_sE/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/HC3foPKk_sE/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "HorstSohmMusic", "tags": ["Mozart", "W.A. Mozart", "Klarinettenkonzert KV 622", "Clarinet Concerto in A Major KV 622", "Sabine Grofmeier", "Horst Sohm (conductor)", "Concierto para Clarinete in La mayor", "Live in Spain", "Tour 2011", "Horst Sohm (Dirigent)", "Horst Sohm (Director musical)", "Best of classic", "The Best of clarinet", "#horstsohm", "#mozart"], "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Mozart Clarinet Concerto KV 622 (complete) Grofmeier/Sohm", "description": "W. A. Mozart - Concierto para Clarinete y Orquesta en La mayor (0:00 Allegro - 11:54 Adagio - 18:32 Rondo Allegro) Sabine Grofmeier - clarinet, Copernicus Chamber Orchestra, Horst Sohm (Director/Conductor)\nKlarinettenkonzert in A Dur KV.622 \n\nLive perfomance - Spain Tour 2011 /\nFestival L\u00b4Escala - Catalu\u00f1a/Spain,17.08.2011 /\nConcerts Cl\u00e0ssics L'Escala-Emp\u00faries /\n\nViolins: Anna Piniuta, Micha\u0142 Kwa\u015bniak, Marta Rusiniak, Ewa \u017bo\u0142yniak, \nAleksandra Pilarska Sabina Milewska, Katarzyna Sk\u0142adanek,\nViolas: Magdalena Swi\u0105der, Weronika Maniakowska,\nVioloncellos: Micha\u0142 Litwa, Joanna Laskowska, \nBass: Krzysztof Sypek, \nFlutes: Marcin Adamski, Patrycja Sio\u0142kowska, \nBassoon: Dawid Daszkiewicz,\nHorns: Andrzej Seku\u0142a, Katarzyna Su\u0142kowska\nDirector/Dirigent: Horst SOHM\n\nIf you are interested in a CD with the same music, then write to: horstsohmmusic@gmail.com \nThe CD is called: Highlights of Classical Music (Handel, Albinoni, Mozart, Morricone, Piazzolla)\n\nThanks to: Festival de Musica de L\u00b4Escala 2011,\nMar\u00eda Negre and Francesc Bigar\u00f3 (C\u00e1meras, grabaci\u00f3n) \nMiguel Pag\u00e8s (Director del Canal 10 Empord\u00e0)\n\nAll rights: HorstSohmMusic / Horst Sohm"}, "defaultAudioLanguage": "en"}, "statistics": {"viewCount": "818", "likeCount": "14", "dislikeCount": "1", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/5jF9uaN2bVf62_edbyWmWIAFBpE\"", "id": "ltnFtcJDlTE", "snippet": {"publishedAt": "2014-12-24T16:41:04.000Z", "channelId": "UC8JxVXJz9VkAilb0ZVXHQrg", "title": "W. A. Mozart - Clarinet Concerto in A major KV.622 - 432 Hz. (A=432 Hertz)", "description": "For more info on the natural A=432 Hz. tuning vs. the unnatural standard A=440 (or 442, 444, etc.) Hz. please visit:\nhttp://www.testimonios-de-un-discipulo.com/432-Hz.html\nhttp://www.testimonios-de-un-discipulo.com/The-Fundamental-Sound-of-the-Gong.pdf\n**************************************************************************************************\nPara obtener m\u00e1s informaci\u00f3n sobre la afinaci\u00f3n natural La=432 Hz., por favor visitar:\nhttp://www.testimonios-de-un-discipulo.com/La-432-Hertz.pdf\n**************************************************************************************************\n\nWolfgang Amadeus Mozart - Clarinet Concerto in A major KV.622 - 432 Hz. (A=432 Hertz)\n\nConcierto para Clarinete y Orquesta en La Mayor, KV. 622 de W.A. Mozart a 432 Hz. (La=432 Hertz)\n\nFree Music", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ltnFtcJDlTE/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ltnFtcJDlTE/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ltnFtcJDlTE/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ltnFtcJDlTE/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "432naturalpitch", "tags": ["Clarinet Concerto (Composition)", "Wolfgang Amadeus Mozart (Composer)", "A Major (Musical Scale)", "Hertz (Unit Of Frequency)", "Concerto (Composition Type)", "Clarinet (Musical Instrument)", "Classical", "Violin", "Orchestra", "432", "432 Hz.", "432 Hertz", "432 Hrtz", "Classical Music at 432 Hz", "M\u00fasica Cl\u00e1sica a 432 Hz", "Royalty Free Music", "Healing Music", "Musicoterapia", "Scientific Pitch", "Verdi Tuning", "Hertz", "Scientific Tuning", "Verdi Pitch", "Clarinete", "Hercios", "432 Hercios"], "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "W. A. Mozart - Clarinet Concerto in A major KV.622 - 432 Hz. (A=432 Hertz)", "description": "For more info on the natural A=432 Hz. tuning vs. the unnatural standard A=440 (or 442, 444, etc.) Hz. please visit:\nhttp://www.testimonios-de-un-discipulo.com/432-Hz.html\nhttp://www.testimonios-de-un-discipulo.com/The-Fundamental-Sound-of-the-Gong.pdf\n**************************************************************************************************\nPara obtener m\u00e1s informaci\u00f3n sobre la afinaci\u00f3n natural La=432 Hz., por favor visitar:\nhttp://www.testimonios-de-un-discipulo.com/La-432-Hertz.pdf\n**************************************************************************************************\n\nWolfgang Amadeus Mozart - Clarinet Concerto in A major KV.622 - 432 Hz. (A=432 Hertz)\n\nConcierto para Clarinete y Orquesta en La Mayor, KV. 622 de W.A. Mozart a 432 Hz. (La=432 Hertz)\n\nFree Music"}}, "statistics": {"viewCount": "3518", "likeCount": "28", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/0a8sZJYg0nTSgahtMF02RVJAy2o\"", "id": "edhOpUwUOWY", "snippet": {"publishedAt": "2011-04-29T07:42:06.000Z", "channelId": "UCdEZzt_sv_qzklI-Dxx2DHQ", "title": "Klarinettenkonzert - piano version - W.A. Mozart", "description": "Dieses St\u00fcck (A-Dur KV 622, Thema aus dem 2.Satz) wurde komponiert von W.A.Mozart, gespielt auf meinem Klavier. Diese Version ist von H.G. Heumann. Ich w\u00fcnsche euch viel Spa\u00df beim Anh\u00f6ren! Mozart war schon ein gro\u00dfartiger, genialer Komponist!! - The same in English: This piano piece (A-Major, KV 622, second part) is composed by W.A.Mozart. I play it here on my piano. This version is from H.G.Heumann. Enjoy! Mozart was really a great composer!!", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/edhOpUwUOWY/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/edhOpUwUOWY/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/edhOpUwUOWY/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "ilseklavier", "tags": ["Klarinettenkonzert", "Mozart", "Kv", "622", "ilseklavier", "Ilse", "Kaiser", "piano", "Heumann"], "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Klarinettenkonzert - piano version - W.A. Mozart", "description": "Dieses St\u00fcck (A-Dur KV 622, Thema aus dem 2.Satz) wurde komponiert von W.A.Mozart, gespielt auf meinem Klavier. Diese Version ist von H.G. Heumann. Ich w\u00fcnsche euch viel Spa\u00df beim Anh\u00f6ren! Mozart war schon ein gro\u00dfartiger, genialer Komponist!! - The same in English: This piano piece (A-Major, KV 622, second part) is composed by W.A.Mozart. I play it here on my piano. This version is from H.G.Heumann. Enjoy! Mozart was really a great composer!!"}}, "statistics": {"viewCount": "3576", "likeCount": "6", "dislikeCount": "1", "favoriteCount": "0", "commentCount": "5"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/2X6XP-xUa_3WfC8P38L2BhhpIPA\"", "id": "TFi-XESS-AU", "snippet": {"publishedAt": "2014-03-27T18:55:08.000Z", "channelId": "UC-1Ik7dC-EuAUIY8lFqdAvw", "title": "Martin Frost  Mozart Clarinet Concerto No 1 KV  622   II  Adagio", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/TFi-XESS-AU/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/TFi-XESS-AU/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/TFi-XESS-AU/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "Tiborn\u00e9 Martonka", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Martin Frost  Mozart Clarinet Concerto No 1 KV  622   II  Adagio", "description": ""}}, "statistics": {"viewCount": "28719", "likeCount": "183", "dislikeCount": "4", "favoriteCount": "0", "commentCount": "32"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/GjhBVjYh1OeB1BQirPj4jsOBTU0\"", "id": "nLtCPLIMYtc", "snippet": {"publishedAt": "2008-05-20T04:03:56.000Z", "channelId": "UCE--3AdaYrpOFwVkUU00KfA", "title": "Wolfgang Amadeus Mozart - Clarinet Concerto in A Major", "description": "Adagio\r\n\r\n--------------\r\n\r\nPainting: The Parc Monceau\r\n\r\nArtist: Claude Monet", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/nLtCPLIMYtc/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/nLtCPLIMYtc/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/nLtCPLIMYtc/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "poloshia", "tags": ["Wolfgang", "Amadeus", "Mozart", "Clarinet", "Concerto", "Major", "Adagio"], "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Wolfgang Amadeus Mozart - Clarinet Concerto in A Major", "description": "Adagio\r\n\r\n--------------\r\n\r\nPainting: The Parc Monceau\r\n\r\nArtist: Claude Monet"}}, "statistics": {"viewCount": "294589", "likeCount": "1033", "dislikeCount": "25", "favoriteCount": "0", "commentCount": "125"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/AI7z74JGfUgr5x5ZrDVbNvrAbzs\"", "id": "ZdAshv2tSms", "snippet": {"publishedAt": "2010-11-19T13:55:41.000Z", "channelId": "UCNsG-8SnFTXBQP90er4dMFg", "title": "W.A.Mozart: Klarinettenkonzert KV 622 2.Satz KIKO Grafenau", "description": "Kulturfestival 02.10.2010 \n5.Programmpunkt :\nKlarinettenkonzert KV 622 2.Satz von Wolfgang Amadeus Mozart gespielt von Franziska Stahl (11 Jahre -2 Jahre Klarinettenunterricht) auf einer Bb Klarinette, begleitet vom Kinder-Kammerorchester Grafenau e.V. (KIKO) und Bl\u00e4sern des Musikverein Grafenau e.V. unter der Leitung von Herrn A.Ziegler, welcher es auch f\u00fcr die Bb Klarinette arrangierte, da es keine Ausgabe f\u00fcr Bb Klarinette in Originaltonart mit Orchester gibt. (Original f\u00fcr A Klarinette).\nFranzi musste es daher in E-Dur (4 #e) spielen.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ZdAshv2tSms/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ZdAshv2tSms/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ZdAshv2tSms/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "silvereagle774", "tags": ["Mozart", "Klarinettenkonzert", "KV622", "Kulturfestival"], "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "W.A.Mozart: Klarinettenkonzert KV 622 2.Satz KIKO Grafenau", "description": "Kulturfestival 02.10.2010 \n5.Programmpunkt :\nKlarinettenkonzert KV 622 2.Satz von Wolfgang Amadeus Mozart gespielt von Franziska Stahl (11 Jahre -2 Jahre Klarinettenunterricht) auf einer Bb Klarinette, begleitet vom Kinder-Kammerorchester Grafenau e.V. (KIKO) und Bl\u00e4sern des Musikverein Grafenau e.V. unter der Leitung von Herrn A.Ziegler, welcher es auch f\u00fcr die Bb Klarinette arrangierte, da es keine Ausgabe f\u00fcr Bb Klarinette in Originaltonart mit Orchester gibt. (Original f\u00fcr A Klarinette).\nFranzi musste es daher in E-Dur (4 #e) spielen."}}, "statistics": {"viewCount": "2269", "likeCount": "3", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}]}