{"kind": "youtube#videoListResponse", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/0_4JFXelzWL9t6XTFiK6efzbiGE\"", "pageInfo": {"totalResults": 50, "resultsPerPage": 50}, "items": [{"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/GYIvFZyqHBiM2Cq_emelcq0VcoY\"", "id": "5BuZVTjVrD4", "snippet": {"publishedAt": "2017-06-28T11:00:10.000Z", "channelId": "UCZMsvbAhhRblVGXmEXW8TSA", "title": "N24 Nachrichten", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/5BuZVTjVrD4/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/5BuZVTjVrD4/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/5BuZVTjVrD4/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/5BuZVTjVrD4/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "WELT", "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "N24 Nachrichten", "description": ""}, "defaultAudioLanguage": "en-US"}, "statistics": {"viewCount": "22907", "likeCount": "61", "dislikeCount": "19", "favoriteCount": "0", "commentCount": "5"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/oAUQjPPlfZz7aU7bdtQ3SiWfi-4\"", "id": "cugbUn3s6mg", "snippet": {"publishedAt": "2019-03-14T17:04:22.000Z", "channelId": "UCACdxU3VrJIJc7ujxtHWs1w", "title": "euronews deutsch LIVE", "description": "Sehen Sie aktuellste internationale Nachrichten live auf YouTube!\n\neuronews: der meistgesehene Nachrichtensender in Europa.\nAbonnieren Sie! https://www.youtube.com/channel/UCACdxU3VrJIJc7ujxtHWs1w?sub_confirmation=1\n\neuronews gibt es in 12 Sprachen: https://www.youtube.com/user/euronewsnetwork/channels\n\nAuf Deutsch:\nInternet : http://de.euronews.com\nFacebook: https://www.facebook.com/de.euronews\nTwitter: https://twitter.com/euronewsde\nGoogle+: https://plus.google.com/+euronewsde", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/cugbUn3s6mg/default_live.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/cugbUn3s6mg/mqdefault_live.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/cugbUn3s6mg/hqdefault_live.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/cugbUn3s6mg/sddefault_live.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/cugbUn3s6mg/maxresdefault_live.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "euronews (deutsch)", "tags": ["live", "news", "euronews deutsch live"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "euronews deutsch LIVE", "description": "Sehen Sie aktuellste internationale Nachrichten live auf YouTube!\n\neuronews: der meistgesehene Nachrichtensender in Europa.\nAbonnieren Sie! https://www.youtube.com/channel/UCACdxU3VrJIJc7ujxtHWs1w?sub_confirmation=1\n\neuronews gibt es in 12 Sprachen: https://www.youtube.com/user/euronewsnetwork/channels\n\nAuf Deutsch:\nInternet : http://de.euronews.com\nFacebook: https://www.facebook.com/de.euronews\nTwitter: https://twitter.com/euronewsde\nGoogle+: https://plus.google.com/+euronewsde"}}, "statistics": {"viewCount": "21382", "likeCount": "132", "dislikeCount": "24", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/E0FJYf8_wqQCVf3Pmxn40fDmtZk\"", "id": "XeF-E51Jpro", "snippet": {"publishedAt": "2019-02-24T03:15:58.000Z", "channelId": "UCMIgOXM2JEQ2Pv2d0_PVfcg", "title": "DW - Deutsche Welle Live TV\u00a0\u00a0(Deutsch)", "description": "Die Deutsche Welle (DW) ist Deutschlands internationaler Sender und eine weltweit gesch\u00e4tzte Quelle f\u00fcr verl\u00e4ssliche Informationen. Das deutsche TV-Programm mit klarem Kulturprofil ist Ihr direkter Draht nach Deutschland und Europa in deutscher Sprache. Rund um die Uhr sehen Sie Magazine und Reportagen, Talks aus Kultur und Gesellschaft, Wissen und Lebensart, Unterhaltung und Nachrichten.  DW (Deutsch) bringt Ihnen erstklassiges Programm. Made in Germany. Made for Minds.\n\nFolge uns auf Twitter - http://twitter.com/dw_deutsch\nSchreibe uns auf Facebook - http://facebook.com/dw.german\nAbonniere unseren YouTube-Kanal - http://youtube.com/dwdeutsch?sub_confirmation=1\nLerne Deutsch auf Soundcloud - http://soundcloud.com/dw-learngerman\n\nDie neusten Nachrichten immer auf - http://dw.com/de\nHier findest du unser aktuelles TV-Programm - http://dw.com/s-9093", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/XeF-E51Jpro/default_live.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/XeF-E51Jpro/mqdefault_live.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/XeF-E51Jpro/hqdefault_live.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/XeF-E51Jpro/sddefault_live.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/XeF-E51Jpro/maxresdefault_live.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "DW Deutsch", "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "live", "localized": {"title": "DW - Deutsche Welle Live TV\u00a0\u00a0(Deutsch)", "description": "Die Deutsche Welle (DW) ist Deutschlands internationaler Sender und eine weltweit gesch\u00e4tzte Quelle f\u00fcr verl\u00e4ssliche Informationen. Das deutsche TV-Programm mit klarem Kulturprofil ist Ihr direkter Draht nach Deutschland und Europa in deutscher Sprache. Rund um die Uhr sehen Sie Magazine und Reportagen, Talks aus Kultur und Gesellschaft, Wissen und Lebensart, Unterhaltung und Nachrichten.  DW (Deutsch) bringt Ihnen erstklassiges Programm. Made in Germany. Made for Minds.\n\nFolge uns auf Twitter - http://twitter.com/dw_deutsch\nSchreibe uns auf Facebook - http://facebook.com/dw.german\nAbonniere unseren YouTube-Kanal - http://youtube.com/dwdeutsch?sub_confirmation=1\nLerne Deutsch auf Soundcloud - http://soundcloud.com/dw-learngerman\n\nDie neusten Nachrichten immer auf - http://dw.com/de\nHier findest du unser aktuelles TV-Programm - http://dw.com/s-9093"}}, "statistics": {"viewCount": "171035", "likeCount": "1281", "dislikeCount": "175", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/OjYWgO-n684kt9yauRMu6D2jWp8\"", "id": "t7vqHVtynbs", "snippet": {"publishedAt": "2018-01-17T14:05:33.000Z", "channelId": "UCZMsvbAhhRblVGXmEXW8TSA", "title": "WELT News \u2013 Nachrichten live", "description": "WELT News ist die kostenlose App von WELT, mit der Sie nichts mehr verpassen. \nMit dieser App sind Sie rund um die Uhr seri\u00f6s und unabh\u00e4ngig informiert.\n\n\u00dcber 300 Journalisten berichten weltweit \u00fcber die wichtigsten Ereignisse aus Politik, Wirtschaft, Sport, Panorama, Kultur und Wissen. Erg\u00e4nzt wird dieses Angebot durch ausf\u00fchrliche Analysen, Testberichte und Meinungen. Erleben Sie Qualit\u00e4tsjournalismus \u2013 immer und \u00fcberall.\n\nHochwertige Videos, aktuelle B\u00f6rsenkurse, lokale Wetterberichte und umfangreiche Bildergalerien machen diese App zum perfekten Begleiter durch den Tag. Push-Nachrichten informieren Sie in Echtzeit, sobald etwas Wichtiges passiert. Bei aktuellen Lagen k\u00f6nnen Sie sich au\u00dferdem jederzeit via TV-Livestream informieren. Mit dem Newsticker bleiben Sie immer auf dem Laufenden, und wenn die Zeit gerade knapp ist, k\u00f6nnen Sie Artikel einfach im Profil zwischenspeichern. Au\u00dferdem k\u00f6nnen Sie sich die Startseite nach Ihren Vorlieben individuell zusammenstellen. Verfolgen Sie jederzeit live das TV-Programm von WELT oder lassen Sie sich die Artikel doch einfach automatisch vorlesen.\n\nKommentare und Anregungen f\u00fcr die Weiterentwicklung dieser App k\u00f6nnen Sie uns auch gerne direkt \u00fcber unsere Mail-Adresse zukommen lassen: digital@welt.de. Wir freuen uns \u00fcber jede R\u00fcckmeldung!\n\nMit einem WELTplus-Abonnement genie\u00dfen Sie au\u00dferdem exklusive Artikel und weitere Vorteile.\n\nUnsere Angebote:\n\nTagespass f\u00fcr 1,99 \u20ac: Erhalten Sie 24 Stunden vollst\u00e4ndigen Zugriff auf alle Inhalte der WELT (endet automatisch).\n\n1 Monat WELTplus f\u00fcr 9,99 \u20ac / Monat*: Die st\u00e4rksten und exklusivsten St\u00fccke, t\u00e4glich f\u00fcr Sie ausgew\u00e4hlt.\n\n1 Jahr WELTplus 99,99 \u20ac / Jahr*: Erhalten Sie ein ganzes Jahr Zugriff auf alle Inhalte der WELT.\n\n*Ihr Abonnement verl\u00e4ngert sich jeweils um die entsprechende Laufzeit, sofern Sie nicht gek\u00fcndigt haben. Sie k\u00f6nnen die automatische Verl\u00e4ngerung jederzeit bis 24 Stunden vor Ablauf wieder k\u00fcndigen.\n\nBei allen Fragen zur WELT-News-App helfen wir Ihnen gerne:\n\u2022 In unseren FAQ in der App\n\u2022 Per E-Mail: digital@welt.de\n\u2022 Telefonisch: 0800 951 50 00\n\nDie WELT Nachrichten-Livestream http://bit.ly/2fwuMPg\n\nDie Top-Nachrichten auf WELT.de https://www.welt.de/\nDie Mediathek auf WELT.de https://www.welt.de/mediathek/\nBesuche uns bei Facebook https://www.facebook.com/welt/\nFolge uns auf Twitter https://twitter.com/welt\nBesuche uns auf Instagram https://www.instagram.com/welt/\n\nHelp us caption & translate this video!\n\nhttps://amara.org/v/dxbX/", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/t7vqHVtynbs/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/t7vqHVtynbs/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/t7vqHVtynbs/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/t7vqHVtynbs/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/t7vqHVtynbs/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "WELT", "tags": ["n24", "nachrichten", "news", "nachrichtensender", "tv", "Playstore", "Android", "App", "Welt", "kostenlos", "Qualit\u00e4tsjournalismus"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "de", "localized": {"title": "WELT News \u2013 Nachrichten live", "description": "WELT News ist die kostenlose App von WELT, mit der Sie nichts mehr verpassen. \nMit dieser App sind Sie rund um die Uhr seri\u00f6s und unabh\u00e4ngig informiert.\n\n\u00dcber 300 Journalisten berichten weltweit \u00fcber die wichtigsten Ereignisse aus Politik, Wirtschaft, Sport, Panorama, Kultur und Wissen. Erg\u00e4nzt wird dieses Angebot durch ausf\u00fchrliche Analysen, Testberichte und Meinungen. Erleben Sie Qualit\u00e4tsjournalismus \u2013 immer und \u00fcberall.\n\nHochwertige Videos, aktuelle B\u00f6rsenkurse, lokale Wetterberichte und umfangreiche Bildergalerien machen diese App zum perfekten Begleiter durch den Tag. Push-Nachrichten informieren Sie in Echtzeit, sobald etwas Wichtiges passiert. Bei aktuellen Lagen k\u00f6nnen Sie sich au\u00dferdem jederzeit via TV-Livestream informieren. Mit dem Newsticker bleiben Sie immer auf dem Laufenden, und wenn die Zeit gerade knapp ist, k\u00f6nnen Sie Artikel einfach im Profil zwischenspeichern. Au\u00dferdem k\u00f6nnen Sie sich die Startseite nach Ihren Vorlieben individuell zusammenstellen. Verfolgen Sie jederzeit live das TV-Programm von WELT oder lassen Sie sich die Artikel doch einfach automatisch vorlesen.\n\nKommentare und Anregungen f\u00fcr die Weiterentwicklung dieser App k\u00f6nnen Sie uns auch gerne direkt \u00fcber unsere Mail-Adresse zukommen lassen: digital@welt.de. Wir freuen uns \u00fcber jede R\u00fcckmeldung!\n\nMit einem WELTplus-Abonnement genie\u00dfen Sie au\u00dferdem exklusive Artikel und weitere Vorteile.\n\nUnsere Angebote:\n\nTagespass f\u00fcr 1,99 \u20ac: Erhalten Sie 24 Stunden vollst\u00e4ndigen Zugriff auf alle Inhalte der WELT (endet automatisch).\n\n1 Monat WELTplus f\u00fcr 9,99 \u20ac / Monat*: Die st\u00e4rksten und exklusivsten St\u00fccke, t\u00e4glich f\u00fcr Sie ausgew\u00e4hlt.\n\n1 Jahr WELTplus 99,99 \u20ac / Jahr*: Erhalten Sie ein ganzes Jahr Zugriff auf alle Inhalte der WELT.\n\n*Ihr Abonnement verl\u00e4ngert sich jeweils um die entsprechende Laufzeit, sofern Sie nicht gek\u00fcndigt haben. Sie k\u00f6nnen die automatische Verl\u00e4ngerung jederzeit bis 24 Stunden vor Ablauf wieder k\u00fcndigen.\n\nBei allen Fragen zur WELT-News-App helfen wir Ihnen gerne:\n\u2022 In unseren FAQ in der App\n\u2022 Per E-Mail: digital@welt.de\n\u2022 Telefonisch: 0800 951 50 00\n\nDie WELT Nachrichten-Livestream http://bit.ly/2fwuMPg\n\nDie Top-Nachrichten auf WELT.de https://www.welt.de/\nDie Mediathek auf WELT.de https://www.welt.de/mediathek/\nBesuche uns bei Facebook https://www.facebook.com/welt/\nFolge uns auf Twitter https://twitter.com/welt\nBesuche uns auf Instagram https://www.instagram.com/welt/\n\nHelp us caption & translate this video!\n\nhttps://amara.org/v/dxbX/"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "11828", "favoriteCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/FLym_cjrX-cUBW1mB8aEokqrWyI\"", "id": "jZ-iGTDujzc", "snippet": {"publishedAt": "2019-03-18T15:40:26.000Z", "channelId": "UCZMsvbAhhRblVGXmEXW8TSA", "title": "SONDERSENDUNG: Schie\u00dferei mit Toten und Verletzten in Utrecht", "description": "Im niederl\u00e4ndischen Utrecht sind in einer Stra\u00dfenbahn Sch\u00fcsse gefallen. Mehrere Personen seien dabei verletzt worden, teilte die Polizei am Montag auf Twitter mit. Der T\u00e4ter sei auf der Flucht. Die Antiterror-Beh\u00f6rde hob die Warnstufe f\u00fcr die Region Utrecht auf das h\u00f6chste Niveau. Die Milit\u00e4rpolizei wurde angewiesen, an den Flugh\u00e4fen des Landes und an wichtigen Geb\u00e4uden besonders wachsam zu sein. Die M\u00f6glichkeit eines \u00abterroristischen Motivs\u00bb wird laut Polizei nicht ausgeschlossen.\n\nDie Polizei errichtete ein wei\u00dfes Zelt an einer Stelle, wo eine Leiche neben einer Stra\u00dfenbahn zu liegen schien. Zuvor war auf Aufnahmen zu sehen gewesen, dass \u00fcber dem K\u00f6rper ein wei\u00dfes Tuch lag.\n\nDie Polizei jagte nach dem T\u00e4ter. Es sei nicht ausgeschlossen, dass mehr als eine Person an der Tat beteiligt gewesen seien, sagte ein Sprecher. Polizisten str\u00f6mten in das betroffene Gebiet, darunter auch schwer bewaffnete Beamte. Ministerpr\u00e4sident Mark Rutte bezeichnete die Situation als \u00absehr beunruhigend\u00bb. Der niederl\u00e4ndische Antiterror-Koordinator twitterte, ein Krisenteam bespreche die Lage in einer Sitzung.\n\nMehrere Rettungshubschrauber flogen zum Ort des Angriffs, um die Verletzten zu behandeln. Die Polizei rief die \u00d6ffentlichkeit auf, sich fernzuhalten, um die Arbeit der Einsatzkr\u00e4fte nicht zu behindern.\n\nWEITERE THEMEN DER SENDUNG: Dresden: Prozess um t\u00f6dliche Messerstecherei in Chemnitz er\u00f6ffnet - Banken-Fusion: Deutsche Bank und Commerzbank nehmen Gespr\u00e4che auf - Neuseeland: Mutma\u00dflicher Massenm\u00f6rder will sich selbst verteidigen - Union: 100 Tage Kramp-Karrenbauer als CDU-Vorsitzende\n\nIn eigener Sache: Wegen des hohen Aufkommens unsachlicher und beleidigender Beitr\u00e4ge k\u00f6nnen wir zurzeit keine Kommentare mehr zulassen. \n\nDanke f\u00fcr Eurer Verst\u00e4ndnis - das WELT-Team\n\n\nDie WELT Nachrichten-Livestream http://bit.ly/2fwuMPg\n\nDie Top-Nachrichten auf WELT.de https://www.welt.de/\nDie Mediathek auf WELT.de https://www.welt.de/mediathek/\nBesuche uns bei Facebook https://www.facebook.com/welt/\nFolge uns auf Twitter https://twitter.com/welt\nBesuche uns auf Instagram https://www.instagram.com/welt/\n\nVideo 2019 erstellt\n\nHelp us caption & translate this video!\n\nhttps://amara.org/v/oHkb/", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jZ-iGTDujzc/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jZ-iGTDujzc/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jZ-iGTDujzc/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "WELT", "tags": ["2019", "aktuell", "welt", "n24", "nachrichten", "news", "video", "tv", "fernsehen", "deutschland", "chemnitz", "prozess", "messerstecherei", "dreden", "sachsen", "niederlande", "schie\u00dferei", "utrecht", "stra\u00dfenbahn", "alaa s.", "hetzjagd", "rechtsradikale", "deutsche bank", "commerzbank", "fusion", "neuseeland", "christchurch", "massenm\u00f6rder", "verteidigung", "trauer", "ermittlungen", "akk", "annegret kramp-karrenbauer", "union", "100 tage", "tote", "politik", "polizei", "einsatzfahrt", "terroranschlag", "migranten", "religion", "einsatz", "fl\u00fcchtlinge", "m\u00f6rder", "blaulicht", "kriminalit\u00e4t", "terror", "sondersendung"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "SONDERSENDUNG: Schie\u00dferei mit Toten und Verletzten in Utrecht", "description": "Im niederl\u00e4ndischen Utrecht sind in einer Stra\u00dfenbahn Sch\u00fcsse gefallen. Mehrere Personen seien dabei verletzt worden, teilte die Polizei am Montag auf Twitter mit. Der T\u00e4ter sei auf der Flucht. Die Antiterror-Beh\u00f6rde hob die Warnstufe f\u00fcr die Region Utrecht auf das h\u00f6chste Niveau. Die Milit\u00e4rpolizei wurde angewiesen, an den Flugh\u00e4fen des Landes und an wichtigen Geb\u00e4uden besonders wachsam zu sein. Die M\u00f6glichkeit eines \u00abterroristischen Motivs\u00bb wird laut Polizei nicht ausgeschlossen.\n\nDie Polizei errichtete ein wei\u00dfes Zelt an einer Stelle, wo eine Leiche neben einer Stra\u00dfenbahn zu liegen schien. Zuvor war auf Aufnahmen zu sehen gewesen, dass \u00fcber dem K\u00f6rper ein wei\u00dfes Tuch lag.\n\nDie Polizei jagte nach dem T\u00e4ter. Es sei nicht ausgeschlossen, dass mehr als eine Person an der Tat beteiligt gewesen seien, sagte ein Sprecher. Polizisten str\u00f6mten in das betroffene Gebiet, darunter auch schwer bewaffnete Beamte. Ministerpr\u00e4sident Mark Rutte bezeichnete die Situation als \u00absehr beunruhigend\u00bb. Der niederl\u00e4ndische Antiterror-Koordinator twitterte, ein Krisenteam bespreche die Lage in einer Sitzung.\n\nMehrere Rettungshubschrauber flogen zum Ort des Angriffs, um die Verletzten zu behandeln. Die Polizei rief die \u00d6ffentlichkeit auf, sich fernzuhalten, um die Arbeit der Einsatzkr\u00e4fte nicht zu behindern.\n\nWEITERE THEMEN DER SENDUNG: Dresden: Prozess um t\u00f6dliche Messerstecherei in Chemnitz er\u00f6ffnet - Banken-Fusion: Deutsche Bank und Commerzbank nehmen Gespr\u00e4che auf - Neuseeland: Mutma\u00dflicher Massenm\u00f6rder will sich selbst verteidigen - Union: 100 Tage Kramp-Karrenbauer als CDU-Vorsitzende\n\nIn eigener Sache: Wegen des hohen Aufkommens unsachlicher und beleidigender Beitr\u00e4ge k\u00f6nnen wir zurzeit keine Kommentare mehr zulassen. \n\nDanke f\u00fcr Eurer Verst\u00e4ndnis - das WELT-Team\n\n\nDie WELT Nachrichten-Livestream http://bit.ly/2fwuMPg\n\nDie Top-Nachrichten auf WELT.de https://www.welt.de/\nDie Mediathek auf WELT.de https://www.welt.de/mediathek/\nBesuche uns bei Facebook https://www.facebook.com/welt/\nFolge uns auf Twitter https://twitter.com/welt\nBesuche uns auf Instagram https://www.instagram.com/welt/\n\nVideo 2019 erstellt\n\nHelp us caption & translate this video!\n\nhttps://amara.org/v/oHkb/"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "44355", "likeCount": "287", "dislikeCount": "172", "favoriteCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/RnTiHhyaUiQoeQmPds1B7hTqCdI\"", "id": "Ij6jHBzvmx0", "snippet": {"publishedAt": "2017-08-11T13:22:32.000Z", "channelId": "UCZMsvbAhhRblVGXmEXW8TSA", "title": "Nachrichten - \u201eGeladen und entsichert\u201c \u2013 Trump erkl\u00e4rt USA f\u00fcr einsatzbereit", "description": "Im Atomstreit mit Nordkorea legt US-Pr\u00e4sident Donald Trump auf Twitter nach: Die USA seien einsatzbereit, sollte die Lage weiter eskalieren. Zugleich appellierte er an die Einsicht von Machthaber Kim Jong-un.\n\nHelp us caption & translate this video!\n\nhttp://amara.org/v/9Qzx/", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Ij6jHBzvmx0/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Ij6jHBzvmx0/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Ij6jHBzvmx0/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "WELT", "tags": ["N24", "Trump", "Nordkorea", "Kim Jong UN", "Atombomben", "M\u00fcllauto", "M\u00fcllwagen", "Drama", "Unfall", "Umgekippt", "Familie"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Nachrichten - \u201eGeladen und entsichert\u201c \u2013 Trump erkl\u00e4rt USA f\u00fcr einsatzbereit", "description": "Im Atomstreit mit Nordkorea legt US-Pr\u00e4sident Donald Trump auf Twitter nach: Die USA seien einsatzbereit, sollte die Lage weiter eskalieren. Zugleich appellierte er an die Einsicht von Machthaber Kim Jong-un.\n\nHelp us caption & translate this video!\n\nhttp://amara.org/v/9Qzx/"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "53851", "likeCount": "218", "dislikeCount": "71", "favoriteCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/G2kGy8rnW6zvf8mlG2s1Vj1H1iM\"", "id": "cJGBIgWML18", "snippet": {"publishedAt": "2018-10-08T19:14:42.000Z", "channelId": "UC5NOEUbkLheQcaaRldYW5GA", "title": "tagesschau 20:00 Uhr, 08.10.2018", "description": "Themen der Sendung: Weltklimarat richtet Appell zum Kampf gegen Erderw\u00e4rmung an Staatengemeinschaft, US-Forscher Nordhaus und Romer erhalten Nobelpreis f\u00fcr Wirtschaft, T\u00fcrkei fordert Aufkl\u00e4rung im Fall des vermissten saudischen Journalisten Kashoggi, Bisheriger Interpol-Chef in China verhaftet, Pr\u00e4sidentschaftswahlen in Brasilien, Urteil zu Babyraub w\u00e4hrend Franco-Diktatur, Studentenwohnungen: Mieten in Universit\u00e4tsst\u00e4dten deutlich gestiegen, Deutscher Buchpreis f\u00fcr Inger-Maria Mahlke, Das Wetter", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/cJGBIgWML18/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/cJGBIgWML18/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/cJGBIgWML18/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/cJGBIgWML18/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/cJGBIgWML18/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "tagesschau", "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "tagesschau 20:00 Uhr, 08.10.2018", "description": "Themen der Sendung: Weltklimarat richtet Appell zum Kampf gegen Erderw\u00e4rmung an Staatengemeinschaft, US-Forscher Nordhaus und Romer erhalten Nobelpreis f\u00fcr Wirtschaft, T\u00fcrkei fordert Aufkl\u00e4rung im Fall des vermissten saudischen Journalisten Kashoggi, Bisheriger Interpol-Chef in China verhaftet, Pr\u00e4sidentschaftswahlen in Brasilien, Urteil zu Babyraub w\u00e4hrend Franco-Diktatur, Studentenwohnungen: Mieten in Universit\u00e4tsst\u00e4dten deutlich gestiegen, Deutscher Buchpreis f\u00fcr Inger-Maria Mahlke, Das Wetter"}, "defaultAudioLanguage": "en-US"}, "statistics": {"viewCount": "43666", "likeCount": "425", "dislikeCount": "96", "favoriteCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/YLSlpcmDgUlhfvdlg1TmmpveFQE\"", "id": "20psCghzMBI", "snippet": {"publishedAt": "2017-05-29T10:43:45.000Z", "channelId": "UCZMsvbAhhRblVGXmEXW8TSA", "title": "N24 Nachrichten - Aufregung in Berlin: Angst vor Autobombe h\u00e4lt Polizei in Atem", "description": "Sprengstoffalarm in Berlin. Polizei sperrt Stra\u00dfe vor Kennedy-Gedenkfeier wegen eines verd\u00e4chtigen Autos. Ein Mann wurde  festgenommen.\n\nWeitere Themen der Sendung: Tektonische Verschiebung in den transatlantischen Beziehungen? - Weitere Razzien und Festnahmen in Manchester\n\nHelp us caption & translate this video!\n\nhttp://amara.org/v/7USk/", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/20psCghzMBI/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/20psCghzMBI/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/20psCghzMBI/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/20psCghzMBI/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/20psCghzMBI/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "WELT", "tags": ["N24", "Berlin", "Autobombe", "Polizei", "Festnahme", "Donald Trump", "G7", "Manchester", "Razzien", "Festnahmen"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "N24 Nachrichten - Aufregung in Berlin: Angst vor Autobombe h\u00e4lt Polizei in Atem", "description": "Sprengstoffalarm in Berlin. Polizei sperrt Stra\u00dfe vor Kennedy-Gedenkfeier wegen eines verd\u00e4chtigen Autos. Ein Mann wurde  festgenommen.\n\nWeitere Themen der Sendung: Tektonische Verschiebung in den transatlantischen Beziehungen? - Weitere Razzien und Festnahmen in Manchester\n\nHelp us caption & translate this video!\n\nhttp://amara.org/v/7USk/"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "7177", "likeCount": "47", "dislikeCount": "18", "favoriteCount": "0", "commentCount": "2"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/qggc3QfZ7v9HI7jmKvFlX7y_-l4\"", "id": "gS2ussqRk8k", "snippet": {"publishedAt": "2019-01-15T19:52:16.000Z", "channelId": "UC53bIpnef1pwAx69ERmmOLA", "title": "Brexit: deal or no deal? - heute+ livestream | ZDF", "description": "Schicksalstag im britischen Parlament \u2013 heute wird \u00fcber den Brexit-Deal abgestimmt, den Theresa May mit der EU ausgehandelt hat. Worum geht\u2019s heute genau, und was passiert, wenn der Deal abgelehnt wird? Unser Thema im Stream. \n\nEin News-Thema - jeden Dienstag & Donnerstag, 20:30 Uhr: Das ist der neue Livestream der heute+! Zum Mitdiskutieren \u2013 ab sofort auch in der heute-App und bei heute.de. Einmal anmelden und los geht\u2019s. Kurz nach dem Livestream ist heute+ hier auch als Video und Download verf\u00fcgbar.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/gS2ussqRk8k/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/gS2ussqRk8k/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/gS2ussqRk8k/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "ZDF", "tags": ["ZDF", "heute plus", "heuteplus", "heute+", "brexit", "brexitvote", "brexitdeal", "london", "gro\u00dfbritannien", "theresa may", "may", "eu", "european union"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Brexit: deal or no deal? - heute+ livestream | ZDF", "description": "Schicksalstag im britischen Parlament \u2013 heute wird \u00fcber den Brexit-Deal abgestimmt, den Theresa May mit der EU ausgehandelt hat. Worum geht\u2019s heute genau, und was passiert, wenn der Deal abgelehnt wird? Unser Thema im Stream. \n\nEin News-Thema - jeden Dienstag & Donnerstag, 20:30 Uhr: Das ist der neue Livestream der heute+! Zum Mitdiskutieren \u2013 ab sofort auch in der heute-App und bei heute.de. Einmal anmelden und los geht\u2019s. Kurz nach dem Livestream ist heute+ hier auch als Video und Download verf\u00fcgbar."}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "12892", "likeCount": "127", "dislikeCount": "30", "favoriteCount": "0", "commentCount": "36"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/z0zk2SEp34iQiJgaZJJLVXk9_Pg\"", "id": "lNG5boQ8jAs", "snippet": {"publishedAt": "2019-03-15T09:53:18.000Z", "channelId": "UCZMsvbAhhRblVGXmEXW8TSA", "title": "TERROR IN NEUSEELAND: Mindestens 49 Tote bei Angriff auf Moscheen", "description": "Bei einem mutma\u00dflichen Terror-Angriff auf zwei Moscheen in der neuseel\u00e4ndischen Stadt Christchurch sind am Freitag mindestens 49 Menschen get\u00f6tet worden. Dies best\u00e4tigte Neuseelands Premierministerin Jacinda Ardern. Zudem wurden durch Sch\u00fcsse in den beiden Gottesh\u00e4usern mehrere Dutzend muslimische Gl\u00e4ubige verletzt. Ardern sprach von einem \u00abterroristischen Angriff\u00bb. Die Polizei nahm vier Verd\u00e4chtige fest, darunter auch einen Australier.\n\nIn eigener Sache: Wegen des hohen Aufkommens unsachlicher und beleidigender Beitr\u00e4ge k\u00f6nnen wir zurzeit keine Kommentare mehr zulassen. \n\nDanke f\u00fcr Eurer Verst\u00e4ndnis - das WELT-Team\n\n\nDie WELT Nachrichten-Livestream http://bit.ly/2fwuMPg\n\nDie Top-Nachrichten auf WELT.de https://www.welt.de/\nDie Mediathek auf WELT.de https://www.welt.de/mediathek/\nBesuche uns bei Facebook https://www.facebook.com/welt/\nFolge uns auf Twitter https://twitter.com/welt\nBesuche uns auf Instagram https://www.instagram.com/welt/\n\nVideo 2019 erstellt", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/lNG5boQ8jAs/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/lNG5boQ8jAs/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/lNG5boQ8jAs/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "WELT", "tags": ["2019", "aktuell", "welt", "n24", "nachrichten", "news", "video", "tv", "fernsehen", "neuseeland", "tote", "verletzte", "angriffe", "terroranschl\u00e4ge", "christchurch", "moscheen", "m\u00f6rder", "gl\u00e4ubige", "rechtsterroristen", "muslime", "polizei", "swat", "festnahmen", "neuseel\u00e4nder", "australier", "rechtsetxtreme", "livestream", "automatischen waffen", "terrorliste", "rechte", "schock"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "TERROR IN NEUSEELAND: Mindestens 49 Tote bei Angriff auf Moscheen", "description": "Bei einem mutma\u00dflichen Terror-Angriff auf zwei Moscheen in der neuseel\u00e4ndischen Stadt Christchurch sind am Freitag mindestens 49 Menschen get\u00f6tet worden. Dies best\u00e4tigte Neuseelands Premierministerin Jacinda Ardern. Zudem wurden durch Sch\u00fcsse in den beiden Gottesh\u00e4usern mehrere Dutzend muslimische Gl\u00e4ubige verletzt. Ardern sprach von einem \u00abterroristischen Angriff\u00bb. Die Polizei nahm vier Verd\u00e4chtige fest, darunter auch einen Australier.\n\nIn eigener Sache: Wegen des hohen Aufkommens unsachlicher und beleidigender Beitr\u00e4ge k\u00f6nnen wir zurzeit keine Kommentare mehr zulassen. \n\nDanke f\u00fcr Eurer Verst\u00e4ndnis - das WELT-Team\n\n\nDie WELT Nachrichten-Livestream http://bit.ly/2fwuMPg\n\nDie Top-Nachrichten auf WELT.de https://www.welt.de/\nDie Mediathek auf WELT.de https://www.welt.de/mediathek/\nBesuche uns bei Facebook https://www.facebook.com/welt/\nFolge uns auf Twitter https://twitter.com/welt\nBesuche uns auf Instagram https://www.instagram.com/welt/\n\nVideo 2019 erstellt"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "434264", "likeCount": "2755", "dislikeCount": "793", "favoriteCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/ihcp4KykL3H5ssr85yzOOiDPBi8\"", "id": "UUsTttQb5IY", "snippet": {"publishedAt": "2016-05-03T14:00:02.000Z", "channelId": "UCGcheBSVngQt09ubb0BZyJw", "title": "TV Fail - Live Panne in den Nachrichten - TV total classic", "description": "TV Reporterin Mechthild Greten hat nicht nur eine Panne live im TV, sondern viele am laufenden Band. Eine sagenhafte Leistung.\n\nDie ganze Folge auf MySpass: http://www.myspass.de/5819 \n\nJetzt Abonnieren: http://bit.ly/1aYTIZV\n\n\nMySpass bei facebook: http://www.facebook.com/myspass\nMySpass bei twitter: https://twitter.com/MySpassde\n\n\n#tvtotal #stefanraab", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/UUsTttQb5IY/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/UUsTttQb5IY/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/UUsTttQb5IY/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/UUsTttQb5IY/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/UUsTttQb5IY/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "MySpass", "tags": ["1999", "Mechthild Greten", "TV total", "Comedy", "Reporterin", "Stefan Raab", "Schalte", "Classics", "Nachrichten"], "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "de", "localized": {"title": "TV Fail - Live Panne in den Nachrichten - TV total classic", "description": "TV Reporterin Mechthild Greten hat nicht nur eine Panne live im TV, sondern viele am laufenden Band. Eine sagenhafte Leistung.\n\nDie ganze Folge auf MySpass: http://www.myspass.de/5819 \n\nJetzt Abonnieren: http://bit.ly/1aYTIZV\n\n\nMySpass bei facebook: http://www.facebook.com/myspass\nMySpass bei twitter: https://twitter.com/MySpassde\n\n\n#tvtotal #stefanraab"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "696976", "likeCount": "6556", "dislikeCount": "139", "favoriteCount": "0", "commentCount": "149"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/1VDN44OhHycuLX-4-1DELy67Fqk\"", "id": "laCLOTeCGzA", "snippet": {"publishedAt": "2019-01-26T08:15:10.000Z", "channelId": "UCZMsvbAhhRblVGXmEXW8TSA", "title": "JULEN TOT: Das traurige Ende einer dramatischen Bergung", "description": "Fast zwei Wochen lang haben Rettungsteams nach dem in einem tiefen Brunnen verschollenen Julen gesucht. Jetzt wurde aus den schlimmsten Bef\u00fcrchtungen traurige Gewissheit: Der kleine Junge hat den Sturz nicht \u00fcberlebt. Dabei hatten viele noch auf ein Wunder gehofft.\n\nWEITERE THEMEN DER SENDUNG: Trump gibt nach: US-Regierungsstillstand vor\u00fcbergehend beendet - Aus der Traum: Das Handball-Winterm\u00e4rchen ist vorbei - Kohlekommission: Deutschland steigt vorzeitig aus der Kohleverstromung aus\n\nIn eigener Sache: Wegen des hohen Aufkommens unsachlicher und beleidigender Beitr\u00e4ge k\u00f6nnen wir zurzeit keine Kommentare mehr zulassen. \n\nDanke f\u00fcr Eurer Verst\u00e4ndnis - das WELT-Team\n\n\nDie WELT Nachrichten-Livestream http://bit.ly/2fwuMPg\n\nDie Top-Nachrichten auf WELT.de https://www.welt.de/\nDie Mediathek auf WELT.de https://www.welt.de/mediathek/\nBesuche uns bei Facebook https://www.facebook.com/welt/\nFolge uns auf Twitter https://twitter.com/welt\nBesuche uns auf Instagram https://www.instagram.com/welt/\n\nVideo 2019 erstellt\n\nHelp us caption & translate this video!\n\nhttps://amara.org/v/nUVN/", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/laCLOTeCGzA/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/laCLOTeCGzA/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/laCLOTeCGzA/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "WELT", "tags": ["2019", "aktuell", "welt", "n24", "nachrichten", "news", "video", "tv", "fernsehen", "spanien", "julen", "bergung", "borloch", "sturz", "tod", "hoffnungen", "bangen", "bergungsmannschaft", "polizei", "ermittlungen", "parallelschacht", "bergleute", "rettungsteams", "trauer", "usa", "donald trump", "shutdown", "regierungsstillstand", "ende", "deutschland", "norwegen", "nationalmannschaft", "handball", "handball-wm", "hamburg", "niederlage", "winterm\u00e4rchen", "fans", "kohlekommission", "braunkohle", "kohleverstromung", "umweltschutz", "klimawandel"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "JULEN TOT: Das traurige Ende einer dramatischen Bergung", "description": "Fast zwei Wochen lang haben Rettungsteams nach dem in einem tiefen Brunnen verschollenen Julen gesucht. Jetzt wurde aus den schlimmsten Bef\u00fcrchtungen traurige Gewissheit: Der kleine Junge hat den Sturz nicht \u00fcberlebt. Dabei hatten viele noch auf ein Wunder gehofft.\n\nWEITERE THEMEN DER SENDUNG: Trump gibt nach: US-Regierungsstillstand vor\u00fcbergehend beendet - Aus der Traum: Das Handball-Winterm\u00e4rchen ist vorbei - Kohlekommission: Deutschland steigt vorzeitig aus der Kohleverstromung aus\n\nIn eigener Sache: Wegen des hohen Aufkommens unsachlicher und beleidigender Beitr\u00e4ge k\u00f6nnen wir zurzeit keine Kommentare mehr zulassen. \n\nDanke f\u00fcr Eurer Verst\u00e4ndnis - das WELT-Team\n\n\nDie WELT Nachrichten-Livestream http://bit.ly/2fwuMPg\n\nDie Top-Nachrichten auf WELT.de https://www.welt.de/\nDie Mediathek auf WELT.de https://www.welt.de/mediathek/\nBesuche uns bei Facebook https://www.facebook.com/welt/\nFolge uns auf Twitter https://twitter.com/welt\nBesuche uns auf Instagram https://www.instagram.com/welt/\n\nVideo 2019 erstellt\n\nHelp us caption & translate this video!\n\nhttps://amara.org/v/nUVN/"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "47554", "likeCount": "292", "dislikeCount": "55", "favoriteCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/GkFk7LnYIT1T_C0OpTZsNk0Nupk\"", "id": "GoJvdw2eGOI", "snippet": {"publishedAt": "2019-03-19T21:12:01.000Z", "channelId": "UCZMsvbAhhRblVGXmEXW8TSA", "title": "LIVESTREAM DER TERRORATTACKE: Neuseeland nimmt Facebook & Co. in die Verantwortung", "description": "Nach dem Anschlag in Christchurch nimmt die Premierministerin von Neuseeland, Jacinda Ardern, jetzt Facebook & Co. in die Verantwortung: \u201eSo etwas kann und darf nicht verbreitet werden.\u201c\n\nIn eigener Sache: Wegen des hohen Aufkommens unsachlicher und beleidigender Beitr\u00e4ge k\u00f6nnen wir zurzeit keine Kommentare mehr zulassen. \n\nDanke f\u00fcr Eurer Verst\u00e4ndnis - das WELT-Team\n\n\nDie WELT Nachrichten-Livestream http://bit.ly/2fwuMPg\n\nDie Top-Nachrichten auf WELT.de https://www.welt.de/\nDie Mediathek auf WELT.de https://www.welt.de/mediathek/\nBesuche uns bei Facebook https://www.facebook.com/welt/\nFolge uns auf Twitter https://twitter.com/welt\nBesuche uns auf Instagram https://www.instagram.com/welt/\n\nVideo 2019 erstellt\n\nHelp us caption & translate this video!\n\nhttps://amara.org/v/oHjn/", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GoJvdw2eGOI/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GoJvdw2eGOI/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GoJvdw2eGOI/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GoJvdw2eGOI/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GoJvdw2eGOI/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "WELT", "tags": ["2019", "aktuell", "welt", "n24", "nachrichten", "news", "video", "tv", "fernsehen", "neuseeland", "christchurch", "wellington", "livestream", "terroranschlag", "terrorattacke", "mord", "massenmord", "facebook", "youtube", "verantwortung", "jacinda ardern", "politik", "kriminalt\u00e4t", "terrorist", "brandon tarrant", "rechtsradikaler", "rassist", "muslime", "moscheen", "freitagsgebet", "schie\u00dferei", "sturmgewehr", "pumpgun", "tote", "verletzte", "polizei", "aos", "armed offenders squad"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "LIVESTREAM DER TERRORATTACKE: Neuseeland nimmt Facebook & Co. in die Verantwortung", "description": "Nach dem Anschlag in Christchurch nimmt die Premierministerin von Neuseeland, Jacinda Ardern, jetzt Facebook & Co. in die Verantwortung: \u201eSo etwas kann und darf nicht verbreitet werden.\u201c\n\nIn eigener Sache: Wegen des hohen Aufkommens unsachlicher und beleidigender Beitr\u00e4ge k\u00f6nnen wir zurzeit keine Kommentare mehr zulassen. \n\nDanke f\u00fcr Eurer Verst\u00e4ndnis - das WELT-Team\n\n\nDie WELT Nachrichten-Livestream http://bit.ly/2fwuMPg\n\nDie Top-Nachrichten auf WELT.de https://www.welt.de/\nDie Mediathek auf WELT.de https://www.welt.de/mediathek/\nBesuche uns bei Facebook https://www.facebook.com/welt/\nFolge uns auf Twitter https://twitter.com/welt\nBesuche uns auf Instagram https://www.instagram.com/welt/\n\nVideo 2019 erstellt\n\nHelp us caption & translate this video!\n\nhttps://amara.org/v/oHjn/"}, "defaultAudioLanguage": "en-US"}, "statistics": {"viewCount": "8570", "likeCount": "99", "dislikeCount": "100", "favoriteCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/KcJmHU-CKviVM_v8-18nXh522PM\"", "id": "T8_tKqIaiiw", "snippet": {"publishedAt": "2019-03-18T19:14:34.000Z", "channelId": "UC4kbRZt6oNrlokrqrnQXpKg", "title": "LIVE: Anti-Terror-Einsatz nach Schie\u00dferei in Utrecht \u2013 T\u00e4ter fl\u00fcchtig", "description": "Einzelheiten auf unserer Webseite: https://de.rt.com/1ua6\n\nFolge uns auf Facebook: https://www.facebook.com/rtdeutsch \nFolge uns auf Twitter: https://twitter.com/RT_Deutsch \nFolge uns auf Google+: https://plus.google.com/106894031455027715800/about \nRT Deutsch nimmt die Herausforderung an, die etablierte deutsche Medienlandschaft aufzur\u00fctteln und mit einer alternativen Berichterstattung etablierte Meinungen zu hinterfragen. Wir zeigen und schreiben das, was sonst verschwiegen oder weggeschnitten wird. RT - Der fehlende Part.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/T8_tKqIaiiw/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/T8_tKqIaiiw/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/T8_tKqIaiiw/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "RT Deutsch", "tags": ["Russia Today"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "LIVE: Anti-Terror-Einsatz nach Schie\u00dferei in Utrecht \u2013 T\u00e4ter fl\u00fcchtig", "description": "Einzelheiten auf unserer Webseite: https://de.rt.com/1ua6\n\nFolge uns auf Facebook: https://www.facebook.com/rtdeutsch \nFolge uns auf Twitter: https://twitter.com/RT_Deutsch \nFolge uns auf Google+: https://plus.google.com/106894031455027715800/about \nRT Deutsch nimmt die Herausforderung an, die etablierte deutsche Medienlandschaft aufzur\u00fctteln und mit einer alternativen Berichterstattung etablierte Meinungen zu hinterfragen. Wir zeigen und schreiben das, was sonst verschwiegen oder weggeschnitten wird. RT - Der fehlende Part."}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "79518", "likeCount": "622", "dislikeCount": "86", "favoriteCount": "0", "commentCount": "165"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/81GYZ3pg-ETc3DPkuvSrMbi4XyY\"", "id": "czmonU95hAc", "snippet": {"publishedAt": "2019-03-15T14:25:42.000Z", "channelId": "UCZMsvbAhhRblVGXmEXW8TSA", "title": "49 TOTE: Brutaler Terrorattacke auf Moscheen ersch\u00fcttert Neuseeland", "description": "Die Al-Nur-Moschee von Christchurch ist kein Geb\u00e4ude, das besonders auff\u00e4llt. Ein Bau in wei\u00df, mit goldener Kuppel und Minarett und einem gro\u00dfem Parkplatz davor. Auch wenn Muslime in Neuseeland sehr in der Minderheit sind: An die Moschee in der Deans Avenue, einer eher ruhigen Stra\u00dfe, hat man sich in der drittgr\u00f6\u00dften Stadt des Pazifikstaats schon lange gew\u00f6hnt.\n\nAn diesem Freitag jedoch, kurz vor 13.45 Uhr, die Gemeinde ist gerade zum \u00fcblichen Freitagsgebet versammelt, etwa 300 Leute, marschiert ein schwer bewaffneter Mann in das Gotteshaus. Sp\u00e4ter wird bekannt, dass er aus Australien kommt, 28 Jahre alt. Auf dem Helm hat er eine Kamera, die alles filmt.\n\nIn den H\u00e4nden h\u00e4lt er eine Schnellfeuerwaffe, um den Leib hat er sich eine kugelsichere Weste geschnallt. Die Fingerkuppen der Handschuhe hat er abgeschnitten. Dann er\u00f6ffnet er das Feuer. Auf dem Video, mit dem er seine Tat ins Internet \u00fcbertr\u00e4gt, h\u00f6rt man zu den Sch\u00fcssen einen Marsch. Wie ein Ballerspiel, aber in echt.\n\nWas in den n\u00e4chsten Minuten geschieht, sollte man lieber nicht beschreiben. Diesen Gefallen muss man einem vielfachen M\u00f6rder nun wirklich nicht tun. Fest steht jedoch: So etwas wie Normalit\u00e4t wird es in der Al-Nur-Moschee von Christchurch nun sehr lange nicht mehr geben. Auf dem gr\u00fcnem Teppichboden und in den G\u00e4ngen liegen nun die Leichen von 41 Menschen. Das letzte Opfer ist eine Frau, die schon im Rinnstein liegt.\n\nAls der Mann dann wieder in sein Auto steigt, immer noch mit der Helmkamera auf dem Kopf, ist der Marsch vorbei. Jetzt l\u00e4uft ein Song von Arthur Brown aus dem Jahr 1968: \u00abFire\u00bb. Die erste Zeile: \u00abIch bin der Gott des H\u00f6llenfeuers. Und ich bringe Euch: Feuer.\u00bb Abgesehen von der unfassbaren Grausamkeit ist die Inszenierung auch an Zynismus nicht zu \u00fcberbieten.\n\nAuf weiteren Waffen, die der Mann im Kofferraum hat, ist \u00abKebab Remover\u00bb (\u00abKebab-Entferner\u00bb) zu lesen und der Name eines M\u00e4dchens, das 2017 bei einem Terrorangriff in Schweden starb. Im Netz kursiert zudem ein 74-seitiges \u00abManifest\u00bb, in dem sich mutma\u00dflich der T\u00e4ter zu seinen Beweggr\u00fcnden f\u00fcr die Tat \u00e4u\u00dfert. Darin finden sich auch rechtsextreme Parolen und der Verfasser betont, eine \u00abAtmosph\u00e4re der Angst\u00bb schaffen zu wollen. Sich selbst beschreibt er als jemanden aus der Arbeiterklasse. Die Authentizit\u00e4t des Manifests ist bislang nicht erwiesen. Die Polizei \u00e4u\u00dferte sich bisher nicht dazu.\n\nF\u00fcr Neuseeland ist dies eine der schlimmsten Gewalttaten der j\u00fcngeren Geschichte. Der letzte Amoklauf liegt hier fast schon ein Vierteljahrhundert zur\u00fcck. 1990 erschoss ein Mann 13 Menschen. Aber so etwas wie jetzt gab es noch nie. Premierministerin Jacinda Ardern spricht von \u00abdunkelsten Tagen\u00bb. \u00dcber die muslimischen Opfer sagt sie: \u00abNeuseeland war ihre Heimat. Sie h\u00e4tten sich hier sicher f\u00fchlen sollen.\u00bb Sie waren es nicht.\n\nZumal dann auch noch bekannt wird, dass in einer zweiten Moschee, ein paar Stra\u00dfen weiter, sieben weitere Menschen erschossen wurden. Wie das zusammenh\u00e4ngt, wei\u00df man auch nach vielen Stunden noch nicht. Auf die Frage, ob das alles koordiniert war, sagt Chefermittler Mike Bush: \u00abWir haben dar\u00fcber keine Informationen.\u00bb\n\nFest steht: Drei Verd\u00e4chtige werden festgenommen - auch der Mann aus der Al-Nur-Moschee. Auf einem Video ist zu sehen, wie ihn Beamte aus seinem Auto zerren, einem wei\u00dfen Gel\u00e4ndewagen, und auf den Boden zwingen. An diesem Samstag soll er wegen vielfachen Mordes einem Richter vorgef\u00fchrt werden. Seinen Namen nennt die Polizei nicht.\n\nAustraliens Premierminister Scott Morrison best\u00e4tigt jedoch, dass es sich um einen Australier handelt. Er nennt ihn einen \u00abrechtsextremistischen gewaltt\u00e4tigen Terroristen\u00bb. Neuseelands Regierungschefin Ardern stuft die Tat ebenfalls als \u00abterroristischen Angriff\u00bb ein, gerichtet gegen Andersgl\u00e4ubige. In Neuseeland ist nur eine kleine Minderheit muslimischen Glaubens: etwa 50 000, viele Einwanderer aus Staaten wie Pakistan oder Bangladesch.\n\nAls der Tag in Christchurch zu Ende geht - der Pazifikstaat ist Deutschland um zw\u00f6lf Stunden voraus -, sind die beiden Moscheen immer noch weitr\u00e4umig abgesperrt. 48 Menschen liegen mit Schusswunden in verschiedenen Krankenh\u00e4usern, auch kleine Kinder. Man wei\u00df nicht, ob sie alle durchkommen werden. \n\nDie B\u00fcrgermeisterin der Stadt, Lianne Dalziel, fasst die Stimmung so zusammen: \u00abAlle sind geschockt. Ich h\u00e4tte nie gedacht, dass so etwas hier passieren kann.\u00bb Aber es trauert ein ganzes Land. \n\nIn eigener Sache: Wegen des hohen Aufkommens unsachlicher und beleidigender Beitr\u00e4ge k\u00f6nnen wir zurzeit keine Kommentare mehr zulassen. \n\nDanke f\u00fcr Eurer Verst\u00e4ndnis - das WELT-Team\n\n\nDie WELT Nachrichten-Livestream http://bit.ly/2fwuMPg\n\nDie Top-Nachrichten auf WELT.de https://www.welt.de/\nDie Mediathek auf WELT.de https://www.welt.de/mediathek/\nBesuche uns bei Facebook https://www.facebook.com/welt/\nFolge uns auf Twitter https://twitter.com/welt\nBesuche uns auf Instagram https://www.instagram.com/welt/\n\nVideo 2019 erstellt\n\nHelp us caption & translate this video!\n\nhttps://amara.org/v/oHlM/", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/czmonU95hAc/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/czmonU95hAc/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/czmonU95hAc/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "WELT", "tags": ["2019", "aktuell", "welt", "n24", "nachrichten", "news", "video", "tv", "fernsehen", "neuseeland", "christchurch", "terrorattacke", "rassist", "al-nur-moschee", "moschee", "minarett", "deans avenue", "rechtsradikale", "rechtsterroristen", "gl\u00e4ubige", "muslime", "freitagsgebet", "livestream", "facebook live", "sturmgewehr", "tote", "verletzte", "leichen", "manifest", "wei\u00dfer", "arbeiterklasse", "polizei", "armed offenders squad", "aos", "einsatzfahrt", "einsatz", "blaulicht", "festnahmen", "reaktionen", "kanzlerin merkel", "jacinda ardern", "attentat new zealand video", "amoklauf new zealand"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "49 TOTE: Brutaler Terrorattacke auf Moscheen ersch\u00fcttert Neuseeland", "description": "Die Al-Nur-Moschee von Christchurch ist kein Geb\u00e4ude, das besonders auff\u00e4llt. Ein Bau in wei\u00df, mit goldener Kuppel und Minarett und einem gro\u00dfem Parkplatz davor. Auch wenn Muslime in Neuseeland sehr in der Minderheit sind: An die Moschee in der Deans Avenue, einer eher ruhigen Stra\u00dfe, hat man sich in der drittgr\u00f6\u00dften Stadt des Pazifikstaats schon lange gew\u00f6hnt.\n\nAn diesem Freitag jedoch, kurz vor 13.45 Uhr, die Gemeinde ist gerade zum \u00fcblichen Freitagsgebet versammelt, etwa 300 Leute, marschiert ein schwer bewaffneter Mann in das Gotteshaus. Sp\u00e4ter wird bekannt, dass er aus Australien kommt, 28 Jahre alt. Auf dem Helm hat er eine Kamera, die alles filmt.\n\nIn den H\u00e4nden h\u00e4lt er eine Schnellfeuerwaffe, um den Leib hat er sich eine kugelsichere Weste geschnallt. Die Fingerkuppen der Handschuhe hat er abgeschnitten. Dann er\u00f6ffnet er das Feuer. Auf dem Video, mit dem er seine Tat ins Internet \u00fcbertr\u00e4gt, h\u00f6rt man zu den Sch\u00fcssen einen Marsch. Wie ein Ballerspiel, aber in echt.\n\nWas in den n\u00e4chsten Minuten geschieht, sollte man lieber nicht beschreiben. Diesen Gefallen muss man einem vielfachen M\u00f6rder nun wirklich nicht tun. Fest steht jedoch: So etwas wie Normalit\u00e4t wird es in der Al-Nur-Moschee von Christchurch nun sehr lange nicht mehr geben. Auf dem gr\u00fcnem Teppichboden und in den G\u00e4ngen liegen nun die Leichen von 41 Menschen. Das letzte Opfer ist eine Frau, die schon im Rinnstein liegt.\n\nAls der Mann dann wieder in sein Auto steigt, immer noch mit der Helmkamera auf dem Kopf, ist der Marsch vorbei. Jetzt l\u00e4uft ein Song von Arthur Brown aus dem Jahr 1968: \u00abFire\u00bb. Die erste Zeile: \u00abIch bin der Gott des H\u00f6llenfeuers. Und ich bringe Euch: Feuer.\u00bb Abgesehen von der unfassbaren Grausamkeit ist die Inszenierung auch an Zynismus nicht zu \u00fcberbieten.\n\nAuf weiteren Waffen, die der Mann im Kofferraum hat, ist \u00abKebab Remover\u00bb (\u00abKebab-Entferner\u00bb) zu lesen und der Name eines M\u00e4dchens, das 2017 bei einem Terrorangriff in Schweden starb. Im Netz kursiert zudem ein 74-seitiges \u00abManifest\u00bb, in dem sich mutma\u00dflich der T\u00e4ter zu seinen Beweggr\u00fcnden f\u00fcr die Tat \u00e4u\u00dfert. Darin finden sich auch rechtsextreme Parolen und der Verfasser betont, eine \u00abAtmosph\u00e4re der Angst\u00bb schaffen zu wollen. Sich selbst beschreibt er als jemanden aus der Arbeiterklasse. Die Authentizit\u00e4t des Manifests ist bislang nicht erwiesen. Die Polizei \u00e4u\u00dferte sich bisher nicht dazu.\n\nF\u00fcr Neuseeland ist dies eine der schlimmsten Gewalttaten der j\u00fcngeren Geschichte. Der letzte Amoklauf liegt hier fast schon ein Vierteljahrhundert zur\u00fcck. 1990 erschoss ein Mann 13 Menschen. Aber so etwas wie jetzt gab es noch nie. Premierministerin Jacinda Ardern spricht von \u00abdunkelsten Tagen\u00bb. \u00dcber die muslimischen Opfer sagt sie: \u00abNeuseeland war ihre Heimat. Sie h\u00e4tten sich hier sicher f\u00fchlen sollen.\u00bb Sie waren es nicht.\n\nZumal dann auch noch bekannt wird, dass in einer zweiten Moschee, ein paar Stra\u00dfen weiter, sieben weitere Menschen erschossen wurden. Wie das zusammenh\u00e4ngt, wei\u00df man auch nach vielen Stunden noch nicht. Auf die Frage, ob das alles koordiniert war, sagt Chefermittler Mike Bush: \u00abWir haben dar\u00fcber keine Informationen.\u00bb\n\nFest steht: Drei Verd\u00e4chtige werden festgenommen - auch der Mann aus der Al-Nur-Moschee. Auf einem Video ist zu sehen, wie ihn Beamte aus seinem Auto zerren, einem wei\u00dfen Gel\u00e4ndewagen, und auf den Boden zwingen. An diesem Samstag soll er wegen vielfachen Mordes einem Richter vorgef\u00fchrt werden. Seinen Namen nennt die Polizei nicht.\n\nAustraliens Premierminister Scott Morrison best\u00e4tigt jedoch, dass es sich um einen Australier handelt. Er nennt ihn einen \u00abrechtsextremistischen gewaltt\u00e4tigen Terroristen\u00bb. Neuseelands Regierungschefin Ardern stuft die Tat ebenfalls als \u00abterroristischen Angriff\u00bb ein, gerichtet gegen Andersgl\u00e4ubige. In Neuseeland ist nur eine kleine Minderheit muslimischen Glaubens: etwa 50 000, viele Einwanderer aus Staaten wie Pakistan oder Bangladesch.\n\nAls der Tag in Christchurch zu Ende geht - der Pazifikstaat ist Deutschland um zw\u00f6lf Stunden voraus -, sind die beiden Moscheen immer noch weitr\u00e4umig abgesperrt. 48 Menschen liegen mit Schusswunden in verschiedenen Krankenh\u00e4usern, auch kleine Kinder. Man wei\u00df nicht, ob sie alle durchkommen werden. \n\nDie B\u00fcrgermeisterin der Stadt, Lianne Dalziel, fasst die Stimmung so zusammen: \u00abAlle sind geschockt. Ich h\u00e4tte nie gedacht, dass so etwas hier passieren kann.\u00bb Aber es trauert ein ganzes Land. \n\nIn eigener Sache: Wegen des hohen Aufkommens unsachlicher und beleidigender Beitr\u00e4ge k\u00f6nnen wir zurzeit keine Kommentare mehr zulassen. \n\nDanke f\u00fcr Eurer Verst\u00e4ndnis - das WELT-Team\n\n\nDie WELT Nachrichten-Livestream http://bit.ly/2fwuMPg\n\nDie Top-Nachrichten auf WELT.de https://www.welt.de/\nDie Mediathek auf WELT.de https://www.welt.de/mediathek/\nBesuche uns bei Facebook https://www.facebook.com/welt/\nFolge uns auf Twitter https://twitter.com/welt\nBesuche uns auf Instagram https://www.instagram.com/welt/\n\nVideo 2019 erstellt\n\nHelp us caption & translate this video!\n\nhttps://amara.org/v/oHlM/"}, "defaultAudioLanguage": "en-US"}, "statistics": {"viewCount": "944026", "likeCount": "5211", "dislikeCount": "1367", "favoriteCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/RIVNvBlNn-R7nr3RAe0OUPS5WLo\"", "id": "LgGn4XY7dmA", "snippet": {"publishedAt": "2016-09-02T07:31:28.000Z", "channelId": "UCSeil5V81-mEGB1-VNR7YEA", "title": "Livestream von n-tv", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/LgGn4XY7dmA/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/LgGn4XY7dmA/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/LgGn4XY7dmA/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/LgGn4XY7dmA/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/LgGn4XY7dmA/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "ntv Nachrichten", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Livestream von n-tv", "description": ""}}, "statistics": {"viewCount": "4651", "likeCount": "6", "dislikeCount": "3", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/eGruK4hTh5OOI_vZN32mnBk9gE8\"", "id": "GVNeO_bw0k4", "snippet": {"publishedAt": "2016-06-13T16:06:18.000Z", "channelId": "UC4kbRZt6oNrlokrqrnQXpKg", "title": "LIVE aus Orlando: Familien erwarten Nachrichten \u00fcber Opfer der Massenerschie\u00dfung", "description": "Mehr auf unserer Webseite: https://deutsch.rt.com/\n\nFolge uns auf Facebook: https://www.facebook.com/rtdeutsch \nFolge uns auf Twitter: https://twitter.com/RT_Deutsch \nFolge uns auf Google+: https://plus.google.com/106894031455027715800/about \nRT Deutsch nimmt die Herausforderung an, die etablierte deutsche Medienlandschaft aufzur\u00fctteln und mit einer alternativen Berichterstattung etablierte Meinungen zu hinterfragen. Wir zeigen und schreiben das, was sonst verschwiegen oder weggeschnitten wird. RT - Der fehlende Part.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GVNeO_bw0k4/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GVNeO_bw0k4/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GVNeO_bw0k4/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GVNeO_bw0k4/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "RT Deutsch", "tags": ["RT", "RT Deutsch", "Russia Today", "Ruptly"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "LIVE aus Orlando: Familien erwarten Nachrichten \u00fcber Opfer der Massenerschie\u00dfung", "description": "Mehr auf unserer Webseite: https://deutsch.rt.com/\n\nFolge uns auf Facebook: https://www.facebook.com/rtdeutsch \nFolge uns auf Twitter: https://twitter.com/RT_Deutsch \nFolge uns auf Google+: https://plus.google.com/106894031455027715800/about \nRT Deutsch nimmt die Herausforderung an, die etablierte deutsche Medienlandschaft aufzur\u00fctteln und mit einer alternativen Berichterstattung etablierte Meinungen zu hinterfragen. Wir zeigen und schreiben das, was sonst verschwiegen oder weggeschnitten wird. RT - Der fehlende Part."}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "1512", "likeCount": "10", "dislikeCount": "14", "favoriteCount": "0", "commentCount": "6"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/x1TqaNwMiI68gl82avStPQDGSiE\"", "id": "sbdPHVlpz3c", "snippet": {"publishedAt": "2019-03-14T19:54:52.000Z", "channelId": "UC53bIpnef1pwAx69ERmmOLA", "title": "Brexit und (k)ein Ende? heute+ live", "description": "Die Briten wollen den Ausstieg aus der EU verschieben. Wie das funktionieren soll und was Europa dazu sagt, kl\u00e4ren wir in unserem Livestream. \n\nEin News-Thema - jeden Dienstag & Donnerstag, 20:30 Uhr: Das ist der neue Livestream der heute+! Zum Mitdiskutieren \u2013 ab sofort auch in der heute-App und bei heute.de. Einmal anmelden und los geht\u2019s. Kurz nach dem Livestream ist heute+ hier auch als Video und Download verf\u00fcgbar.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/sbdPHVlpz3c/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/sbdPHVlpz3c/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/sbdPHVlpz3c/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "ZDF", "tags": ["Brexit", "ZDF", "heute+", "Politik", "EU", "Europapolitik", "EU-Austritt", "brexit deal", "brexit extension", "Austrittsdatum"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Brexit und (k)ein Ende? heute+ live", "description": "Die Briten wollen den Ausstieg aus der EU verschieben. Wie das funktionieren soll und was Europa dazu sagt, kl\u00e4ren wir in unserem Livestream. \n\nEin News-Thema - jeden Dienstag & Donnerstag, 20:30 Uhr: Das ist der neue Livestream der heute+! Zum Mitdiskutieren \u2013 ab sofort auch in der heute-App und bei heute.de. Einmal anmelden und los geht\u2019s. Kurz nach dem Livestream ist heute+ hier auch als Video und Download verf\u00fcgbar."}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "8766", "likeCount": "103", "dislikeCount": "22", "favoriteCount": "0", "commentCount": "51"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/lHPh5x0w_k9Jz2KH06LIZYlnoDI\"", "id": "Zaexgc_lWog", "snippet": {"publishedAt": "2019-03-16T08:23:17.000Z", "channelId": "UCZMsvbAhhRblVGXmEXW8TSA", "title": "KILLER VOR GERICHT: Auch Kinder unter 49 Todesopfern von Christchurch", "description": "Unter den 49 Todesopfern des Terroranschlags auf zwei Moscheen in Neuseeland sind auch mehrere Kinder. Das sagte Premierministerin Jacinda Ardern bei einem Besuch in der Stadt Christchurch, wo sie am Samstag Vertreter der muslimischen Gemeinschaft traf. Dem inhaftierten T\u00e4ter, einem 28-j\u00e4hriger Australier, wird nun offiziell vielfacher Mord zur Last gelegt. Nach aktuellem Stand der Ermittlungen scheint der vermutlich rechtsextreme Sch\u00fctze die Sch\u00fcsse in den Moscheen alleine abgefeuert zu haben. Als Reaktion auf den brutalsten Anschlag in der j\u00fcngeren Landesgeschichte will Neuseelands Regierung jetzt die Waffengesetze versch\u00e4rfen.\n\nEinen Tag nach der Tat machte sich Regierungschefin Ardern in Christchurch ein Bild von der Lage. Insgesamt 39 Menschen liegen noch mit Schusswunden in verschiedenen Krankenh\u00e4usern der neuseel\u00e4ndischen Gro\u00dfstadt. Elf davon befinden sich in Intensivbehandlung. Ardern besuchte auch ein Fl\u00fcchtlingsheim mit Muslimen und richtete von dort eine Botschaft an das ganze Land: \u00abNeuseeland ist in Trauer vereint.\u00bb Vermutet wird, dass alle Todesopfer muslimischen Glaubens sind.\n\nChristchurch steht immer noch unter Schock. In der N\u00e4he der Tatorte legten viele Menschen Blumen nieder und z\u00fcndeten Kerzen an. Mit etwa 50 000 Gl\u00e4ubigen - darunter viele Einwanderer aus Staaten wie Pakistan und Bangladesch - sind Muslime in Neuseeland eine Minderheit.\n\nNach bisherigem Ermittlungsstand drang der Mann zun\u00e4chst in die Al-Nur-Moschee ein, in der sich gerade mehr als 300 Menschen zum Freitagsgebet versammelt hatten. Dort schoss er mit Schnellfeuerwaffen um sich und t\u00f6tete 41 Menschen. Anschlie\u00dfend fuhr er zu einer zweiten Moschee und brachte acht weitere Menschen um. Mit einer Helmkamera filmte er die Tat und \u00fcbertrug sie auch live ins Internet. Das Video davon ist 17 Minuten lang.\n\nDer Premierministerin zufolge wollte der Sch\u00fctze dann auch noch anderswo morden. \u00abEr hatte absolut die Absicht, seine Attacke fortzuf\u00fchren\u00bb, sagte Ardern. Nachdem er die zweite Moschee verlassen hatte, sei er dann aber in seinem Auto von der Polizei gestoppt worden. Dort wurden auch zwei weitere Feuerwaffen und Sprengstoff sichergestellt. Nach Angaben der Polizei vergingen vom ersten Alarm bis zur Festnahme 36 Minuten. Unklar blieb, ob zwei andere Verd\u00e4chtige, die ebenfalls schon am Freitag festgenommen wurden, mit dem Australier in Kontakt standen.\n\nZu dem Gerichtstermin wurde der T\u00e4ter in Handschellen und wei\u00dfer H\u00e4ftlingskleidung vorgef\u00fchrt. Dabei zeigte er das \u00abOkay\u00bb-Zeichen in die Kameras, wie es in der englischsprachigen Welt verbreitet ist: Daumen und Zeigefinger zusammengehalten, die anderen Finger abgespreizt. Inhaltlich \u00e4u\u00dferte er sich neuseel\u00e4ndischen Medienberichten zufolge nicht. Am 5. April soll es den n\u00e4chsten Gerichtstermin geben.\n\nWEITERE THEMEN DER SENDUNG: USA: Bei den Demokraten wollen viele Pr\u00e4sidentschaftskandidat werden - Deutschland: Scheuer will schon 2020 liberalisierten Taxi- und Fahrdienstmarkt - Verbraucher: Viele Schwarze Schafe bei Handwerker-Notdienste - Kritik von Menschenrechtlern: Russland feiert f\u00fcnften Krim-Jahrestag  \n\nIn eigener Sache: Wegen des hohen Aufkommens unsachlicher und beleidigender Beitr\u00e4ge k\u00f6nnen wir zurzeit keine Kommentare mehr zulassen. \n\nDanke f\u00fcr Eurer Verst\u00e4ndnis - das WELT-Team\n\n\nDie WELT Nachrichten-Livestream http://bit.ly/2fwuMPg\n\nDie Top-Nachrichten auf WELT.de https://www.welt.de/\nDie Mediathek auf WELT.de https://www.welt.de/mediathek/\nBesuche uns bei Facebook https://www.facebook.com/welt/\nFolge uns auf Twitter https://twitter.com/welt\nBesuche uns auf Instagram https://www.instagram.com/welt/\n\nVideo 2019 erstellt\n\nHelp us caption & translate this video!\n\nhttps://amara.org/v/oHlF/", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Zaexgc_lWog/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Zaexgc_lWog/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Zaexgc_lWog/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "WELT", "tags": ["2019", "aktuell", "welt", "n24", "nachrichten", "news", "video", "tv", "fernsehen", "neuseeland", "christchurch", "kriminalit\u00e4t", "terror", "terroranschlag", "brandon tarrant", "rechtsradikaler", "white power", "festnahme", "polizei", "armed offenders squad", "moschee", "muslime", "gl\u00e4ubige", "freitagsgebet", "ermittlungen", "sprengstoff", "opfer", "kinder", "killer", "gericht", "haftrichter", "trauer", "schock", "entsetzen", "sturmgewehre", "pumpgun", "beto o'rourke", "demokraten", "wahlkampf", "andreas scheuer", "fahrdienste", "taxi", "verbraucher", "handwerker", "notdienste", "menschenrechte", "russland", "krim", "annektion"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "KILLER VOR GERICHT: Auch Kinder unter 49 Todesopfern von Christchurch", "description": "Unter den 49 Todesopfern des Terroranschlags auf zwei Moscheen in Neuseeland sind auch mehrere Kinder. Das sagte Premierministerin Jacinda Ardern bei einem Besuch in der Stadt Christchurch, wo sie am Samstag Vertreter der muslimischen Gemeinschaft traf. Dem inhaftierten T\u00e4ter, einem 28-j\u00e4hriger Australier, wird nun offiziell vielfacher Mord zur Last gelegt. Nach aktuellem Stand der Ermittlungen scheint der vermutlich rechtsextreme Sch\u00fctze die Sch\u00fcsse in den Moscheen alleine abgefeuert zu haben. Als Reaktion auf den brutalsten Anschlag in der j\u00fcngeren Landesgeschichte will Neuseelands Regierung jetzt die Waffengesetze versch\u00e4rfen.\n\nEinen Tag nach der Tat machte sich Regierungschefin Ardern in Christchurch ein Bild von der Lage. Insgesamt 39 Menschen liegen noch mit Schusswunden in verschiedenen Krankenh\u00e4usern der neuseel\u00e4ndischen Gro\u00dfstadt. Elf davon befinden sich in Intensivbehandlung. Ardern besuchte auch ein Fl\u00fcchtlingsheim mit Muslimen und richtete von dort eine Botschaft an das ganze Land: \u00abNeuseeland ist in Trauer vereint.\u00bb Vermutet wird, dass alle Todesopfer muslimischen Glaubens sind.\n\nChristchurch steht immer noch unter Schock. In der N\u00e4he der Tatorte legten viele Menschen Blumen nieder und z\u00fcndeten Kerzen an. Mit etwa 50 000 Gl\u00e4ubigen - darunter viele Einwanderer aus Staaten wie Pakistan und Bangladesch - sind Muslime in Neuseeland eine Minderheit.\n\nNach bisherigem Ermittlungsstand drang der Mann zun\u00e4chst in die Al-Nur-Moschee ein, in der sich gerade mehr als 300 Menschen zum Freitagsgebet versammelt hatten. Dort schoss er mit Schnellfeuerwaffen um sich und t\u00f6tete 41 Menschen. Anschlie\u00dfend fuhr er zu einer zweiten Moschee und brachte acht weitere Menschen um. Mit einer Helmkamera filmte er die Tat und \u00fcbertrug sie auch live ins Internet. Das Video davon ist 17 Minuten lang.\n\nDer Premierministerin zufolge wollte der Sch\u00fctze dann auch noch anderswo morden. \u00abEr hatte absolut die Absicht, seine Attacke fortzuf\u00fchren\u00bb, sagte Ardern. Nachdem er die zweite Moschee verlassen hatte, sei er dann aber in seinem Auto von der Polizei gestoppt worden. Dort wurden auch zwei weitere Feuerwaffen und Sprengstoff sichergestellt. Nach Angaben der Polizei vergingen vom ersten Alarm bis zur Festnahme 36 Minuten. Unklar blieb, ob zwei andere Verd\u00e4chtige, die ebenfalls schon am Freitag festgenommen wurden, mit dem Australier in Kontakt standen.\n\nZu dem Gerichtstermin wurde der T\u00e4ter in Handschellen und wei\u00dfer H\u00e4ftlingskleidung vorgef\u00fchrt. Dabei zeigte er das \u00abOkay\u00bb-Zeichen in die Kameras, wie es in der englischsprachigen Welt verbreitet ist: Daumen und Zeigefinger zusammengehalten, die anderen Finger abgespreizt. Inhaltlich \u00e4u\u00dferte er sich neuseel\u00e4ndischen Medienberichten zufolge nicht. Am 5. April soll es den n\u00e4chsten Gerichtstermin geben.\n\nWEITERE THEMEN DER SENDUNG: USA: Bei den Demokraten wollen viele Pr\u00e4sidentschaftskandidat werden - Deutschland: Scheuer will schon 2020 liberalisierten Taxi- und Fahrdienstmarkt - Verbraucher: Viele Schwarze Schafe bei Handwerker-Notdienste - Kritik von Menschenrechtlern: Russland feiert f\u00fcnften Krim-Jahrestag  \n\nIn eigener Sache: Wegen des hohen Aufkommens unsachlicher und beleidigender Beitr\u00e4ge k\u00f6nnen wir zurzeit keine Kommentare mehr zulassen. \n\nDanke f\u00fcr Eurer Verst\u00e4ndnis - das WELT-Team\n\n\nDie WELT Nachrichten-Livestream http://bit.ly/2fwuMPg\n\nDie Top-Nachrichten auf WELT.de https://www.welt.de/\nDie Mediathek auf WELT.de https://www.welt.de/mediathek/\nBesuche uns bei Facebook https://www.facebook.com/welt/\nFolge uns auf Twitter https://twitter.com/welt\nBesuche uns auf Instagram https://www.instagram.com/welt/\n\nVideo 2019 erstellt\n\nHelp us caption & translate this video!\n\nhttps://amara.org/v/oHlF/"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "381688", "likeCount": "3211", "dislikeCount": "1265", "favoriteCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/PeUlDHbdRfcPOMbFeBCCF36lVS0\"", "id": "zrZIInd13hQ", "snippet": {"publishedAt": "2014-10-31T08:20:43.000Z", "channelId": "UCIIVvAp6DP3a2MmoIuIjvQA", "title": "Postillon24 Nachrichten live bei extra 3 [ARD], 30.10.2014", "description": "Live vor Publikum bei extra 3 vom 30.10.2014 | ARD\nKomplette Sendung extra 3: https://www.youtube.com/watch?v=J57cheb2t8M", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/zrZIInd13hQ/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/zrZIInd13hQ/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/zrZIInd13hQ/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/zrZIInd13hQ/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "Postillon24", "tags": ["ARD (TV Network)", "News (TV Genre)", "Nachrichten", "Postillon24", "Postillon", "Satire", "extra3", "Live"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Postillon24 Nachrichten live bei extra 3 [ARD], 30.10.2014", "description": "Live vor Publikum bei extra 3 vom 30.10.2014 | ARD\nKomplette Sendung extra 3: https://www.youtube.com/watch?v=J57cheb2t8M"}}, "statistics": {"viewCount": "20012", "likeCount": "735", "dislikeCount": "7", "favoriteCount": "0", "commentCount": "32"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/J6Zy4QloNiBXeOyIemGfvyzRw9A\"", "id": "jO69lA0Nvig", "snippet": {"publishedAt": "2016-06-26T18:41:01.000Z", "channelId": "UCMIgOXM2JEQ2Pv2d0_PVfcg", "title": "#My Euro \u2013 Live nach China | DW Nachrichten", "description": "Mehr DW Nachrichten finden Sie unter http://www.dw.com/de/themen/s-9077\nRund 100 Journalisten begleiten die deutsche Fu\u00dfball-Nationalmannschaft bei der Europameisterschaft durch Frankreich. Fast alle sind aus Deutschland, nur drei Chinesen mischen sich unter die Medienleute und berichten jeden Tag bis zu eine Stunde live.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jO69lA0Nvig/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jO69lA0Nvig/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jO69lA0Nvig/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "DW Deutsch", "tags": ["EM 2016", "Fu\u00dfball", "Nationalmannschaft", "China", "Medien", "DW Nachrichten", "Deutsche Welle"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "#My Euro \u2013 Live nach China | DW Nachrichten", "description": "Mehr DW Nachrichten finden Sie unter http://www.dw.com/de/themen/s-9077\nRund 100 Journalisten begleiten die deutsche Fu\u00dfball-Nationalmannschaft bei der Europameisterschaft durch Frankreich. Fast alle sind aus Deutschland, nur drei Chinesen mischen sich unter die Medienleute und berichten jeden Tag bis zu eine Stunde live."}}, "statistics": {"viewCount": "883", "likeCount": "15", "dislikeCount": "1", "favoriteCount": "0", "commentCount": "2"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/gWpUSZoEJapPb_4SyQ9Y7Cuwn8w\"", "id": "usuVqaqPgyk", "snippet": {"publishedAt": "2013-08-21T17:00:33.000Z", "channelId": "UC7BLRPxLTk6iCusz2BIusyQ", "title": "TV Panne - Mama, Telefon f\u00fcr dich! LIVE-NACHRICHTEN - MEDI1TV - Marokko", "description": "Facebook: http://www.facebook.com/pages/MaroWelt/122723891085205\nTwitter: http://www.twitter.com/MaroWelt\nhttp://instagram.com/maroweltshow\nBlog: http://marowelt.blogspot.de/\nGoogle+: https://plus.google.com/107943486225646130817", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/usuVqaqPgyk/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/usuVqaqPgyk/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/usuVqaqPgyk/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "MaroWeltShow", "tags": ["tv", "tv panne", "tv pannen", "lustig", "verr\u00fcckt", "Hammer", "Morocco (Country)", "marokko", "s\u00fc\u00dfe", "tochter", "modiratorin", "Nachrichtensendung", "peinlich", "Sprecher", "Studio", "tv pannen 2013", "2013", "tv pannen lachanf\u00e4lle und mehr", "versprecher", "tv pannen und versprecher"], "categoryId": "29", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "TV Panne - Mama, Telefon f\u00fcr dich! LIVE-NACHRICHTEN - MEDI1TV - Marokko", "description": "Facebook: http://www.facebook.com/pages/MaroWelt/122723891085205\nTwitter: http://www.twitter.com/MaroWelt\nhttp://instagram.com/maroweltshow\nBlog: http://marowelt.blogspot.de/\nGoogle+: https://plus.google.com/107943486225646130817"}}, "statistics": {"viewCount": "4416", "likeCount": "32", "dislikeCount": "1", "favoriteCount": "0", "commentCount": "6"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/kE7YwPaFHzHf6TKz0bsPb_6op-U\"", "id": "6xwPptEVEio", "snippet": {"publishedAt": "2018-08-29T18:19:31.000Z", "channelId": "UCxNQjQYuqfTyi2ElKqrfx6w", "title": "LIVE: Jahreshauptversammlung der Vorarlberger Nachrichten", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6xwPptEVEio/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6xwPptEVEio/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6xwPptEVEio/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "LaendleTVNews", "tags": ["laendletv", "laendle", "tv", "l\u00e4ndletv", "l\u00e4ndle", "vorarlberg", "tag", "sendung"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "LIVE: Jahreshauptversammlung der Vorarlberger Nachrichten", "description": ""}}, "statistics": {"viewCount": "2757", "likeCount": "0", "dislikeCount": "1", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/CjgklenahKtYl7HYCtjnCqnNi6g\"", "id": "9Y8Mo7D7omk", "snippet": {"publishedAt": "2019-03-22T12:58:43.000Z", "channelId": "UCZMsvbAhhRblVGXmEXW8TSA", "title": "PAUKENSCHLAG IM FALL REBECCA: Haftbefehl gegen Schwager aufgehoben", "description": "Im Fall der vermissten 15-j\u00e4hrigen Rebecca aus Berlin ist der Haftbefehl gegen ihren Schwager aufgehoben worden. Es gebe aufgrund des gegenw\u00e4rtigen Ermittlungsstandes Zweifel am dringenden Tatverdacht, teilte die Staatsanwaltschaft am Freitag in Berlin mit.\n\nWEITERE THEMEN DER SENDUNG: Brexit-Verschiebung: Britisches Parlament ist nun wieder am Zug - Nach Zyklon \"Idai\": Hunderttausende Menschen warten auf Hilfe - Rassismus im Stadion: Leroy San\u00e9 und \u0130lkay G\u00fcndo\u011fan von deutschen Fans beschimpft\n\nIn eigener Sache: Wegen des hohen Aufkommens unsachlicher und beleidigender Beitr\u00e4ge k\u00f6nnen wir zurzeit keine Kommentare mehr zulassen. \n\nDanke f\u00fcr Eurer Verst\u00e4ndnis - das WELT-Team\n\n\nDie WELT Nachrichten-Livestream http://bit.ly/2fwuMPg\n\nDie Top-Nachrichten auf WELT.de https://www.welt.de/\nDie Mediathek auf WELT.de https://www.welt.de/mediathek/\nBesuche uns bei Facebook https://www.facebook.com/welt/\nFolge uns auf Twitter https://twitter.com/welt\nBesuche uns auf Instagram https://www.instagram.com/welt/\n\nVideo 2019 erstellt\n\nHelp us caption & translate this video!\n\nhttps://amara.org/v/oHjC/", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9Y8Mo7D7omk/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9Y8Mo7D7omk/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9Y8Mo7D7omk/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "WELT", "tags": ["2019", "aktuell", "welt", "n24", "nachrichten", "news", "video", "tv", "fernsehen", "deutschland", "berlin", "kriminalit\u00e4t", "fall rebecca", "rebecca reusch", "rececca", "schwager", "polizei", "entlassung", "untersuchungshaft", "ermittlungen", "tatverdacht", "15-j\u00e4hrige", "sch\u00fclerin", "mordkommission", "vermisste", "gro\u00dfbritannien", "brexit", "verschiebung", "eu austritt", "parlament", "eu gipfel", "kanzlerin merkel", "theresa may", "backstop", "zyklon", "idai", "mosambik", "\u00fcberschwemmung", "tote", "rassismus", "stadion", "nationalmannschaft", "leroy sane", "ilkay g\u00fcndogan", "tans", "beschimpfung", "haftbefehl"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "PAUKENSCHLAG IM FALL REBECCA: Haftbefehl gegen Schwager aufgehoben", "description": "Im Fall der vermissten 15-j\u00e4hrigen Rebecca aus Berlin ist der Haftbefehl gegen ihren Schwager aufgehoben worden. Es gebe aufgrund des gegenw\u00e4rtigen Ermittlungsstandes Zweifel am dringenden Tatverdacht, teilte die Staatsanwaltschaft am Freitag in Berlin mit.\n\nWEITERE THEMEN DER SENDUNG: Brexit-Verschiebung: Britisches Parlament ist nun wieder am Zug - Nach Zyklon \"Idai\": Hunderttausende Menschen warten auf Hilfe - Rassismus im Stadion: Leroy San\u00e9 und \u0130lkay G\u00fcndo\u011fan von deutschen Fans beschimpft\n\nIn eigener Sache: Wegen des hohen Aufkommens unsachlicher und beleidigender Beitr\u00e4ge k\u00f6nnen wir zurzeit keine Kommentare mehr zulassen. \n\nDanke f\u00fcr Eurer Verst\u00e4ndnis - das WELT-Team\n\n\nDie WELT Nachrichten-Livestream http://bit.ly/2fwuMPg\n\nDie Top-Nachrichten auf WELT.de https://www.welt.de/\nDie Mediathek auf WELT.de https://www.welt.de/mediathek/\nBesuche uns bei Facebook https://www.facebook.com/welt/\nFolge uns auf Twitter https://twitter.com/welt\nBesuche uns auf Instagram https://www.instagram.com/welt/\n\nVideo 2019 erstellt\n\nHelp us caption & translate this video!\n\nhttps://amara.org/v/oHjC/"}, "defaultAudioLanguage": "en-US"}, "statistics": {"viewCount": "14430", "likeCount": "82", "dislikeCount": "31", "favoriteCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/HSupEq1GRMZEqkrJ18csgWdhAHg\"", "id": "_xwzo-ZpCns", "snippet": {"publishedAt": "2019-03-22T18:06:59.000Z", "channelId": "UC_SxfCXZUfnqDlPDXXBLhNw", "title": "CMC TV: DAX Live Stream", "description": "CMC TV ist Ihr Livestream aktueller B\u00f6rsencharts mit teils interaktiven Live-Kommentierungen. Unseren Programmplan finden Sie im n\u00e4chsten Absatz. In Zeiten ohne Kommentierung gibt es keinen Ton, damit Sie die Charts ohne akustische Ablenkung verfolgen k\u00f6nnen.\n\nCMC TV Programmplan:\n8 Uhr CMC Espresso: News-Update Live\n\n9 - 10 Uhr CMC B\u00f6rsenBuffet: DAX DOW DOLLAR Live Charttechnik + Trading-Ausbildung\n\n11.45 - 12 Uhr CMC Nachgefragt: Technische Features, die Ihr Trading erleichtern\n\nca. 13.30 Uhr CMC Welle3: Elliottwellen-Analyse\n\n10-16 Uhr sporadische Kommentierung bei Bedarf\nRund um die Uhr: Trading-Chat\n\n\nCMC IQ: Fibonacci-Preiserweiterungen richtig nutzen\nhttps://www.youtube.com/watch?v=DrpAH2Vlc6M\n\nCMC IQ: 123 Muster erkennen, traden, davon profitieren!\nhttps://www.youtube.com/watch?v=cUvUF6nnD9k\n\nCMC Trading IQ: Die h\u00e4ufigsten Trading-Fehler\nhttps://www.youtube.com/watch?v=vNBvf36DUVY\n\n\nTesten Sie CMC Markets! Er\u00f6ffnen Sie ein Demo-Konto!\n\nhttp://bit.ly/Kontoer\u00f6ffnen\n\nwww.cmcmarkets.de | www.cmcmarkets.at \n\nTrading-eBooks und Videos: https://www.cmcmarkets.com/de-de/lernen/privathaendlerausbildung\nWichtig: Die ersten Schritte im Trading: https://www.cmcmarkets.com/de-de/nachrichten-und-analysen/die-ersten-schritte-im-trading\nTrading-Tutorial: Wendepunkte im DAX erkennen: https://www.cmcmarkets.com/de-de/nachrichten-und-analysen/trading-tutorial-wendepunkte-im-dax-erkennen\nTraderWiki: Wie man den DAX in drei Schritten technisch auswerten kann: https://www.cmcmarkets.com/de-de/nachrichten-und-analysen/traderwiki-wie-man-den-dax-in-drei-schritten-technisch-auswerten-kann\n\nWelche Indikatoren werden bei CMC TV verwendet und wie kann man sie einstellen? Dieser Artikel hilft Ihnen, die Indikatoren wie bei CMC TV einzustellen: \nhttps://www.cmcmarkets.com/de-de/nachrichten-und-analysen/traderwiki-das-chart-layout-von-cmc-tv\n\nDas gezeigte Material dient lediglich der allgemeinen Information und stellt keine Handlungs- bzw. Anlageempfehlung dar. Der Inhalt basiert auf Informationen, die der allgemeinen \u00d6ffentlichkeit zug\u00e4nglich sind. \n\nRisikowarnung\nCFDs sind komplexe Instrumente und gehen wegen der Hebelwirkung mit dem hohen Risiko einher, schnell Geld zu verlieren. 80% der Kleinanlegerkonten verlieren Geld beim CFD-Handel mit diesem Anbieter. Sie sollten \u00fcberlegen, ob Sie verstehen, wie CFDs funktionieren, und ob Sie es sich leisten k\u00f6nnen, das hohe Risiko einzugehen, Ihr Geld zu verlieren. \nAnlageerfolge in der Vergangenheit garantieren keine Erfolge in der Zukunft. Weitere Informationen finden Sie auf unserer Website: www.cmcmarkets.de\nDie hier vorgestellten  Inhalte dienen lediglich der allgemeinen Information \u00fcber \u00f6ffentlich bekannte, m\u00f6gliche Trading-Stategien und sind nicht als Handlungs- bzw. Anlageempfehlung zu verstehen.  Inbesondere werden individuelle Anlageziele und finanzielle Umst\u00e4nde einzelner Personen nicht ber\u00fccksichtigt. Der Vortragende  erteilt keine Empfehlung zum Erwerb oder zur Ver\u00e4u\u00dferung bestimmter Finanzinstrumente zu bestimmten Zeitpunkten. Weder CMC Markets noch der Vortragende k\u00f6nnen den Erfolg der vorgestellten m\u00f6glichen Strategien im Einzelfall gew\u00e4hrleisten. Wer auf ihrer Basis Anlageentscheidungen trifft, handelt auf eigene Verantwortung und Gefahr.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_xwzo-ZpCns/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_xwzo-ZpCns/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_xwzo-ZpCns/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "CMC Markets Deutschland und \u00d6sterreich", "tags": ["trading", "chartanalyse", "livestream", "B\u00f6rse", "Aktien", "Finanzmarkt", "Trader", "Traden lernen", "B\u00f6rsennews", "dax"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "CMC TV: DAX Live Stream", "description": "CMC TV ist Ihr Livestream aktueller B\u00f6rsencharts mit teils interaktiven Live-Kommentierungen. Unseren Programmplan finden Sie im n\u00e4chsten Absatz. In Zeiten ohne Kommentierung gibt es keinen Ton, damit Sie die Charts ohne akustische Ablenkung verfolgen k\u00f6nnen.\n\nCMC TV Programmplan:\n8 Uhr CMC Espresso: News-Update Live\n\n9 - 10 Uhr CMC B\u00f6rsenBuffet: DAX DOW DOLLAR Live Charttechnik + Trading-Ausbildung\n\n11.45 - 12 Uhr CMC Nachgefragt: Technische Features, die Ihr Trading erleichtern\n\nca. 13.30 Uhr CMC Welle3: Elliottwellen-Analyse\n\n10-16 Uhr sporadische Kommentierung bei Bedarf\nRund um die Uhr: Trading-Chat\n\n\nCMC IQ: Fibonacci-Preiserweiterungen richtig nutzen\nhttps://www.youtube.com/watch?v=DrpAH2Vlc6M\n\nCMC IQ: 123 Muster erkennen, traden, davon profitieren!\nhttps://www.youtube.com/watch?v=cUvUF6nnD9k\n\nCMC Trading IQ: Die h\u00e4ufigsten Trading-Fehler\nhttps://www.youtube.com/watch?v=vNBvf36DUVY\n\n\nTesten Sie CMC Markets! Er\u00f6ffnen Sie ein Demo-Konto!\n\nhttp://bit.ly/Kontoer\u00f6ffnen\n\nwww.cmcmarkets.de | www.cmcmarkets.at \n\nTrading-eBooks und Videos: https://www.cmcmarkets.com/de-de/lernen/privathaendlerausbildung\nWichtig: Die ersten Schritte im Trading: https://www.cmcmarkets.com/de-de/nachrichten-und-analysen/die-ersten-schritte-im-trading\nTrading-Tutorial: Wendepunkte im DAX erkennen: https://www.cmcmarkets.com/de-de/nachrichten-und-analysen/trading-tutorial-wendepunkte-im-dax-erkennen\nTraderWiki: Wie man den DAX in drei Schritten technisch auswerten kann: https://www.cmcmarkets.com/de-de/nachrichten-und-analysen/traderwiki-wie-man-den-dax-in-drei-schritten-technisch-auswerten-kann\n\nWelche Indikatoren werden bei CMC TV verwendet und wie kann man sie einstellen? Dieser Artikel hilft Ihnen, die Indikatoren wie bei CMC TV einzustellen: \nhttps://www.cmcmarkets.com/de-de/nachrichten-und-analysen/traderwiki-das-chart-layout-von-cmc-tv\n\nDas gezeigte Material dient lediglich der allgemeinen Information und stellt keine Handlungs- bzw. Anlageempfehlung dar. Der Inhalt basiert auf Informationen, die der allgemeinen \u00d6ffentlichkeit zug\u00e4nglich sind. \n\nRisikowarnung\nCFDs sind komplexe Instrumente und gehen wegen der Hebelwirkung mit dem hohen Risiko einher, schnell Geld zu verlieren. 80% der Kleinanlegerkonten verlieren Geld beim CFD-Handel mit diesem Anbieter. Sie sollten \u00fcberlegen, ob Sie verstehen, wie CFDs funktionieren, und ob Sie es sich leisten k\u00f6nnen, das hohe Risiko einzugehen, Ihr Geld zu verlieren. \nAnlageerfolge in der Vergangenheit garantieren keine Erfolge in der Zukunft. Weitere Informationen finden Sie auf unserer Website: www.cmcmarkets.de\nDie hier vorgestellten  Inhalte dienen lediglich der allgemeinen Information \u00fcber \u00f6ffentlich bekannte, m\u00f6gliche Trading-Stategien und sind nicht als Handlungs- bzw. Anlageempfehlung zu verstehen.  Inbesondere werden individuelle Anlageziele und finanzielle Umst\u00e4nde einzelner Personen nicht ber\u00fccksichtigt. Der Vortragende  erteilt keine Empfehlung zum Erwerb oder zur Ver\u00e4u\u00dferung bestimmter Finanzinstrumente zu bestimmten Zeitpunkten. Weder CMC Markets noch der Vortragende k\u00f6nnen den Erfolg der vorgestellten m\u00f6glichen Strategien im Einzelfall gew\u00e4hrleisten. Wer auf ihrer Basis Anlageentscheidungen trifft, handelt auf eigene Verantwortung und Gefahr."}}, "statistics": {"viewCount": "1068", "likeCount": "17", "dislikeCount": "1", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/ccNnYWJLLnbdqwAMd-tM0scHgFs\"", "id": "rECbRYkyVL8", "snippet": {"publishedAt": "2019-03-24T17:10:16.000Z", "channelId": "UClJ8TijOSL4CxheypEDc_Kg", "title": "SN LIVE", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rECbRYkyVL8/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rECbRYkyVL8/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rECbRYkyVL8/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "Salzburger Nachrichten | SN | Redaktion", "tags": ["Salzburg", "Live", "Salzburger Nachrichten"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "SN LIVE", "description": ""}}, "statistics": {"viewCount": "3892", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/Dvezie3Wk9r3RNvc5RaQ7-gy9KE\"", "id": "kMiULj9MkDM", "snippet": {"publishedAt": "2012-09-01T08:06:56.000Z", "channelId": "UCU4sjFOAfJ6kvEzXW7ov53g", "title": "n-tv Nachrichten Live von der IFA 2012 ( Hinter den Kulissen )", "description": "Hinter den Kulissen der n-tv Sondersendung zum Lufthansa Streik von der IFA 2012 in Berlin!Mit Annett M\u00f6ller und Isabell K\u00f6rner!", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/kMiULj9MkDM/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/kMiULj9MkDM/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/kMiULj9MkDM/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/kMiULj9MkDM/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/kMiULj9MkDM/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "inselvideo", "tags": ["n-tv", "News", "Nachrichten Backstage", "Tagesschau Backstage", "IFA 2012", "IFA 2012 Berlin", "Breaking News", "Lufthansa Streik 2012", "RTL aktuell", "Peter Kl\u00f6ppel", "Annett M\u00f6ller", "Isabell K\u00f6rner", "Newsroom", "Samsung Galaxy Note 2", "Oled TV", "Backstage", "Making of", "Behind the Scenes", "Making of Television", "BBC News", "ABC News", "Sky News", "NBC News"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "n-tv Nachrichten Live von der IFA 2012 ( Hinter den Kulissen )", "description": "Hinter den Kulissen der n-tv Sondersendung zum Lufthansa Streik von der IFA 2012 in Berlin!Mit Annett M\u00f6ller und Isabell K\u00f6rner!"}}, "statistics": {"viewCount": "25073", "favoriteCount": "0", "commentCount": "8"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/9NqlWfsm_9KRzLKUm0-wufje2wg\"", "id": "VzXBFrKI0so", "snippet": {"publishedAt": "2019-01-21T16:03:05.000Z", "channelId": "UC4zcMHyrT_xyWlgy5WGpFFQ", "title": "\ud83d\udd34 BILD Live: Julen (2) seit 8 Tagen im Brunnenschacht gefangen \u2013 die Rettung beginnt", "description": "\ud83d\udd34 BILD jetzt abonnieren: \n\n\u2022 YouTube: http://on.bild.de/bild_abo\n\u2022 Facebook: https://www.facebook.com/bild\n\u2022 Twitter: https://twitter.com/bild\n\n\u2022 Impressum: bitly.com/1512sbH", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/VzXBFrKI0so/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/VzXBFrKI0so/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/VzXBFrKI0so/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "BILD", "tags": ["Bild", "Bild Zeitung", "bild.de", "Deutschland", "Nachrichten", "News", "Live", "Video", "2019", "Julen", "Brunnenschacht", "spanien", "Ungl\u00fccksbrunnen", "Rettung"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "\ud83d\udd34 BILD Live: Julen (2) seit 8 Tagen im Brunnenschacht gefangen \u2013 die Rettung beginnt", "description": "\ud83d\udd34 BILD jetzt abonnieren: \n\n\u2022 YouTube: http://on.bild.de/bild_abo\n\u2022 Facebook: https://www.facebook.com/bild\n\u2022 Twitter: https://twitter.com/bild\n\n\u2022 Impressum: bitly.com/1512sbH"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "71206", "likeCount": "374", "dislikeCount": "48", "favoriteCount": "0", "commentCount": "509"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/ZAU5whlk-gLOgBRQcCeWsSS0yeg\"", "id": "5ytcmRE1ZaE", "snippet": {"publishedAt": "2019-03-18T16:15:00.000Z", "channelId": "UC5NOEUbkLheQcaaRldYW5GA", "title": "Nach Anschlag in Neuseeland: 18-j\u00e4hriger verhaftet, weil er Live-Video geteilt hat", "description": "Als Konsequenz aus dem Angriff auf zwei Moscheen in Christchurch hat Neuseelands Regierung sch\u00e4rfere Waffengesetze auf den Weg gebracht. Unterdessen wurde in Christchurch ein 18-J\u00e4hriger vor Gericht angeklagt, weil er das Livestream-Video des Anschlags in der Al-Noor-Moschee verbreitet hat. Er muss sich au\u00dferdem wegen der Ver\u00f6ffentlichung eines Fotos der Moschee und dem Satz \"Ziel erreicht\" sowie wegen Anstachelung zu Gewalt verantworten. Der Mann soll nicht direkt in die Anschl\u00e4ge verwickelt sein. Laut Staatsanwaltschaft drohen dem jungen Mann maximal 14 Jahre Haft pro Anklagepunkt.\n\nMehr Informationen finden Sie auf tagesschau.de: \nhttps://www.tagesschau.de/ausland/neuseeland-179.html", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/5ytcmRE1ZaE/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/5ytcmRE1ZaE/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/5ytcmRE1ZaE/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/5ytcmRE1ZaE/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/5ytcmRE1ZaE/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "tagesschau", "tags": ["tagesschau", "tagesthemen", "nachrichten", "aktuell", "news", "infos", "informationen", "heute", "ARD", "Das", "Erste", "ZDF", "WDR", "NDR", "BR", "SWR", "MDR", "RBB", "HR", "Neuseeland", "New Zealand", "Terror", "Anschlag", "Jacinda Ardern", "Ardern", "Christchurch", "Al-Noor", "Moschee", "Waffengesetz", "Weapon"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Nach Anschlag in Neuseeland: 18-j\u00e4hriger verhaftet, weil er Live-Video geteilt hat", "description": "Als Konsequenz aus dem Angriff auf zwei Moscheen in Christchurch hat Neuseelands Regierung sch\u00e4rfere Waffengesetze auf den Weg gebracht. Unterdessen wurde in Christchurch ein 18-J\u00e4hriger vor Gericht angeklagt, weil er das Livestream-Video des Anschlags in der Al-Noor-Moschee verbreitet hat. Er muss sich au\u00dferdem wegen der Ver\u00f6ffentlichung eines Fotos der Moschee und dem Satz \"Ziel erreicht\" sowie wegen Anstachelung zu Gewalt verantworten. Der Mann soll nicht direkt in die Anschl\u00e4ge verwickelt sein. Laut Staatsanwaltschaft drohen dem jungen Mann maximal 14 Jahre Haft pro Anklagepunkt.\n\nMehr Informationen finden Sie auf tagesschau.de: \nhttps://www.tagesschau.de/ausland/neuseeland-179.html"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "11104", "likeCount": "165", "dislikeCount": "38", "favoriteCount": "0", "commentCount": "285"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/6y7Q6W5Hzf46b5u7ROYD0jm5Zd8\"", "id": "3pFBSSbIzfY", "snippet": {"publishedAt": "2018-12-08T11:15:14.000Z", "channelId": "UCZMsvbAhhRblVGXmEXW8TSA", "title": "PARIS IN AUFRUHR: Wie die \"Gelbwesten\" wieder die Stra\u00dfe erobern", "description": "Allen Zugest\u00e4ndnissen der Regierung zum Trotz: Die \"Gelben Westen\" in Frankreich machen mobil f\u00fcr einen weiteren Protesttag. In Paris bef\u00fcrchtet man das Schlimmste - und macht sich mit scharfen Ma\u00dfnahmen auf weitere schwere Krawalle gefasst.\n\nWEITERE THEMEN DER SENDUNG: CDU-Parteitag: Paul Ziemiak mit nur 63 Prozent zum neuen Generalsekret\u00e4r gew\u00e4hlt  -  \n\nIn eigener Sache: Wegen des hohen Aufkommens unsachlicher und beleidigender Beitr\u00e4ge k\u00f6nnen wir zurzeit keine Kommentare mehr zulassen. \n\nDanke f\u00fcr Eurer Verst\u00e4ndnis - das WELT-Team\n\n\nDie WELT Nachrichten-Livestream http://bit.ly/2fwuMPg\n\nDie Top-Nachrichten auf WELT.de https://www.welt.de/\nDie Mediathek auf WELT.de https://www.welt.de/mediathek/\nBesuche uns bei Facebook https://www.facebook.com/welt/\nFolge uns auf Twitter https://twitter.com/welt\nBesuche uns auf Instagram https://www.instagram.com/welt/\n\nVideo 2018 erstellt\n\nHelp us caption & translate this video!\n\nhttps://amara.org/v/mcq1/", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/3pFBSSbIzfY/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/3pFBSSbIzfY/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/3pFBSSbIzfY/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "WELT", "tags": ["2018", "welt", "n24", "nachrichten", "news", "video", "tv", "fernsehen", "paris", "politik", "gelbwesten", "gelbe westen", "proteste", "steuererh\u00f6hungen", "\u00f6ko-steuer", "reformen", "reformpolitik", "rechtsradikale", "autonome", "krawalle", "frankreich", "polizei", "bereitschaftspolizei", "tr\u00e4nengas", "wasserwerfer", "festnahmen", "gewalt", "einsatzfahrt", "hamburg", "cdu", "parteitag", "kanzlerin merkel", "akk", "wahl", "parteivorsitz", "kramp-karrenbauer", "generaksekret\u00e4r", "paul ziemiak", "ziemiak"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "PARIS IN AUFRUHR: Wie die \"Gelbwesten\" wieder die Stra\u00dfe erobern", "description": "Allen Zugest\u00e4ndnissen der Regierung zum Trotz: Die \"Gelben Westen\" in Frankreich machen mobil f\u00fcr einen weiteren Protesttag. In Paris bef\u00fcrchtet man das Schlimmste - und macht sich mit scharfen Ma\u00dfnahmen auf weitere schwere Krawalle gefasst.\n\nWEITERE THEMEN DER SENDUNG: CDU-Parteitag: Paul Ziemiak mit nur 63 Prozent zum neuen Generalsekret\u00e4r gew\u00e4hlt  -  \n\nIn eigener Sache: Wegen des hohen Aufkommens unsachlicher und beleidigender Beitr\u00e4ge k\u00f6nnen wir zurzeit keine Kommentare mehr zulassen. \n\nDanke f\u00fcr Eurer Verst\u00e4ndnis - das WELT-Team\n\n\nDie WELT Nachrichten-Livestream http://bit.ly/2fwuMPg\n\nDie Top-Nachrichten auf WELT.de https://www.welt.de/\nDie Mediathek auf WELT.de https://www.welt.de/mediathek/\nBesuche uns bei Facebook https://www.facebook.com/welt/\nFolge uns auf Twitter https://twitter.com/welt\nBesuche uns auf Instagram https://www.instagram.com/welt/\n\nVideo 2018 erstellt\n\nHelp us caption & translate this video!\n\nhttps://amara.org/v/mcq1/"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "70389", "likeCount": "549", "dislikeCount": "193", "favoriteCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/EnFWVPSdG2VaEnfcp_azzxZzM6c\"", "id": "KFSA5hnmNyM", "snippet": {"publishedAt": "2014-11-28T09:51:16.000Z", "channelId": "UCIIVvAp6DP3a2MmoIuIjvQA", "title": "Postillon24 Nachrichten live bei extra 3 [ARD], 27.11.2014", "description": "Live vor Publikum bei extra 3 vom 27.11.2014 | ARD\nKomplette Sendung extra 3: https://www.youtube.com/watch?v=Yke7l-876sU", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/KFSA5hnmNyM/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/KFSA5hnmNyM/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/KFSA5hnmNyM/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/KFSA5hnmNyM/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "Postillon24", "tags": ["News (TV Genre)", "ARD (TV Network)", "extra3", "Postillon24", "Postillon", "Satire", "Nachrichten", "Parody", "Funny", "Humor"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Postillon24 Nachrichten live bei extra 3 [ARD], 27.11.2014", "description": "Live vor Publikum bei extra 3 vom 27.11.2014 | ARD\nKomplette Sendung extra 3: https://www.youtube.com/watch?v=Yke7l-876sU"}}, "statistics": {"viewCount": "14971", "likeCount": "424", "dislikeCount": "4", "favoriteCount": "0", "commentCount": "19"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/mlfB5WbDXfH6Y_FVOgzoIHF2wcE\"", "id": "mUXXlQDzoU8", "snippet": {"publishedAt": "2019-01-31T09:35:07.000Z", "channelId": "UCSeil5V81-mEGB1-VNR7YEA", "title": "Live:  Deutscher Bundestag gedenkt Opfer des Nationalsozialismus", "description": "Hier k\u00f6nnen Sie n-tv Nachrichten lesen, downloaden, h\u00f6ren und folgen: \n\n\u25b6 Homepage https://www.n-tv.de\n\u25b6 Apps https://www.n-tv.de/apps\n\u25b6 Podcast https://soundcloud.com/ntv_nachrichten\n\n\u25b6 Facebook https://www.facebook.com/ntvNachrichten\n\u25b6 Twitter https://twitter.com/ntvde\n\u25b6 Instagram https://www.instagram.com/ntv_nachrichten", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/mUXXlQDzoU8/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/mUXXlQDzoU8/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/mUXXlQDzoU8/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "ntv Nachrichten", "tags": ["Bundestag", "Gedenkstunde", "Nationalsozialismus"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Live:  Deutscher Bundestag gedenkt Opfer des Nationalsozialismus", "description": "Hier k\u00f6nnen Sie n-tv Nachrichten lesen, downloaden, h\u00f6ren und folgen: \n\n\u25b6 Homepage https://www.n-tv.de\n\u25b6 Apps https://www.n-tv.de/apps\n\u25b6 Podcast https://soundcloud.com/ntv_nachrichten\n\n\u25b6 Facebook https://www.facebook.com/ntvNachrichten\n\u25b6 Twitter https://twitter.com/ntvde\n\u25b6 Instagram https://www.instagram.com/ntv_nachrichten"}}, "statistics": {"viewCount": "3041", "likeCount": "31", "dislikeCount": "10", "favoriteCount": "0", "commentCount": "12"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/vGukQlFuc4r-iQa2uDBe3DfLtPc\"", "id": "Lmp95T09cO0", "snippet": {"publishedAt": "2014-10-14T14:00:08.000Z", "channelId": "UCIIVvAp6DP3a2MmoIuIjvQA", "title": "Postillon24 Nachrichten live bei extra 3 [ARD]", "description": "Live vor Publikum bei extra 3 vom 9.10.2014 | ARD\nMeldungen: Neue Sicherheitsbestimmungen f\u00fcr Fl\u00fcge in die USA; Hackerangriff auf G\u00fcnther Oettinger; Ged\u00e4chtnisk\u00fcnstler aus Bulgarien merkt sich IBAN.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Lmp95T09cO0/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Lmp95T09cO0/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Lmp95T09cO0/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Lmp95T09cO0/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "Postillon24", "tags": ["extra3", "Postillon24", "ARD", "Postillon", "Satire"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Postillon24 Nachrichten live bei extra 3 [ARD]", "description": "Live vor Publikum bei extra 3 vom 9.10.2014 | ARD\nMeldungen: Neue Sicherheitsbestimmungen f\u00fcr Fl\u00fcge in die USA; Hackerangriff auf G\u00fcnther Oettinger; Ged\u00e4chtnisk\u00fcnstler aus Bulgarien merkt sich IBAN."}}, "statistics": {"viewCount": "15167", "likeCount": "537", "dislikeCount": "2", "favoriteCount": "0", "commentCount": "30"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/mThAUn6iOO2YxKY6N0XzVoHd7SQ\"", "id": "GRGboFzt9N8", "snippet": {"publishedAt": "2018-12-13T22:21:53.000Z", "channelId": "UC4zcMHyrT_xyWlgy5WGpFFQ", "title": "\ud83d\udd34 Stra\u00dfburg-Terrorist tot! Alles zum Polizeieinsatz jetzt bei Bild Live", "description": "\ud83d\udd34 BILD jetzt abonnieren: \n\n\u2022 YouTube: http://on.bild.de/bild_abo\n\u2022 Facebook: https://www.facebook.com/bild\n\u2022 Twitter: https://twitter.com/bild\n\n\u2022 Impressum: bitly.com/1512sbH", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GRGboFzt9N8/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GRGboFzt9N8/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GRGboFzt9N8/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "BILD", "tags": ["Bild", "Bild Zeitung", "bild.de", "Deutschland", "Nachrichten", "News", "Live", "Video", "2018", "Stra\u00dfburg", "Sch\u00fctze", "Cherif", "Chekatt", "erschossen", "tot", "Attent\u00e4ter", "islamist"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "\ud83d\udd34 Stra\u00dfburg-Terrorist tot! Alles zum Polizeieinsatz jetzt bei Bild Live", "description": "\ud83d\udd34 BILD jetzt abonnieren: \n\n\u2022 YouTube: http://on.bild.de/bild_abo\n\u2022 Facebook: https://www.facebook.com/bild\n\u2022 Twitter: https://twitter.com/bild\n\n\u2022 Impressum: bitly.com/1512sbH"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "16944", "likeCount": "287", "dislikeCount": "50", "favoriteCount": "0", "commentCount": "179"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/ffwf-d8BZB96JQ4jf5Ss73xy21Y\"", "id": "8W1E-vBNRnM", "snippet": {"publishedAt": "2018-10-23T10:15:50.000Z", "channelId": "UCSeil5V81-mEGB1-VNR7YEA", "title": "Live: Erdogan gibt pers\u00f6nlich Details zum Khashoggi-Mord bekannt", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/8W1E-vBNRnM/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/8W1E-vBNRnM/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/8W1E-vBNRnM/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "ntv Nachrichten", "tags": ["Erdogan", "Khashoggi", "Mord", "Konsulat", "Pressekonferenz", "Saudi-Arabien", "Prinz Mohammed bin Salman", "K\u00f6nig Salman ibn Abd al-Aziz", "T\u00fcrkei", "Istanbul", "Erkl\u00e4rung", "Folter", "Journalistenmord", "Politik"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Live: Erdogan gibt pers\u00f6nlich Details zum Khashoggi-Mord bekannt", "description": ""}}, "statistics": {"viewCount": "3164", "likeCount": "16", "dislikeCount": "4", "favoriteCount": "0", "commentCount": "10"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/xwHXTDKLoIRTnrW9nTH9VTlA8wM\"", "id": "wFChxbagrgI", "snippet": {"publishedAt": "2015-03-12T11:01:57.000Z", "channelId": "UCKiAZ7yYTG-ELP7C3uLLdow", "title": "N24 Nachrichten: Live-Interview mit Volker Handke (IZT Berlin)", "description": "N24 Nachrichten vom Montag, 9.3.2015: Live-Interview zum Thema Solarflieger mit Dipl.-Ing.Volker Handke, Wissenschaftler am IZT - Institut f\u00fcr Zukunftsstudien und Technologiebewertung gemeinn\u00fctzige GmbH, Berlin.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/wFChxbagrgI/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/wFChxbagrgI/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/wFChxbagrgI/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/wFChxbagrgI/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/wFChxbagrgI/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "IZT Berlin", "tags": ["Solarflieger", "Solarzellen", "Solarenergie", "Zukunftsforschung"], "categoryId": "28", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "N24 Nachrichten: Live-Interview mit Volker Handke (IZT Berlin)", "description": "N24 Nachrichten vom Montag, 9.3.2015: Live-Interview zum Thema Solarflieger mit Dipl.-Ing.Volker Handke, Wissenschaftler am IZT - Institut f\u00fcr Zukunftsstudien und Technologiebewertung gemeinn\u00fctzige GmbH, Berlin."}}, "statistics": {"viewCount": "1017", "favoriteCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/20_6urKNZjp8bdThD3ME2ziBpiw\"", "id": "AgMD8wHW1W8", "snippet": {"publishedAt": "2019-03-15T19:44:01.000Z", "channelId": "UC5NOEUbkLheQcaaRldYW5GA", "title": "tagesschau 20:00 Uhr, 15.03.2019", "description": "Themen der Sendung: Mindestens 49 Tote nach Anschlag auf Moscheen in Neuseeland, Politische Szene in Neuseeland, \"Fridays for Future\" Demonstrationen in 500 St\u00e4dten und \u00fcber 120 L\u00e4ndern, Koalitionsausschuss beschlie\u00dft Gr\u00fcndung von \"Klimakabinett\", Autohersteller Ford will  5000 Arbeitspl\u00e4tze in Deutschland streichen, Bundesrat stellt Weichen f\u00fcr den \"Digitalpakt Schule\", Gr\u00f6\u00dftes privat finanziertes Bauprojekt der USA eingeweiht, Fu\u00dfball-Bundestrainer L\u00f6w gibt neuen Kader der Nationalmannschaft bekannt, FIFA-Rat beschlie\u00dft vergr\u00f6\u00dferte Klub-Weltmeisterschaft, Das Wetter", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/AgMD8wHW1W8/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/AgMD8wHW1W8/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/AgMD8wHW1W8/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/AgMD8wHW1W8/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/AgMD8wHW1W8/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "tagesschau", "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "tagesschau 20:00 Uhr, 15.03.2019", "description": "Themen der Sendung: Mindestens 49 Tote nach Anschlag auf Moscheen in Neuseeland, Politische Szene in Neuseeland, \"Fridays for Future\" Demonstrationen in 500 St\u00e4dten und \u00fcber 120 L\u00e4ndern, Koalitionsausschuss beschlie\u00dft Gr\u00fcndung von \"Klimakabinett\", Autohersteller Ford will  5000 Arbeitspl\u00e4tze in Deutschland streichen, Bundesrat stellt Weichen f\u00fcr den \"Digitalpakt Schule\", Gr\u00f6\u00dftes privat finanziertes Bauprojekt der USA eingeweiht, Fu\u00dfball-Bundestrainer L\u00f6w gibt neuen Kader der Nationalmannschaft bekannt, FIFA-Rat beschlie\u00dft vergr\u00f6\u00dferte Klub-Weltmeisterschaft, Das Wetter"}, "defaultAudioLanguage": "en-US"}, "statistics": {"viewCount": "101015", "likeCount": "838", "dislikeCount": "126", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1053"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/GdA1W7EoTeKbpzEgdPH3NvbtxM8\"", "id": "zjRP4Z1jQOU", "snippet": {"publishedAt": "2019-03-15T17:53:19.000Z", "channelId": "UCZMsvbAhhRblVGXmEXW8TSA", "title": "TRAUER UND ENTSETZEN: Terrorattacke setzt Neuseel\u00e4nder unter Schock", "description": "Bei einem Angriff auf zwei Moscheen in Neuseeland sind am Freitag mindestens 49 Menschen get\u00f6tet und Dutzende weitere schwer verletzt worden. Neuseelands Premierministerin Jacinda Ardern stufte die Attacken in der Stadt Christchurch als \u00abterroristischen Angriff\u00bb ein. Als mutma\u00dflicher Hauptt\u00e4ter wurde ein 28-j\u00e4hriger Australier festgenommen, der am Samstag dem Haftrichter vorgef\u00fchrt werden soll. Zudem gab es zwei weitere Festnahmen. Aus Sorge vor weiteren Angriffen wurden die Sicherheitsvorkehrungen vor anderen Moscheen versch\u00e4rft. Die Bluttat l\u00f6ste weltweit Entsetzen aus.\n\nIn eigener Sache: Wegen des hohen Aufkommens unsachlicher und beleidigender Beitr\u00e4ge k\u00f6nnen wir zurzeit keine Kommentare mehr zulassen. \n\nDanke f\u00fcr Eurer Verst\u00e4ndnis - das WELT-Team\n\n\nDie WELT Nachrichten-Livestream http://bit.ly/2fwuMPg\n\nDie Top-Nachrichten auf WELT.de https://www.welt.de/\nDie Mediathek auf WELT.de https://www.welt.de/mediathek/\nBesuche uns bei Facebook https://www.facebook.com/welt/\nFolge uns auf Twitter https://twitter.com/welt\nBesuche uns auf Instagram https://www.instagram.com/welt/\n\nVideo 2019 erstellt\n\nHelp us caption & translate this video!\n\nhttps://amara.org/v/oHlG/", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/zjRP4Z1jQOU/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/zjRP4Z1jQOU/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/zjRP4Z1jQOU/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/zjRP4Z1jQOU/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/zjRP4Z1jQOU/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "WELT", "tags": ["2019", "aktuell", "welt", "n24", "nachrichten", "news", "video", "tv", "fernsehen", "neuseeland", "christchurch", "terroranaschlag", "moschee", "freitagsgebet", "gl\u00e4ubige", "muslime", "sch\u00fctze", "terrorist", "rechtsradikaler", "rechtsextremist", "verschw\u00f6rungstheorie", "armed offenders squad", "tote", "polizei", "rechtsradikale", "blaulicht", "m\u00f6rder", "aos", "rechtsterroristen", "einsatz", "einsatzfahrt", "religion", "terroranschlag", "politik", "schock", "rassist", "terror", "anschl\u00e4ge", "manifest", "sturmgewehr", "spezialeinheiten", "sch\u00fcsse", "kanzlerin merkel", "jacinda ardern", "livestream", "new zealand", "leichen"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "TRAUER UND ENTSETZEN: Terrorattacke setzt Neuseel\u00e4nder unter Schock", "description": "Bei einem Angriff auf zwei Moscheen in Neuseeland sind am Freitag mindestens 49 Menschen get\u00f6tet und Dutzende weitere schwer verletzt worden. Neuseelands Premierministerin Jacinda Ardern stufte die Attacken in der Stadt Christchurch als \u00abterroristischen Angriff\u00bb ein. Als mutma\u00dflicher Hauptt\u00e4ter wurde ein 28-j\u00e4hriger Australier festgenommen, der am Samstag dem Haftrichter vorgef\u00fchrt werden soll. Zudem gab es zwei weitere Festnahmen. Aus Sorge vor weiteren Angriffen wurden die Sicherheitsvorkehrungen vor anderen Moscheen versch\u00e4rft. Die Bluttat l\u00f6ste weltweit Entsetzen aus.\n\nIn eigener Sache: Wegen des hohen Aufkommens unsachlicher und beleidigender Beitr\u00e4ge k\u00f6nnen wir zurzeit keine Kommentare mehr zulassen. \n\nDanke f\u00fcr Eurer Verst\u00e4ndnis - das WELT-Team\n\n\nDie WELT Nachrichten-Livestream http://bit.ly/2fwuMPg\n\nDie Top-Nachrichten auf WELT.de https://www.welt.de/\nDie Mediathek auf WELT.de https://www.welt.de/mediathek/\nBesuche uns bei Facebook https://www.facebook.com/welt/\nFolge uns auf Twitter https://twitter.com/welt\nBesuche uns auf Instagram https://www.instagram.com/welt/\n\nVideo 2019 erstellt\n\nHelp us caption & translate this video!\n\nhttps://amara.org/v/oHlG/"}, "defaultAudioLanguage": "en-US"}, "statistics": {"viewCount": "737236", "likeCount": "4453", "dislikeCount": "1542", "favoriteCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/3W3kY1f0QcldLvxFbuHJolkFQdY\"", "id": "wqYoyosmmao", "snippet": {"publishedAt": "2019-02-20T09:58:42.000Z", "channelId": "UCSeil5V81-mEGB1-VNR7YEA", "title": "Live: Putin h\u00e4lt Rede zur Lage der Nation", "description": "Die Unzufriedenheit in der russischen Bev\u00f6lkerung w\u00e4chst. Die Konjunktur kommt nicht in Schwung, die soziale Ungleichheit w\u00e4chst. In seiner 15. Rede zur Lage der Nation spricht Putin \u00fcber Ideen und Konzepte zur Verbesserung der wirtschaftlichen Situation. Denn eins ist klar: Russland soll wieder ganz vorne mitspielen. \n\nMehr zum Thema erfahren Sie hier:\n\n\"Wir m\u00fcssen in eine andere Liga!\" Putin will Russland zu Top-Wirtschaftsnation machen.\n\u25b6 https://www.n-tv.de/20782456\n\nMoskau beziffert Milliardensch\u00e4den durch Sanktionen.\n\u25b6 https://www.n-tv.de/20864732\n\n\"Bahnbrechende Entwicklung.\" Putin verordnet den Sprung nach vorn.\n\u25b6 https://www.n-tv.de/20422626\n\nHier k\u00f6nnen Sie n-tv Nachrichten lesen, downloaden, h\u00f6ren und folgen: \n\n\u25b6 Homepage https://www.n-tv.de\n\u25b6 Apps https://www.n-tv.de/apps\n\u25b6 Podcast https://soundcloud.com/ntv_nachrichten\n\n\u25b6 Facebook https://www.facebook.com/ntvNachrichten\n\u25b6 Twitter https://twitter.com/ntvde\n\u25b6 Instagram https://www.instagram.com/ntv_nachrichten", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/wqYoyosmmao/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/wqYoyosmmao/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/wqYoyosmmao/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "ntv Nachrichten", "tags": ["Putin", "Russland", "Lage der Nation"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Live: Putin h\u00e4lt Rede zur Lage der Nation", "description": "Die Unzufriedenheit in der russischen Bev\u00f6lkerung w\u00e4chst. Die Konjunktur kommt nicht in Schwung, die soziale Ungleichheit w\u00e4chst. In seiner 15. Rede zur Lage der Nation spricht Putin \u00fcber Ideen und Konzepte zur Verbesserung der wirtschaftlichen Situation. Denn eins ist klar: Russland soll wieder ganz vorne mitspielen. \n\nMehr zum Thema erfahren Sie hier:\n\n\"Wir m\u00fcssen in eine andere Liga!\" Putin will Russland zu Top-Wirtschaftsnation machen.\n\u25b6 https://www.n-tv.de/20782456\n\nMoskau beziffert Milliardensch\u00e4den durch Sanktionen.\n\u25b6 https://www.n-tv.de/20864732\n\n\"Bahnbrechende Entwicklung.\" Putin verordnet den Sprung nach vorn.\n\u25b6 https://www.n-tv.de/20422626\n\nHier k\u00f6nnen Sie n-tv Nachrichten lesen, downloaden, h\u00f6ren und folgen: \n\n\u25b6 Homepage https://www.n-tv.de\n\u25b6 Apps https://www.n-tv.de/apps\n\u25b6 Podcast https://soundcloud.com/ntv_nachrichten\n\n\u25b6 Facebook https://www.facebook.com/ntvNachrichten\n\u25b6 Twitter https://twitter.com/ntvde\n\u25b6 Instagram https://www.instagram.com/ntv_nachrichten"}}, "statistics": {"viewCount": "2564", "likeCount": "27", "dislikeCount": "12", "favoriteCount": "0", "commentCount": "32"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/T4r1XDn0wzFKNwfUzpZKn2G7aqo\"", "id": "kInGXlccrRM", "snippet": {"publishedAt": "2018-09-28T17:00:10.000Z", "channelId": "UCbg5PaVoNvuDYLUHtObfcmw", "title": "Mega Nachrichten...gibts Bald! Live Food Haul Lidl/Live Dm #Haul/#Vlog \ud83d\udc9c#Stefanie", "description": "WERBUNG - Alle Produkte,Marken,Personen und Orte die ich Euch im Video zeige oder die zuf\u00e4llig auftauchen sind von mir selber bezahlt ,besucht oder Bekannte/Freunde und meine Meinung ist Frei.\nProdukte die mir zur Verf\u00fcgung gestellt werden oder wo ich eine zus\u00e4tzliche Bezahlung f\u00fcr erhalte kennzeichne ich im Video extra und erw\u00e4hne das zus\u00e4tzlich m\u00fcndlich zu beginn des Videos.\nMeine Videos kennzeichne ich zudem extra durchgehend mit Werbung. \nMein Impressum steht in der Kanalinfo und die Private Anschrift gibts auf Anfrage per Mail an Steffieberry88@gmail.com\n\nWerde ein Teil meiner Ultracrew und abonniere meinen Kanal gerne kostenlos:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCbg5PaVoNvuDYLUHtObfcmw\nUND NICHT VERGESSEN DAS GL\u00d6CKCHEN ZU DR\u00dcCKEN!__________________________________________________\nFolge mir doch auch auf Instagram:\nhttps://www.instagram.com/stefanie_youtube/\n\nMein Equipment:\nCanon g7x Mark ii : \n*http://amzn.to/2rJiHel\nMein Handstativ Manfrotto :\n *http://amzn.to/2rJaAOS\nStativ Rollei : \n*http://amzn.to/2raabrY\nMein iMac : \n*http://amzn.to/2qcWVh9\n\nMeine Alltags Favoriten:\n\nR\u00f6mer Brittax Evolva 1-2-3 Kindersitz von 9-36Kg:\n*http://amzn.to/2wGuIHf\nBuggy Joie Mytrax :\n*http://amzn.to/2rT7QRo\nMein Vileda Dampfreiniger:\n*http://amzn.to/2pks83y\nMein Miele Staubsauger:\n*https://amzn.to/2k2c44m\n\nMit dem Kauf \u00fcber diese Links unterst\u00fctzt ihr mich, ihr zahlt aber nicht mehr.\nVielen Dank f\u00fcr Eure Unterst\u00fctzung!\n\nDie mit einem **gekennzeichneten Links beinhalten Produkte, die mir kostenlos zur Verf\u00fcgung gestellt wurden oder sind *Affiliate Links.\n\n\nMusik : Epidemie Sound\n\nIch besitze alle rechte an dem Video!\n\nImpressum F\u00fcr gesch\u00e4ftliche Anfragen :\nStefanie Slomka\nSteffieberry88@gmail.com\nPost Adresse auf Anfrage !\n\nAuch eine Packstation ist vorhanden, einfach Pakete an folgende Adresse:\nStefanie Slomka\n887895319\nPackstation 146\n53721 Siegburg\nWie Gross darf eine Sendung f\u00fcr den Empfang maximal sein ??\nSendungen mit einer minimalen Gr\u00f6sse von 15*11*1 cm und einer maximalen Gr\u00f6sse von 60*35*35 cm sind f\u00fcr die Packstation geeignet.\n\nLiebe Gr\u00fcsse \nEure Stefanie", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/kInGXlccrRM/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/kInGXlccrRM/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/kInGXlccrRM/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/kInGXlccrRM/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/kInGXlccrRM/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Stefanie", "tags": ["mega Nachrichten", "News", "Big News", "live", "live food hauls", "live food haul", "haul", "food haul", "live dm haul", "dm haul", "dm", "vlog", "mc donalds", "stefanie"], "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Mega Nachrichten...gibts Bald! Live Food Haul Lidl/Live Dm #Haul/#Vlog \ud83d\udc9c#Stefanie", "description": "WERBUNG - Alle Produkte,Marken,Personen und Orte die ich Euch im Video zeige oder die zuf\u00e4llig auftauchen sind von mir selber bezahlt ,besucht oder Bekannte/Freunde und meine Meinung ist Frei.\nProdukte die mir zur Verf\u00fcgung gestellt werden oder wo ich eine zus\u00e4tzliche Bezahlung f\u00fcr erhalte kennzeichne ich im Video extra und erw\u00e4hne das zus\u00e4tzlich m\u00fcndlich zu beginn des Videos.\nMeine Videos kennzeichne ich zudem extra durchgehend mit Werbung. \nMein Impressum steht in der Kanalinfo und die Private Anschrift gibts auf Anfrage per Mail an Steffieberry88@gmail.com\n\nWerde ein Teil meiner Ultracrew und abonniere meinen Kanal gerne kostenlos:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCbg5PaVoNvuDYLUHtObfcmw\nUND NICHT VERGESSEN DAS GL\u00d6CKCHEN ZU DR\u00dcCKEN!__________________________________________________\nFolge mir doch auch auf Instagram:\nhttps://www.instagram.com/stefanie_youtube/\n\nMein Equipment:\nCanon g7x Mark ii : \n*http://amzn.to/2rJiHel\nMein Handstativ Manfrotto :\n *http://amzn.to/2rJaAOS\nStativ Rollei : \n*http://amzn.to/2raabrY\nMein iMac : \n*http://amzn.to/2qcWVh9\n\nMeine Alltags Favoriten:\n\nR\u00f6mer Brittax Evolva 1-2-3 Kindersitz von 9-36Kg:\n*http://amzn.to/2wGuIHf\nBuggy Joie Mytrax :\n*http://amzn.to/2rT7QRo\nMein Vileda Dampfreiniger:\n*http://amzn.to/2pks83y\nMein Miele Staubsauger:\n*https://amzn.to/2k2c44m\n\nMit dem Kauf \u00fcber diese Links unterst\u00fctzt ihr mich, ihr zahlt aber nicht mehr.\nVielen Dank f\u00fcr Eure Unterst\u00fctzung!\n\nDie mit einem **gekennzeichneten Links beinhalten Produkte, die mir kostenlos zur Verf\u00fcgung gestellt wurden oder sind *Affiliate Links.\n\n\nMusik : Epidemie Sound\n\nIch besitze alle rechte an dem Video!\n\nImpressum F\u00fcr gesch\u00e4ftliche Anfragen :\nStefanie Slomka\nSteffieberry88@gmail.com\nPost Adresse auf Anfrage !\n\nAuch eine Packstation ist vorhanden, einfach Pakete an folgende Adresse:\nStefanie Slomka\n887895319\nPackstation 146\n53721 Siegburg\nWie Gross darf eine Sendung f\u00fcr den Empfang maximal sein ??\nSendungen mit einer minimalen Gr\u00f6sse von 15*11*1 cm und einer maximalen Gr\u00f6sse von 60*35*35 cm sind f\u00fcr die Packstation geeignet.\n\nLiebe Gr\u00fcsse \nEure Stefanie"}}, "statistics": {"viewCount": "5553", "likeCount": "253", "dislikeCount": "16", "favoriteCount": "0", "commentCount": "76"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/X0J8Q3Wb9_zmLt1uP7ZL045sX_c\"", "id": "1naucZhSHBY", "snippet": {"publishedAt": "2019-03-12T20:14:11.000Z", "channelId": "UC53bIpnef1pwAx69ERmmOLA", "title": "Brexit-Showdown in London - Heute+ live", "description": "Die Brexit-Abstimmung im Unterhaus gescheitert \u2013 was jetzt passiert, und was das f\u00fcr Gro\u00dfbritannien und Theresa May bedeutet: Wir beantworten eure Fragen. \n\nEin News-Thema - jeden Dienstag & Donnerstag, 20:30 Uhr: Das ist der neue Livestream der heute+! Zum Mitdiskutieren \u2013 ab sofort auch in der heute-App und bei heute.de. Einmal anmelden und los geht\u2019s. Kurz nach dem Livestream ist heute+ hier auch als Video und Download verf\u00fcgbar.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/1naucZhSHBY/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/1naucZhSHBY/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/1naucZhSHBY/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "ZDF", "tags": ["ZDF", "heute plus", "heuteplus", "heute+", "brexit", "london", "theresa may", "livestream"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Brexit-Showdown in London - Heute+ live", "description": "Die Brexit-Abstimmung im Unterhaus gescheitert \u2013 was jetzt passiert, und was das f\u00fcr Gro\u00dfbritannien und Theresa May bedeutet: Wir beantworten eure Fragen. \n\nEin News-Thema - jeden Dienstag & Donnerstag, 20:30 Uhr: Das ist der neue Livestream der heute+! Zum Mitdiskutieren \u2013 ab sofort auch in der heute-App und bei heute.de. Einmal anmelden und los geht\u2019s. Kurz nach dem Livestream ist heute+ hier auch als Video und Download verf\u00fcgbar."}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "8657", "likeCount": "134", "dislikeCount": "23", "favoriteCount": "0", "commentCount": "37"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/21pPofEHSyMK7bwEaBWwqsv9oao\"", "id": "W6AVOfOMFHM", "snippet": {"publishedAt": "2018-04-11T14:58:34.000Z", "channelId": "UCZMsvbAhhRblVGXmEXW8TSA", "title": "LIVE: So wird Facebook-Chef Zuckerberg erneut gegrillt und das antwortet Putin auf Trump-Tweets", "description": "Die Nachrichtenlage \u00fcberschl\u00e4gt sich, nachdem US-Pr\u00e4sident Donald Trump via Twitter Luftangriffe auf Syrien angek\u00fcndigt hatte, wird erwartet, dass Wladimir Putin auf einer Veranstaltung mit Diplomaten antworten wird. Zeitgleich wird Facebook-Chef Mark Zuckerberg vor dem Repr\u00e4sentantenhaus des US-Kongresses erneut zum Datenskandal befragt.\n\nDie WELT Nachrichten-Livestream http://bit.ly/2fwuMPg\n\nDie Top-Nachrichten auf WELT.de https://www.welt.de/\nDie Mediathek auf WELT.de https://www.welt.de/mediathek/\nBesuche uns bei Facebook https://www.facebook.com/welt/\nFolge uns auf Twitter https://twitter.com/welt\nBesuche uns auf Instagram https://www.instagram.com/welt/", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/W6AVOfOMFHM/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/W6AVOfOMFHM/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/W6AVOfOMFHM/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "WELT", "tags": ["welt", "nachrichten", "news", "n24", "tv", "fernsehsender", "trump", "tweets", "twitter", "cruise missile", "raketenangriff syrien", "syrien", "syria", "damaskus", "duma", "chemiewaffen", "giftgas", "b\u00fcrgerkrieg", "konfrotation", "atomm\u00e4chte", "gegenschlag", "facebook", "mark zuckerberg", "congress", "repr\u00e4sentantenhaus", "befragung", "cambridge", "cambridge analytica", "datenskandal", "privatsph\u00e4re"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "LIVE: So wird Facebook-Chef Zuckerberg erneut gegrillt und das antwortet Putin auf Trump-Tweets", "description": "Die Nachrichtenlage \u00fcberschl\u00e4gt sich, nachdem US-Pr\u00e4sident Donald Trump via Twitter Luftangriffe auf Syrien angek\u00fcndigt hatte, wird erwartet, dass Wladimir Putin auf einer Veranstaltung mit Diplomaten antworten wird. Zeitgleich wird Facebook-Chef Mark Zuckerberg vor dem Repr\u00e4sentantenhaus des US-Kongresses erneut zum Datenskandal befragt.\n\nDie WELT Nachrichten-Livestream http://bit.ly/2fwuMPg\n\nDie Top-Nachrichten auf WELT.de https://www.welt.de/\nDie Mediathek auf WELT.de https://www.welt.de/mediathek/\nBesuche uns bei Facebook https://www.facebook.com/welt/\nFolge uns auf Twitter https://twitter.com/welt\nBesuche uns auf Instagram https://www.instagram.com/welt/"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "5117", "likeCount": "42", "dislikeCount": "17", "favoriteCount": "0", "commentCount": "4"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/vY0DeVo1Oe2b-Ugw91qOJaBWyqM\"", "id": "1kdTMxwUZco", "snippet": {"publishedAt": "2017-04-15T15:19:21.000Z", "channelId": "UCb75GFHvRRlejMehKQzTYjw", "title": "\ud83d\udd34 LIVE: 1000 km Hockenheim DLC 2017 | Motorrad Nachrichten", "description": "\ud83d\udd34 LIVE: 1000 km Hockenheim DLC  15.04.2017 | Motorrad Nachrichten LIVE\r\nDie regul\u00e4ren Motorrad Nachrichten erscheinen jeden Montag und Freitag (ca. 18 Uhr) hier auf YouTube\r\nMotorrad Nachrichten kostenlos abonnieren: http://www.youtube.com/channel/UCb75GFHvRRlejMehKQzTYjw?sub_confirmation=1\r\nDie Motorrad Nachrichten unterst\u00fctzen? http://patreon.com/MotorradNachrichten\r\nGesch\u00e4ftliche Anfragen: anfrage (at) horsemen-of-apocalypse.com\r\n\r\n\u25ac Besucht mich auch auf \u2026 \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\r\n\r\nFacebook: http://www.facebook.com/MotorradNachrichten\r\nTwitter: http://www.twitter.com/MotorradN\r\nInstagram: http://www.instagram.com/MotorradNachrichten\r\nYouTube: http://www.youtube.com/MotoVlogVR\r\nYouTube: http://www.youtube.com/channel/UCJswWRORQX6N5Nd0Wdrhing\r\nMein Blog: http://www.Horsemen-of-Apocalypse.com\r\nPatreon: http://www.patreon.com/MotorradNachrichten\r\n\r\n\u25ac Rechtlicher Hinweis \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\r\n\r\nDie im Video get\u00e4tigten Aussagen stellen keine Rechtsberatung dar und entbinden nicht davon sich selbst bei einem Anwalt oder einer anderen Rechtshilfe beraten zu lassen.\r\nDa sich Gesetze oder Regeln st\u00e4ndig \u00e4ndern, kann eine Aktualit\u00e4t nicht gew\u00e4hrleistet werden. \r\nEs ist auch m\u00f6glich, dass sich Fehler eingeschlichen haben oder etwas falsch verstanden oder ausgedr\u00fcckt wurde. Ich versuche aber immer nach bestem Wissen und Gewissen zu recherchieren und dies dementsprechend in das Video zu \u00fcbertragen. \r\nDie gezeigten Videosequenzen k\u00f6nnen Verst\u00f6\u00dfe gegen die Stra\u00dfenverkehrsordnung enthalten oder wurden evtl. von entsprechend geschulten Personen in einem abgesperrten oder abgesicherten Bereich aufgenommen (auch wenn dies dem Videomaterial nicht direkt angesehen werden kann). Bitte nicht nachmachen, da sonst evtl. Gefahr f\u00fcr Leib und Leben bestehen k\u00f6nnte!", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/1kdTMxwUZco/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/1kdTMxwUZco/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/1kdTMxwUZco/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "Motorrad Nachrichten", "tags": ["MotorradNachrichten", "Motorrad Nachrichten 2017", "Motorrad News 2017", "Biker News 2017", "Motorrad Neuheiten 2017", "neue Motorr\u00e4der 2017", "Motorrad 4K", "German Motorcycle News", "Motorrad Vostellung 2017"], "categoryId": "2", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "de", "localized": {"title": "\ud83d\udd34 LIVE: 1000 km Hockenheim DLC 2017 | Motorrad Nachrichten", "description": "\ud83d\udd34 LIVE: 1000 km Hockenheim DLC  15.04.2017 | Motorrad Nachrichten LIVE\r\nDie regul\u00e4ren Motorrad Nachrichten erscheinen jeden Montag und Freitag (ca. 18 Uhr) hier auf YouTube\r\nMotorrad Nachrichten kostenlos abonnieren: http://www.youtube.com/channel/UCb75GFHvRRlejMehKQzTYjw?sub_confirmation=1\r\nDie Motorrad Nachrichten unterst\u00fctzen? http://patreon.com/MotorradNachrichten\r\nGesch\u00e4ftliche Anfragen: anfrage (at) horsemen-of-apocalypse.com\r\n\r\n\u25ac Besucht mich auch auf \u2026 \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\r\n\r\nFacebook: http://www.facebook.com/MotorradNachrichten\r\nTwitter: http://www.twitter.com/MotorradN\r\nInstagram: http://www.instagram.com/MotorradNachrichten\r\nYouTube: http://www.youtube.com/MotoVlogVR\r\nYouTube: http://www.youtube.com/channel/UCJswWRORQX6N5Nd0Wdrhing\r\nMein Blog: http://www.Horsemen-of-Apocalypse.com\r\nPatreon: http://www.patreon.com/MotorradNachrichten\r\n\r\n\u25ac Rechtlicher Hinweis \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\r\n\r\nDie im Video get\u00e4tigten Aussagen stellen keine Rechtsberatung dar und entbinden nicht davon sich selbst bei einem Anwalt oder einer anderen Rechtshilfe beraten zu lassen.\r\nDa sich Gesetze oder Regeln st\u00e4ndig \u00e4ndern, kann eine Aktualit\u00e4t nicht gew\u00e4hrleistet werden. \r\nEs ist auch m\u00f6glich, dass sich Fehler eingeschlichen haben oder etwas falsch verstanden oder ausgedr\u00fcckt wurde. Ich versuche aber immer nach bestem Wissen und Gewissen zu recherchieren und dies dementsprechend in das Video zu \u00fcbertragen. \r\nDie gezeigten Videosequenzen k\u00f6nnen Verst\u00f6\u00dfe gegen die Stra\u00dfenverkehrsordnung enthalten oder wurden evtl. von entsprechend geschulten Personen in einem abgesperrten oder abgesicherten Bereich aufgenommen (auch wenn dies dem Videomaterial nicht direkt angesehen werden kann). Bitte nicht nachmachen, da sonst evtl. Gefahr f\u00fcr Leib und Leben bestehen k\u00f6nnte!"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "9769", "likeCount": "326", "dislikeCount": "11", "favoriteCount": "0", "commentCount": "47"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/mgX7WpfZmWYX9ZwlON-ozUtlt5A\"", "id": "a_DhE9OTh60", "snippet": {"publishedAt": "2019-03-18T17:27:35.000Z", "channelId": "UCZMsvbAhhRblVGXmEXW8TSA", "title": "PRESSEKONFERENZ: Polizei zur Fahndung nach dem Utrecht-Killer G\u00f6kmen T.", "description": "Der Hauptverd\u00e4chtige des Stra\u00dfenbahnanschlags von Utrecht ist mit der Polizei in der Vergangenheit wegen zahlreicher Delikte in Konflikt geraten. Der niederl\u00e4ndische Rundfunk NOS berichtete am Montag, der 37-j\u00e4hrige G\u00f6kmen Tanis habe ein langes Vorstrafenregister.\n\nIn eigener Sache: Wegen des hohen Aufkommens unsachlicher und beleidigender Beitr\u00e4ge k\u00f6nnen wir zurzeit keine Kommentare mehr zulassen. \n\nDanke f\u00fcr Eurer Verst\u00e4ndnis - das WELT-Team\n\n\nDie WELT Nachrichten-Livestream http://bit.ly/2fwuMPg\n\nDie Top-Nachrichten auf WELT.de https://www.welt.de/\nDie Mediathek auf WELT.de https://www.welt.de/mediathek/\nBesuche uns bei Facebook https://www.facebook.com/welt/\nFolge uns auf Twitter https://twitter.com/welt\nBesuche uns auf Instagram https://www.instagram.com/welt/\n\nVideo 2019 erstellt\n\nHelp us caption & translate this video!\n\nhttps://amara.org/v/oHkX/", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/a_DhE9OTh60/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/a_DhE9OTh60/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/a_DhE9OTh60/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/a_DhE9OTh60/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/a_DhE9OTh60/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "WELT", "tags": ["2019", "aktuell", "welt", "n24", "nachrichten", "news", "video", "tv", "fernsehen", "niederlande", "utrecht", "schie\u00dferei", "tram", "stra\u00dfenbahn", "familiendrama", "terroranschlag", "terroralarm", "polizei", "sondereinheiten", "anti-terrorkommando", "vorstrafenregister", "hauptverd\u00e4chtiger", "g\u00f6kmen tanis", "motiv"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "PRESSEKONFERENZ: Polizei zur Fahndung nach dem Utrecht-Killer G\u00f6kmen T.", "description": "Der Hauptverd\u00e4chtige des Stra\u00dfenbahnanschlags von Utrecht ist mit der Polizei in der Vergangenheit wegen zahlreicher Delikte in Konflikt geraten. Der niederl\u00e4ndische Rundfunk NOS berichtete am Montag, der 37-j\u00e4hrige G\u00f6kmen Tanis habe ein langes Vorstrafenregister.\n\nIn eigener Sache: Wegen des hohen Aufkommens unsachlicher und beleidigender Beitr\u00e4ge k\u00f6nnen wir zurzeit keine Kommentare mehr zulassen. \n\nDanke f\u00fcr Eurer Verst\u00e4ndnis - das WELT-Team\n\n\nDie WELT Nachrichten-Livestream http://bit.ly/2fwuMPg\n\nDie Top-Nachrichten auf WELT.de https://www.welt.de/\nDie Mediathek auf WELT.de https://www.welt.de/mediathek/\nBesuche uns bei Facebook https://www.facebook.com/welt/\nFolge uns auf Twitter https://twitter.com/welt\nBesuche uns auf Instagram https://www.instagram.com/welt/\n\nVideo 2019 erstellt\n\nHelp us caption & translate this video!\n\nhttps://amara.org/v/oHkX/"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "9958", "likeCount": "72", "dislikeCount": "9", "favoriteCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/IJt8CfKKy_ZFiizQEUSYOk0HIXE\"", "id": "xxRsfxPYTPs", "snippet": {"publishedAt": "2017-02-13T17:00:05.000Z", "channelId": "UCb75GFHvRRlejMehKQzTYjw", "title": "MOTORRAD LIVE STUTTGART | MotoVlogs am Ende? | Gesetzes\u00e4nderungen | Motorrad Nachrichten 124", "description": "Motorrad Live Stuttgart - Messebericht | FAHRVERBOT als Sanktion bei allen Straftaten | KUTTENVERBOT | das Ende der MotoVlogs? | Louis bietet Reinigung an und spezielle Rubrik f\u00fcr Frauen\nDie Motorrad Nachrichten erscheinen jeden Montag und Freitag (ca. 18 Uhr) hier auf YouTube\nMotorrad Nachrichten kostenlos abonnieren: http://www.youtube.com/channel/UCb75GFHvRRlejMehKQzTYjw?sub_confirmation=1\nDie Motorrad Nachrichten unterst\u00fctzen? http://patreon.com/MotorradNachrichten\nGesch\u00e4ftliche Anfragen: anfrage (at) horsemen-of-apocalypse.com\n\n\u25ac Videoinhalt  \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n#MotorradNachrichten #MN124\n\u2022 #MotorradLiveStuttgart \u2013 Messebericht #MLS\n\u2022 #Fahrverbot und #Kuttenverbot\n\u2022 #MotoVlog das Ende?\n\u2022 #Louis bietet Reinigung an und spezielle Rubrik f\u00fcr Frauen\n\n\u25ac Textauszug der heutigen Nachrichten \u25ac\n\nDer komplette Text ist auch als Untertitel im Video zu finden!\n\nDie heutigen Themen: Motorrad Live Stuttgart \u2013 Messebericht, ist MotoVlogging schon am Ende? Kuttenvorbot, Entzug der Fahrerlaubnis und mehr\n\n- Motorrad Live Stuttgart\nAm letzten Wochenende feierte die Motorrad Live Stuttgart Premiere. Zum ersten Mal fand die Messe in Stuttgart statt. Verantwortlich waren die gleichen Leute, die auch die Motorrad Messe Leipzig und die Motorr\u00e4der Dortmund veranstalten. Dementsprechend fand die Messe nach dem gleichen und bew\u00e4hrten Konzept statt. Verschiedene Motorrad-Marken waren vertreten und pr\u00e4sentierten ihre Neuheiten.  Yamaha, die in Leipzig fehlten, waren vor Ort. Die neue R6 hatten sie aber leider nicht dabei. Bis zum Verkaufsstart dauert es noch und mit den ersten Exemplaren wird erstmal der Rennsport bedient. Es gibt ja verschiedene Rennklassen in denen die neue R6 eingesetzt wird. Leistungsdaten werden auch noch nicht verraten. Evtl, und das muss man wirklich noch als Ger\u00fccht sehen, wird die R6 in M\u00fcnchen auf der Imot ausgestellt. Leider ist es noch nicht sicher ob das auch klappt\u2026\n\n- Fahrverbot als Sanktion bei allen Straftaten\nDer Bundesrat hat keine Bedenken gegen die Pl\u00e4ne der Bundesregierung Fahrverbote auszusprechen, auch wenn die Taten keinerlei Bezug zum Stra\u00dfenverkehr haben\u2026\n\n- Kuttenverbot\nDer Bundesrat hat, wie bereits erwartet, die vom Bundestag beschlossene Versch\u00e4rfung des Vereinsrechts gebilligt. Zuk\u00fcnftig d\u00fcrfen Clubs also nicht mehr ihre Kutten in der \u00d6ffentlichkeit tragen, wenn einzelne bzw. auch nur ein einzelnes Chapter verboten ist. Bisher durften die Clubs weiter ihre Colours tragen, solange nicht der Name des verbotenen Chapter abgebildet war. Das wird sich zuk\u00fcnftig also \u00e4ndern\u2026 \n\n- Motovlogging am Ende?\n2016 war das Jahr f\u00fcr Motovlogger. Extrem viele sind dazu gekommen und auch extremes Wachstum konnten viele verbuchen. Mittlerweile sind MotoVlogger aber in den Fokus der \u00d6ffentlichkeit ger\u00fcckt und die Meinung ist meist nicht besonders gut\u2026  \n\n- Louis \nLouis bietet ab sofort eine Reinigung f\u00fcr Motorradbekleidung an. Leder- oder Textil-Bekleidung, Stiefel oder auch Handschuhe k\u00f6nnen in der Louis-Filiale zur Reinigung abgegeben werden. Von dort werden die Sachen in eine Reinigung geschickt und nach 2-3 Wochen kann man die Klamotten wieder in der Louis-Filiale abholen. Man wird benachrichtigt sobald die Ware wieder da ist\u2026\n\n\u25ac Weiterf\u00fchrende Links  \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n- MotoVlog das Ende: \nMarc der Motovlogger: https://youtu.be/OFmFnni4Rr4\nTom Tour: https://youtu.be/FXMGn1JiVY0\n\n- Louis, Rubrik f\u00fcr Frauen:\nlouis.de/promo/bikerwelt-frauen\n\n\u25ac Besucht mich auch auf \u2026 \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nFacebook: MotorradNachrichten\nTwitter: twitter.com/MotorradN\nInstagram: instagram.com/MotorradNachrichten\nYouTube: http://youtube.com/MotoVlogVR\nYouTube: http://www.youtube.com/channel/UCJswWRORQX6N5Nd0Wdrhing\nMein Blog: Horsemen-of-Apocalypse.com\nPatreon: patreon.com/MotorradNachrichten\n\n\u25ac Intro \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nErstellt von Verxon: youtube.com/channel/UCyU50zRDdHtxZer1J_tEg4Q\nMusik: The Eden Project \u2013 Kairos: youtu.be/njckdova0bY\n\n\u25ac Rechtlicher Hinweis \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nDie im Video get\u00e4tigten Aussagen stellen keine Rechtsberatung dar und entbinden nicht davon sich selbst bei einem Anwalt oder einer anderen Rechtshilfe beraten zu lassen.\nDa sich Gesetze oder Regeln st\u00e4ndig \u00e4ndern, kann eine Aktualit\u00e4t nicht gew\u00e4hrleistet werden. \nEs ist auch m\u00f6glich, dass sich Fehler eingeschlichen haben oder etwas falsch verstanden oder ausgedr\u00fcckt wurde. Ich versuche aber immer nach bestem Wissen und Gewissen zu recherchieren und dies dementsprechend in das Video zu \u00fcbertragen. \nDie gezeigten Videosequenzen k\u00f6nnen Verst\u00f6\u00dfe gegen die Stra\u00dfenverkehrsordnung enthalten oder wurden evtl. von entsprechend geschulten Personen in einem abgesperrten oder abgesicherten Bereich aufgenommen (auch wenn dies dem Videomaterial nicht direkt angesehen werden kann). Bitte nicht nachmachen, da sonst evtl. Gefahr f\u00fcr Leib und Leben bestehen k\u00f6nnte!", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/xxRsfxPYTPs/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/xxRsfxPYTPs/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/xxRsfxPYTPs/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/xxRsfxPYTPs/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/xxRsfxPYTPs/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Motorrad Nachrichten", "tags": ["MotorradNachrichten", "Motorrad Nachrichten 2017", "Motorrad News 2017", "Biker News 2017", "Motorrad Neuheiten 2017", "neue Motorr\u00e4der 2017", "Motorrad 4K", "German Motorcycle News", "Motorrad Vostellung 2017", "Motorrad Live Stuttgart", "Messebericht", "Motorradmesse", "Motorrad Messe Stuttgart", "Fahrverbot", "Kuttenverbot", "MotoVlog am Ende", "Louis", "Louis Reinigungsservice", "Louis Rubrik f\u00fcr Frauen"], "categoryId": "2", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "de", "localized": {"title": "MOTORRAD LIVE STUTTGART | MotoVlogs am Ende? | Gesetzes\u00e4nderungen | Motorrad Nachrichten 124", "description": "Motorrad Live Stuttgart - Messebericht | FAHRVERBOT als Sanktion bei allen Straftaten | KUTTENVERBOT | das Ende der MotoVlogs? | Louis bietet Reinigung an und spezielle Rubrik f\u00fcr Frauen\nDie Motorrad Nachrichten erscheinen jeden Montag und Freitag (ca. 18 Uhr) hier auf YouTube\nMotorrad Nachrichten kostenlos abonnieren: http://www.youtube.com/channel/UCb75GFHvRRlejMehKQzTYjw?sub_confirmation=1\nDie Motorrad Nachrichten unterst\u00fctzen? http://patreon.com/MotorradNachrichten\nGesch\u00e4ftliche Anfragen: anfrage (at) horsemen-of-apocalypse.com\n\n\u25ac Videoinhalt  \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n#MotorradNachrichten #MN124\n\u2022 #MotorradLiveStuttgart \u2013 Messebericht #MLS\n\u2022 #Fahrverbot und #Kuttenverbot\n\u2022 #MotoVlog das Ende?\n\u2022 #Louis bietet Reinigung an und spezielle Rubrik f\u00fcr Frauen\n\n\u25ac Textauszug der heutigen Nachrichten \u25ac\n\nDer komplette Text ist auch als Untertitel im Video zu finden!\n\nDie heutigen Themen: Motorrad Live Stuttgart \u2013 Messebericht, ist MotoVlogging schon am Ende? Kuttenvorbot, Entzug der Fahrerlaubnis und mehr\n\n- Motorrad Live Stuttgart\nAm letzten Wochenende feierte die Motorrad Live Stuttgart Premiere. Zum ersten Mal fand die Messe in Stuttgart statt. Verantwortlich waren die gleichen Leute, die auch die Motorrad Messe Leipzig und die Motorr\u00e4der Dortmund veranstalten. Dementsprechend fand die Messe nach dem gleichen und bew\u00e4hrten Konzept statt. Verschiedene Motorrad-Marken waren vertreten und pr\u00e4sentierten ihre Neuheiten.  Yamaha, die in Leipzig fehlten, waren vor Ort. Die neue R6 hatten sie aber leider nicht dabei. Bis zum Verkaufsstart dauert es noch und mit den ersten Exemplaren wird erstmal der Rennsport bedient. Es gibt ja verschiedene Rennklassen in denen die neue R6 eingesetzt wird. Leistungsdaten werden auch noch nicht verraten. Evtl, und das muss man wirklich noch als Ger\u00fccht sehen, wird die R6 in M\u00fcnchen auf der Imot ausgestellt. Leider ist es noch nicht sicher ob das auch klappt\u2026\n\n- Fahrverbot als Sanktion bei allen Straftaten\nDer Bundesrat hat keine Bedenken gegen die Pl\u00e4ne der Bundesregierung Fahrverbote auszusprechen, auch wenn die Taten keinerlei Bezug zum Stra\u00dfenverkehr haben\u2026\n\n- Kuttenverbot\nDer Bundesrat hat, wie bereits erwartet, die vom Bundestag beschlossene Versch\u00e4rfung des Vereinsrechts gebilligt. Zuk\u00fcnftig d\u00fcrfen Clubs also nicht mehr ihre Kutten in der \u00d6ffentlichkeit tragen, wenn einzelne bzw. auch nur ein einzelnes Chapter verboten ist. Bisher durften die Clubs weiter ihre Colours tragen, solange nicht der Name des verbotenen Chapter abgebildet war. Das wird sich zuk\u00fcnftig also \u00e4ndern\u2026 \n\n- Motovlogging am Ende?\n2016 war das Jahr f\u00fcr Motovlogger. Extrem viele sind dazu gekommen und auch extremes Wachstum konnten viele verbuchen. Mittlerweile sind MotoVlogger aber in den Fokus der \u00d6ffentlichkeit ger\u00fcckt und die Meinung ist meist nicht besonders gut\u2026  \n\n- Louis \nLouis bietet ab sofort eine Reinigung f\u00fcr Motorradbekleidung an. Leder- oder Textil-Bekleidung, Stiefel oder auch Handschuhe k\u00f6nnen in der Louis-Filiale zur Reinigung abgegeben werden. Von dort werden die Sachen in eine Reinigung geschickt und nach 2-3 Wochen kann man die Klamotten wieder in der Louis-Filiale abholen. Man wird benachrichtigt sobald die Ware wieder da ist\u2026\n\n\u25ac Weiterf\u00fchrende Links  \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n- MotoVlog das Ende: \nMarc der Motovlogger: https://youtu.be/OFmFnni4Rr4\nTom Tour: https://youtu.be/FXMGn1JiVY0\n\n- Louis, Rubrik f\u00fcr Frauen:\nlouis.de/promo/bikerwelt-frauen\n\n\u25ac Besucht mich auch auf \u2026 \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nFacebook: MotorradNachrichten\nTwitter: twitter.com/MotorradN\nInstagram: instagram.com/MotorradNachrichten\nYouTube: http://youtube.com/MotoVlogVR\nYouTube: http://www.youtube.com/channel/UCJswWRORQX6N5Nd0Wdrhing\nMein Blog: Horsemen-of-Apocalypse.com\nPatreon: patreon.com/MotorradNachrichten\n\n\u25ac Intro \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nErstellt von Verxon: youtube.com/channel/UCyU50zRDdHtxZer1J_tEg4Q\nMusik: The Eden Project \u2013 Kairos: youtu.be/njckdova0bY\n\n\u25ac Rechtlicher Hinweis \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nDie im Video get\u00e4tigten Aussagen stellen keine Rechtsberatung dar und entbinden nicht davon sich selbst bei einem Anwalt oder einer anderen Rechtshilfe beraten zu lassen.\nDa sich Gesetze oder Regeln st\u00e4ndig \u00e4ndern, kann eine Aktualit\u00e4t nicht gew\u00e4hrleistet werden. \nEs ist auch m\u00f6glich, dass sich Fehler eingeschlichen haben oder etwas falsch verstanden oder ausgedr\u00fcckt wurde. Ich versuche aber immer nach bestem Wissen und Gewissen zu recherchieren und dies dementsprechend in das Video zu \u00fcbertragen. \nDie gezeigten Videosequenzen k\u00f6nnen Verst\u00f6\u00dfe gegen die Stra\u00dfenverkehrsordnung enthalten oder wurden evtl. von entsprechend geschulten Personen in einem abgesperrten oder abgesicherten Bereich aufgenommen (auch wenn dies dem Videomaterial nicht direkt angesehen werden kann). Bitte nicht nachmachen, da sonst evtl. Gefahr f\u00fcr Leib und Leben bestehen k\u00f6nnte!"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "30864", "likeCount": "1536", "dislikeCount": "26", "favoriteCount": "0", "commentCount": "332"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/Y-gg01BWzV8wfrYtGCVAmqmlQ-o\"", "id": "knmdbGt8km4", "snippet": {"publishedAt": "2019-02-08T11:24:17.000Z", "channelId": "UCSeil5V81-mEGB1-VNR7YEA", "title": "Live: Bundeskanzlerin Merkel er\u00f6ffnet die neue BND-Zentrale in Berlin", "description": "Nach elf Jahren Bauzeit und einer Kostenexplosion er\u00f6ffnet Angela Merkel heute im Rahmen eines Festaktes die neue Zentrale des BND in Berlin. Aber nicht f\u00fcr alle Mitarbeiter ist dort Platz: Einige bleiben in Pullach. Den ersten Skandal hat das Geb\u00e4ude auch schon hinter sich: 2015 bauten Unbekannte Wasserh\u00e4hne im BND-Komplex ab und setzten Teile des Geb\u00e4udes unter Wasser. \n\nMehr zum Thema erfahren Sie hier:\n\n\"Erschwert die Zusammenarbeit\" - Ex-BND-Chef kritisiert unvollst\u00e4ndigen Umzug.\n\u25b6 https://www.n-tv.de/20848956\n\nBilderserie: Das ist die neue BND-Zentrale in Berlin.\n\u25b6 https://www.n-tv.de/20239591\n\nDienstleister statt Schmuddelkind? Einblicke aus dem BND-Besucherzentrum.\n\u25b6  https://www.n-tv.de/20236745\n\nHier k\u00f6nnen Sie n-tv Nachrichten lesen, downloaden, h\u00f6ren und folgen: \n\n\u25b6 Homepage https://www.n-tv.de\n\u25b6 Apps https://www.n-tv.de/apps\n\u25b6 Podcast https://soundcloud.com/ntv_nachrichten\n\n\u25b6 Facebook https://www.facebook.com/ntvNachrichten\n\u25b6 Twitter https://twitter.com/ntvde\n\u25b6 Instagram https://www.instagram.com/ntv_nachrichten", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/knmdbGt8km4/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/knmdbGt8km4/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/knmdbGt8km4/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/knmdbGt8km4/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/knmdbGt8km4/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "ntv Nachrichten", "tags": ["BND", "Geheimdienst", "Bundesnachrichtendienst", "BND-Zentrale", "Pullach", "Berlin", "BND-Umzug", "Merkel", "Festakt"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Live: Bundeskanzlerin Merkel er\u00f6ffnet die neue BND-Zentrale in Berlin", "description": "Nach elf Jahren Bauzeit und einer Kostenexplosion er\u00f6ffnet Angela Merkel heute im Rahmen eines Festaktes die neue Zentrale des BND in Berlin. Aber nicht f\u00fcr alle Mitarbeiter ist dort Platz: Einige bleiben in Pullach. Den ersten Skandal hat das Geb\u00e4ude auch schon hinter sich: 2015 bauten Unbekannte Wasserh\u00e4hne im BND-Komplex ab und setzten Teile des Geb\u00e4udes unter Wasser. \n\nMehr zum Thema erfahren Sie hier:\n\n\"Erschwert die Zusammenarbeit\" - Ex-BND-Chef kritisiert unvollst\u00e4ndigen Umzug.\n\u25b6 https://www.n-tv.de/20848956\n\nBilderserie: Das ist die neue BND-Zentrale in Berlin.\n\u25b6 https://www.n-tv.de/20239591\n\nDienstleister statt Schmuddelkind? Einblicke aus dem BND-Besucherzentrum.\n\u25b6  https://www.n-tv.de/20236745\n\nHier k\u00f6nnen Sie n-tv Nachrichten lesen, downloaden, h\u00f6ren und folgen: \n\n\u25b6 Homepage https://www.n-tv.de\n\u25b6 Apps https://www.n-tv.de/apps\n\u25b6 Podcast https://soundcloud.com/ntv_nachrichten\n\n\u25b6 Facebook https://www.facebook.com/ntvNachrichten\n\u25b6 Twitter https://twitter.com/ntvde\n\u25b6 Instagram https://www.instagram.com/ntv_nachrichten"}}, "statistics": {"viewCount": "4276", "likeCount": "22", "dislikeCount": "43", "favoriteCount": "0", "commentCount": "76"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/s1sK0BCOfr8S_4NHT3LZfJNn1lw\"", "id": "sWrV_dOVRhs", "snippet": {"publishedAt": "2018-12-11T22:22:52.000Z", "channelId": "UCY67SNKhORfGFIcb9ESf77A", "title": "\ud83d\udd34Sch\u00fcsse in Stra\u00dfburg! Ein Toter und mehrere Verletzte nahe Weihnachtsmarkt | BILD Live", "description": "Trotz umfangreicher Sicherheitsma\u00dfnahmen ist der Stra\u00dfburger Weihnachtsmarkt Ziel eines Terroranschlags geworden. Ein Mann er\u00f6ffnete am Dienstagabend das Feuer. Er erschoss zwei Menschen und verletzte mindestens elf, wie Frankreichs Innenminister Christophe Castaner best\u00e4tigte.\n\nDie aktuelle Lage: https://www.bild.de/news/2018/news/schiesserei-in-strassburg-58970984.bild.html\n\nJETZT BILD REPORTER ABONNIEREN: \nhttp://bit.ly/1pNBoqW", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/sWrV_dOVRhs/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/sWrV_dOVRhs/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/sWrV_dOVRhs/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "BILD REPORTER", "tags": ["bild", "bild Reporter", "stories", "story", "geschichten", "emotionen", "leben", "lifestyle", "travel", "reisen", "terror", "anschlag", "strassburg", "tote", "schiesserei", "polizei", "weihnachtsmarkt"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "\ud83d\udd34Sch\u00fcsse in Stra\u00dfburg! Ein Toter und mehrere Verletzte nahe Weihnachtsmarkt | BILD Live", "description": "Trotz umfangreicher Sicherheitsma\u00dfnahmen ist der Stra\u00dfburger Weihnachtsmarkt Ziel eines Terroranschlags geworden. Ein Mann er\u00f6ffnete am Dienstagabend das Feuer. Er erschoss zwei Menschen und verletzte mindestens elf, wie Frankreichs Innenminister Christophe Castaner best\u00e4tigte.\n\nDie aktuelle Lage: https://www.bild.de/news/2018/news/schiesserei-in-strassburg-58970984.bild.html\n\nJETZT BILD REPORTER ABONNIEREN: \nhttp://bit.ly/1pNBoqW"}}, "statistics": {"viewCount": "18800", "likeCount": "80", "dislikeCount": "81", "favoriteCount": "0", "commentCount": "60"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/xMB6hyTVOvCcT4wyAtYsOUcUA1k\"", "id": "2Ze8IH7JYXg", "snippet": {"publishedAt": "2019-03-20T07:19:06.000Z", "channelId": "UC_SxfCXZUfnqDlPDXXBLhNw", "title": "B\u00f6rsennews: Kurse machen Nachrichten! Bullenfalle in den USA?", "description": "Unser CMC Espresso ist Koffein f\u00fcr Trader - wir fassen aktuelle B\u00f6rsen-Nachrichten zusammen, erl\u00e4utern Zusammenh\u00e4nge und beleuchten die m\u00f6glichen Auswirkungen auf die Finanzm\u00e4rkte. F\u00fcr einen guten Start in Ihren Trading-Tag!\nB\u00f6rsent\u00e4glich jeden Morgen live um ca. 8 Uhr und jederzeit abrufbar in unserer Playlist.\n\n\nTesten Sie CMC Markets! Er\u00f6ffnen Sie ein Demo-Konto!\n\nhttp://bit.ly/Kontoer\u00f6ffnen\n\nwww.cmcmarkets.de | www.cmcmarkets.at \n\nTrading-eBooks und Videos: https://www.cmcmarkets.com/de-de/lernen/privathaendlerausbildung\nWichtig: Die ersten Schritte im Trading: https://www.cmcmarkets.com/de-de/nachrichten-und-analysen/die-ersten-schritte-im-trading\nTrading-Tutorial: Wendepunkte im DAX erkennen: https://www.cmcmarkets.com/de-de/nachrichten-und-analysen/trading-tutorial-wendepunkte-im-dax-erkennen\nTraderWiki: Wie man den DAX in drei Schritten technisch auswerten kann: https://www.cmcmarkets.com/de-de/nachrichten-und-analysen/traderwiki-wie-man-den-dax-in-drei-schritten-technisch-auswerten-kann\n\nWelche Indikatoren werden bei CMC TV verwendet und wie kann man sie einstellen? Dieser Artikel hilft Ihnen, die Indikatoren wie bei CMC TV einzustellen: \nhttps://www.cmcmarkets.com/de-de/nachrichten-und-analysen/traderwiki-das-chart-layout-von-cmc-tv\n\nDas gezeigte Material dient lediglich der allgemeinen Information und stellt keine Handlungs- bzw. Anlageempfehlung dar. Der Inhalt basiert auf Informationen, die der allgemeinen \u00d6ffentlichkeit zug\u00e4nglich sind. \n\nRisikowarnung\nCFDs sind komplexe Instrumente und gehen wegen der Hebelwirkung mit dem hohen Risiko einher, schnell Geld zu verlieren. 80% der Kleinanlegerkonten verlieren Geld beim CFD-Handel mit diesem Anbieter. Sie sollten \u00fcberlegen, ob Sie verstehen, wie CFDs funktionieren, und ob Sie es sich leisten k\u00f6nnen, das hohe Risiko einzugehen, Ihr Geld zu verlieren. \nAnlageerfolge in der Vergangenheit garantieren keine Erfolge in der Zukunft. Weitere Informationen finden Sie auf unserer Website: www.cmcmarkets.de\nDie hier vorgestellten  Inhalte dienen lediglich der allgemeinen Information \u00fcber \u00f6ffentlich bekannte, m\u00f6gliche Trading-Stategien und sind nicht als Handlungs- bzw. Anlageempfehlung zu verstehen.  Inbesondere werden individuelle Anlageziele und finanzielle Umst\u00e4nde einzelner Personen nicht ber\u00fccksichtigt. Der Vortragende  erteilt keine Empfehlung zum Erwerb oder zur Ver\u00e4u\u00dferung bestimmter Finanzinstrumente zu bestimmten Zeitpunkten. Weder CMC Markets noch der Vortragende k\u00f6nnen den Erfolg der vorgestellten m\u00f6glichen Strategien im Einzelfall gew\u00e4hrleisten. Wer auf ihrer Basis Anlageentscheidungen trifft, handelt auf eigene Verantwortung und Gefahr.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/2Ze8IH7JYXg/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/2Ze8IH7JYXg/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/2Ze8IH7JYXg/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/2Ze8IH7JYXg/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/2Ze8IH7JYXg/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "CMC Markets Deutschland und \u00d6sterreich", "tags": ["B\u00f6rsennews", "DAX", "B\u00f6rse", "Aktien", "Finanzmarkt", "Trading", "Trader", "News", "B\u00f6rse aktuell", "Dax aktuell"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "B\u00f6rsennews: Kurse machen Nachrichten! Bullenfalle in den USA?", "description": "Unser CMC Espresso ist Koffein f\u00fcr Trader - wir fassen aktuelle B\u00f6rsen-Nachrichten zusammen, erl\u00e4utern Zusammenh\u00e4nge und beleuchten die m\u00f6glichen Auswirkungen auf die Finanzm\u00e4rkte. F\u00fcr einen guten Start in Ihren Trading-Tag!\nB\u00f6rsent\u00e4glich jeden Morgen live um ca. 8 Uhr und jederzeit abrufbar in unserer Playlist.\n\n\nTesten Sie CMC Markets! Er\u00f6ffnen Sie ein Demo-Konto!\n\nhttp://bit.ly/Kontoer\u00f6ffnen\n\nwww.cmcmarkets.de | www.cmcmarkets.at \n\nTrading-eBooks und Videos: https://www.cmcmarkets.com/de-de/lernen/privathaendlerausbildung\nWichtig: Die ersten Schritte im Trading: https://www.cmcmarkets.com/de-de/nachrichten-und-analysen/die-ersten-schritte-im-trading\nTrading-Tutorial: Wendepunkte im DAX erkennen: https://www.cmcmarkets.com/de-de/nachrichten-und-analysen/trading-tutorial-wendepunkte-im-dax-erkennen\nTraderWiki: Wie man den DAX in drei Schritten technisch auswerten kann: https://www.cmcmarkets.com/de-de/nachrichten-und-analysen/traderwiki-wie-man-den-dax-in-drei-schritten-technisch-auswerten-kann\n\nWelche Indikatoren werden bei CMC TV verwendet und wie kann man sie einstellen? Dieser Artikel hilft Ihnen, die Indikatoren wie bei CMC TV einzustellen: \nhttps://www.cmcmarkets.com/de-de/nachrichten-und-analysen/traderwiki-das-chart-layout-von-cmc-tv\n\nDas gezeigte Material dient lediglich der allgemeinen Information und stellt keine Handlungs- bzw. Anlageempfehlung dar. Der Inhalt basiert auf Informationen, die der allgemeinen \u00d6ffentlichkeit zug\u00e4nglich sind. \n\nRisikowarnung\nCFDs sind komplexe Instrumente und gehen wegen der Hebelwirkung mit dem hohen Risiko einher, schnell Geld zu verlieren. 80% der Kleinanlegerkonten verlieren Geld beim CFD-Handel mit diesem Anbieter. Sie sollten \u00fcberlegen, ob Sie verstehen, wie CFDs funktionieren, und ob Sie es sich leisten k\u00f6nnen, das hohe Risiko einzugehen, Ihr Geld zu verlieren. \nAnlageerfolge in der Vergangenheit garantieren keine Erfolge in der Zukunft. Weitere Informationen finden Sie auf unserer Website: www.cmcmarkets.de\nDie hier vorgestellten  Inhalte dienen lediglich der allgemeinen Information \u00fcber \u00f6ffentlich bekannte, m\u00f6gliche Trading-Stategien und sind nicht als Handlungs- bzw. Anlageempfehlung zu verstehen.  Inbesondere werden individuelle Anlageziele und finanzielle Umst\u00e4nde einzelner Personen nicht ber\u00fccksichtigt. Der Vortragende  erteilt keine Empfehlung zum Erwerb oder zur Ver\u00e4u\u00dferung bestimmter Finanzinstrumente zu bestimmten Zeitpunkten. Weder CMC Markets noch der Vortragende k\u00f6nnen den Erfolg der vorgestellten m\u00f6glichen Strategien im Einzelfall gew\u00e4hrleisten. Wer auf ihrer Basis Anlageentscheidungen trifft, handelt auf eigene Verantwortung und Gefahr."}}, "statistics": {"viewCount": "950", "likeCount": "19", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/cHtSHT75UAs7NCPO26ujmZQJuJU\"", "id": "hVpwwFqsgFo", "snippet": {"publishedAt": "2019-03-11T09:37:26.000Z", "channelId": "UCyQpfuhftLvrmjxgEzVH78Q", "title": "Fellner! Live: Star-K\u00f6chin Wiener f\u00fcr Gr\u00fcne zur EU-Wahl", "description": "Mit Wolfgang Fellner", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/hVpwwFqsgFo/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/hVpwwFqsgFo/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/hVpwwFqsgFo/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/hVpwwFqsgFo/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/hVpwwFqsgFo/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "OE24.TV", "tags": ["\u00f6sterreich", "news", "oe24", "oe24.TV", "aktuell", "nachrichten", "society", "kultur", "politik", "tagesthemen", "wien"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "de", "localized": {"title": "Fellner! Live: Star-K\u00f6chin Wiener f\u00fcr Gr\u00fcne zur EU-Wahl", "description": "Mit Wolfgang Fellner"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "1544", "likeCount": "12", "dislikeCount": "41", "favoriteCount": "0", "commentCount": "50"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/HfzvoqSJIj7AgLqBLzbSvluONOY\"", "id": "HXE0eaZVMNg", "snippet": {"publishedAt": "2018-10-14T16:51:30.000Z", "channelId": "UCSeil5V81-mEGB1-VNR7YEA", "title": "Live: Ergebnisse, Berichte, Fragen und Antworten rund um die Bayern-Wahl.", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/HXE0eaZVMNg/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/HXE0eaZVMNg/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/HXE0eaZVMNg/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "ntv Nachrichten", "tags": ["Bayern Wahl", "Landtagswahl", "S\u00f6der", "CSU", "Gr\u00fcne", "AFD", "ltwBY18", "Bayern", "SPD", "Bayerischer Landtag", "M\u00fcnchen", "Katharina Schulze", "Freie W\u00e4hler", "Wahl", "Natascha Kohnen", "Prognose", "Hochrechnung", "Ergebnis"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Live: Ergebnisse, Berichte, Fragen und Antworten rund um die Bayern-Wahl.", "description": ""}}, "statistics": {"viewCount": "7696", "likeCount": "32", "dislikeCount": "48", "favoriteCount": "0", "commentCount": "106"}}]}