{"kind": "youtube#videoListResponse", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/pBOM89ISm90_2lWTe1l2VRWMXVY\"", "pageInfo": {"totalResults": 50, "resultsPerPage": 50}, "items": [{"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/WW6orfMpochz9LIilDKMqG8lG7c\"", "id": "GPdihH0E5LY", "snippet": {"publishedAt": "2016-07-25T11:53:27.000Z", "channelId": "UCoGCZaJjOcid2y9ivARsxcg", "title": "Free Riding - Reiten ohne Sattel und Trense (Doku mit Alycia Burton auf DVD)", "description": "Dokumentation auf DVD - hier bestellen / Order from:\nZYX.de: http://goo.gl/e0LnUW\nAMAZON.de: https://goo.gl/WBfb8s\nStreetDate: 20.05.2016\n\nBegleiten Sie Alycia Burton auf ihrer Reise rund um das malerische Neuseeland. Hier beginnt die Geschichte von Alycia, wie Sie als junges M\u00e4dchen ihre Liebe zu Pferden entdeckt und als junge, zielstrebige Frau Ihre Karriere mit dem \u201eFree Riding\u201c schmiedet: Beim \u201cFree Riding\u201d reitet man das Pferd ohne Sattel und Trense, zum Beispiel nur mit einem Halsring oder sogar ganz ohne.\nWer das \u201cFree Riding\u201d lernen m\u00f6chte, eine bessere Beziehung zu seinem Pferd aufbauen m\u00f6chte oder einfach nur das einmalige Reitmaterial in einer atemberaubenden Landschaft sehen m\u00f6chte, f\u00fcr den ist diese DVD genau das Richtige!\n\n \u201eEin Muss f\u00fcr alle Pferdeliebhaber! Ich war so ermutigt und inspiriert, nachdem ich diese DVD angesehen habe \u2013 super Arbeit Alycia\u201c", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GPdihH0E5LY/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GPdihH0E5LY/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GPdihH0E5LY/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "ZYXDvD", "tags": ["ZYXDVD", "Dvd", "ZYX Music", "ZYX", "Pferde", "Dokumentation", "Doku", "Reiten", "Free Rider", "Free Riding", "Alycia Burton", "090204693764", "Neuseeland"], "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "de", "localized": {"title": "Free Riding - Reiten ohne Sattel und Trense (Doku mit Alycia Burton auf DVD)", "description": "Dokumentation auf DVD - hier bestellen / Order from:\nZYX.de: http://goo.gl/e0LnUW\nAMAZON.de: https://goo.gl/WBfb8s\nStreetDate: 20.05.2016\n\nBegleiten Sie Alycia Burton auf ihrer Reise rund um das malerische Neuseeland. Hier beginnt die Geschichte von Alycia, wie Sie als junges M\u00e4dchen ihre Liebe zu Pferden entdeckt und als junge, zielstrebige Frau Ihre Karriere mit dem \u201eFree Riding\u201c schmiedet: Beim \u201cFree Riding\u201d reitet man das Pferd ohne Sattel und Trense, zum Beispiel nur mit einem Halsring oder sogar ganz ohne.\nWer das \u201cFree Riding\u201d lernen m\u00f6chte, eine bessere Beziehung zu seinem Pferd aufbauen m\u00f6chte oder einfach nur das einmalige Reitmaterial in einer atemberaubenden Landschaft sehen m\u00f6chte, f\u00fcr den ist diese DVD genau das Richtige!\n\n \u201eEin Muss f\u00fcr alle Pferdeliebhaber! Ich war so ermutigt und inspiriert, nachdem ich diese DVD angesehen habe \u2013 super Arbeit Alycia\u201c"}}, "statistics": {"viewCount": "58495", "likeCount": "744", "dislikeCount": "16", "favoriteCount": "0", "commentCount": "38"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/gJAO_aiTr_pZKN1ZHdDNj9NEWLU\"", "id": "CmjRi_l7F1g", "snippet": {"publishedAt": "2015-06-07T12:09:11.000Z", "channelId": "UCo-FHFbbgiqUVHU07TbimPQ", "title": "Reiten ohne Sattel", "description": "Heute habe ich einfach mal meinen Mut zusammen genommen und bin auch den 'kleinen' Kando ohne Sattel geritten.\nLeider sind nicht so viele Trab-Passagen dabei, weil mein Programm leider das Video Material gel\u00f6scht hat :( \n\nBei Fabrino sind mehr lustige Sachen dabei, bitte bitte bitte nicht zu ernst nehmen! In gewissen Situationen sind mir die Spr\u00fcche raus gerutscht, nat\u00fcrlich ist das nicht ernst gemeint :)", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/CmjRi_l7F1g/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/CmjRi_l7F1g/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/CmjRi_l7F1g/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/CmjRi_l7F1g/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/CmjRi_l7F1g/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Charlina", "tags": ["Ohne Sattel", "Reiten", "Junges Pferd", "Reiten ohne Sattel", "Lustig"], "categoryId": "15", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Reiten ohne Sattel", "description": "Heute habe ich einfach mal meinen Mut zusammen genommen und bin auch den 'kleinen' Kando ohne Sattel geritten.\nLeider sind nicht so viele Trab-Passagen dabei, weil mein Programm leider das Video Material gel\u00f6scht hat :( \n\nBei Fabrino sind mehr lustige Sachen dabei, bitte bitte bitte nicht zu ernst nehmen! In gewissen Situationen sind mir die Spr\u00fcche raus gerutscht, nat\u00fcrlich ist das nicht ernst gemeint :)"}}, "statistics": {"viewCount": "173862", "likeCount": "1484", "dislikeCount": "910", "favoriteCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/bQz0367Z7SgWiFX57kiIxaq6UJE\"", "id": "kngccn5_laA", "snippet": {"publishedAt": "2017-07-08T11:00:09.000Z", "channelId": "UCekSmnEcuH5kPv57O9KlyOA", "title": "Ohne Sattel Reiten - Freiheit oder Tierqu\u00e4lerei?? | Serenity Horses", "description": "Ist Reiten ohne Sattel sch\u00e4dlich? Eure Meinung - gerne in die Kommentare!\n\nLink zu meiner App: https://play.google.com/store/apps/details?id=com.crowdtv.serenityhorses\n\nZum Pad: * https://baumlos-gluecklich.de/shopware/reitpads/6/fra-bareback-pad-dardo?number=BG10006.2&c=21?sPartner=67\n\nZum Shop: * https://baumlos-gluecklich.de/shopware/?sPartner=67\n\nPostfach:\nhttp://www.serenity-horses.de/p/blog-page_6.html\n\nTermine:\nhttp://www.serenity-horses.de/p/blog-page_26.html\n\nSFH:\nwww.sf-horsemanship.de\n\nSerenity Talk:\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLiz8oJ7gBKnrHRqwzlmebBpOAJh84M0gB\n\nLet's Ride Westernreiten lernen: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLiz8oJ7gBKnpFw8-oCqHcNo5cLKuvaCVP\n\nStallsorgen: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLiz8oJ7gBKnqid9hM844RJmMv7PMtALc1\n\nDiY M\u00e4hnen- und Fliegenspray: \nhttps://youtu.be/lbjgBUSuwVo\n\ndm & Rossmann Haul f\u00fcrs Pferd: \nhttps://youtu.be/14kscS1X3-8\n\nFFAQ: \nhttps://youtu.be/4edtEN1j4zI\n----------------------------\n\nTraining bei mir: (Berlin-Brandenburg)\nhttp://www.serenity-horses.de\n\nIhr findet mich auch hier:\nInstagram: http://instagram.com/serenity_horses\nFacebook: http://facebook.com/serenityhorses\nTwitter: http://twitter.com/Serenity_Horses\nSnapchat: serenity_horses\n\n----------------------------\n\nWeil so viele fragen, hier meine Filmausr\u00fcstung:\n\n* Schnittprogramm: http://amzn.to/24WGfe9\n* DSLR-Kamera: http://amzn.to/1pmdQhE\n* Vlog-Kamera: http://amzn.to/1pmdVBY\n* Helmkamera (GoPro Alternative): http://amzn.to/2cm2Njj\n* Stativ: http://amzn.to/24WGIwM\n* Kletterstativ: http://amzn.to/1pmerQq\n\n----------------------------\n\nMusik by\n\nAhrix - check out here: \n\u25ba Twitter: http://bit.ly/1aMZevv\n\u25ba SoundCloud: http://bit.ly/18fJMZr\n\u25ba Facebook: http://on.fb.me/19BT7Zt\n\u25ba Youtube: http://bit.ly/19BEuFI\n\n\nThastor - check out here:\n\u25b6 Youtube: https://www.youtube.com/user/Thastorcyclone\n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/pages/Thastor/105169859552274\n\u25b6 Amazon: https://www.amazon.de/s/?ie=UTF8&field-keywords=Thastor&index=digital-music\n\u25b6 Twitter: https://twitter.com/Thastor\n\u25b6 Instagram: @thastormusic oder https://www.instagram.com/thastormusic/\n\u25b6 Spotify: https://play.spotify.com/artist/4PmVPdsYRDdEzeK1jYCMVD\n\u25b6 SoundCloud: https://soundcloud.com/thastor\n\n\n-----------\nDie mit * gekennzeichnete Links sind Affiliate-Links, mit denen ihr mich unterst\u00fctzen k\u00f6nnt. Kauft Ihr \u00fcber diese Links etwas, erhalte ich eine kleine Beteiligung daran. F\u00fcr Euch entstehen keine weiteren Kosten. - Dankesch\u00f6n", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/kngccn5_laA/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/kngccn5_laA/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/kngccn5_laA/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/kngccn5_laA/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "Serenity Horses", "tags": ["Pferde", "Reiten", "Serenity Horses", "jhuxcsd", "Reiten ohne Sattel", "Dressur ohne Sattel", "ohne Sattel Reiten sch\u00e4dlich?", "Pferd ohne Sattel", "Training ohne Sattel", "Mias Pferdewelt"], "categoryId": "15", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Ohne Sattel Reiten - Freiheit oder Tierqu\u00e4lerei?? | Serenity Horses", "description": "Ist Reiten ohne Sattel sch\u00e4dlich? Eure Meinung - gerne in die Kommentare!\n\nLink zu meiner App: https://play.google.com/store/apps/details?id=com.crowdtv.serenityhorses\n\nZum Pad: * https://baumlos-gluecklich.de/shopware/reitpads/6/fra-bareback-pad-dardo?number=BG10006.2&c=21?sPartner=67\n\nZum Shop: * https://baumlos-gluecklich.de/shopware/?sPartner=67\n\nPostfach:\nhttp://www.serenity-horses.de/p/blog-page_6.html\n\nTermine:\nhttp://www.serenity-horses.de/p/blog-page_26.html\n\nSFH:\nwww.sf-horsemanship.de\n\nSerenity Talk:\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLiz8oJ7gBKnrHRqwzlmebBpOAJh84M0gB\n\nLet's Ride Westernreiten lernen: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLiz8oJ7gBKnpFw8-oCqHcNo5cLKuvaCVP\n\nStallsorgen: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLiz8oJ7gBKnqid9hM844RJmMv7PMtALc1\n\nDiY M\u00e4hnen- und Fliegenspray: \nhttps://youtu.be/lbjgBUSuwVo\n\ndm & Rossmann Haul f\u00fcrs Pferd: \nhttps://youtu.be/14kscS1X3-8\n\nFFAQ: \nhttps://youtu.be/4edtEN1j4zI\n----------------------------\n\nTraining bei mir: (Berlin-Brandenburg)\nhttp://www.serenity-horses.de\n\nIhr findet mich auch hier:\nInstagram: http://instagram.com/serenity_horses\nFacebook: http://facebook.com/serenityhorses\nTwitter: http://twitter.com/Serenity_Horses\nSnapchat: serenity_horses\n\n----------------------------\n\nWeil so viele fragen, hier meine Filmausr\u00fcstung:\n\n* Schnittprogramm: http://amzn.to/24WGfe9\n* DSLR-Kamera: http://amzn.to/1pmdQhE\n* Vlog-Kamera: http://amzn.to/1pmdVBY\n* Helmkamera (GoPro Alternative): http://amzn.to/2cm2Njj\n* Stativ: http://amzn.to/24WGIwM\n* Kletterstativ: http://amzn.to/1pmerQq\n\n----------------------------\n\nMusik by\n\nAhrix - check out here: \n\u25ba Twitter: http://bit.ly/1aMZevv\n\u25ba SoundCloud: http://bit.ly/18fJMZr\n\u25ba Facebook: http://on.fb.me/19BT7Zt\n\u25ba Youtube: http://bit.ly/19BEuFI\n\n\nThastor - check out here:\n\u25b6 Youtube: https://www.youtube.com/user/Thastorcyclone\n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/pages/Thastor/105169859552274\n\u25b6 Amazon: https://www.amazon.de/s/?ie=UTF8&field-keywords=Thastor&index=digital-music\n\u25b6 Twitter: https://twitter.com/Thastor\n\u25b6 Instagram: @thastormusic oder https://www.instagram.com/thastormusic/\n\u25b6 Spotify: https://play.spotify.com/artist/4PmVPdsYRDdEzeK1jYCMVD\n\u25b6 SoundCloud: https://soundcloud.com/thastor\n\n\n-----------\nDie mit * gekennzeichnete Links sind Affiliate-Links, mit denen ihr mich unterst\u00fctzen k\u00f6nnt. Kauft Ihr \u00fcber diese Links etwas, erhalte ich eine kleine Beteiligung daran. F\u00fcr Euch entstehen keine weiteren Kosten. - Dankesch\u00f6n"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "40646", "likeCount": "1367", "dislikeCount": "57", "favoriteCount": "0", "commentCount": "526"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/L36xucMxQKXjZNptjI1U685A7U8\"", "id": "pCI6Lve-AVo", "snippet": {"publishedAt": "2017-07-21T09:14:21.000Z", "channelId": "UCvpbMtiqJAciEPAtzuzZNcw", "title": "Reiten ohne Sattel - ohne Bedenken m\u00f6glich?", "description": "Mein Online-Intensivseminar: http://bit.ly/y18_online_intensivseminar\n\nIn diesem Video antworte ich Dir auf die Frage ob man ohne Bedenken ohne Sattel reiten kann. Dazu habe ich immer wieder Fragen bekommen.\nEs ist nat\u00fcrlich ein sch\u00f6nes Gef\u00fchl so auf dem Pferder\u00fccken zu sitzen, aber man muss nat\u00fcrlich dabei immer auf das Pferd achten, sodass es davon keine Sch\u00e4den von sich tr\u00e4gt.\n____________________________________\n\nMeine Facebook Seite:\nhttps://www.facebook.com/kenziedysli.freiheitsdressur/\n\nMeine Homepage:\nhttp://bit.ly/y18_kenzie_dysli\n\nMein Instagram Account:\nhttps://www.instagram.com/kenziejoanadysli/ \n\nDie Hacienda Buena Suerte in Andalusien:\nhttp://www.dysli.net/ \n\nEmail:\ninfo@kenzie-dysli.de", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/pCI6Lve-AVo/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/pCI6Lve-AVo/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/pCI6Lve-AVo/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/pCI6Lve-AVo/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "Kenzie Dysli", "tags": ["Reiten", "Knotenhalfter", "ohne Sattel", "freies Reiten", "Sattellage", "R\u00fccken", "Reiter", "Gewicht", "Probleme", "problemlos", "Kenzie Dysli", "Pferdetraining", "Freiheitsdressur", "Schaden", "kenzie dyslie", "kenzi dysli", "natural horsemanship", "kenzie dysli freiheitsdressur", "bodenarbeit mit pferden \u00fcbungen", "horsemanship", "halsring reiten", "reiten mit halsring", "kenzie dysli bodenarbeit", "ohne sattel reiten", "reiten ohne sattel", "kenzie dysli ostwind", "dysli kenzie", "pferde", "bodenarbeit"], "categoryId": "15", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Reiten ohne Sattel - ohne Bedenken m\u00f6glich?", "description": "Mein Online-Intensivseminar: http://bit.ly/y18_online_intensivseminar\n\nIn diesem Video antworte ich Dir auf die Frage ob man ohne Bedenken ohne Sattel reiten kann. Dazu habe ich immer wieder Fragen bekommen.\nEs ist nat\u00fcrlich ein sch\u00f6nes Gef\u00fchl so auf dem Pferder\u00fccken zu sitzen, aber man muss nat\u00fcrlich dabei immer auf das Pferd achten, sodass es davon keine Sch\u00e4den von sich tr\u00e4gt.\n____________________________________\n\nMeine Facebook Seite:\nhttps://www.facebook.com/kenziedysli.freiheitsdressur/\n\nMeine Homepage:\nhttp://bit.ly/y18_kenzie_dysli\n\nMein Instagram Account:\nhttps://www.instagram.com/kenziejoanadysli/ \n\nDie Hacienda Buena Suerte in Andalusien:\nhttp://www.dysli.net/ \n\nEmail:\ninfo@kenzie-dysli.de"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "78705", "likeCount": "3421", "dislikeCount": "18", "favoriteCount": "0", "commentCount": "205"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/tcU8dwOlD9lCqIEnyfxJn9mnO6o\"", "id": "XocEHrB6PoQ", "snippet": {"publishedAt": "2016-08-04T15:04:09.000Z", "channelId": "UC4Lb62OE7kO_6pFYnLjRnsw", "title": "Ohne Sattel aufsteigen aufs Pferd", "description": "Wir haben euch eine Mischung aus lustigen Aufstiegsversuchen \u00fcber die Jahre hinweg zusammengestellt. Dabei ist kein Pferd und Mensch verletzt worden oder zu schaden gekommen. Es ist einfach witzig anzusehen und du darfst dich dabei am\u00fcsieren.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/XocEHrB6PoQ/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/XocEHrB6PoQ/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/XocEHrB6PoQ/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/XocEHrB6PoQ/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "Pferdehof Koaser Minerl", "tags": ["Pferde", "reiten", "fun", "spa\u00df", "win", "fails"], "categoryId": "15", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "de", "localized": {"title": "Ohne Sattel aufsteigen aufs Pferd", "description": "Wir haben euch eine Mischung aus lustigen Aufstiegsversuchen \u00fcber die Jahre hinweg zusammengestellt. Dabei ist kein Pferd und Mensch verletzt worden oder zu schaden gekommen. Es ist einfach witzig anzusehen und du darfst dich dabei am\u00fcsieren."}}, "statistics": {"viewCount": "1391454", "likeCount": "4953", "dislikeCount": "1606", "favoriteCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/De3eAYj4gf2bwg2fJKyDAcW1PHM\"", "id": "YAIzy50JDTc", "snippet": {"publishedAt": "2013-06-27T04:58:44.000Z", "channelId": "UCGfjK953-G40Olt6wm2MM_A", "title": "Wie man ohne Zuegel, Trense und Sattel reitet", "description": "In diesem Video erklaere und zeige ich, wie man ohne Sattel, Trense, Zuegel reiten kann, nur mit Hilfe der eigenen Balance/dem eigenen Gleichgewicht. Um ein Pferd zu reiten, ist es nicht notwendig, an den Zuegeln zu zerren, dem Pferd im Maul rumzureissen oder es in Unmengen von Hilfszuegeln reinzuzwaengen - es geht auch anders! Es reicht aus, sein eigenes Gleichgewicht zu verlagern und zu kontrollieren. Natuerlich gehoert dazu auch ein Pferd, dass zuhoert und nicht jede Gelegenheit nutzt, um wegzulaufen, aber man hat mehr Kontrolle ohne Zuegel und Sattel als man denkt und es hilft, den eigenen Sitz zu verbessern und gemeinsam mit dem Pferd zu arbeiten.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/YAIzy50JDTc/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/YAIzy50JDTc/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/YAIzy50JDTc/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/YAIzy50JDTc/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "Marenlene", "tags": ["Wie man ohne Zuegel", "Trense und Sattel reitet", "Pferd Australien Training", "Natuerliches Reiten"], "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Wie man ohne Zuegel, Trense und Sattel reitet", "description": "In diesem Video erklaere und zeige ich, wie man ohne Sattel, Trense, Zuegel reiten kann, nur mit Hilfe der eigenen Balance/dem eigenen Gleichgewicht. Um ein Pferd zu reiten, ist es nicht notwendig, an den Zuegeln zu zerren, dem Pferd im Maul rumzureissen oder es in Unmengen von Hilfszuegeln reinzuzwaengen - es geht auch anders! Es reicht aus, sein eigenes Gleichgewicht zu verlagern und zu kontrollieren. Natuerlich gehoert dazu auch ein Pferd, dass zuhoert und nicht jede Gelegenheit nutzt, um wegzulaufen, aber man hat mehr Kontrolle ohne Zuegel und Sattel als man denkt und es hilft, den eigenen Sitz zu verbessern und gemeinsam mit dem Pferd zu arbeiten."}}, "statistics": {"viewCount": "290302", "likeCount": "3462", "dislikeCount": "170", "favoriteCount": "0", "commentCount": "335"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/kzifFeJOzu12DdA5ELFSNqw9fXc\"", "id": "0Pe5MSzFeKs", "snippet": {"publishedAt": "2018-02-18T18:21:41.000Z", "channelId": "UCII3I32_3yCwS7NwqfLb99w", "title": "Reiten ohne Sattel nur mit Halfter und am Schluss legt sich Imitado noch hin....", "description": "My name is Lea, I am 14 years old and I live with my three horses in Germany. My horses are called Gisi (Doc\u2019s Gismor Boy, 19 years old, he is the Painthorse), Imi (Imitado, 13, Purarazaespanola) and my new one is Imperioso (he is the black one, 6, and Purarazaespanola too). My Horses live in a beautiful openstable where they can run the whole day with their herd (40 horses). I love to watch them there...\nPlease visit me on my other channels \u2b07\ufe0f Instagram & Facebook \n\nMein Name ist Lea-Sophie, ich bin 14 Jahre alt und komme aus Bayern. Wir, das hei\u00dft meine Eltern und ich, haben 3 Pferde. Imi, der Schimmel, ist ein 13 j\u00e4hriger P.R.E. Wallach. Wir haben ihn vor 7 Jahren fast zeitgleich mit Gisi, dem Painthorse Wallach gekauft. Auf den beiden habe ich Reiten gelernt. Imperioso, der Rappe, ist 6 Jahre alt und erst ein paar Monate bei uns. Wir haben ihn bei unserem letzten Spanienurlaub in Andalusien gefunden und mit nach Hause genommen. Ich bilde Imi und Impi selber aus und habe viele Lehrg\u00e4nge und Reitstunden.\nMit Imi gehe ich mittlerweile Klasse M und wir haben schon einige Working Equitation Turniere zusammen gewinnen k\u00f6nnen. Mit Impi stehe ich noch ganz am Anfang, wir werden im Fr\u00fchjahr unsere ersten Working Turniere zusammen starten (Klasse A).\n\n\nMeine anderen Kan\u00e4le:\n\nInstagram: https://www.instagram.com/lea_jell_working_equitation \n\nFacebook: https://www.facebook.com/LeaSophieJell", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/0Pe5MSzFeKs/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/0Pe5MSzFeKs/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/0Pe5MSzFeKs/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/0Pe5MSzFeKs/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "Lea Jell Working Equitation", "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Reiten ohne Sattel nur mit Halfter und am Schluss legt sich Imitado noch hin....", "description": "My name is Lea, I am 14 years old and I live with my three horses in Germany. My horses are called Gisi (Doc\u2019s Gismor Boy, 19 years old, he is the Painthorse), Imi (Imitado, 13, Purarazaespanola) and my new one is Imperioso (he is the black one, 6, and Purarazaespanola too). My Horses live in a beautiful openstable where they can run the whole day with their herd (40 horses). I love to watch them there...\nPlease visit me on my other channels \u2b07\ufe0f Instagram & Facebook \n\nMein Name ist Lea-Sophie, ich bin 14 Jahre alt und komme aus Bayern. Wir, das hei\u00dft meine Eltern und ich, haben 3 Pferde. Imi, der Schimmel, ist ein 13 j\u00e4hriger P.R.E. Wallach. Wir haben ihn vor 7 Jahren fast zeitgleich mit Gisi, dem Painthorse Wallach gekauft. Auf den beiden habe ich Reiten gelernt. Imperioso, der Rappe, ist 6 Jahre alt und erst ein paar Monate bei uns. Wir haben ihn bei unserem letzten Spanienurlaub in Andalusien gefunden und mit nach Hause genommen. Ich bilde Imi und Impi selber aus und habe viele Lehrg\u00e4nge und Reitstunden.\nMit Imi gehe ich mittlerweile Klasse M und wir haben schon einige Working Equitation Turniere zusammen gewinnen k\u00f6nnen. Mit Impi stehe ich noch ganz am Anfang, wir werden im Fr\u00fchjahr unsere ersten Working Turniere zusammen starten (Klasse A).\n\n\nMeine anderen Kan\u00e4le:\n\nInstagram: https://www.instagram.com/lea_jell_working_equitation \n\nFacebook: https://www.facebook.com/LeaSophieJell"}}, "statistics": {"viewCount": "20591", "likeCount": "464", "dislikeCount": "14", "favoriteCount": "0", "commentCount": "19"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/q93LJXw9bg_-mCvFaJ5ohM94uYw\"", "id": "SBuqQVMDWXA", "snippet": {"publishedAt": "2016-08-27T07:00:02.000Z", "channelId": "UCre3_UbTEa5aSkqqZJtnNkg", "title": "Reittagebuch mit Hannah \u272e Tag 2: Reiten ohne Sattel", "description": "Hi Leute, am zweiten Tag haben wir uns einen Halsring besorgt, um ein paar Sachen ohne Sattel auszuprobieren. Liebe Gr\u00fc\u00dfe, Eure Mia\n\nSchaut auch bei Hannahs Kanal \"MyDressageHorses\" vorbei:\nhttps://www.youtube.com/user/lexa2000st\n\nMIAS PFERDEWELT SHIRTS & HANDYH\u00dcLLEN\nhttp://miaspferdewelt.de/fanshop\n\n\nMehr Fotos und Infos \u00fcber Mias Pferdewelt findet ihr auch auf ...\n\nInstagram: @MiasPferdewelt\nhttps://instagram.com/MiasPferdewelt\n\nFacebook: @MiasPferdewelt\nhttps://www.facebook.com/MiasPferdewelt", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/SBuqQVMDWXA/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/SBuqQVMDWXA/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/SBuqQVMDWXA/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/SBuqQVMDWXA/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/SBuqQVMDWXA/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Mias Pferdewelt", "tags": ["pferdevideos", "reiten", "pferd", "pferde", "stall", "trab", "schritt", "reitstunde", "galopp", "fma", "follow me around"], "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "de", "localized": {"title": "Reittagebuch mit Hannah \u272e Tag 2: Reiten ohne Sattel", "description": "Hi Leute, am zweiten Tag haben wir uns einen Halsring besorgt, um ein paar Sachen ohne Sattel auszuprobieren. Liebe Gr\u00fc\u00dfe, Eure Mia\n\nSchaut auch bei Hannahs Kanal \"MyDressageHorses\" vorbei:\nhttps://www.youtube.com/user/lexa2000st\n\nMIAS PFERDEWELT SHIRTS & HANDYH\u00dcLLEN\nhttp://miaspferdewelt.de/fanshop\n\n\nMehr Fotos und Infos \u00fcber Mias Pferdewelt findet ihr auch auf ...\n\nInstagram: @MiasPferdewelt\nhttps://instagram.com/MiasPferdewelt\n\nFacebook: @MiasPferdewelt\nhttps://www.facebook.com/MiasPferdewelt"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "375235", "likeCount": "5822", "dislikeCount": "271", "favoriteCount": "0", "commentCount": "649"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/MJ_PmiCbKwoXEaHo55AOnQBCZeY\"", "id": "uaagPXIBowo", "snippet": {"publishedAt": "2013-05-21T16:22:58.000Z", "channelId": "UC1rmFPp6Vnqgl0Rx4kjS_IA", "title": "Kenzie Dysli reitet die Doma Vaquera ohne Sattel und Zaumzeug (www-pferde-magazin.info)", "description": "Das gesamte Portrait \u00fcber Kenzie Dysli mit weiteren Filmen, Interviews und Hintergrundwissen finden Sie unter: http://www.pferde-magazin.info/themenspecials/artikel?kenzie-dysli-pferdetrainer-horseman-doma-vaquera-garrocha-175\n\nAufgewachsen ist Kenzie Dysli in Spanien auf der Hacienda Buena Suerte, ein 250 ha gro\u00dfer und zum gr\u00f6\u00dften Teil sich selbstversorgender Gutshof in Andalusien. Von ihrer Mutter, Magda Bayer-Dysli, einer erfahrenden Gel\u00e4ndereiterin und Reitlehrerin f\u00fcr iberische Reitweisen, bekam sie die Begeisterung f\u00fcr die Doma Vaquera in die Wiege gelegt. Und ihr Vater ist kein anderer als die Westernreitlegende Jean-Claude Dysli, der als einer der Pioniere der europ\u00e4ischen Westernszene gilt und die ersten Quarter Horses von Amerika nach Europa brachte. Von ihm hat sie die Leidenschaft f\u00fcr Horsemanship und das Westernreiten.\n\nMehr \u00fcber Kenzie Dysli auf www.pferde-magazin.info", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/uaagPXIBowo/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/uaagPXIBowo/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/uaagPXIBowo/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/uaagPXIBowo/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/uaagPXIBowo/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "PferdeMagazinInfo", "tags": ["reiten", "pferde", "pferdegesundheit", "rassen", "pferderassen", "rasseportrait", "Pferdeausbildung", "pferdeerziehung", "pferdetrainer", "pferdefotografen", "pferdespiele", "voltigieren", "zirkuslektionen", "horseman", "horsemanship", "pferdetraining", "pferdemagazin", "pferde-magazin", "magazin pferd", "kenzie dysli", "kenzie", "dysli", "Doma vaquera", "garrocha", "ostwind", "pferdetrainerin", "equitana", "equitana 2013", "arbeitsreitweise", "spanien", "spanier", "jean-claude dysli", "Hacienda Buena Suerte"], "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Kenzie Dysli reitet die Doma Vaquera ohne Sattel und Zaumzeug (www-pferde-magazin.info)", "description": "Das gesamte Portrait \u00fcber Kenzie Dysli mit weiteren Filmen, Interviews und Hintergrundwissen finden Sie unter: http://www.pferde-magazin.info/themenspecials/artikel?kenzie-dysli-pferdetrainer-horseman-doma-vaquera-garrocha-175\n\nAufgewachsen ist Kenzie Dysli in Spanien auf der Hacienda Buena Suerte, ein 250 ha gro\u00dfer und zum gr\u00f6\u00dften Teil sich selbstversorgender Gutshof in Andalusien. Von ihrer Mutter, Magda Bayer-Dysli, einer erfahrenden Gel\u00e4ndereiterin und Reitlehrerin f\u00fcr iberische Reitweisen, bekam sie die Begeisterung f\u00fcr die Doma Vaquera in die Wiege gelegt. Und ihr Vater ist kein anderer als die Westernreitlegende Jean-Claude Dysli, der als einer der Pioniere der europ\u00e4ischen Westernszene gilt und die ersten Quarter Horses von Amerika nach Europa brachte. Von ihm hat sie die Leidenschaft f\u00fcr Horsemanship und das Westernreiten.\n\nMehr \u00fcber Kenzie Dysli auf www.pferde-magazin.info"}}, "statistics": {"viewCount": "421450", "likeCount": "3996", "dislikeCount": "79", "favoriteCount": "0", "commentCount": "338"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/aPDRKIcEe5_mRFpnte_9otnlsik\"", "id": "eCuP4LThnYk", "snippet": {"publishedAt": "2017-08-30T05:00:01.000Z", "channelId": "UCOsfW4RVBAtbWssoGts_8-w", "title": "Das ERSTE mal ohne SATTEL reiten", "description": "Mein neuer Kanal: https://www.youtube.com/channel/UCFSfKjWhoaEMvt3jTuzg0Jw\n\nFranzis Kanal: https://www.youtube.com/channel/UCMHrvNRZhklkeOcJFDwtoeA", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/eCuP4LThnYk/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/eCuP4LThnYk/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/eCuP4LThnYk/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/eCuP4LThnYk/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/eCuP4LThnYk/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Wanda Horses", "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Das ERSTE mal ohne SATTEL reiten", "description": "Mein neuer Kanal: https://www.youtube.com/channel/UCFSfKjWhoaEMvt3jTuzg0Jw\n\nFranzis Kanal: https://www.youtube.com/channel/UCMHrvNRZhklkeOcJFDwtoeA"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "13523", "likeCount": "361", "dislikeCount": "47", "favoriteCount": "0", "commentCount": "79"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/0QUSykZLl64MIBuAVmQx-BquzMo\"", "id": "8zcLCZMcg50", "snippet": {"publishedAt": "2016-04-06T19:34:26.000Z", "channelId": "UC-jBovqroUXrTIW1rAzKiwg", "title": "FAAAAIL! (Outtakes ohne Sattel)", "description": "DIESES VIDEO IST PURER SPASS UND \u00dcBERHAUPT NICHT ERNST ZU NEHMEN!!\nDa viele so viel fragen: ICH WOHNE AUF GRAN CANARIA :) \nTja, das passiert wenn man auf die dumme Idee kommt ohne Sattel zu springen wenn man das Pferd am Vortag mit einer halben Flasche Weichsp\u00fcler gebadet hat.\nThe day before we gave him a bath, so he was slippery. And I thought about the silly idea to jump him without saddle.\n\n~  Facebook: https://www.facebook.com/xZauberpferdx1/", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/8zcLCZMcg50/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/8zcLCZMcg50/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/8zcLCZMcg50/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/8zcLCZMcg50/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "xZauberpferdx", "tags": ["pferd", "pferde", "horse", "horses", "fail", "outtake", "outtakes", "caballo", "caballos", "Ohne Sattel", "no saddle", "free", "jump", "jumping", "springen", "sprung", "spr\u00fcnge", "salto", "raffa", "tinker", "gypsy vanner", "irish cob", "xZauberpferdx", "FAIL", "funny"], "categoryId": "15", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "FAAAAIL! (Outtakes ohne Sattel)", "description": "DIESES VIDEO IST PURER SPASS UND \u00dcBERHAUPT NICHT ERNST ZU NEHMEN!!\nDa viele so viel fragen: ICH WOHNE AUF GRAN CANARIA :) \nTja, das passiert wenn man auf die dumme Idee kommt ohne Sattel zu springen wenn man das Pferd am Vortag mit einer halben Flasche Weichsp\u00fcler gebadet hat.\nThe day before we gave him a bath, so he was slippery. And I thought about the silly idea to jump him without saddle.\n\n~  Facebook: https://www.facebook.com/xZauberpferdx1/"}}, "statistics": {"viewCount": "235165", "likeCount": "2192", "dislikeCount": "323", "favoriteCount": "0", "commentCount": "230"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/cOFEd3wPtys8UsIi6VIJcEnatiI\"", "id": "SuB-kpawNtE", "snippet": {"publishedAt": "2016-01-24T21:18:20.000Z", "channelId": "UCAZfj8yvjossRMznug2ylDA", "title": "Fridolyin | Gebissloses Turnier | 6 j\u00e4hrigem Wallach", "description": "J\u00fcngstes Pferd und als Einzige auch noch ohne Sattel unterwegs :) \nErgab 7,4 und den dritten Platz\n\nEs w\u00fcrde mich freuen wenn ihr auf unserer Seite einen Daumen hoch hinterlasst ... wenn es euch gefallen hat :)\n\nFolgt uns auch auf Facebook: https://Facebook.com/Fridolyin\n\nUnd auch auf Instagram : Fridolyin", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/SuB-kpawNtE/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/SuB-kpawNtE/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/SuB-kpawNtE/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/SuB-kpawNtE/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "Fridolyin - Ellen", "tags": ["Fridolyin", "Lotta", "gebisslos Turnier", "ohne Sattel", "WBO", "Dressage", "Jumping", "Fiedertanz", "Hannoveraner", "Trakehner", "Wallach", "8 years old", "dressagehorse", "brown", "horsemanship", "horseshow", "horsepower"], "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Fridolyin | Gebissloses Turnier | 6 j\u00e4hrigem Wallach", "description": "J\u00fcngstes Pferd und als Einzige auch noch ohne Sattel unterwegs :) \nErgab 7,4 und den dritten Platz\n\nEs w\u00fcrde mich freuen wenn ihr auf unserer Seite einen Daumen hoch hinterlasst ... wenn es euch gefallen hat :)\n\nFolgt uns auch auf Facebook: https://Facebook.com/Fridolyin\n\nUnd auch auf Instagram : Fridolyin"}}, "statistics": {"viewCount": "271177", "likeCount": "7559", "dislikeCount": "103", "favoriteCount": "0", "commentCount": "704"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/4HCiKYWYX32H02WCcv1wHq5nLIg\"", "id": "dwF9YbX4Ss0", "snippet": {"publishedAt": "2017-02-12T10:03:01.000Z", "channelId": "UCrW0izUrQbcQYS34urOoR9Q", "title": "Meine Reitstunde ohne Sattel im Oktober 2015", "description": "Es ist  zwar schon eine Weile her, seit dieses Video aufgenommen wurde, aber ich wollte es gerne trotzdem mit euch teilen. \nIch hoffe euch st\u00f6rt das nicht.\nEs ist sozusagen Live kommentiert von meiner Reitlehrerin.\n\nIch hoffe ihr habt Spa\u00df!\nEure Amelie", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/dwF9YbX4Ss0/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/dwF9YbX4Ss0/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/dwF9YbX4Ss0/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "DieWeltderAmelie", "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Meine Reitstunde ohne Sattel im Oktober 2015", "description": "Es ist  zwar schon eine Weile her, seit dieses Video aufgenommen wurde, aber ich wollte es gerne trotzdem mit euch teilen. \nIch hoffe euch st\u00f6rt das nicht.\nEs ist sozusagen Live kommentiert von meiner Reitlehrerin.\n\nIch hoffe ihr habt Spa\u00df!\nEure Amelie"}}, "statistics": {"viewCount": "991", "likeCount": "16", "dislikeCount": "1", "favoriteCount": "0", "commentCount": "6"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/C2CT9kczeyIW_M1ty0_KNtlm5JU\"", "id": "-3NGETyF0fA", "snippet": {"publishedAt": "2015-05-01T18:51:57.000Z", "channelId": "UCTUOG0ENYB_GJBjaBhievNw", "title": "Reiten ohne Sattel: Sch\u00e4dlich?", "description": "F\u00fcr uns Reiter kann Reiten ohne Sattel sooo sch\u00f6n sein! Man ist ganz nah an seinem Pferd und sp\u00fcrt das kuschlige Fell unter sich. Aber ist das Reiten ohne Sattel auch f\u00fcr die Pferde immer so sch\u00f6n wie f\u00fcr uns?\n\nKlick dich jetzt rein und erfahre von Sandra:\n- F\u00fcr welche Pferder\u00fccken das Reiten ohne Sattel geeignet sind.\n- Bei welchen Pferder\u00fccken du der Gesundheit zuliebe besser davon absehen solltest.\n- F\u00fcr welche Trainingsarten das Reiten ohne Sattel in Ordnung geht (+ f\u00fcr welche weniger).\n\nLiebe Gr\u00fc\u00dfe, von Sandra & Team\n\nPS. Kennst du schon Sandras Fachartikel zum Thema Satteldruckmessung? Die beschriebenen Ergebnisse lassen sich n\u00e4mlich auch wunderbar \u00fcbertragen auf das Reiten OHNE Sattel :) http://bit.ly/Fachartikel_Satteldruckmessung\n\n\n_______________________________________________________\n\n\nDu bist an der ganzheitlichen Ausbildung und Gesunderhaltung deines Vierbeiners interessiert? Du m\u00f6chtest ein rittiges, losgelassenes, gesundes und vorallem gl\u00fcckliches Pferd?\nDann melde dich KOSTENLOS zu meinem Infoletter \"Gesundes Pferd\" an und erhalten monatlich GRATIS Informationen rund um die Themen: Pferdef\u00fctterung, Pferdeausbildung, Pferdegesundheit von Kopf bis Huf, zirzensische Gymnastik, Seminarangebot und vieles mehr!\n\n\u25ba\u25ba\u25ba Melde dich hier zum KOSTENLOSEN INFOLETTER an: http://www.sandrafencl.com/category/newsletter-110/\n\u25ba\u25ba\u25ba ODER sende mir einfach eine kurze E-MAIL an info@sandrafencl.com\n\nIch freue mich auf dich!!!\nDeine Sandra\n\n\nP.S. Auf meiner Facebookseite www.facebook.com/sandra.fencl gibt es T\u00c4GLICH tolle Beitr\u00e4ge, spannende News & super Gewinnspiele!\n\nP.P.S. Alle meine Facebook-Seiten und Gruppen findest du auf einen Blick hier:\n\u25ba http://www.facebook.com/sandra.fencl\n\u25ba http://www.facebook.com/pferdetherapie\n\u25ba http://www.facebook.com/sandrafenclphotography\n\u25ba http://www.facebook.com/groups/gesundespferd/\n\nP.P.P.S. Unbedingt auch meinen neuen Youtube-Kanal abonnieren und keine informativen Videos mehr verpassen:\n\u25ba https://www.youtube.com/c/SandraFencl1001\n\nP.P.P.P.S. Folge mir bei meiner t\u00e4glichen Arbeit mit den Pferden auf INSTAGRAM @sandra.fencl oder hier:\n\u25ba https://www.instagram.com/sandra.fencl/", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-3NGETyF0fA/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-3NGETyF0fA/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-3NGETyF0fA/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-3NGETyF0fA/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-3NGETyF0fA/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Sandra Fencl", "tags": ["Reiten ohne Sattel", "Training ohne Sattel", "Springen ohne Sattel", "Dressur ohne Sattel", "Pferd ohne Sattel", "Sattel"], "categoryId": "15", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Reiten ohne Sattel: Sch\u00e4dlich?", "description": "F\u00fcr uns Reiter kann Reiten ohne Sattel sooo sch\u00f6n sein! Man ist ganz nah an seinem Pferd und sp\u00fcrt das kuschlige Fell unter sich. Aber ist das Reiten ohne Sattel auch f\u00fcr die Pferde immer so sch\u00f6n wie f\u00fcr uns?\n\nKlick dich jetzt rein und erfahre von Sandra:\n- F\u00fcr welche Pferder\u00fccken das Reiten ohne Sattel geeignet sind.\n- Bei welchen Pferder\u00fccken du der Gesundheit zuliebe besser davon absehen solltest.\n- F\u00fcr welche Trainingsarten das Reiten ohne Sattel in Ordnung geht (+ f\u00fcr welche weniger).\n\nLiebe Gr\u00fc\u00dfe, von Sandra & Team\n\nPS. Kennst du schon Sandras Fachartikel zum Thema Satteldruckmessung? Die beschriebenen Ergebnisse lassen sich n\u00e4mlich auch wunderbar \u00fcbertragen auf das Reiten OHNE Sattel :) http://bit.ly/Fachartikel_Satteldruckmessung\n\n\n_______________________________________________________\n\n\nDu bist an der ganzheitlichen Ausbildung und Gesunderhaltung deines Vierbeiners interessiert? Du m\u00f6chtest ein rittiges, losgelassenes, gesundes und vorallem gl\u00fcckliches Pferd?\nDann melde dich KOSTENLOS zu meinem Infoletter \"Gesundes Pferd\" an und erhalten monatlich GRATIS Informationen rund um die Themen: Pferdef\u00fctterung, Pferdeausbildung, Pferdegesundheit von Kopf bis Huf, zirzensische Gymnastik, Seminarangebot und vieles mehr!\n\n\u25ba\u25ba\u25ba Melde dich hier zum KOSTENLOSEN INFOLETTER an: http://www.sandrafencl.com/category/newsletter-110/\n\u25ba\u25ba\u25ba ODER sende mir einfach eine kurze E-MAIL an info@sandrafencl.com\n\nIch freue mich auf dich!!!\nDeine Sandra\n\n\nP.S. Auf meiner Facebookseite www.facebook.com/sandra.fencl gibt es T\u00c4GLICH tolle Beitr\u00e4ge, spannende News & super Gewinnspiele!\n\nP.P.S. Alle meine Facebook-Seiten und Gruppen findest du auf einen Blick hier:\n\u25ba http://www.facebook.com/sandra.fencl\n\u25ba http://www.facebook.com/pferdetherapie\n\u25ba http://www.facebook.com/sandrafenclphotography\n\u25ba http://www.facebook.com/groups/gesundespferd/\n\nP.P.P.S. Unbedingt auch meinen neuen Youtube-Kanal abonnieren und keine informativen Videos mehr verpassen:\n\u25ba https://www.youtube.com/c/SandraFencl1001\n\nP.P.P.P.S. Folge mir bei meiner t\u00e4glichen Arbeit mit den Pferden auf INSTAGRAM @sandra.fencl oder hier:\n\u25ba https://www.instagram.com/sandra.fencl/"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "102439", "likeCount": "1030", "dislikeCount": "63", "favoriteCount": "0", "commentCount": "158"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/X8TONaS4x0hzo-X1wFJCtpMKok0\"", "id": "FA8161StWiA", "snippet": {"publishedAt": "2017-04-01T11:58:51.000Z", "channelId": "UCqlUKnQHu0FIZEM_2OumI3w", "title": "Reiten ohne alles?\ud83d\ude31\ud83d\ude4a\ud83d\ude0d", "description": "Hei,\n\nIch zeige Euch heute wie ich Freddy ohne alles reiten, d.h. ohne Sattel, Halsring, Halfer oder Zaum. F\u00fcr manche \u00dcbungen im Galopp habe ich jedoch noch 2 Gerten f\u00fcr die Lenkung gebraucht hahaha.\n\nMusic:\n\nKimBo\nhttps://youtu.be/QE_Ha9Tga18", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/FA8161StWiA/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/FA8161StWiA/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/FA8161StWiA/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/FA8161StWiA/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/FA8161StWiA/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Liberty Duo", "tags": ["Freihheitsdressur", "Free", "work", "ohne", "alles", "Vertrauen", "reiten", "ride", "dangerous", "horse", "sattel", "Zuamzeug", "Halsring", "galopp", "Fliegende Galoppwechsel", "Tinker", "Lewitzerschecke", "baby", "Kind", "child", "pony", "dr"], "categoryId": "15", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Reiten ohne alles?\ud83d\ude31\ud83d\ude4a\ud83d\ude0d", "description": "Hei,\n\nIch zeige Euch heute wie ich Freddy ohne alles reiten, d.h. ohne Sattel, Halsring, Halfer oder Zaum. F\u00fcr manche \u00dcbungen im Galopp habe ich jedoch noch 2 Gerten f\u00fcr die Lenkung gebraucht hahaha.\n\nMusic:\n\nKimBo\nhttps://youtu.be/QE_Ha9Tga18"}}, "statistics": {"viewCount": "13234", "likeCount": "311", "dislikeCount": "7", "favoriteCount": "0", "commentCount": "36"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/5dTj6O9RLHc7Jnb0Un4co8P9ANc\"", "id": "hTYCreVRItM", "snippet": {"publishedAt": "2017-07-21T13:31:26.000Z", "channelId": "UCndnrGztoXd8Mad9jaH_CWA", "title": "SMARTY IM BIERGARTEN?? | OHNE SATTEL | Marina und die Ponys", "description": "DANKE F\u00dcR \u00dcBER 10.000 ABOS!! \u2665\u2665\u2665\n\nVielen Dank, dass du wieder eingeschaltet hast! \u2665\nIn diesem Video nehme ich euch auf einen kleinen Ausritt in einen Biergarten mit. :)\n\nAnfragen bitte an: Robin-Schuster@gmx.net\n\n\u25ba INSTAGRAM: marina_und_die_ponys\nhttps://www.instagram.com/marina_und_die_ponys/\n\n\u00dcber konstruktive Kritik freue ich mich immer gerne! :)\n\nMein Kameraequipment:\n# *DSLR-Kamera: http://amzn.to/2dzQ5Bb\n# *GoPro: http://amzn.to/2dcaihe\n# *Mikrofon: http://amzn.to/2dc8BAx\n# *Licht: http://amzn.to/2dpvKgV\n# *Steadycam: http://amzn.to/2dpvVZG\n\n(Die mit * gekennzeichneten Links sind Affiliate Links die mit dem Partnerprogramm von Amazon zusammenh\u00e4ngen. Diese dienen zur Orientierung und schnellem finden der Produkte und werden je nach Erfolg mit einer Provision ausgezahlt falls diese genutzt werden.)", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/hTYCreVRItM/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/hTYCreVRItM/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/hTYCreVRItM/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/hTYCreVRItM/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/hTYCreVRItM/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Marina und die Ponys", "tags": ["Pferd", "Pferde", "Pony", "Ponys", "Fohlen", "Horse", "Horses", "Reiten", "Riding", "Reitunterricht", "Unterricht", "Dressur", "Springen", "Vielseitigkeit", "Geschicklichkeit", "Turnier", "Turniere", "Sieg", "Siegen", "Wettkampf", "Wettk\u00e4mpfe", "Tiere", "Action", "Haul", "FMA", "How", "to", "Foal", "FAQ", "Schabraken", "GoPro", "Canon", "Movie", "Equestrian", "Gewinnspiel", "EQUIVA"], "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "SMARTY IM BIERGARTEN?? | OHNE SATTEL | Marina und die Ponys", "description": "DANKE F\u00dcR \u00dcBER 10.000 ABOS!! \u2665\u2665\u2665\n\nVielen Dank, dass du wieder eingeschaltet hast! \u2665\nIn diesem Video nehme ich euch auf einen kleinen Ausritt in einen Biergarten mit. :)\n\nAnfragen bitte an: Robin-Schuster@gmx.net\n\n\u25ba INSTAGRAM: marina_und_die_ponys\nhttps://www.instagram.com/marina_und_die_ponys/\n\n\u00dcber konstruktive Kritik freue ich mich immer gerne! :)\n\nMein Kameraequipment:\n# *DSLR-Kamera: http://amzn.to/2dzQ5Bb\n# *GoPro: http://amzn.to/2dcaihe\n# *Mikrofon: http://amzn.to/2dc8BAx\n# *Licht: http://amzn.to/2dpvKgV\n# *Steadycam: http://amzn.to/2dpvVZG\n\n(Die mit * gekennzeichneten Links sind Affiliate Links die mit dem Partnerprogramm von Amazon zusammenh\u00e4ngen. Diese dienen zur Orientierung und schnellem finden der Produkte und werden je nach Erfolg mit einer Provision ausgezahlt falls diese genutzt werden.)"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "253592", "likeCount": "3573", "dislikeCount": "186", "favoriteCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/Hd1ZvJcTt60RQbn4QMiHSmDwul8\"", "id": "4zQN9YtReaY", "snippet": {"publishedAt": "2018-10-16T16:00:00.000Z", "channelId": "UCsUHLGLBckoW-LNqh8RauYg", "title": "SAMMY OHNE SATTEL MIT HALSRING! Stall Vlog Oktober '18 | BinieBo", "description": "Moin ihr Lieben,\n\neigentlich wollte ich euch die Challenge mit Patrick drehen, da es ihm aber die Woche nicht so gut ging, haben wir das erstmal verschoben - es kommt aber noch. \nDaf\u00fcr gibt es heute ein FMA aus dem Stall und ich bin mir sicher, dass wird euch auch gefallen. \n\nDas Video wurde nicht bezahlt aber enth\u00e4lt quasi Werbung wegen der Produkte, die man eben erkennen kann. \n\nVideo vom Scheren: https://www.youtube.com/watch?v=Je1xWjQecAM \n\n\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\nNEU HIER\u2049\ufe0f\nKein Problem: Ich bin Saskia, 26 Jahre jung, komme aus der N\u00e4he von Bremerhaven, studiere Medienwirtschaft und Journalismus in Wilhelmshaven und liebe den Reitsport.\nIch kann mich \u00fcber 4 tolle Pferde in meinem Team freuen. Davon geh\u00f6ren mir Sammy (13 Jahre, Pinto/Hunter Stute, seit 2011 bei mir), My Holly (8 Jahre, Hannoveraner Stute, seit 2015 bei mir)  & Carlsson (9 Jahre, Holsteiner Wallach, bei mir seit 2015). Palu wird mir zur Verf\u00fcgung gestellt. (13 Jahre, Westfalen Wallach, bei mir seit 2016)\n\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\n\ud83d\udc8c\ud83d\udc8c\ud83d\udc8cPostfach: \ud83d\udc8c\ud83d\udc8c\ud83d\udc8c\nBinieBo \nWeserstra\u00dfe 7a\n27612 Loxstedt \n\nMein Blog: http://www.biniebo-blog.de \nFacebook: https://www.facebook.com/biniebo.blog/ \nInstagram: https://www.instagram.com/biniebo/ \nSnapchat: biniebo (alles klein geschrieben)\nE-mail: biniebo@outlook.de\n\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\nMeine Ausr\u00fcstung:\nKamera*: http://amzn.to/2f014EQ\nObjektiv*: http://amzn.to/2ezfHdR \nGimbal*: http://amzn.to/2exfBq4 \nBeleuchtung*: http://amzn.to/2exfLOc \nMikrofon*: http://amzn.to/2eggWQA \nVlog-Cam*: http://amzn.to/2ezjKHa\n\n(Die mit * gekennzeichnete Links sind Affiliate Links/Werbelinks. Diese dienen zur Orientierung und schnellem finden der Produkte und werden je nach Erfolg mit einer Provision ausgezahlt falls diese genutzt werden.)\n\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\nMusik:\nhttps://player.epidemicsound.com/#/", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4zQN9YtReaY/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4zQN9YtReaY/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4zQN9YtReaY/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4zQN9YtReaY/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4zQN9YtReaY/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "BinieBo", "tags": ["fma", "biniebo", "stall alltag", "stall", "pferdestall", "reiten", "halsring", "ohne sattel", "saskia", "sammy", "holly"], "categoryId": "15", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "SAMMY OHNE SATTEL MIT HALSRING! Stall Vlog Oktober '18 | BinieBo", "description": "Moin ihr Lieben,\n\neigentlich wollte ich euch die Challenge mit Patrick drehen, da es ihm aber die Woche nicht so gut ging, haben wir das erstmal verschoben - es kommt aber noch. \nDaf\u00fcr gibt es heute ein FMA aus dem Stall und ich bin mir sicher, dass wird euch auch gefallen. \n\nDas Video wurde nicht bezahlt aber enth\u00e4lt quasi Werbung wegen der Produkte, die man eben erkennen kann. \n\nVideo vom Scheren: https://www.youtube.com/watch?v=Je1xWjQecAM \n\n\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\nNEU HIER\u2049\ufe0f\nKein Problem: Ich bin Saskia, 26 Jahre jung, komme aus der N\u00e4he von Bremerhaven, studiere Medienwirtschaft und Journalismus in Wilhelmshaven und liebe den Reitsport.\nIch kann mich \u00fcber 4 tolle Pferde in meinem Team freuen. Davon geh\u00f6ren mir Sammy (13 Jahre, Pinto/Hunter Stute, seit 2011 bei mir), My Holly (8 Jahre, Hannoveraner Stute, seit 2015 bei mir)  & Carlsson (9 Jahre, Holsteiner Wallach, bei mir seit 2015). Palu wird mir zur Verf\u00fcgung gestellt. (13 Jahre, Westfalen Wallach, bei mir seit 2016)\n\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\n\ud83d\udc8c\ud83d\udc8c\ud83d\udc8cPostfach: \ud83d\udc8c\ud83d\udc8c\ud83d\udc8c\nBinieBo \nWeserstra\u00dfe 7a\n27612 Loxstedt \n\nMein Blog: http://www.biniebo-blog.de \nFacebook: https://www.facebook.com/biniebo.blog/ \nInstagram: https://www.instagram.com/biniebo/ \nSnapchat: biniebo (alles klein geschrieben)\nE-mail: biniebo@outlook.de\n\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\nMeine Ausr\u00fcstung:\nKamera*: http://amzn.to/2f014EQ\nObjektiv*: http://amzn.to/2ezfHdR \nGimbal*: http://amzn.to/2exfBq4 \nBeleuchtung*: http://amzn.to/2exfLOc \nMikrofon*: http://amzn.to/2eggWQA \nVlog-Cam*: http://amzn.to/2ezjKHa\n\n(Die mit * gekennzeichnete Links sind Affiliate Links/Werbelinks. Diese dienen zur Orientierung und schnellem finden der Produkte und werden je nach Erfolg mit einer Provision ausgezahlt falls diese genutzt werden.)\n\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\nMusik:\nhttps://player.epidemicsound.com/#/"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "100535", "likeCount": "4358", "dislikeCount": "32", "favoriteCount": "0", "commentCount": "268"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/Ty02hWyzBAlaLqgTvUwKOnBRO_c\"", "id": "V5jn7T4xZvE", "snippet": {"publishedAt": "2018-07-14T09:00:01.000Z", "channelId": "UClSizILvnPcNjOU9Y9KJy9Q", "title": "\ud83e\udd84 Escada OHNE SATTEL und Gebisslos reiten \ud83e\udd84", "description": "\ud83d\udc49\ud83c\udffb Folgt mir auch gern auf meinen Social Media Seiten:\n\u0277 Instagram: https://www.instagram.com/seksiuniiicorn/?hl=de\n\u0277 Snapchat: seksiuniiicorn\n\n\ud83e\udd84 Kostenlos abonnieren nicht vergessen:\nhttps://www.youtube.com/channel/UClSizILvnPcNjOU9Y9KJy9Q?view_as=subscriber\n\nIn diesem Video bin ich mit Escada ausreiten, und ja Escada geh\u00f6rt Anita! :) Wenn du wissen willst WIESO ich Escada reite, dann schau dir am besten das Video an!!!! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n \nDanke nochmal an Anita, dass ich ihre Pferde reiten darf \u2764\n\nAnita's Kanal:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC40NAZxgMq4I8kF33nOn2Yg\n\nFalls ihr noch mehr Videoideen habt, schreibt es mir gern in die Kommentare \ud83d\ude0a \nIch freue mich \u00fcber jedes Feedback von euch \ud83d\ude0a\n\nAuch Videow\u00fcnsche oder jegliche Fragen sind willkommen.\n\nAlso los geht's! Feel free to comment, like and share. \ud83d\ude18 \n\nDu kennst \"meine\" Pferde noch nicht? \nDann gleich hier klicken!!!\nVorstellungsrunde: https://www.youtube.com/watch?v=blgfLddPg4E&t=3s\n\nWarum ich kein eigenes Pferd habe \ud83d\ude14:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=_qgMDRzPxzs&t=3s\nMein erste Geschicklichkeitsreiten mit Castor:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=TPN_qXt6xik&t=1s\n\nMusik: \nItalian Afternoon von Twin Musicom ist unter der Lizenz Creative Commons Attribution license (https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/) lizenziert.\nInterpret: http://www.twinmusicom.org/\nCarefree von Kevin MacLeod ist unter der Lizenz Creative Commons Attribution license (https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/) lizenziert.\nQuelle: http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1400037\nInterpret: http://incompetech.com/", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/V5jn7T4xZvE/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/V5jn7T4xZvE/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/V5jn7T4xZvE/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/V5jn7T4xZvE/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/V5jn7T4xZvE/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "seksiuniiicorn", "tags": ["horse", "pferd", "hund", "labrador", "reiten", "dog", "love", "fun", "instagram", "snapchat", "youtube", "Spa\u00df", "Hobby", "Dressur", "Springen", "seksiunicorn", "seksiuniiicorn", "equestrian", "hannoveraner", "anita girlietainment", "ohne sattel", "gebisslos", "haflinger"], "categoryId": "15", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "\ud83e\udd84 Escada OHNE SATTEL und Gebisslos reiten \ud83e\udd84", "description": "\ud83d\udc49\ud83c\udffb Folgt mir auch gern auf meinen Social Media Seiten:\n\u0277 Instagram: https://www.instagram.com/seksiuniiicorn/?hl=de\n\u0277 Snapchat: seksiuniiicorn\n\n\ud83e\udd84 Kostenlos abonnieren nicht vergessen:\nhttps://www.youtube.com/channel/UClSizILvnPcNjOU9Y9KJy9Q?view_as=subscriber\n\nIn diesem Video bin ich mit Escada ausreiten, und ja Escada geh\u00f6rt Anita! :) Wenn du wissen willst WIESO ich Escada reite, dann schau dir am besten das Video an!!!! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n \nDanke nochmal an Anita, dass ich ihre Pferde reiten darf \u2764\n\nAnita's Kanal:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC40NAZxgMq4I8kF33nOn2Yg\n\nFalls ihr noch mehr Videoideen habt, schreibt es mir gern in die Kommentare \ud83d\ude0a \nIch freue mich \u00fcber jedes Feedback von euch \ud83d\ude0a\n\nAuch Videow\u00fcnsche oder jegliche Fragen sind willkommen.\n\nAlso los geht's! Feel free to comment, like and share. \ud83d\ude18 \n\nDu kennst \"meine\" Pferde noch nicht? \nDann gleich hier klicken!!!\nVorstellungsrunde: https://www.youtube.com/watch?v=blgfLddPg4E&t=3s\n\nWarum ich kein eigenes Pferd habe \ud83d\ude14:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=_qgMDRzPxzs&t=3s\nMein erste Geschicklichkeitsreiten mit Castor:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=TPN_qXt6xik&t=1s\n\nMusik: \nItalian Afternoon von Twin Musicom ist unter der Lizenz Creative Commons Attribution license (https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/) lizenziert.\nInterpret: http://www.twinmusicom.org/\nCarefree von Kevin MacLeod ist unter der Lizenz Creative Commons Attribution license (https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/) lizenziert.\nQuelle: http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1400037\nInterpret: http://incompetech.com/"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "27602", "likeCount": "1378", "dislikeCount": "35", "favoriteCount": "0", "commentCount": "246"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/3AEhqGyJaje6nA611ianKKbEjhI\"", "id": "MI_kUwtvOFE", "snippet": {"publishedAt": "2018-09-02T23:15:38.000Z", "channelId": "UC86xjubWuNEdHZU6_LAtZfA", "title": "Fia ohne Sattel mit Halfter reiten :)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/MI_kUwtvOFE/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/MI_kUwtvOFE/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/MI_kUwtvOFE/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/MI_kUwtvOFE/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/MI_kUwtvOFE/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Crazy Birch Ranch", "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Fia ohne Sattel mit Halfter reiten :)", "description": ""}}, "statistics": {"viewCount": "546", "likeCount": "11", "dislikeCount": "1", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/LtETISfkbVNAZi6NTamlMQlzIRQ\"", "id": "zRhM1VpfIhU", "snippet": {"publishedAt": "2018-01-12T12:03:31.000Z", "channelId": "UCQgBKjPnTFlUPYz3M9dUufA", "title": "* FMA * Reiten ohne Sattel und Zaumzeug \u2764! Ein Tag am Stall mit meinem Tinker Kenny !", "description": "Ich nehme euch mal wieder einen Tag mit in den Stall! \nKenny und ich hatten eine sch\u00f6ne Trainingseinheit am Stall. Es hat super viel Spa\u00df gemacht ihn mal wieder ohne Zaumzeug und Sattel zu reiten!\nMacht ihr das mit euren Pferden oder Ponys auch?\nIhr wollt mehr FMAs? Dann schaut mal hier:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=usylsR8Ffes&list=PL-S1M5TENCrKLSr1abbzmMAqNR3led4-7\n\nHier findet ihr meine Mist/Morgenroutiene!:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=koP2EcqA1Ac&list=PL-S1M5TENCrK-oUfGa3HhuonDqgNLwPnc&index=5\n\nHier findet ihr den Show in dem es den Halsz\u00fcgel zu kaufen gibt!\nhttp://equi-team-shop.de/\n----------------------------------------------------------\nNeu auf meinem Kanal oder ihr wollt einfach mehr \u00fcber mich und meine Pferde erfahren?\nDann schaut auf meiner Webseite vorbei!\nwww.blindly-follow-horses.de\n----------------------------------------------------------\nMein Equipment:\n\n*Kamera 1 : \nhttps://www.amazon.de/gp/product/B01GG7BNIS?ie=UTF8&tag=blindlyfollow-21&camp=1638&linkCode=xm2&creativeASIN=B01GG7BNIS\n*Kamera 2 :\nhttps://www.amazon.de/gp/product/B00HTV6GB0?ie=UTF8&tag=blindlyfollow-21&camp=1638&linkCode=xm2&creativeASIN=B00HTV6GB0\n*Mikrofon 1:\nhttps://www.amazon.de/gp/product/B00YAZHRZM?ie=UTF8&tag=blindlyfollow-21&camp=1638&linkCode=xm2&creativeASIN=B00YAZHRZM\n*Mikrofon 2 :\nhttps://www.amazon.de/gp/product/B01EUTXC56?ie=UTF8&tag=blindlyfollow-21&camp=1638&linkCode=xm2&creativeASIN=B01EUTXC56\n*Beleuchtung :\nhttps://www.amazon.de/gp/product/B01LXDNNBW?ie=UTF8&tag=blindlyfollow-21&camp=1638&linkCode=xm2&creativeASIN=B01LXDNNBW\n----------------------------------------------------------\n\nHier k\u00f6nnt ihr mit mir Kontakt aufnhemen: \nblindly-follow-horses@t-online.de\n\nPostfach: \nJenny Felscher\nPostfach: 70 02\n59412 Unna\n\n\nGerne k\u00f6nnt ihr mir Post schicken. Wenn ihr einen franktierten R\u00fccksendeumschlag mit rein legt, bekommt ihr gerne eine Autogrammkarte von mir!\n\nHier gehts zu meinen Kan\u00e4len:\nWebseite und Blog: https://www.blindly-follow-horses.de/\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCQgBKjPnTFlUPYz3M9dUufA\nFacebook: https://www.facebook.com/blindly-follow-horses-730401533764035/\nInstagram: https://www.instagram.com/blindly_follow_horses/\n\n----------------------------------------------------------\n\n*Affiliate Link: Du unterst\u00fctzt meinen Kanal wenn Du \u00fcber diesen Link bei Amazon kaufst, da ich eine kleine Verkaufsprovision bekomme.\n\nPR Samples: Dieses Produkt habe ich kostenfrei und bedingungslos erhalten. Ich muss nicht zwingend dar\u00fcber berichten.\n\nBezahlte Promotion wird in meinen Videos IMMER gekennzeichnet!\nAlle Produkte die ich nicht kennzeichne habe ich mit meinem eigenen Geld erworben.\n\nMeine Meinung ist nicht k\u00e4uflich! \n\nGesch\u00e4ftliche Anfragen geren an:\nblindly-follow-horses@t-online.de", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/zRhM1VpfIhU/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/zRhM1VpfIhU/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/zRhM1VpfIhU/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/zRhM1VpfIhU/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/zRhM1VpfIhU/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "blindly follow horses", "tags": ["Pferde", "Pferd", "Pony", "rreiten", "reitsport", "Dressurreiten", "Dressur", "Westernreiten", "Freizeitreiten", "Sattel", "Ausr\u00fcstung", "Eskadron", "Quarter Horse", "Sehnehinderung", "Irish Tinker", "Tinker", "Shetty", "Minishetty", "Bodenarbeit", "Natural horsemanship", "Horsemanship", "parelli", "7 Spiele", "Seven Games", "FMA", "DM", "Haul", "How too"], "categoryId": "15", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "* FMA * Reiten ohne Sattel und Zaumzeug \u2764! Ein Tag am Stall mit meinem Tinker Kenny !", "description": "Ich nehme euch mal wieder einen Tag mit in den Stall! \nKenny und ich hatten eine sch\u00f6ne Trainingseinheit am Stall. Es hat super viel Spa\u00df gemacht ihn mal wieder ohne Zaumzeug und Sattel zu reiten!\nMacht ihr das mit euren Pferden oder Ponys auch?\nIhr wollt mehr FMAs? Dann schaut mal hier:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=usylsR8Ffes&list=PL-S1M5TENCrKLSr1abbzmMAqNR3led4-7\n\nHier findet ihr meine Mist/Morgenroutiene!:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=koP2EcqA1Ac&list=PL-S1M5TENCrK-oUfGa3HhuonDqgNLwPnc&index=5\n\nHier findet ihr den Show in dem es den Halsz\u00fcgel zu kaufen gibt!\nhttp://equi-team-shop.de/\n----------------------------------------------------------\nNeu auf meinem Kanal oder ihr wollt einfach mehr \u00fcber mich und meine Pferde erfahren?\nDann schaut auf meiner Webseite vorbei!\nwww.blindly-follow-horses.de\n----------------------------------------------------------\nMein Equipment:\n\n*Kamera 1 : \nhttps://www.amazon.de/gp/product/B01GG7BNIS?ie=UTF8&tag=blindlyfollow-21&camp=1638&linkCode=xm2&creativeASIN=B01GG7BNIS\n*Kamera 2 :\nhttps://www.amazon.de/gp/product/B00HTV6GB0?ie=UTF8&tag=blindlyfollow-21&camp=1638&linkCode=xm2&creativeASIN=B00HTV6GB0\n*Mikrofon 1:\nhttps://www.amazon.de/gp/product/B00YAZHRZM?ie=UTF8&tag=blindlyfollow-21&camp=1638&linkCode=xm2&creativeASIN=B00YAZHRZM\n*Mikrofon 2 :\nhttps://www.amazon.de/gp/product/B01EUTXC56?ie=UTF8&tag=blindlyfollow-21&camp=1638&linkCode=xm2&creativeASIN=B01EUTXC56\n*Beleuchtung :\nhttps://www.amazon.de/gp/product/B01LXDNNBW?ie=UTF8&tag=blindlyfollow-21&camp=1638&linkCode=xm2&creativeASIN=B01LXDNNBW\n----------------------------------------------------------\n\nHier k\u00f6nnt ihr mit mir Kontakt aufnhemen: \nblindly-follow-horses@t-online.de\n\nPostfach: \nJenny Felscher\nPostfach: 70 02\n59412 Unna\n\n\nGerne k\u00f6nnt ihr mir Post schicken. Wenn ihr einen franktierten R\u00fccksendeumschlag mit rein legt, bekommt ihr gerne eine Autogrammkarte von mir!\n\nHier gehts zu meinen Kan\u00e4len:\nWebseite und Blog: https://www.blindly-follow-horses.de/\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCQgBKjPnTFlUPYz3M9dUufA\nFacebook: https://www.facebook.com/blindly-follow-horses-730401533764035/\nInstagram: https://www.instagram.com/blindly_follow_horses/\n\n----------------------------------------------------------\n\n*Affiliate Link: Du unterst\u00fctzt meinen Kanal wenn Du \u00fcber diesen Link bei Amazon kaufst, da ich eine kleine Verkaufsprovision bekomme.\n\nPR Samples: Dieses Produkt habe ich kostenfrei und bedingungslos erhalten. Ich muss nicht zwingend dar\u00fcber berichten.\n\nBezahlte Promotion wird in meinen Videos IMMER gekennzeichnet!\nAlle Produkte die ich nicht kennzeichne habe ich mit meinem eigenen Geld erworben.\n\nMeine Meinung ist nicht k\u00e4uflich! \n\nGesch\u00e4ftliche Anfragen geren an:\nblindly-follow-horses@t-online.de"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "23185", "likeCount": "1237", "dislikeCount": "10", "favoriteCount": "0", "commentCount": "161"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/yQtdTtTNBC5f8EhNgJMEzIGTQ8c\"", "id": "M1QLRj1kPsk", "snippet": {"publishedAt": "2017-09-15T17:30:01.000Z", "channelId": "UCGHHY6O4zEOrodPsFc8syLw", "title": "Wette gegen Sandra Schneider GEWONNEN! | Aufspringen auf\u00b4s Pferd", "description": "In diesem Video zeige ich euch, wie ich auf meine Pferde aufspringe. Das ist nicht nur sehr praktisch, wenn mal keine Aufstiegshilfe parat steht, sondern auch sehr r\u00fcckenschonend f\u00fcr\u00b4s Pferd, da man nicht seitlich am Sattel h\u00e4ngt. Und man kommt auch ohne fremde Hilfe jeder Zeit ohne Sattel auf sein Pferd. Mit dieser Methode kommt ihr auch auf ein Shire-Horse.\nWenn es euch gefallen hat, w\u00fcrde ich mich freuen, wenn ihr dem Video einen Daumen hoch gebt und meinen Kanal abonniert.\nIch freue mich auf eure Erfahrungen und Fragen :)\n\n*********************************************************************************************\nFAQ Aufspringen: https://youtu.be/rq4A5QffW7g\n-------------------------------------------------------------------\nKontakt: youtube@katrin-haefner.de\nInstagram: https://www.instagram.com/katrin_horsemanship/\nWebseite: https://katrin-haefner.de\nYouTube: https://www.youtube.com/channel/UCGHHY6O4zEOrodPsFc8syLw\nLogo: https://sunny-candy-design.jimdo.com/\n*********************************************************************************************\n\nZu meiner Person, meinen Pferden und meiner Arbeit:\nIch bin 24 Jahre alt und Pferde sind schon immer mein Hobby. Nach Umwegen in meiner Ausbildung, habe ich mich entschieden mein Hobby zum Beruf zu machen.\n\nMit meinem 9-j\u00e4hrigen Norwegerwallach Bleygur arbeite ich im Konzept des Horsemanships nach Pat Parelli. Dadurch sind wir ein perfekt eingespieltes Team geworden und Bleygur kann inzwischen quasi meine Gedanken lesen. Am liebsten arbeite ich mit ihm an unserer Freiheitsdressur, aber auch das Ausreiten und Zirzensik geh\u00f6rt zu unseren Lieblingsbesch\u00e4ftigungen. Bleygur ist bei uns im Stall geboren und steht zusammen mit seiner Mutter Jenny, unserem Isl\u00e4nder Somi und unserem Esel Maiko in einer Herde auf einer riesigen Weide.\n\nHorsemanship ist ein sehr weit verbreiteter Begriff in der Reiterwelt und wird sehr verschieden definiert. F\u00fcr mich ist das Horsemanship eine freundschaftliche Beziehung zwischen Mensch und Pferd, in dem der Mensch die Sprache des Pferdes lernt. Die Ausbildung ist gewaltfrei und basiert auf Vertrauen und Respekt. Ich unterteile sie in die Grundausbildung -die Basics- und die weiterf\u00fchrende Ausbildung, die je nach Vorlieben des Reiters und des Pferdes individuell angepasst wird.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/M1QLRj1kPsk/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/M1QLRj1kPsk/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/M1QLRj1kPsk/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/M1QLRj1kPsk/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/M1QLRj1kPsk/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Katrin H\u00e4fner", "tags": ["Aufspringen", "Fjordpferd", "Shire", "Bella", "Sandra Schneider", "Gerte", "Holzpferd", "Norweger", "Canon", "GoPro", "ohne Sattel", "Wette", "gewonnen", "Tiere", "horse", "animal", "bet", "won", "norwegian", "jump on horse", "without saddle"], "categoryId": "15", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "de", "localized": {"title": "Wette gegen Sandra Schneider GEWONNEN! | Aufspringen auf\u00b4s Pferd", "description": "In diesem Video zeige ich euch, wie ich auf meine Pferde aufspringe. Das ist nicht nur sehr praktisch, wenn mal keine Aufstiegshilfe parat steht, sondern auch sehr r\u00fcckenschonend f\u00fcr\u00b4s Pferd, da man nicht seitlich am Sattel h\u00e4ngt. Und man kommt auch ohne fremde Hilfe jeder Zeit ohne Sattel auf sein Pferd. Mit dieser Methode kommt ihr auch auf ein Shire-Horse.\nWenn es euch gefallen hat, w\u00fcrde ich mich freuen, wenn ihr dem Video einen Daumen hoch gebt und meinen Kanal abonniert.\nIch freue mich auf eure Erfahrungen und Fragen :)\n\n*********************************************************************************************\nFAQ Aufspringen: https://youtu.be/rq4A5QffW7g\n-------------------------------------------------------------------\nKontakt: youtube@katrin-haefner.de\nInstagram: https://www.instagram.com/katrin_horsemanship/\nWebseite: https://katrin-haefner.de\nYouTube: https://www.youtube.com/channel/UCGHHY6O4zEOrodPsFc8syLw\nLogo: https://sunny-candy-design.jimdo.com/\n*********************************************************************************************\n\nZu meiner Person, meinen Pferden und meiner Arbeit:\nIch bin 24 Jahre alt und Pferde sind schon immer mein Hobby. Nach Umwegen in meiner Ausbildung, habe ich mich entschieden mein Hobby zum Beruf zu machen.\n\nMit meinem 9-j\u00e4hrigen Norwegerwallach Bleygur arbeite ich im Konzept des Horsemanships nach Pat Parelli. Dadurch sind wir ein perfekt eingespieltes Team geworden und Bleygur kann inzwischen quasi meine Gedanken lesen. Am liebsten arbeite ich mit ihm an unserer Freiheitsdressur, aber auch das Ausreiten und Zirzensik geh\u00f6rt zu unseren Lieblingsbesch\u00e4ftigungen. Bleygur ist bei uns im Stall geboren und steht zusammen mit seiner Mutter Jenny, unserem Isl\u00e4nder Somi und unserem Esel Maiko in einer Herde auf einer riesigen Weide.\n\nHorsemanship ist ein sehr weit verbreiteter Begriff in der Reiterwelt und wird sehr verschieden definiert. F\u00fcr mich ist das Horsemanship eine freundschaftliche Beziehung zwischen Mensch und Pferd, in dem der Mensch die Sprache des Pferdes lernt. Die Ausbildung ist gewaltfrei und basiert auf Vertrauen und Respekt. Ich unterteile sie in die Grundausbildung -die Basics- und die weiterf\u00fchrende Ausbildung, die je nach Vorlieben des Reiters und des Pferdes individuell angepasst wird."}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "150679", "likeCount": "3637", "dislikeCount": "82", "favoriteCount": "0", "commentCount": "286"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/tlFG6LYelVol13X-HaopniJzfJU\"", "id": "3MQ4Qkclj0I", "snippet": {"publishedAt": "2018-12-29T10:00:01.000Z", "channelId": "UClSizILvnPcNjOU9Y9KJy9Q", "title": "\ud83e\udd84 10 Arten OHNE Sattel auf's Pferd zu kommen \ud83e\udd84", "description": "\ud83d\udc49\ud83c\udffb Folgt mir auch gern auf meinen Social Media Seiten:\n\u0277 Instagram: https://www.instagram.com/seksiuniiicorn/?hl=de\n\u0277 Snapchat: seksiuniiicorn\n\n\ud83e\udd84 Kostenlos abonnieren nicht vergessen:\nhttps://www.youtube.com/channel/UClSizILvnPcNjOU9Y9KJy9Q?view_as=subscriber\n\nMEIN MERCH: \nhttps://shop.spreadshirt.de/seksiuniiicorn/all\n\nNat\u00fcrlich zeige ich euch auch alle \"FAILS & FALLS\"  \ud83d\ude02 Zum Schluss sind ein paar nette Clips \ud83d\ude02 \n\nIn diesem Video war ich etwas kreativ und zeige euch 10 verschiedene Arten wie ihr ohne Sattel auf euer Pferd kommt! \ud83d\ude0a\n\nIch hoffe ihr habt Humor, as ever bei meinen Videos \ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\n\nWenn dir noch eine witzige Idee einf\u00e4llt schreibe sie mir gern in die Kommentare!!! :D\n\nIch freue mich \u00fcber jedes Feedback von euch. \ud83d\ude0a\nAuch Videow\u00fcnsche oder jegliche Fragen sind willkommen.\n\nAlso los geht's! Feel free to comment, like and share. \ud83d\ude18 \n\n\nWieso hat Winnie nur ein Auge?\nhttps://www.youtube.com/watch?v=LT9NRVrDdCU\n\nWarum ich kein eigenes Pferd habe \ud83d\ude14:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=_qgMDRzPxzs&t=3s\nMein erste Geschicklichkeitsreiten mit Castor:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=TPN_qXt6xik&t=1s\n\nDu kennst \"meine\" Pferde noch nicht? \nDann gleich hier klicken!!!\nVorstellungsrunde: https://www.youtube.com/watch?v=blgfLddPg4E&t=3s\n\nMusik: \nItalian Afternoon von Twin Musicom ist unter der Lizenz Creative Commons Attribution license (https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/) lizenziert.\nInterpret: http://www.twinmusicom.org/", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/3MQ4Qkclj0I/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/3MQ4Qkclj0I/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/3MQ4Qkclj0I/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/3MQ4Qkclj0I/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/3MQ4Qkclj0I/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "seksiuniiicorn", "tags": ["horse", "pferd", "hund", "labrador", "reiten", "dog", "love", "fun", "instagram", "snapchat", "youtube", "Spa\u00df", "Hobby", "Dressur", "Springen", "seksiunicorn", "seksiuniiicorn", "equestrian", "10 Arten", "ohne Sattel", "aufsteigen", "Haflinger"], "categoryId": "15", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "\ud83e\udd84 10 Arten OHNE Sattel auf's Pferd zu kommen \ud83e\udd84", "description": "\ud83d\udc49\ud83c\udffb Folgt mir auch gern auf meinen Social Media Seiten:\n\u0277 Instagram: https://www.instagram.com/seksiuniiicorn/?hl=de\n\u0277 Snapchat: seksiuniiicorn\n\n\ud83e\udd84 Kostenlos abonnieren nicht vergessen:\nhttps://www.youtube.com/channel/UClSizILvnPcNjOU9Y9KJy9Q?view_as=subscriber\n\nMEIN MERCH: \nhttps://shop.spreadshirt.de/seksiuniiicorn/all\n\nNat\u00fcrlich zeige ich euch auch alle \"FAILS & FALLS\"  \ud83d\ude02 Zum Schluss sind ein paar nette Clips \ud83d\ude02 \n\nIn diesem Video war ich etwas kreativ und zeige euch 10 verschiedene Arten wie ihr ohne Sattel auf euer Pferd kommt! \ud83d\ude0a\n\nIch hoffe ihr habt Humor, as ever bei meinen Videos \ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\n\nWenn dir noch eine witzige Idee einf\u00e4llt schreibe sie mir gern in die Kommentare!!! :D\n\nIch freue mich \u00fcber jedes Feedback von euch. \ud83d\ude0a\nAuch Videow\u00fcnsche oder jegliche Fragen sind willkommen.\n\nAlso los geht's! Feel free to comment, like and share. \ud83d\ude18 \n\n\nWieso hat Winnie nur ein Auge?\nhttps://www.youtube.com/watch?v=LT9NRVrDdCU\n\nWarum ich kein eigenes Pferd habe \ud83d\ude14:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=_qgMDRzPxzs&t=3s\nMein erste Geschicklichkeitsreiten mit Castor:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=TPN_qXt6xik&t=1s\n\nDu kennst \"meine\" Pferde noch nicht? \nDann gleich hier klicken!!!\nVorstellungsrunde: https://www.youtube.com/watch?v=blgfLddPg4E&t=3s\n\nMusik: \nItalian Afternoon von Twin Musicom ist unter der Lizenz Creative Commons Attribution license (https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/) lizenziert.\nInterpret: http://www.twinmusicom.org/"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "84594", "likeCount": "2590", "dislikeCount": "115", "favoriteCount": "0", "commentCount": "190"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/VMH5cSn2hCjPKVksvpL2rhFK-Jc\"", "id": "RWo9BRau864", "snippet": {"publishedAt": "2014-07-26T17:17:22.000Z", "channelId": "UCdS3i3CNu9mqCuEp_43z0LA", "title": "Basis\u00fcbungen ohne Sattel", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/RWo9BRau864/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/RWo9BRau864/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/RWo9BRau864/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/RWo9BRau864/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/RWo9BRau864/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Birgit Baumgartner", "categoryId": "15", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Basis\u00fcbungen ohne Sattel", "description": ""}}, "statistics": {"viewCount": "628", "likeCount": "5", "dislikeCount": "1", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/gtuvcZPe_qxQpb3qIRCQppl2gnI\"", "id": "cslt-BEGphA", "snippet": {"publishedAt": "2015-09-30T19:36:27.000Z", "channelId": "UCjsqNyA8zxQ_4jGh4zFQDUQ", "title": "Malu (6) und Senna galoppieren ohne Sattel am 30.09.2015", "description": "https://www.facebook.com/MaluSchumacher/\nInstagram: malu_schumacher\n\nMalu (6) und Senna galoppieren ohne Sattel am 30.9.2015. Ist lange nicht alles \"sch\u00f6n\" ;-) , aber lustig war es allemal! :-D", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/cslt-BEGphA/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/cslt-BEGphA/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/cslt-BEGphA/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/cslt-BEGphA/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/cslt-BEGphA/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Sabine Schumacher", "tags": ["Malu", "Senna", "Bella", "Blacky", "Startiurn", "Minigest\u00fct Schumacher", "Veni"], "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Malu (6) und Senna galoppieren ohne Sattel am 30.09.2015", "description": "https://www.facebook.com/MaluSchumacher/\nInstagram: malu_schumacher\n\nMalu (6) und Senna galoppieren ohne Sattel am 30.9.2015. Ist lange nicht alles \"sch\u00f6n\" ;-) , aber lustig war es allemal! :-D"}}, "statistics": {"viewCount": "97376", "likeCount": "1035", "dislikeCount": "172", "favoriteCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/v7pSKp80-gORyzAlBQ-GtLc-i9o\"", "id": "GmegchkTJNY", "snippet": {"publishedAt": "2017-12-10T19:00:02.000Z", "channelId": "UCre3_UbTEa5aSkqqZJtnNkg", "title": "Mit Halsring im Roundpen reiten", "description": "Hi Leute, mit Halsring zu reiten macht mega viel Spa\u00df. Mit Gini war ich im Roundpen, um ein paar Sachen auszuprobieren. Viel Spa\u00df mit meinem Video, Eure Mia\n\n\n\u00bb MIAS PFERDEWELT REITSACHEN & MEHR:\nhttp://miaspferdewelt.de/shop\n\n\u00bb MIAS PFERDEWELT FANPOST:\nInfos zu Autogrammw\u00fcnschen und Postadressen findet ihr in der Kanalinfo \n\n\u00bb MIAS PFERDEWELT WIRD AUSGESTATTET VON:\nHobo Reitsport Schuhe: http://www.hoboshoes.com\nTrailer Point Pferdeanh\u00e4nger: http://www.trailer-point.de\n\n\u00bb ALLES \u00dcBER MIAS PFERDEWELT\nInstagram @miaspferdewelt\nFacebook @miaspferdewelt\nSnapchat @miamaxi10\nMusical.ly @miamaxi10", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GmegchkTJNY/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GmegchkTJNY/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GmegchkTJNY/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GmegchkTJNY/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GmegchkTJNY/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Mias Pferdewelt", "tags": ["pferdevideos", "reiten", "pferd", "pferde", "stall", "trab", "schritt", "reitstunde", "galopp", "fma", "follow me around", "halsring", "roundpen", "gini", "ginimaus"], "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "de", "localized": {"title": "Mit Halsring im Roundpen reiten", "description": "Hi Leute, mit Halsring zu reiten macht mega viel Spa\u00df. Mit Gini war ich im Roundpen, um ein paar Sachen auszuprobieren. Viel Spa\u00df mit meinem Video, Eure Mia\n\n\n\u00bb MIAS PFERDEWELT REITSACHEN & MEHR:\nhttp://miaspferdewelt.de/shop\n\n\u00bb MIAS PFERDEWELT FANPOST:\nInfos zu Autogrammw\u00fcnschen und Postadressen findet ihr in der Kanalinfo \n\n\u00bb MIAS PFERDEWELT WIRD AUSGESTATTET VON:\nHobo Reitsport Schuhe: http://www.hoboshoes.com\nTrailer Point Pferdeanh\u00e4nger: http://www.trailer-point.de\n\n\u00bb ALLES \u00dcBER MIAS PFERDEWELT\nInstagram @miaspferdewelt\nFacebook @miaspferdewelt\nSnapchat @miamaxi10\nMusical.ly @miamaxi10"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "145193", "likeCount": "6710", "dislikeCount": "348", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1227"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/6EQZ-BxQTsE-akpbU9u73TJQcu0\"", "id": "6YAZXou336M", "snippet": {"publishedAt": "2016-04-09T11:19:49.000Z", "channelId": "UCyd8c656aqidbWu5KHfqJUA", "title": "Mina (13) und Certi \ud83d\udc95ohne Sattel\ud83d\udc95ohne Trense\ud83d\udc95 Teil 1\ud83d\udc95", "description": "\u00dcber ein Abo von unsrem Kanal w\u00fcrden wir uns riesig freuen \ud83d\ude0d\n\nMein bester Certi \u2764\n\ud83d\udc97\ud83d\udc97Freundschaft kann man nicht kaufen, sie ist ein Geschenk \ud83d\udc97\ud83d\udc97\n\nSchaut euch noch Teil 2 und 3 an...\n\nhttps://youtu.be/OUjMVPHbDrQ\n\nhttps://youtu.be/9qubZx7bwWc", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6YAZXou336M/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6YAZXou336M/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6YAZXou336M/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6YAZXou336M/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "Mina2002", "tags": ["Freeriding", "Free Riding", "Charles Owen", "Reitplatz", "rote Bandagen", "Cavallo", "Oldenburger", "Halsring", "Reiten", "Springen", "ohne Sattel", "ohne Trense", "Freie Dressurarbeit", "Freier Sprung", "Kumpelpferd"], "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Mina (13) und Certi \ud83d\udc95ohne Sattel\ud83d\udc95ohne Trense\ud83d\udc95 Teil 1\ud83d\udc95", "description": "\u00dcber ein Abo von unsrem Kanal w\u00fcrden wir uns riesig freuen \ud83d\ude0d\n\nMein bester Certi \u2764\n\ud83d\udc97\ud83d\udc97Freundschaft kann man nicht kaufen, sie ist ein Geschenk \ud83d\udc97\ud83d\udc97\n\nSchaut euch noch Teil 2 und 3 an...\n\nhttps://youtu.be/OUjMVPHbDrQ\n\nhttps://youtu.be/9qubZx7bwWc"}}, "statistics": {"viewCount": "14965", "likeCount": "198", "dislikeCount": "20", "favoriteCount": "0", "commentCount": "62"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/lUkvmHgT8hAI8WxthZ8FvzYn8Ok\"", "id": "dFo9ziRKLJQ", "snippet": {"publishedAt": "2018-02-16T19:02:33.000Z", "channelId": "UCjsqNyA8zxQ_4jGh4zFQDUQ", "title": "Malu (8) und Duebaree - ohne Sattel und Uups am 16.02.2018", "description": "Malu (8) reitet Duebaree nach der Dressurstunde noch etwas ohne Sattel am 16.02.2018. Es gab dann auch einen Uups-Moment, als Duebaree ungewohnterweise ihren Sattel auf dem Hocker liegen sah. ;-)", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/dFo9ziRKLJQ/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/dFo9ziRKLJQ/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/dFo9ziRKLJQ/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/dFo9ziRKLJQ/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/dFo9ziRKLJQ/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Sabine Schumacher", "tags": ["Malu", "Duebaree", "Monte", "Veni", "Vina", "Senna"], "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Malu (8) und Duebaree - ohne Sattel und Uups am 16.02.2018", "description": "Malu (8) reitet Duebaree nach der Dressurstunde noch etwas ohne Sattel am 16.02.2018. Es gab dann auch einen Uups-Moment, als Duebaree ungewohnterweise ihren Sattel auf dem Hocker liegen sah. ;-)"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "46765", "likeCount": "1125", "dislikeCount": "66", "favoriteCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/e5tXY7rU1QqjWmS4kxjsxwD8yrI\"", "id": "GgGkQWp2nTo", "snippet": {"publishedAt": "2013-11-13T19:27:37.000Z", "channelId": "UCgIc6msKXd8pcDDnATEenZw", "title": "Aufsteigen ohne Sattel", "description": "Wir sind auch auf Facebook\n\nhttps://www.facebook.com/takkikarl", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GgGkQWp2nTo/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GgGkQWp2nTo/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GgGkQWp2nTo/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GgGkQWp2nTo/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GgGkQWp2nTo/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Tanja Pscherer", "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Aufsteigen ohne Sattel", "description": "Wir sind auch auf Facebook\n\nhttps://www.facebook.com/takkikarl"}}, "statistics": {"viewCount": "516695", "likeCount": "4185", "dislikeCount": "307", "favoriteCount": "0", "commentCount": "378"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/QnYNWE_MkcXEAOAERTsjaegicaA\"", "id": "29XK-1leK3I", "snippet": {"publishedAt": "2013-11-16T10:45:29.000Z", "channelId": "UCYjrb2vG4kOaxdNRfmvv7sA", "title": "Kompliment ohne Sattel und Zaum in Zeitlupe", "description": "Aventurero macht Kompliment unter mir ohne Sattel und Zaum", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/29XK-1leK3I/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/29XK-1leK3I/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/29XK-1leK3I/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/29XK-1leK3I/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/29XK-1leK3I/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Astrid Schiess", "categoryId": "15", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Kompliment ohne Sattel und Zaum in Zeitlupe", "description": "Aventurero macht Kompliment unter mir ohne Sattel und Zaum"}}, "statistics": {"viewCount": "918", "likeCount": "6", "dislikeCount": "1", "favoriteCount": "0", "commentCount": "3"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/nVXEDepYs3-jZtR9QB0gJLnbwGU\"", "id": "8IP4wYWGX8c", "snippet": {"publishedAt": "2019-03-10T11:40:01.000Z", "channelId": "UC-K2U_ojL_eJlhzWsUVDbfA", "title": "Mein Holzpferd Mona - FMA (Follow me around) Ausritt ohne Sattel", "description": "Hallo Leute!\nAuf vielfachen Wunsch von euch reite ich heute mal wieder ohne Sattel aus. Das Wetter ist gut, die Sonne scheint. Vorher nehme ich euch mit auf ein FMA (Follow me around), bei dem ich mein Holzpferd Mona putze, die Hufe auskratze und auftrense.\nDann geht es ins freie Gel\u00e4nde. Zuerst reite ich im Schritt, dann im Trab und schlie\u00dflich im Galopp.\nAm Ende folgt noch ein FMA, bei dem ich nochmals putze und abtrense.\nIch hoffe, das Video gef\u00e4llt euch!\nLasst mir ein Abo da, aktiviert die Glocke und gebt mir einen Daumen nach oben!\nVielen Dank, ihr Lieben.\nEure Fifi", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/8IP4wYWGX8c/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/8IP4wYWGX8c/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/8IP4wYWGX8c/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/8IP4wYWGX8c/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/8IP4wYWGX8c/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Fifis bunte Welt", "tags": ["holzpferd", "holzpferd mona", "mein holzpferd mona", "holzpferd bauen", "holzpferd selber bauen", "holzpferd reiten", "hobby horsing", "hobbyhorsing", "steckenpferd", "holzpferd fma", "fma holzpferd", "fma stall", "fma stallroutine", "stallroutine", "ausritt", "ausreiten", "pferd", "pferde", "reitstunde", "reitunterricht", "reittutorial", "reit tutorial", "tutorial", "aufsatteln", "pflegen", "pferd aufsatteln", "pferd f\u00fcttern", "holzpferd aufsatteln und pflegen", "fma", "fma pferd", "absatteln"], "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Mein Holzpferd Mona - FMA (Follow me around) Ausritt ohne Sattel", "description": "Hallo Leute!\nAuf vielfachen Wunsch von euch reite ich heute mal wieder ohne Sattel aus. Das Wetter ist gut, die Sonne scheint. Vorher nehme ich euch mit auf ein FMA (Follow me around), bei dem ich mein Holzpferd Mona putze, die Hufe auskratze und auftrense.\nDann geht es ins freie Gel\u00e4nde. Zuerst reite ich im Schritt, dann im Trab und schlie\u00dflich im Galopp.\nAm Ende folgt noch ein FMA, bei dem ich nochmals putze und abtrense.\nIch hoffe, das Video gef\u00e4llt euch!\nLasst mir ein Abo da, aktiviert die Glocke und gebt mir einen Daumen nach oben!\nVielen Dank, ihr Lieben.\nEure Fifi"}}, "statistics": {"viewCount": "6997", "favoriteCount": "0", "commentCount": "55"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/MGZZJo5GCnJFaE8Ci3ZZRuClSoU\"", "id": "tD5mmKkrp74", "snippet": {"publishedAt": "2017-02-20T19:10:47.000Z", "channelId": "UCXk71AVYiSeql0LjCzoF53A", "title": "Noah und Mia reiten ohne Sattel - Winter-Ausritt - Die Kinder reiten", "description": "Selbstversorgerfamilie, Selbstversorger, Selbstversorgerhaus, Tierhaltung, Pferde, Gew\u00e4chshaus, Bauernhof, Gem\u00fcsegarten, Permakultur, Alternative Energie, Upcycling sind unter anderem unsere Kanal Themen.Mehr unter http://www.dieselbstversorgerfamilie.com\n\nNoah und Mia reiten im Februar in Nordfriesland Die Kinder reiten\n\nUNSERE EMPFEHLUNGEN F\u00dcR EUCH :\n\n\u25ba Schaut doch mal auf unsere Homepage unter \" Alles f\u00fcr Selbstversorger \" hier : http://dieselbstversorgerfamilie.com\nOder ihr nehmt einen Link von weiter unten...\n\n\u25baUNSERE TOP 5 B\u00dcCHER:\n\nDas neue Buch vom Leben auf dem Lande : http://amzn.to/2ePQNWs\nDumm wie Brot: http://amzn.to/2euKjRD\nLeb wohl, Supermarkt: http://amzn.to/2f68nGt\nDie Ern\u00e4hrungsl\u00fcge: http://amzn.to/2fNukdJ\nH\u00fchner in meinem Garten: http://amzn.to/2eQEcSK\n\n\u25baUNSERE K\u00dcCHENHELFER:\n\nMixer: http://amzn.to/2g7tvk9\nD\u00f6rrger\u00e4t: http://amzn.to/2fP7xje\nEntsafter: http://amzn.to/2g7tIDO\n\n\u25ba UNSERE VIDEOAUSR\u00dcSTUNG:\n\n( Nicht bei allen Videos)\nNikon Coolpix B700 : http://amzn.to/2g7XfgC\nStativ: http://amzn.to/2fPF1Os\nMusikprogramm : http://amzn.to/2eWmMEk\n\n\u25ba FILME\n\nFett, Krank & Halbtot: http://amzn.to/2fPLysd\nSuper Size Me: http://amzn.to/2g7YIU1\nWag the Dog: http://amzn.to/2fNuRwf\n\nBei den Links handelt es sich um sogenannte Affiliate-Links. Es kommen keine Extrakosten dazu !\n\nHier sind wir auch :\n\nWEB: http://www.dieselbstversorgerfamilie.com\nFACEBOOK: Selbstversorgerfamilie Nadine\nINSTAGRAM: Selbstversorgerfamilie Nadine\n\nKontakt: haugaservice@gmx.de.\nImpressum: http://dieselbstversorgerfamilie.com/\n\nMusik : Diverse Interpreten\nKategorie\nMenschen & Blogs\nLizenz\nStandard-YouTube-Lizenz", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/tD5mmKkrp74/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/tD5mmKkrp74/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/tD5mmKkrp74/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "Die Selbstversorger Familie", "tags": ["Selbstversorgerfamilie", "Selbstversorger", "Selbstversorgerhaus", "Tierhaltung", "Pferde", "Gew\u00e4chshaus", "Bauernhof", "Gem\u00fcsegarten", "Permakultur", "Alternative Energie", "Upcycling", "selbstververver", "Selbstversorger Garten", "Selbstversorger infos", "Selber schlachten", "Gem\u00fcse selber anbauen", "Geld sparen", "Gesunde Ern\u00e4hrung", "Selbstversorgung", "Garten", "So wohnen und leben wir", "Flohmarkt", "upcycling", "second Hand", "minimalismus", "zero wast", "nachhaltig", "tauschen", "shabby chic", "vintage", "reiten Nordfriesland", "Kinder Reiten", "reiten"], "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Noah und Mia reiten ohne Sattel - Winter-Ausritt - Die Kinder reiten", "description": "Selbstversorgerfamilie, Selbstversorger, Selbstversorgerhaus, Tierhaltung, Pferde, Gew\u00e4chshaus, Bauernhof, Gem\u00fcsegarten, Permakultur, Alternative Energie, Upcycling sind unter anderem unsere Kanal Themen.Mehr unter http://www.dieselbstversorgerfamilie.com\n\nNoah und Mia reiten im Februar in Nordfriesland Die Kinder reiten\n\nUNSERE EMPFEHLUNGEN F\u00dcR EUCH :\n\n\u25ba Schaut doch mal auf unsere Homepage unter \" Alles f\u00fcr Selbstversorger \" hier : http://dieselbstversorgerfamilie.com\nOder ihr nehmt einen Link von weiter unten...\n\n\u25baUNSERE TOP 5 B\u00dcCHER:\n\nDas neue Buch vom Leben auf dem Lande : http://amzn.to/2ePQNWs\nDumm wie Brot: http://amzn.to/2euKjRD\nLeb wohl, Supermarkt: http://amzn.to/2f68nGt\nDie Ern\u00e4hrungsl\u00fcge: http://amzn.to/2fNukdJ\nH\u00fchner in meinem Garten: http://amzn.to/2eQEcSK\n\n\u25baUNSERE K\u00dcCHENHELFER:\n\nMixer: http://amzn.to/2g7tvk9\nD\u00f6rrger\u00e4t: http://amzn.to/2fP7xje\nEntsafter: http://amzn.to/2g7tIDO\n\n\u25ba UNSERE VIDEOAUSR\u00dcSTUNG:\n\n( Nicht bei allen Videos)\nNikon Coolpix B700 : http://amzn.to/2g7XfgC\nStativ: http://amzn.to/2fPF1Os\nMusikprogramm : http://amzn.to/2eWmMEk\n\n\u25ba FILME\n\nFett, Krank & Halbtot: http://amzn.to/2fPLysd\nSuper Size Me: http://amzn.to/2g7YIU1\nWag the Dog: http://amzn.to/2fNuRwf\n\nBei den Links handelt es sich um sogenannte Affiliate-Links. Es kommen keine Extrakosten dazu !\n\nHier sind wir auch :\n\nWEB: http://www.dieselbstversorgerfamilie.com\nFACEBOOK: Selbstversorgerfamilie Nadine\nINSTAGRAM: Selbstversorgerfamilie Nadine\n\nKontakt: haugaservice@gmx.de.\nImpressum: http://dieselbstversorgerfamilie.com/\n\nMusik : Diverse Interpreten\nKategorie\nMenschen & Blogs\nLizenz\nStandard-YouTube-Lizenz"}}, "statistics": {"viewCount": "16890", "likeCount": "210", "dislikeCount": "40", "favoriteCount": "0", "commentCount": "68"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/vNw4hAapDwNC1kAPy4oUpsSZqEM\"", "id": "OmbqOmvnWE0", "snippet": {"publishedAt": "2017-07-03T18:59:24.000Z", "channelId": "UCTlqQrC627gcPHBprKrQyfA", "title": "Live Galopp mit W\u00f6lbchen - ohne Sattel\ud83d\udc34\u2764\ufe0f", "description": "Postet \"Insta\" und die Kommis wenn ihr das Video dort schon gesehen habt \ud83d\udc95", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/OmbqOmvnWE0/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/OmbqOmvnWE0/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/OmbqOmvnWE0/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/OmbqOmvnWE0/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/OmbqOmvnWE0/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Annica Hansen", "tags": ["w\u00f6lbchen", "reiten", "galopp", "freiheit", "pferd", "fma", "live", "vlog", "ohne sattel", "livestream", "spass"], "categoryId": "23", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Live Galopp mit W\u00f6lbchen - ohne Sattel\ud83d\udc34\u2764\ufe0f", "description": "Postet \"Insta\" und die Kommis wenn ihr das Video dort schon gesehen habt \ud83d\udc95"}}, "statistics": {"viewCount": "84973", "likeCount": "5639", "dislikeCount": "50", "favoriteCount": "0", "commentCount": "469"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/6cRmB81VfIOhafBNt6T0Igpkv2U\"", "id": "MYpYiFEYeVU", "snippet": {"publishedAt": "2018-05-29T11:14:13.000Z", "channelId": "UChDHJmNbeQoIwrN7mAjFXPA", "title": "Friesenhengst Aramis unterwegs ohne Sattel und Gebiss", "description": "Aramis und ich machen t\u00e4glich unsere Schrittrunde auf der Stra\u00dfe, um den Heilungsprozess der Sehne anzukurbeln, die er sich vor einigen Wochen verletzt hat. Was anderes darf Aramis leider erst mal nicht mehr.\nGestern waren wir unterwegs ohne Sattel und mit dem gebisslosen Gl\u00fccksrad. :-)", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/MYpYiFEYeVU/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/MYpYiFEYeVU/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/MYpYiFEYeVU/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/MYpYiFEYeVU/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/MYpYiFEYeVU/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Tanja", "tags": ["Friesenhengst Aramis", "Aramis und Tanja", "Hengst gebisslos", "Hengst reiten ohne Sattel", "bitless bridle", "Gl\u00fccksrad", "reiten gebisslos", "reiten ohne sattel"], "categoryId": "15", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "de", "localized": {"title": "Friesenhengst Aramis unterwegs ohne Sattel und Gebiss", "description": "Aramis und ich machen t\u00e4glich unsere Schrittrunde auf der Stra\u00dfe, um den Heilungsprozess der Sehne anzukurbeln, die er sich vor einigen Wochen verletzt hat. Was anderes darf Aramis leider erst mal nicht mehr.\nGestern waren wir unterwegs ohne Sattel und mit dem gebisslosen Gl\u00fccksrad. :-)"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "87", "likeCount": "6", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "2"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/CdSnrJya9_0hGYmyqJqzOZic--0\"", "id": "OWlrpPb-Co0", "snippet": {"publishedAt": "2018-11-24T13:32:30.000Z", "channelId": "UC-K2U_ojL_eJlhzWsUVDbfA", "title": "Mein Holzpferd Mona - Reiten ohne Sattel - Gru\u00dfvideo", "description": "Hallo Leute!\n\nAuf vielfachen Wunsch von euch habe ich mal ein Video mit meinem Holzpferd Mona gemacht, in dem ich ohne Sattel ausreite. Dazu geh\u00f6rt nat\u00fcrlich wie immer das ganze Drumherum: Pflegen, Putzen, Trensen etc.\n\nZus\u00e4tzlich gr\u00fc\u00dfe ich vorweg noch diverse Leute, die mich in den Kommentaren ganz lieb darum gebeten haben.\n\nIch m\u00f6chte mich auch bei den vielen tollen Menschen bedanken, die sich regelm\u00e4\u00dfig meine Videos anschauen und flei\u00dfig nette und faire Kommentare schreiben. Danke, Leute! Ihr seid klasse!\n\nBis zum n\u00e4chsten Mal.\n\nEure Fifi", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/OWlrpPb-Co0/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/OWlrpPb-Co0/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/OWlrpPb-Co0/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/OWlrpPb-Co0/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/OWlrpPb-Co0/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Fifis bunte Welt", "tags": ["holzpferd", "holzpferd mona", "holzpferd reiten", "holzpferd satteln", "holzpferd putzen", "holzpferd bauen", "holzpferd mona reiten", "ausritt ohne sattel", "reiten ohne sattel", "mein holzpferd mona", "mein holzpferd mona reiten", "aufsatteln", "absatteln", "pferd", "pferde", "putzen", "hufe auskratzen", "pferd f\u00fcttern", "pferd aufsatteln", "pferd trensen", "ausreiten ohne sattel", "fifi", "fifis bunte welt", "fifis bunte welt holzpferd", "fifis bunte welt reiten", "hobby horsing"], "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Mein Holzpferd Mona - Reiten ohne Sattel - Gru\u00dfvideo", "description": "Hallo Leute!\n\nAuf vielfachen Wunsch von euch habe ich mal ein Video mit meinem Holzpferd Mona gemacht, in dem ich ohne Sattel ausreite. Dazu geh\u00f6rt nat\u00fcrlich wie immer das ganze Drumherum: Pflegen, Putzen, Trensen etc.\n\nZus\u00e4tzlich gr\u00fc\u00dfe ich vorweg noch diverse Leute, die mich in den Kommentaren ganz lieb darum gebeten haben.\n\nIch m\u00f6chte mich auch bei den vielen tollen Menschen bedanken, die sich regelm\u00e4\u00dfig meine Videos anschauen und flei\u00dfig nette und faire Kommentare schreiben. Danke, Leute! Ihr seid klasse!\n\nBis zum n\u00e4chsten Mal.\n\nEure Fifi"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "43883", "favoriteCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/fqCagt9x7t9H2JnnRV3JZLQNThM\"", "id": "yRMDPhuX7vA", "snippet": {"publishedAt": "2017-08-13T14:30:01.000Z", "channelId": "UC_2EC9HzOUup2eGdnFr333g", "title": "AM STALL FAUNITA OHNE SATTEL REITEN I 13 08 2017 I LIFELOVENIKI Fauni", "description": "Heute wieder ein Stall Video mit meinem ersten eigenen Pferd und ich reite Faunita kurz ohne Sattel\nDAUMEN HOCH WENN ES DIR GEFALLEN HAT\n\nJulias Kanal Hafi Hildi\nhttps://www.youtube.com/channel/UCBMiMhzu0hisH7p8e5KP-pg\n\nLetzte Videos verpasst?\nMEIN SOFA KOMMT FAUNITA IM REGEN\nhttps://www.youtube.com/watch?v=ZS5oxjxsC8c&t=25s\nMEIN NEUES ZU HAUSE MIT FAUNITA AUSREITEN\nhttps://www.youtube.com/watch?v=OAlCc1MIA20&t=25s\nICH BEANTWORTE EURE FRAGEN FAUNITA FOHLEN 2020\nhttps://www.youtube.com/watch?v=7L1vG79E8wQ&t=25s\nBIKEN ESSEN GEHEN\nhttps://www.youtube.com/watch?v=AF5GHN1ntY0&t=25s\nAUSREITEN PAKETE \u00d6FFEN I 08.08.2017\nhttps://www.youtube.com/watch?v=4fyNq8xQ3ps&t=25s\nICH WERDE GERANKT I 07.08.2017\nhttps://www.youtube.com/watch?v=yoeXRCz9yLQ\nFAKTEN \u00dcBER FAUNITA  https://www.youtube.com/watch?v=0addeCLol7k\nKR\u00c4MER HAUL https://www.youtube.com/watch?v=ndt2-qIZoAA\nPerd International Follow me Around + Gewinnspiel \nhttps://www.youtube.com/watch?v=eZhNJWagWRs&t=25s\nAm Stall I Schlange am Stall\nhttps://www.youtube.com/watch?v=RXXPB2s8AOE\nAm Stall I Alleine Ausreiten\nhttps://www.youtube.com/watch?v=D-VoQ94pYII&t=25s\nKr\u00e4mer Haul https://www.youtube.com/watch?v=Txhptpc8IXM\n\nDAUMEN HOCH WENN ES DIR GEFALLEN HAT\n\nInstagram \u279c  http://instagram.com/Fjordifaunita\nMEIN SHOP \nhttps://shop.spreadshirt.de/Fjordifaunita\nFACEBOOK SEITE \u279c https://www.facebook.com/Fjordifaunita\n\n\u279cLasst mir gern ein Abo da um nichts mehr zu verpassen \n\nHallo und Herzlich Willkommen auf meinem Pferdekanal\n\nHier seht ihr Videos zum Reiten, Stall Pferde Leben\n\nIch hoffe ihr habt hier viel Spa\u00df auf meinem Kanal Kanal \n\nHab euch Lieb\nEure Niki\n\n\nGESCH\u00c4FTLICHE ANFRAGEN / BUSINESS INQUIRIES :\nfjordifaunita@gmx.de\n\n\u279c Meine Sozialen Netzwerke \n\nInstagram \u279c  http://instagram.com/Fjordifaunita\nFACEBOOK SEITE \u279c https://www.facebook.com/Fjordifaunita\nSnapchat  \u279c  Nikiyoutube\n\nKnutsch euch!!!\nEure\nNiki\n\n*Affiliate Links.\n    \u25ba Das bedeutet dass ich Provision erhalte wenn ihr \u00fcber diesen Link einkauft. Er dient euch dazu direkt zu dem erw\u00e4hnten Produkt zu kommen. Wenn ihr nicht das m\u00f6chtet k\u00f6nnt ihr nat\u00fcrlich \u00fcber andere Links/Webseiten einkaufen.\n\n'PR Samples.\n     \u25baDieses Produkt habe ich kostenfrei und bedingungslos erhalten. Ich muss nicht zwingend dar\u00fcber berichten.\n\n\u27a4 DISCLAIMER \nDieses Video erfolgt in keinerlei Kooperation. Alle Meinungen im Video sind meine eigenen. Alle Produkte die nicht mit * ' gekennzeichnet sind, habe ich mit meinem eigenen Geld erworben.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/yRMDPhuX7vA/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/yRMDPhuX7vA/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/yRMDPhuX7vA/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/yRMDPhuX7vA/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/yRMDPhuX7vA/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "LifeLoveNiki", "tags": ["Pferde Videos", "Stall Video", "Faunita", "Fjordpferd", "Lifeloveniki", "fjordifaunita", "Pferd kaufen", "Mein erstes eigens Pferd", "Ohne Sattel Reiten", "Reiten", "reiten lernen", "Mein erstes Pferd", "Pferde", "Pferd", "Stall Follow me Around", "Tunier reiten", "Freizeit reiten"], "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "AM STALL FAUNITA OHNE SATTEL REITEN I 13 08 2017 I LIFELOVENIKI Fauni", "description": "Heute wieder ein Stall Video mit meinem ersten eigenen Pferd und ich reite Faunita kurz ohne Sattel\nDAUMEN HOCH WENN ES DIR GEFALLEN HAT\n\nJulias Kanal Hafi Hildi\nhttps://www.youtube.com/channel/UCBMiMhzu0hisH7p8e5KP-pg\n\nLetzte Videos verpasst?\nMEIN SOFA KOMMT FAUNITA IM REGEN\nhttps://www.youtube.com/watch?v=ZS5oxjxsC8c&t=25s\nMEIN NEUES ZU HAUSE MIT FAUNITA AUSREITEN\nhttps://www.youtube.com/watch?v=OAlCc1MIA20&t=25s\nICH BEANTWORTE EURE FRAGEN FAUNITA FOHLEN 2020\nhttps://www.youtube.com/watch?v=7L1vG79E8wQ&t=25s\nBIKEN ESSEN GEHEN\nhttps://www.youtube.com/watch?v=AF5GHN1ntY0&t=25s\nAUSREITEN PAKETE \u00d6FFEN I 08.08.2017\nhttps://www.youtube.com/watch?v=4fyNq8xQ3ps&t=25s\nICH WERDE GERANKT I 07.08.2017\nhttps://www.youtube.com/watch?v=yoeXRCz9yLQ\nFAKTEN \u00dcBER FAUNITA  https://www.youtube.com/watch?v=0addeCLol7k\nKR\u00c4MER HAUL https://www.youtube.com/watch?v=ndt2-qIZoAA\nPerd International Follow me Around + Gewinnspiel \nhttps://www.youtube.com/watch?v=eZhNJWagWRs&t=25s\nAm Stall I Schlange am Stall\nhttps://www.youtube.com/watch?v=RXXPB2s8AOE\nAm Stall I Alleine Ausreiten\nhttps://www.youtube.com/watch?v=D-VoQ94pYII&t=25s\nKr\u00e4mer Haul https://www.youtube.com/watch?v=Txhptpc8IXM\n\nDAUMEN HOCH WENN ES DIR GEFALLEN HAT\n\nInstagram \u279c  http://instagram.com/Fjordifaunita\nMEIN SHOP \nhttps://shop.spreadshirt.de/Fjordifaunita\nFACEBOOK SEITE \u279c https://www.facebook.com/Fjordifaunita\n\n\u279cLasst mir gern ein Abo da um nichts mehr zu verpassen \n\nHallo und Herzlich Willkommen auf meinem Pferdekanal\n\nHier seht ihr Videos zum Reiten, Stall Pferde Leben\n\nIch hoffe ihr habt hier viel Spa\u00df auf meinem Kanal Kanal \n\nHab euch Lieb\nEure Niki\n\n\nGESCH\u00c4FTLICHE ANFRAGEN / BUSINESS INQUIRIES :\nfjordifaunita@gmx.de\n\n\u279c Meine Sozialen Netzwerke \n\nInstagram \u279c  http://instagram.com/Fjordifaunita\nFACEBOOK SEITE \u279c https://www.facebook.com/Fjordifaunita\nSnapchat  \u279c  Nikiyoutube\n\nKnutsch euch!!!\nEure\nNiki\n\n*Affiliate Links.\n    \u25ba Das bedeutet dass ich Provision erhalte wenn ihr \u00fcber diesen Link einkauft. Er dient euch dazu direkt zu dem erw\u00e4hnten Produkt zu kommen. Wenn ihr nicht das m\u00f6chtet k\u00f6nnt ihr nat\u00fcrlich \u00fcber andere Links/Webseiten einkaufen.\n\n'PR Samples.\n     \u25baDieses Produkt habe ich kostenfrei und bedingungslos erhalten. Ich muss nicht zwingend dar\u00fcber berichten.\n\n\u27a4 DISCLAIMER \nDieses Video erfolgt in keinerlei Kooperation. Alle Meinungen im Video sind meine eigenen. Alle Produkte die nicht mit * ' gekennzeichnet sind, habe ich mit meinem eigenen Geld erworben."}}, "statistics": {"viewCount": "25241", "likeCount": "1848", "dislikeCount": "22", "favoriteCount": "0", "commentCount": "228"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/pbzPNbA5DKBypUsm_6ZPqOdbSes\"", "id": "zI7PFSUCung", "snippet": {"publishedAt": "2018-10-11T08:57:35.000Z", "channelId": "UC7E7EZBspNx1vj1ihK1tLoQ", "title": "FMA mit Toffifee | Springen ohne Sattel", "description": "Schleich Paradies", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/zI7PFSUCung/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/zI7PFSUCung/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/zI7PFSUCung/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/zI7PFSUCung/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/zI7PFSUCung/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Schleich Paradies", "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "FMA mit Toffifee | Springen ohne Sattel", "description": "Schleich Paradies"}}, "statistics": {"viewCount": "1512", "likeCount": "37", "dislikeCount": "32", "favoriteCount": "0", "commentCount": "33"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/lms8kt216eR2Qj1YzZe3ezeP6So\"", "id": "QAGXhX1FdjU", "snippet": {"publishedAt": "2018-09-10T14:30:35.000Z", "channelId": "UCTlqQrC627gcPHBprKrQyfA", "title": "W\u00f6lbchen ohne Sattel reiten I FMA Reitsportmesse RheinMain I Ein ganzer Messetag", "description": "Einen ganzen Tag lang nehme ich Euch mit zur Reitsportmesse Rhein Main.\nVom Fr\u00fchst\u00fcck, \u00fcber die Versorgung von W\u00f6lbchen unsere Arbeit am Ponyliebe Stand bis hin zum auftritt seid ihr hautnah dabei.\nViel Spa\u00df mit diesem neuen FMA\n\nDanke an Aline f\u00fcr die Fotos: https://www.instagram.com/bluealine\n\nFolgt dem PONYLIEBE SHOP: https://www.instagram.com/ponyliebe\n\n\n\u2665 DANKE f\u00fcr Eurer KANAL ABO! F\u00fcr Euch ist es nur ein Klick, aber ihr macht es mir dadurch m\u00f6glich immer bessere Videos zu produzieren und stetig zu wachsen \u2665\n\n\ud83d\udc34 Habt ihr schon dieses Reiter Video gesehen? \ud83d\udc34\nhttps://youtu.be/-2wAjinn9fE\n\n ----------------------------------------\u00ad-----------------------\n\n\u2605 FANPOST / AUTOGRAMMW\u00dcNSCHE:\n\nIch freu mich sehr \u00fcber Eure Post! \n\nPAKETE:\n\nAnnica Hansen, 851605493, Packstation 159, 50354 H\u00fcrth \n\nBRIEFE:\n\nW\u00f6lbchen\nPostfach 104102\n45041 Essen\n\noder\n\nCantolino\nPostfach 104102\n45041 Essen\n\n ----------------------------------------\u00ad-----------------------\n\n\u2605 hier k\u00f6nnt ihr mir folgen\n\n\u2192 instagram\nhttp://instagram.com/annicahansen\nhttp://instagram.com/woelbchen\n\n\u2192 snapchat:\nannicahansen\n\n\u2192 facebook\nhttp://www.facebook.com/annicahansen\n\n\u2192 twitter\nhttp://twitter.com/annicahansen\n\n ----------------------------------------\u00ad-----------------------\n\n\u2605 mein Dreh Equipment\n\n** Kamera 1: http://amzn.to/1yyKRGT \n** Kamera 2:  http://amzn.to/1B7LHLM \n** gro\u00dfes Stativ: http://amzn.to/1EUpP8j \n** kleines Stativ: http://amzn.to/1sY50ky \n** externes Mikro: Sennheiser http://amzn.to/1q3GNgR\n\nBearbeitungsprogramm: Final Cut Pro X\nMusik: Youtube Creative Tools\n\n----------------------------------------\u00ad-----------------------\n\n\u2605 gesch\u00e4ftliche Anfragen und Buchungen:\n      \n     hello@annicahansen.com\n\n----------------------------------------\u00ad-----------------------\n\n* PR Samples: Produkte, die ich kostenlos zur Verf\u00fcgung gestellt bekomme.\n\n**Affiliate Link: Du unterst\u00fctzt meinen Kanal wenn Du \u00fcber diesen Link bei Amazon kaufst, da ich eine kleine Verkaufsprovision bekomme.\n\nbezahlte Produktplatzierungen werden im Titel hervorgehoben: ad / sponsored\n\nMeine Meinung ist nicht k\u00e4uflich. Egal ob bezahlt oder nicht, ich zeige Euch nur Dinge die ich zu 100% vertreten kann und die mir wirklich gefallen!!!", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/QAGXhX1FdjU/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/QAGXhX1FdjU/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/QAGXhX1FdjU/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/QAGXhX1FdjU/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/QAGXhX1FdjU/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Annica Hansen", "tags": ["annica hansen", "w\u00f6lbchen", "messe", "pferd", "auftritt", "freiarbeit", "bodenarbeit", "reitsportmesse", "ponyliebe", "stall", "pferde", "equstrian", "pony", "turnier"], "categoryId": "15", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "de", "localized": {"title": "W\u00f6lbchen ohne Sattel reiten I FMA Reitsportmesse RheinMain I Ein ganzer Messetag", "description": "Einen ganzen Tag lang nehme ich Euch mit zur Reitsportmesse Rhein Main.\nVom Fr\u00fchst\u00fcck, \u00fcber die Versorgung von W\u00f6lbchen unsere Arbeit am Ponyliebe Stand bis hin zum auftritt seid ihr hautnah dabei.\nViel Spa\u00df mit diesem neuen FMA\n\nDanke an Aline f\u00fcr die Fotos: https://www.instagram.com/bluealine\n\nFolgt dem PONYLIEBE SHOP: https://www.instagram.com/ponyliebe\n\n\n\u2665 DANKE f\u00fcr Eurer KANAL ABO! F\u00fcr Euch ist es nur ein Klick, aber ihr macht es mir dadurch m\u00f6glich immer bessere Videos zu produzieren und stetig zu wachsen \u2665\n\n\ud83d\udc34 Habt ihr schon dieses Reiter Video gesehen? \ud83d\udc34\nhttps://youtu.be/-2wAjinn9fE\n\n ----------------------------------------\u00ad-----------------------\n\n\u2605 FANPOST / AUTOGRAMMW\u00dcNSCHE:\n\nIch freu mich sehr \u00fcber Eure Post! \n\nPAKETE:\n\nAnnica Hansen, 851605493, Packstation 159, 50354 H\u00fcrth \n\nBRIEFE:\n\nW\u00f6lbchen\nPostfach 104102\n45041 Essen\n\noder\n\nCantolino\nPostfach 104102\n45041 Essen\n\n ----------------------------------------\u00ad-----------------------\n\n\u2605 hier k\u00f6nnt ihr mir folgen\n\n\u2192 instagram\nhttp://instagram.com/annicahansen\nhttp://instagram.com/woelbchen\n\n\u2192 snapchat:\nannicahansen\n\n\u2192 facebook\nhttp://www.facebook.com/annicahansen\n\n\u2192 twitter\nhttp://twitter.com/annicahansen\n\n ----------------------------------------\u00ad-----------------------\n\n\u2605 mein Dreh Equipment\n\n** Kamera 1: http://amzn.to/1yyKRGT \n** Kamera 2:  http://amzn.to/1B7LHLM \n** gro\u00dfes Stativ: http://amzn.to/1EUpP8j \n** kleines Stativ: http://amzn.to/1sY50ky \n** externes Mikro: Sennheiser http://amzn.to/1q3GNgR\n\nBearbeitungsprogramm: Final Cut Pro X\nMusik: Youtube Creative Tools\n\n----------------------------------------\u00ad-----------------------\n\n\u2605 gesch\u00e4ftliche Anfragen und Buchungen:\n      \n     hello@annicahansen.com\n\n----------------------------------------\u00ad-----------------------\n\n* PR Samples: Produkte, die ich kostenlos zur Verf\u00fcgung gestellt bekomme.\n\n**Affiliate Link: Du unterst\u00fctzt meinen Kanal wenn Du \u00fcber diesen Link bei Amazon kaufst, da ich eine kleine Verkaufsprovision bekomme.\n\nbezahlte Produktplatzierungen werden im Titel hervorgehoben: ad / sponsored\n\nMeine Meinung ist nicht k\u00e4uflich. Egal ob bezahlt oder nicht, ich zeige Euch nur Dinge die ich zu 100% vertreten kann und die mir wirklich gefallen!!!"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "54458", "likeCount": "2970", "dislikeCount": "25", "favoriteCount": "0", "commentCount": "189"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/us8hxpMUcMuUvKryLibwIAdkVxY\"", "id": "QRPdA1O7vqw", "snippet": {"publishedAt": "2017-11-19T11:00:01.000Z", "channelId": "UCoMfRWQamivHtgjldoQ3lfQ", "title": "FMA - Ein Tag am Stall bei Selina & Calvaro ohne Sattel reiten | Ricos Horselife", "description": "Hallo Ihr Lieben!\n\nJa, es gibt heute schonwieder ein neues Video, da ich mir vorgenomen habe, kein Video auszulassen :)\nIch habe die liebe Selina (@mirt_gold) und ihren Goldi besucht und durffte zudem auch Sammy kennenlernen. \nAnschlie\u00dfend waren wir noch zusammen bei Calvaro, wo wir auch noch ein paar Bilder gemacht haben. Danach habe ich ihn etwas longiert und bin ohne Sattel geritten. Selina hat natr\u00fclich flei\u00dfig gefilmt, weil ich gefragt wurde, ob ich nicht mal zeigen kann, wie ich ohne Sattel reite.\n\nCheckt doch unsere Social Media Kan\u00e4le ab:\n\nInstagram: @ricos_horselife\nhttps://www.instagram.com/ricos_horselife/?hl=de\n\nSnapchat: ricos_horselife\n\nSelina\u00b4s Instagram: @mirt_gold\nhttps://www.instagram.com/mirt_gold/?hl=de", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/QRPdA1O7vqw/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/QRPdA1O7vqw/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/QRPdA1O7vqw/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/QRPdA1O7vqw/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "Ricos Horselife", "tags": ["reiten", "riding", "horse", "pferd", "deutschland", "deutsch", "german", "germany", "youtuberider", "youtubereiter", "eskadron", "spooks", "equiline", "FMA", "follow me arround", "ein Tag am Stall", "Ricos Horselife", "Calvaro", "BinieBo", "Damdias", "Marvyn Macnificent", "mrs bella", "bibisbeautypalace", "dagibee"], "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "FMA - Ein Tag am Stall bei Selina & Calvaro ohne Sattel reiten | Ricos Horselife", "description": "Hallo Ihr Lieben!\n\nJa, es gibt heute schonwieder ein neues Video, da ich mir vorgenomen habe, kein Video auszulassen :)\nIch habe die liebe Selina (@mirt_gold) und ihren Goldi besucht und durffte zudem auch Sammy kennenlernen. \nAnschlie\u00dfend waren wir noch zusammen bei Calvaro, wo wir auch noch ein paar Bilder gemacht haben. Danach habe ich ihn etwas longiert und bin ohne Sattel geritten. Selina hat natr\u00fclich flei\u00dfig gefilmt, weil ich gefragt wurde, ob ich nicht mal zeigen kann, wie ich ohne Sattel reite.\n\nCheckt doch unsere Social Media Kan\u00e4le ab:\n\nInstagram: @ricos_horselife\nhttps://www.instagram.com/ricos_horselife/?hl=de\n\nSnapchat: ricos_horselife\n\nSelina\u00b4s Instagram: @mirt_gold\nhttps://www.instagram.com/mirt_gold/?hl=de"}}, "statistics": {"viewCount": "2367", "likeCount": "81", "dislikeCount": "4", "favoriteCount": "0", "commentCount": "21"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/NobPzsg_1tYrfvgrUQzTEoRT0ZM\"", "id": "kfd0ziIEuEo", "snippet": {"publishedAt": "2017-03-25T16:58:09.000Z", "channelId": "UCTWR939GKrUPBpF3IDDcG3w", "title": "Vlog7 -  Reiten ohne Sattel  -  Ja oder Nein?", "description": "Reitest du auch gerne ohne Sattel? \nSicher... wer mag das nicht. In diesem Video m\u00f6chte ich dir jedoch etwas zeigen was du diesbez\u00fcglich unbedingt ber\u00fccksichtigen solltest.\n----------\nMein Name ist Sabine Bungenberg. Ganzheitliche, mobile ausbilderin f\u00fcr Pferde und Reiter, Bereiterin FN, Coach f\u00fcr Pers\u00f6nlichkeitsentwicklung, Mentalcoach, Entspannungscoach, NLP Practitioner. Ich reite seit meiner fr\u00fchesten Kindheit mit Herz und Seele, was schlie\u00dflich dazu f\u00fchrte, dass ich auch einen Beruf w\u00e4hlte, bei dem ich meine F\u00e4higkeiten zum Wohle dieser hochsensiblen Tiere einsetzen konnte. Pferde zu verstehen und zu f\u00f6rdern, die Beziehung zwischen Mensch und Pferd weiterzuentwickeln und zu vertiefen verstehe ich nicht als meine Arbeit, sondern als meine Passion. Dabei arbeite ich mit allen Pferderassen und kann auf Erfahrungen in allen Reitweisen zur\u00fcckblicken. Ich selbst besitze f\u00fcnf spanische Pferde (Pura Raza Espanola) und einen arabischen Vollbl\u00fcter.\n-------\nSocial Networks:", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/kfd0ziIEuEo/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/kfd0ziIEuEo/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/kfd0ziIEuEo/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/kfd0ziIEuEo/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/kfd0ziIEuEo/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Mein Reitcoach", "tags": ["Horses Horsetraining Pferdetraining", "Freiheitsdressur", "Pferdefl\u00fcsterer", "Pferdefl\u00fcsterei", "Reiten", "Reiter", "Reitausbildung", "Ganzheitlich", "Pferde", "Dressur", "Bodenarbeit", "Reitbegleithund", "Natural horsemanship", "Zirzensik", "Reitcoach", "Intuitiv reiten", "Horses", "Horsetraining", "Pferdetraining"], "categoryId": "15", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Vlog7 -  Reiten ohne Sattel  -  Ja oder Nein?", "description": "Reitest du auch gerne ohne Sattel? \nSicher... wer mag das nicht. In diesem Video m\u00f6chte ich dir jedoch etwas zeigen was du diesbez\u00fcglich unbedingt ber\u00fccksichtigen solltest.\n----------\nMein Name ist Sabine Bungenberg. Ganzheitliche, mobile ausbilderin f\u00fcr Pferde und Reiter, Bereiterin FN, Coach f\u00fcr Pers\u00f6nlichkeitsentwicklung, Mentalcoach, Entspannungscoach, NLP Practitioner. Ich reite seit meiner fr\u00fchesten Kindheit mit Herz und Seele, was schlie\u00dflich dazu f\u00fchrte, dass ich auch einen Beruf w\u00e4hlte, bei dem ich meine F\u00e4higkeiten zum Wohle dieser hochsensiblen Tiere einsetzen konnte. Pferde zu verstehen und zu f\u00f6rdern, die Beziehung zwischen Mensch und Pferd weiterzuentwickeln und zu vertiefen verstehe ich nicht als meine Arbeit, sondern als meine Passion. Dabei arbeite ich mit allen Pferderassen und kann auf Erfahrungen in allen Reitweisen zur\u00fcckblicken. Ich selbst besitze f\u00fcnf spanische Pferde (Pura Raza Espanola) und einen arabischen Vollbl\u00fcter.\n-------\nSocial Networks:"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "162", "likeCount": "7", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/RWEmpzfxPeXbO6Z1az3NYpqqJ8Q\"", "id": "2uh4HaPiDOE", "snippet": {"publishedAt": "2013-04-16T22:09:54.000Z", "channelId": "UCWJcACuigWI7becsHbPDE9Q", "title": "ohne Sattel auf Pferd aufsteigen ,Bareback ,ohne Sattel reiten,Pferde Videos,cheval \u00c0 cru ,\ub9d0,Horse", "description": "ohne sattel aufsteigen, ohne Sattel auf Pferd , Pferde Video, Pferdevideos ,aufsitzen ohne sattel ,Bareback,Bareback Riding ,ohne Sattel reiten,Pferde Reiten,Pferde video, Mount a Horse Bareback , Pferde Videos,horse videos, Pferdevideos,  Cheval \u00c0 cru, pferde video, KLICK: https://www.youtube.com/playlist?list=PL8d6UQKRcxtGgl4Lmn9f53CcXIOj-XD1y, http://www.lh-ranch.com,  Bareback , Cheval \u00c0 cru ,Senza sella, ohne Sattel, Aufsteigen ohne sattel, Montar a pelo, \u0411\u0435\u0437 \u0441\u0435\u0434\u043b\u0430 ,Sz\u0151r\u00e9n lovagl\u00e1s,\nohne Sattel aufs Pferd aufsteigen, Come montare a cavallo, Senza sella, Pferde videos,bareback riding, Pferde Reiten,\nFree riding,freies Reiten, \ub9d0,\u99ac\u8853", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/2uh4HaPiDOE/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/2uh4HaPiDOE/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/2uh4HaPiDOE/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "Goldiknecht, Pferde, Horses, Caballos, \ub9d0", "tags": ["Pferde", "Bareback", "Pferdevideos", "ohne Sattel aufsteigen", "\u99ac\u8853", "Pferde videos", "ohne sattel Reiten", "Mount a Horse", "aufsitzen ohne satteln", "\u0411\u0435\u0437 \u0441\u0435\u0434\u043b\u0430", "ohne sattel reiten", "Cheval \u00c0 cru", "Sz\u0151r\u00e9n lovagl\u00e1s"], "categoryId": "15", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "de", "localized": {"title": "ohne Sattel auf Pferd aufsteigen ,Bareback ,ohne Sattel reiten,Pferde Videos,cheval \u00c0 cru ,\ub9d0,Horse", "description": "ohne sattel aufsteigen, ohne Sattel auf Pferd , Pferde Video, Pferdevideos ,aufsitzen ohne sattel ,Bareback,Bareback Riding ,ohne Sattel reiten,Pferde Reiten,Pferde video, Mount a Horse Bareback , Pferde Videos,horse videos, Pferdevideos,  Cheval \u00c0 cru, pferde video, KLICK: https://www.youtube.com/playlist?list=PL8d6UQKRcxtGgl4Lmn9f53CcXIOj-XD1y, http://www.lh-ranch.com,  Bareback , Cheval \u00c0 cru ,Senza sella, ohne Sattel, Aufsteigen ohne sattel, Montar a pelo, \u0411\u0435\u0437 \u0441\u0435\u0434\u043b\u0430 ,Sz\u0151r\u00e9n lovagl\u00e1s,\nohne Sattel aufs Pferd aufsteigen, Come montare a cavallo, Senza sella, Pferde videos,bareback riding, Pferde Reiten,\nFree riding,freies Reiten, \ub9d0,\u99ac\u8853"}}, "statistics": {"viewCount": "29549", "favoriteCount": "0", "commentCount": "9"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/PqnTQNyXOz2u5usmRPSEyA_xlJY\"", "id": "YCgZvRqCHOU", "snippet": {"publishedAt": "2017-02-18T09:52:20.000Z", "channelId": "UCtUcYsII1MLE5PiZ_wufX0g", "title": "EIN TRAUM wird WAHR// REITEN ohne SATTEL", "description": "EIN TRAUM wird WAHR// REITEN ohne SATTEL\n\n\nEndlich ohne Sattel reiten, das habe ich mir schon sehr lange gew\u00fcnscht!!\n\n\nMEIN KANAL https://www.youtube.com/channel/UCtUcYsII1MLE5PiZ_wufX0g\n\n-~-~~-~~~-~~-~-\n \"Du bist schon Eiskalt//Not-OP// Stehst du wieder auf? Wird er es schaffen ? Infovideo\" \nhttps://www.youtube.com/watch?v=HSkeCb0pChg\n-~-~~-~~~-~~-~-", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/YCgZvRqCHOU/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/YCgZvRqCHOU/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/YCgZvRqCHOU/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/YCgZvRqCHOU/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/YCgZvRqCHOU/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Michi Sasa", "tags": ["Reiten ohne Sattel", "michi sasa", "1. Mal", "erstes mal", "ausreiten", "wildes pferd", "erstes eigenes pferd", "mein pferd und ich"], "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "EIN TRAUM wird WAHR// REITEN ohne SATTEL", "description": "EIN TRAUM wird WAHR// REITEN ohne SATTEL\n\n\nEndlich ohne Sattel reiten, das habe ich mir schon sehr lange gew\u00fcnscht!!\n\n\nMEIN KANAL https://www.youtube.com/channel/UCtUcYsII1MLE5PiZ_wufX0g\n\n-~-~~-~~~-~~-~-\n \"Du bist schon Eiskalt//Not-OP// Stehst du wieder auf? Wird er es schaffen ? Infovideo\" \nhttps://www.youtube.com/watch?v=HSkeCb0pChg\n-~-~~-~~~-~~-~-"}, "defaultAudioLanguage": "en-US"}, "statistics": {"viewCount": "231", "likeCount": "5", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/xX-RIMsounwKrUStsz-Fj-nlGHg\"", "id": "rp5RanSYjS0", "snippet": {"publishedAt": "2018-03-16T14:20:00.000Z", "channelId": "UCxd4MnN3Od8HvOJtkNQbSqw", "title": "FMA - Gemeinsam LIVE ins Gel\u00e4nde ohne Sattel und Gebisslos", "description": "Ihr habt euch ein FMA (Follow Me Arround) gew\u00fcnscht und hier ist es. Spontan und Live mit mir ins Gel\u00e4nde, einfach Frei ohne Sattel und mit Knotenhalfter die Natur entdecken.\nIch hoffe sehr euch gef\u00e4llt mein Video und ich freue mich \u00fcber einen Daumen hoch und einen Kommentar.\n\nFolgt mir auf Instagram da gibt es t\u00e4glich News vom Stall.\nNAME: Bellas_Soulteam", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rp5RanSYjS0/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rp5RanSYjS0/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rp5RanSYjS0/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rp5RanSYjS0/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rp5RanSYjS0/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Bellas Soulteam", "tags": ["Ausritt ins Gel\u00e4nde", "Natural Horsemanship", "Pferd", "Pferde", "Schritt", "Gebisslos", "Gebisslos reiten", "Ohne Sattel reiten", "Follow me Arround", "FMA", "Stallalltag", "Stall", "Reiten", "Longieren", "Ausritt", "Araber", "Vollblutaraber", "Instagram", "BellasSoulteam", "Bellas_Soulteam", "Freiarbeit"], "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "FMA - Gemeinsam LIVE ins Gel\u00e4nde ohne Sattel und Gebisslos", "description": "Ihr habt euch ein FMA (Follow Me Arround) gew\u00fcnscht und hier ist es. Spontan und Live mit mir ins Gel\u00e4nde, einfach Frei ohne Sattel und mit Knotenhalfter die Natur entdecken.\nIch hoffe sehr euch gef\u00e4llt mein Video und ich freue mich \u00fcber einen Daumen hoch und einen Kommentar.\n\nFolgt mir auf Instagram da gibt es t\u00e4glich News vom Stall.\nNAME: Bellas_Soulteam"}}, "statistics": {"viewCount": "147", "likeCount": "8", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "2"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/9DArhAn_M-fc9fzG1PQk5p7nY50\"", "id": "jgSft6fQHDk", "snippet": {"publishedAt": "2015-07-14T14:40:30.000Z", "channelId": "UC1eoDHtkh__nbJehAAtNrwg", "title": "FMA||Ausreitten ohne sattel :)", "description": "Beschreibung", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jgSft6fQHDk/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jgSft6fQHDk/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jgSft6fQHDk/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jgSft6fQHDk/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jgSft6fQHDk/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "4Pferde_2Freunde_ 1Team_", "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "FMA||Ausreitten ohne sattel :)", "description": "Beschreibung"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "759", "likeCount": "25", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/q56CCF5I3aMAW-41fV_j-n44wag\"", "id": "1MbFKeBTKqU", "snippet": {"publishedAt": "2019-03-09T23:12:51.000Z", "channelId": "UCqeEhmwaBm35ufwbpIMn2NQ", "title": "Ausreiten ohne Sattel \ud83d\ude01", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/1MbFKeBTKqU/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/1MbFKeBTKqU/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/1MbFKeBTKqU/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/1MbFKeBTKqU/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "Sofia\u2018s Pferde welt", "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Ausreiten ohne Sattel \ud83d\ude01", "description": ""}}, "statistics": {"viewCount": "37", "likeCount": "4", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/3OIaw0P9ZMPD4tfGaZrv76_EAfo\"", "id": "KvQWuPs_c20", "snippet": {"publishedAt": "2016-09-04T20:30:08.000Z", "channelId": "UCk60muv6iz8BL7tskLArGOA", "title": "\ud83d\udc34Ohne Sattel im Gel\u00e4nde \ud83d\udc34", "description": "Vor kurzem , war ich mit Puk mal ein bisschen ohne Sattel im Gel\u00e4nde . Er war soooo brav und hat alles so super gemacht. F\u00fcr seine 6 Jahre er ist so ein tolles Pony und hat sich super entwickelt. Vor einem Jahr w\u00e4re das noch nicht m\u00f6glich gewesen .", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/KvQWuPs_c20/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/KvQWuPs_c20/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/KvQWuPs_c20/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/KvQWuPs_c20/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/KvQWuPs_c20/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Sarah&Puk", "tags": ["Gelande ohne sattel reiten pony pferde springen dressur"], "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "\ud83d\udc34Ohne Sattel im Gel\u00e4nde \ud83d\udc34", "description": "Vor kurzem , war ich mit Puk mal ein bisschen ohne Sattel im Gel\u00e4nde . Er war soooo brav und hat alles so super gemacht. F\u00fcr seine 6 Jahre er ist so ein tolles Pony und hat sich super entwickelt. Vor einem Jahr w\u00e4re das noch nicht m\u00f6glich gewesen ."}}, "statistics": {"viewCount": "1212", "likeCount": "38", "dislikeCount": "1", "favoriteCount": "0", "commentCount": "10"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/wNB0wvRmwJ3LKhxo2D2BwoF8de0\"", "id": "98vsZ-HUhV0", "snippet": {"publishedAt": "2019-03-20T22:23:00.000Z", "channelId": "UChlFPtTe2hd7ZsHcJphHKAA", "title": "Reiten ohne Sattel und Zaum", "description": "Meine selbstgezogene Hispano Araber Stute LA KAMA. 16 Jahre jung und seit zwei Jahren wieder Zuhause \ud83d\udc9a", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/98vsZ-HUhV0/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/98vsZ-HUhV0/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/98vsZ-HUhV0/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/98vsZ-HUhV0/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "Katja Wolf Pferdetraining / Horsemenship", "tags": ["Horsemenship", "Reiten ohne Zaum", "Reiten ohne Sattel", "KW Horsemenship", "Kama Ranch", "Katja Wolf Horsemenship", "Freies Reiten"], "categoryId": "15", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Reiten ohne Sattel und Zaum", "description": "Meine selbstgezogene Hispano Araber Stute LA KAMA. 16 Jahre jung und seit zwei Jahren wieder Zuhause \ud83d\udc9a"}}, "statistics": {"viewCount": "4", "likeCount": "0", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/_skAX10LQjqK1HUl7XZFRrfD7bk\"", "id": "0deyZknjtF4", "snippet": {"publishedAt": "2016-11-27T15:10:28.000Z", "channelId": "UCDYtCONxteRb6cJyOCQigWw", "title": "Aufsteigen ohne Hilfen und ohne sattel", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/0deyZknjtF4/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/0deyZknjtF4/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/0deyZknjtF4/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/0deyZknjtF4/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/0deyZknjtF4/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Jennys.pferde welt", "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Aufsteigen ohne Hilfen und ohne sattel", "description": ""}}, "statistics": {"viewCount": "3520", "likeCount": "14", "dislikeCount": "9", "favoriteCount": "0", "commentCount": "7"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/8OauzpV_XDYBNTGFdFxor9owbDc\"", "id": "ovJl9I7KvXw", "snippet": {"publishedAt": "2007-06-10T12:52:37.000Z", "channelId": "UC4LxFAk3mPnMcVO6dpA1CQA", "title": "Reiten ohne Sattel", "description": "Ich reite mein Pferd ohne Sattel.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ovJl9I7KvXw/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ovJl9I7KvXw/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ovJl9I7KvXw/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "India965", "tags": ["Pferd", "reiten", "ohne", "Sattel"], "categoryId": "15", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Reiten ohne Sattel", "description": "Ich reite mein Pferd ohne Sattel."}}, "statistics": {"viewCount": "7316", "favoriteCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/0Wq-3vcb7ZB9XPn-16Ync8hXcV4\"", "id": "mrS2EFwgStA", "snippet": {"publishedAt": "2016-06-29T12:44:01.000Z", "channelId": "UCikrd9mgNd8XNY_TPfnc-Og", "title": "Reiten lernen ohne Sattel", "description": "In diesem Video erkl\u00e4rt dir Clemens Ladislav die wichtigsten Dinge, die du beim Reiten ohne Sattel beachten musst.\n\nHast Du noch Fragen? Stell' sie uns in den Kommentaren!\n\n\u21aaDein kostenloser Kurs: https://reitschule-ladislav.leadpages.co/kurs/\n\u21aaWebsite: https://reitschule-ladislav.leadpages.co/kurs/\n\u21aaFacebook: http://facebook.com/ReitschuleLadislav\n\u21aaReitschule: http://www.reitschule-ladislav.at", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/mrS2EFwgStA/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/mrS2EFwgStA/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/mrS2EFwgStA/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/mrS2EFwgStA/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/mrS2EFwgStA/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "RSL-Reitschule Ladislav", "tags": ["reiten", "lernen", "ohne", "sattel", "reitschule", "ladislav", "clemens", "anf\u00e4nger", "pferd", "richtig", "englisch", "dressur", "haflinger"], "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Reiten lernen ohne Sattel", "description": "In diesem Video erkl\u00e4rt dir Clemens Ladislav die wichtigsten Dinge, die du beim Reiten ohne Sattel beachten musst.\n\nHast Du noch Fragen? Stell' sie uns in den Kommentaren!\n\n\u21aaDein kostenloser Kurs: https://reitschule-ladislav.leadpages.co/kurs/\n\u21aaWebsite: https://reitschule-ladislav.leadpages.co/kurs/\n\u21aaFacebook: http://facebook.com/ReitschuleLadislav\n\u21aaReitschule: http://www.reitschule-ladislav.at"}}, "statistics": {"viewCount": "8096", "likeCount": "117", "dislikeCount": "26", "favoriteCount": "0", "commentCount": "9"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/Zpv5MxVtrMzRwbauAQQau5uuWhE\"", "id": "QG9jzoVBrSM", "snippet": {"publishedAt": "2018-04-10T19:17:35.000Z", "channelId": "UCDKWbX75Sn7C7mDM4DwdJNA", "title": "Haflinger Chicco ohne Sattel und Zaumzeug reiten :)", "description": "Heute sind wir wieder mal ohne Sattel und Zaumzeug geritten, es war sooo sch\u00f6n :)Ich w\u00fcnsche euch viel Spa\u00df bei meinem neuen Video und wir w\u00fcrden uns freuen, wenn Ihr uns abonniert :) abonnieren ist nat\u00fcrlich kostenlos f\u00fcr euch :)Lg Chicco und Nadine \n\nFacebook: Almk\u00f6nig Mr. Chicco\nInstagram: n_c_s_r", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/QG9jzoVBrSM/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/QG9jzoVBrSM/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/QG9jzoVBrSM/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/QG9jzoVBrSM/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "Haflinger Chicco Almk\u00f6nig", "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Haflinger Chicco ohne Sattel und Zaumzeug reiten :)", "description": "Heute sind wir wieder mal ohne Sattel und Zaumzeug geritten, es war sooo sch\u00f6n :)Ich w\u00fcnsche euch viel Spa\u00df bei meinem neuen Video und wir w\u00fcrden uns freuen, wenn Ihr uns abonniert :) abonnieren ist nat\u00fcrlich kostenlos f\u00fcr euch :)Lg Chicco und Nadine \n\nFacebook: Almk\u00f6nig Mr. Chicco\nInstagram: n_c_s_r"}}, "statistics": {"viewCount": "124", "likeCount": "8", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "2"}}]}