{"kind": "youtube#videoListResponse", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/ybzNbHZgHo4UQlwWqrt0Co2D_WU\"", "pageInfo": {"totalResults": 50, "resultsPerPage": 50}, "items": [{"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/H-W0QQauCwsaeQAWjMBpl_kw_hk\"", "id": "6BO6eWAGQoc", "snippet": {"publishedAt": "2011-01-22T14:00:06.000Z", "channelId": "UCcBUrJj8v7dpFyrmE4mUL-A", "title": "\"STURZORGIE\"  in Kitzb\u00fchl 22.01.2011", "description": "Guat is gonga, nix is gscheng!\r\nWell gone, nothing has happened!!!\r\nAuch Michael Walchhofer bezwang die Streif nicht.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6BO6eWAGQoc/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6BO6eWAGQoc/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6BO6eWAGQoc/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "videograf123", "tags": ["Abfahrt", "Kitzb\u00fchl", "St\u00fcrze", "Sturz", "Selbstmord", "Wahnsinnige", "Ski", "Schi", "videograf123", "Michael", "Walchhofer"], "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "\"STURZORGIE\"  in Kitzb\u00fchl 22.01.2011", "description": "Guat is gonga, nix is gscheng!\r\nWell gone, nothing has happened!!!\r\nAuch Michael Walchhofer bezwang die Streif nicht."}}, "statistics": {"viewCount": "459071", "likeCount": "441", "dislikeCount": "55", "favoriteCount": "0", "commentCount": "25"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/YhCgQ5gzEsc22FKVVBHkFzRRd1M\"", "id": "OKTmKPHpzqo", "snippet": {"publishedAt": "2014-06-29T14:53:01.000Z", "channelId": "UCk7IZvbm8VsZr8TKMCQirsQ", "title": "Die schlimmsten Skiunf\u00e4lle der Geschichte Teil 6/The worst skiing accidents Part 6", "description": "Dieses Video dient nicht zur Unterhaltung, sonder zur Darstellung des Risikos dieses Sportes.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/OKTmKPHpzqo/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/OKTmKPHpzqo/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/OKTmKPHpzqo/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/OKTmKPHpzqo/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/OKTmKPHpzqo/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "nuberg\u00e9", "tags": ["Ski Accidents", "Paralympics", "Lara Gut", "Klaus Kr\u00f6ll", "Skiing (Sport)"], "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Die schlimmsten Skiunf\u00e4lle der Geschichte Teil 6/The worst skiing accidents Part 6", "description": "Dieses Video dient nicht zur Unterhaltung, sonder zur Darstellung des Risikos dieses Sportes."}}, "statistics": {"viewCount": "1343639", "likeCount": "2601", "dislikeCount": "551", "favoriteCount": "0", "commentCount": "336"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/wzMjue0IZsu8obh80YYLcN2U9ik\"", "id": "AIDa9RSfHk0", "snippet": {"publishedAt": "2009-01-22T16:24:07.000Z", "channelId": "UC83vowxOQjjUWs6I4A2LvcA", "title": "Daniel Albrecht: Horrorsturz auf der Streif", "description": "Dani Albrecht's Horrorsturz beim 2. Trainingslauf auf der Streif in Kitzbuehel... Gute Genesung Dani!!!", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/AIDa9RSfHk0/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/AIDa9RSfHk0/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/AIDa9RSfHk0/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "sarpag", "tags": ["Daniel", "Albrecht", "Daniel Albrecht", "Sturz", "Horrorsturz", "Crash", "Streif", "Kitzbuehel", "Kitzb\u00fchel"], "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Daniel Albrecht: Horrorsturz auf der Streif", "description": "Dani Albrecht's Horrorsturz beim 2. Trainingslauf auf der Streif in Kitzbuehel... Gute Genesung Dani!!!"}}, "statistics": {"viewCount": "88007", "likeCount": "32", "dislikeCount": "10", "favoriteCount": "0", "commentCount": "5"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/TkO9OA5782y7RK5NzKBW9K1B_6w\"", "id": "FuK3wbLZ158", "snippet": {"publishedAt": "2012-10-30T18:56:12.000Z", "channelId": "UCk7IZvbm8VsZr8TKMCQirsQ", "title": "Die schlimmsten Skiunf\u00e4lle der Geschichte Teil 3/The worst skiing accidents Part 3", "description": "Hier ist der gew\u00fcnschte Teil 3", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/FuK3wbLZ158/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/FuK3wbLZ158/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/FuK3wbLZ158/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/FuK3wbLZ158/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/FuK3wbLZ158/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "nuberg\u00e9", "tags": ["Die", "Schlimmsten", "Skiunf\u00e4lle", "der", "Geschichte", "Teil3"], "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Die schlimmsten Skiunf\u00e4lle der Geschichte Teil 3/The worst skiing accidents Part 3", "description": "Hier ist der gew\u00fcnschte Teil 3"}}, "statistics": {"viewCount": "2040981", "likeCount": "3107", "dislikeCount": "685", "favoriteCount": "0", "commentCount": "140"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/0-j7rlBFcRB_COCFOA8p17BaK8w\"", "id": "IlwrPD6QarE", "snippet": {"publishedAt": "2014-01-26T20:47:14.000Z", "channelId": "UCWPEuCp4GreGDUjfWSJd69Q", "title": "Tod auf der Streif - Der Sturz des Mario Raq [AUT]", "description": "http://de.hacke.wikia.com/wiki/Mario_Raq\nWir sprechen den Angeh\u00f6rigen unser tiefstes Beileid aus.\n_______________________________________________________________________", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/IlwrPD6QarE/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/IlwrPD6QarE/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/IlwrPD6QarE/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "-", "tags": ["ski alpin", "ski", "schi", "skifahren", "schifahren", "alpin", "sturz", "tod", "tot", "streif", "schnee", "one hell of a ride", "2013", "2014", "2015", "mario raq", "mario", "matt", "marcel hirscher", "marcel", "hirscher", "sturz tod", "dumm", "knapp", "crash", "death", "dead", "near", "alpine", "combination", "slalom", "riesenslalom", "riesentorlauf", "rtl", "olympische spiele", "olympic games", "2016", "hohenlohe", "hubertus", "wm", "weltmeisterschaft", "wc", "world championships", "2012", "2011", "2010", "dokumentation", "doku", "austria", "\u00f6sterreich", "fritzeffun", "officialfritzef", "stream", "livestream", "stunt", "winner", "best", "ever"], "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Tod auf der Streif - Der Sturz des Mario Raq [AUT]", "description": "http://de.hacke.wikia.com/wiki/Mario_Raq\nWir sprechen den Angeh\u00f6rigen unser tiefstes Beileid aus.\n_______________________________________________________________________"}}, "statistics": {"viewCount": "335997", "likeCount": "187", "dislikeCount": "2991", "favoriteCount": "0", "commentCount": "176"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/U9d79DUF1nSk72r3oEf5qPbHT40\"", "id": "dvL46APZzMY", "snippet": {"publishedAt": "2013-01-25T12:37:01.000Z", "channelId": "UCA4F6XLEilw3PphEabBgbSQ", "title": "Crash only - Kitzb\u00fchel 1981", "description": "Sturzorgie Hahnenkammrennen Streif - Crash Compilation GRAPHIC! Co-Kommentator Uli Spiess 11:35 : \"..dann SPECKT's sie's hinaus...\"\nund Kommentator Kuhn 5:25 : \"...zum Gl\u00fcck ... gibt es soviel Schnee ... dadurch sind die Sturzr\u00e4ume GEPOLSTERT\"", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/dvL46APZzMY/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/dvL46APZzMY/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/dvL46APZzMY/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/dvL46APZzMY/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "craterinspection", "tags": ["Streif", "Hahnenkammrennnen Kitzb\u00fchel", "Kitzb\u00fchel", "downhill", "Abfahrtsrennen", "Crash", "Sturz", "Snow", "Ski", "Skiing", "Winter", "Hahnenkamm", "accident", "fatal crash", "insane", "crazy accident", "Hahnenkamm Sturz", "Kitz", "Crazy", "Kitzb\u00fchel Streif", "Streif 1981", "Hahnenkammrennen", "Sturzorgie Streif", "Stenmark Streif", "Klammer Streif", "Klammer Franz", "Franz Klammer 1981", "Abfahrt Hahnenkamm", "Streif Sturzorgie", "skiing accidents", "downhill accidents", "Tirol Hahnenkamm", "Kitzb\u00fchel 1981", "Hahnenkamm 1981", "Hahnenkamm downhill"], "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Crash only - Kitzb\u00fchel 1981", "description": "Sturzorgie Hahnenkammrennen Streif - Crash Compilation GRAPHIC! Co-Kommentator Uli Spiess 11:35 : \"..dann SPECKT's sie's hinaus...\"\nund Kommentator Kuhn 5:25 : \"...zum Gl\u00fcck ... gibt es soviel Schnee ... dadurch sind die Sturzr\u00e4ume GEPOLSTERT\""}}, "statistics": {"viewCount": "445299", "likeCount": "310", "dislikeCount": "59", "favoriteCount": "0", "commentCount": "90"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/paDO7e1o6ffubmc7MlWsNMJgwUo\"", "id": "NpkMuusrwrY", "snippet": {"publishedAt": "2010-01-23T14:30:46.000Z", "channelId": "UC4HwE0nIQB2_4Dkt00PvV3Q", "title": "Michael Walchhofer Sturz Kitzb\u00fchel 23.01.2010 (HD)", "description": "Michael Walchhofer Sturz in der Abfahrt in Kitzb\u00fchel am 23.01.2010", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/NpkMuusrwrY/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/NpkMuusrwrY/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/NpkMuusrwrY/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/NpkMuusrwrY/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/NpkMuusrwrY/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Walker0811", "tags": ["Michael", "Walchhofer", "Sturz", "Ski", "\u00d6sterreich", "Austria", "Crash", "Schi", "Kitzb\u00fchel", "23.01.2010", "Abfahrt", "Downhill"], "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Michael Walchhofer Sturz Kitzb\u00fchel 23.01.2010 (HD)", "description": "Michael Walchhofer Sturz in der Abfahrt in Kitzb\u00fchel am 23.01.2010"}}, "statistics": {"viewCount": "236086", "likeCount": "161", "dislikeCount": "33", "favoriteCount": "0", "commentCount": "11"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/VgavOQZNG-ifJlZr96C1nnE7QZE\"", "id": "SGOYj7m7GGM", "snippet": {"publishedAt": "2010-01-03T11:05:37.000Z", "channelId": "UCjJYJSM0Jwuj37874jV8w5Q", "title": "Kitzb\u00fchel St\u00fcrze", "description": "Da gehts zur Sache", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/SGOYj7m7GGM/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/SGOYj7m7GGM/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/SGOYj7m7GGM/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "Zwickl Guenther", "tags": ["Kitzb\u00fchel", "St\u00fcrze"], "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Kitzb\u00fchel St\u00fcrze", "description": "Da gehts zur Sache"}}, "statistics": {"viewCount": "138797", "likeCount": "91", "dislikeCount": "25", "favoriteCount": "0", "commentCount": "33"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/SDHmUEodXqpXe4BZxaOGMO8kCW0\"", "id": "qgi06K7PcMw", "snippet": {"publishedAt": "2017-01-27T16:40:25.000Z", "channelId": "UCmH5MRqP2XcMnFWsCV0Q_sQ", "title": "Kandahar Abfahrt Herren Garmisch 27.01.17 St\u00fcrze", "description": "Steven Nyman, Aamodt Aleksander Kilde, Erik Guay, Valentin Giraud Moine", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/qgi06K7PcMw/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/qgi06K7PcMw/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/qgi06K7PcMw/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/qgi06K7PcMw/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/qgi06K7PcMw/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "blacool100", "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Kandahar Abfahrt Herren Garmisch 27.01.17 St\u00fcrze", "description": "Steven Nyman, Aamodt Aleksander Kilde, Erik Guay, Valentin Giraud Moine"}}, "statistics": {"viewCount": "222955", "likeCount": "374", "dislikeCount": "67", "favoriteCount": "0", "commentCount": "69"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/DikmXroYE7lFm1G-Ndh-4eU7_3s\"", "id": "KvOs-_y7RCI", "snippet": {"publishedAt": "2015-01-21T16:53:37.000Z", "channelId": "UCCgL-Fw1naWsVsXunX9VElg", "title": "Chad Fleischer Recounts His 1995 Crash At Kitzbuhel | ISOS013", "description": "\"I was going about 96 miles per hour.. It's like pulling a rip cord going down the interstate.\" \n\nTaken from the JPI Classic \"Thin Line,\" this #WipeOutWednesday features US Ski Team downhiller Chad Fleischer. He takes us through the series of events that lead to his memorable crash in Kitzbuhel.  \n\nSubscribe to our channel or follow us on FB, Twitter and Instagram for more great downhill skiing videos every week. Also, check your cable listings for our TV show \"In Search of Speed\" airing on networks across the country in January!\n\nLike us on Facebook - https://www.facebook.com/InSearchOfSpeed\nFollow us on Twitter -  https://twitter.com/searchofspeed\nFollow us on Instagram - http://instagram.com/searchofspeed", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/KvOs-_y7RCI/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/KvOs-_y7RCI/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/KvOs-_y7RCI/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/KvOs-_y7RCI/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/KvOs-_y7RCI/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "In Search of Speed", "tags": ["Chad Fleischer", "Kitzb\u00fchel (City/Town/Village)", "US Ski Team", "United States Ski Team (Sponsored Recipient)", "Wipe Out", "Crash", "Skiing (Sport)", "FIS Alpine Ski World Cup (Recurring Competition)", "Accident", "Downhill Skiing", "In Search Of Speed", "Hahnenkamm", "Hahnenkamm Kitzb\u00fchel (Mountain)", "Hahnenkamm Race"], "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Chad Fleischer Recounts His 1995 Crash At Kitzbuhel | ISOS013", "description": "\"I was going about 96 miles per hour.. It's like pulling a rip cord going down the interstate.\" \n\nTaken from the JPI Classic \"Thin Line,\" this #WipeOutWednesday features US Ski Team downhiller Chad Fleischer. He takes us through the series of events that lead to his memorable crash in Kitzbuhel.  \n\nSubscribe to our channel or follow us on FB, Twitter and Instagram for more great downhill skiing videos every week. Also, check your cable listings for our TV show \"In Search of Speed\" airing on networks across the country in January!\n\nLike us on Facebook - https://www.facebook.com/InSearchOfSpeed\nFollow us on Twitter -  https://twitter.com/searchofspeed\nFollow us on Instagram - http://instagram.com/searchofspeed"}}, "statistics": {"viewCount": "966793", "likeCount": "2686", "dislikeCount": "170", "favoriteCount": "0", "commentCount": "133"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/fbubWadfgAyWVzpMkXws5_xIkHE\"", "id": "ozGGFpoCpBQ", "snippet": {"publishedAt": "2014-11-21T08:00:01.000Z", "channelId": "UCblfuW_4rakIf2h6aqANefA", "title": "Streif - One Hell of a Ride - Trailer", "description": "CLICK CC for Subtitles!\nKinostart in \u00d6sterreich: 25. Dezember 2014\n\nDas Kitzb\u00fcheler Hahnenkamm-Rennen 2013 endet mit einer wilden Party, die im gesamten Ort die Nacht zum Tage werden l\u00e4sst. Die ausgelassene Stimmung hat ihren Grund: Nirgendwo sonst sind die Rennfahrer \u00e4hnlich froh, die Abfahrt gesund \u00fcberstanden zu haben. Die Streif ist f\u00fcr sie die ultimative Herausforderung, die sie nur dank ihres kompletten K\u00f6nnens und ihres ungeheuerlichen Mutes bestehen k\u00f6nnen.\nNoch w\u00e4hrend die Rennfahrer Kitzb\u00fchel in Richtung des n\u00e4chsten Weltcup-Ortes verlassen, beginnt f\u00fcr die Mitglieder des Kitzb\u00fcheler Skiclubs (KSC) die Arbeit f\u00fcr das Rennen 2014. \u201eSTREIF \u2013 One Hell of a Ride\u201c begleitet diese teils spektakul\u00e4ren, teils filigranen Arbeiten \u00fcber ein Jahr hinweg. Zugleich beobachtet der Film f\u00fcnf Athleten \u2013 Aksel Lund Svindal, Max Franz, Hannes Reichelt, Erik Guay und Yuri Danilochkin \u2013 in deren jeweiliger Heimat, w\u00e4hrend des Sommertrainings und in ihrer Freizeit. Je n\u00e4her die Streif 2014 r\u00fcckt, desto st\u00e4rker verzahnen sich die beiden Erz\u00e4hlstr\u00e4nge, flankiert von Ausfl\u00fcgen in die Historie des Rennens \u2013 bis die Athleten schlie\u00dflich wieder in Kitzb\u00fchel eintreffen.\nDort steigt die Spannung w\u00e4hrend der Rennwoche mit jeder Minute. Vor der Streif 2014 sorgt das warme Winterwetter f\u00fcr schlaflose N\u00e4chte. Bis zuletzt wissen die Verantwortlichen nicht, ob und wie der Abfahrtslauf stattfinden kann. Dem Drama vor dem Rennen folgt das Drama des Rennens selbst: Erik Guay verletzt sich vor dem Abschlusstraining. Max Franz muss erfahren, dass er auf der Streif noch einiges zu lernen hat. Aksel Lund Svindal f\u00fchlt sich zu fr\u00fch wie ein Sieger. Und Hannes Reichelt \u00fcberrascht seine Fans mit einer perfekten Fahrt. Dabei, aber das erf\u00e4hrt er erst nach der Siegesfeier 2014, h\u00e4tte er eigentlich gar nicht starten d\u00fcrfen\u2026 \n\nFor 75 years, the annual Hahnenkamm race in Kitzbu\u0308hel, Austria, has produced unforgettable triumphs and unspeakable tragedies, a heritage that is full of myths and legends. Nowhere else is skiing celebrated so intensely. The city, the nation, and the entire winter sports world go crazy for the battles that play out on the slopes, and the race down the Streif is the most anticipated event of all - the Superbowl of skiing.This thrilling feature documentary follows four athletes on their 12-month journey leading up to the most important ride of their carreer. Facing an adrenaline high and total loss of control. It gives rare insights into the minds of the athletes and their struggle between risk and reward.\n\n_\n\nExperience the world of Red Bull like you have never seen it before. With the best action sports clips on the web and original series, prepare for your \"stoke factor\" to be at an all time high.\n\nSee into our world: http://goo.gl/J49U\n\nRed Bull on Facebook: http://win.gs/redbullfb\n\nRed Bull on Twitter: http://win.gs/redbulltwitter\n\nSubscribe to Red Bull on Youtube: http://win.gs/SubToRedBull\n\nSubscribe to the Red Bulletin: http://win.gs/TheRedBulletin\n\nSign up for our Newsletter here: http://win.gs/RedBullNewsletter", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ozGGFpoCpBQ/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ozGGFpoCpBQ/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ozGGFpoCpBQ/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ozGGFpoCpBQ/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ozGGFpoCpBQ/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Red Bull", "tags": ["Streif", "one hell of a ride", "trailer", "red bull media house", "red bull", "redbull", "ski", "skiing", "snow", "Germany", "Ride", "Red", "brand new", "powder", "Hell", "Fantasy", "winter sports", "twin", "switch", "soft", "Snowboarding", "Snowboard", "rails", "Science fiction movies", "mountain", "jumping", "groomers", "extreme sports", "downhill", "crud", "construction", "carving", "Bull", "Film", "boxes", "backcountry", "action sports"], "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Streif - One Hell of a Ride - Trailer", "description": "CLICK CC for Subtitles!\nKinostart in \u00d6sterreich: 25. Dezember 2014\n\nDas Kitzb\u00fcheler Hahnenkamm-Rennen 2013 endet mit einer wilden Party, die im gesamten Ort die Nacht zum Tage werden l\u00e4sst. Die ausgelassene Stimmung hat ihren Grund: Nirgendwo sonst sind die Rennfahrer \u00e4hnlich froh, die Abfahrt gesund \u00fcberstanden zu haben. Die Streif ist f\u00fcr sie die ultimative Herausforderung, die sie nur dank ihres kompletten K\u00f6nnens und ihres ungeheuerlichen Mutes bestehen k\u00f6nnen.\nNoch w\u00e4hrend die Rennfahrer Kitzb\u00fchel in Richtung des n\u00e4chsten Weltcup-Ortes verlassen, beginnt f\u00fcr die Mitglieder des Kitzb\u00fcheler Skiclubs (KSC) die Arbeit f\u00fcr das Rennen 2014. \u201eSTREIF \u2013 One Hell of a Ride\u201c begleitet diese teils spektakul\u00e4ren, teils filigranen Arbeiten \u00fcber ein Jahr hinweg. Zugleich beobachtet der Film f\u00fcnf Athleten \u2013 Aksel Lund Svindal, Max Franz, Hannes Reichelt, Erik Guay und Yuri Danilochkin \u2013 in deren jeweiliger Heimat, w\u00e4hrend des Sommertrainings und in ihrer Freizeit. Je n\u00e4her die Streif 2014 r\u00fcckt, desto st\u00e4rker verzahnen sich die beiden Erz\u00e4hlstr\u00e4nge, flankiert von Ausfl\u00fcgen in die Historie des Rennens \u2013 bis die Athleten schlie\u00dflich wieder in Kitzb\u00fchel eintreffen.\nDort steigt die Spannung w\u00e4hrend der Rennwoche mit jeder Minute. Vor der Streif 2014 sorgt das warme Winterwetter f\u00fcr schlaflose N\u00e4chte. Bis zuletzt wissen die Verantwortlichen nicht, ob und wie der Abfahrtslauf stattfinden kann. Dem Drama vor dem Rennen folgt das Drama des Rennens selbst: Erik Guay verletzt sich vor dem Abschlusstraining. Max Franz muss erfahren, dass er auf der Streif noch einiges zu lernen hat. Aksel Lund Svindal f\u00fchlt sich zu fr\u00fch wie ein Sieger. Und Hannes Reichelt \u00fcberrascht seine Fans mit einer perfekten Fahrt. Dabei, aber das erf\u00e4hrt er erst nach der Siegesfeier 2014, h\u00e4tte er eigentlich gar nicht starten d\u00fcrfen\u2026 \n\nFor 75 years, the annual Hahnenkamm race in Kitzbu\u0308hel, Austria, has produced unforgettable triumphs and unspeakable tragedies, a heritage that is full of myths and legends. Nowhere else is skiing celebrated so intensely. The city, the nation, and the entire winter sports world go crazy for the battles that play out on the slopes, and the race down the Streif is the most anticipated event of all - the Superbowl of skiing.This thrilling feature documentary follows four athletes on their 12-month journey leading up to the most important ride of their carreer. Facing an adrenaline high and total loss of control. It gives rare insights into the minds of the athletes and their struggle between risk and reward.\n\n_\n\nExperience the world of Red Bull like you have never seen it before. With the best action sports clips on the web and original series, prepare for your \"stoke factor\" to be at an all time high.\n\nSee into our world: http://goo.gl/J49U\n\nRed Bull on Facebook: http://win.gs/redbullfb\n\nRed Bull on Twitter: http://win.gs/redbulltwitter\n\nSubscribe to Red Bull on Youtube: http://win.gs/SubToRedBull\n\nSubscribe to the Red Bulletin: http://win.gs/TheRedBulletin\n\nSign up for our Newsletter here: http://win.gs/RedBullNewsletter"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "190608", "likeCount": "497", "dislikeCount": "42", "favoriteCount": "0", "commentCount": "4"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/Evz3LYwX0kutUJYu1o6ineYs_t4\"", "id": "off_cqWah14", "snippet": {"publishedAt": "2011-04-10T10:58:06.000Z", "channelId": "UCyKlE2nQHYrUtH4QcKu6bQg", "title": "8 MAIER Hermann -  crashes_UNBREAKABLE", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/off_cqWah14/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/off_cqWah14/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/off_cqWah14/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "Hermann Goldgr\u00e4ber", "tags": ["Hermann", "crashes", "UNBREAKABLE"], "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "8 MAIER Hermann -  crashes_UNBREAKABLE", "description": ""}}, "statistics": {"viewCount": "461270", "likeCount": "478", "dislikeCount": "76", "favoriteCount": "0", "commentCount": "53"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/SddApfmxOBzdRA1twUUxdMcJgh8\"", "id": "PsG_EmYjGvo", "snippet": {"publishedAt": "2017-12-13T07:10:03.000Z", "channelId": "UC3AMBrpr2diLhHBOSxbzw9w", "title": "Sturz in den Tod: Rofftopper verliert den Halt  | Aufnahme", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/PsG_EmYjGvo/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/PsG_EmYjGvo/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/PsG_EmYjGvo/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/PsG_EmYjGvo/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "Robotto TV", "tags": ["rooftopper", "china", "absturz", "tod", "fall", "Wu Yongning", "Stunt", "changsha", "unfall", "news", "ausland", "crash", "death"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Sturz in den Tod: Rofftopper verliert den Halt  | Aufnahme", "description": ""}}, "statistics": {"viewCount": "528738", "likeCount": "2671", "dislikeCount": "1295", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1425"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/Jj_gEaJBqK2pdWHCBH-hDtqxzq8\"", "id": "6q5IYSrLFUY", "snippet": {"publishedAt": "2017-01-19T09:16:29.000Z", "channelId": "UCILzaeSVRW9ByNBsdktPzOg", "title": "Spektakul\u00e4rer Ritt von Marc M\u00e1rquez am Hahnenkamm", "description": "Der Weltmeister aus der MotoGP mit seinem Bike, der legend\u00e4rste Berg im alpinen Ski-Weltcup und jede Menge Spikes \u2013 fertig ist ein unglaublicher Ritt. Marc M\u00e1rquez hat es tats\u00e4chlich getan, auf dem Hahnenkamm Gas gegeben und damit f\u00fcr eine Premiere gesorgt. Nach Formel 1 Star Max Verstappen im Vorjahr hat nun also auch die K\u00f6nigsklasse auf zwei R\u00e4dern in den Kitzb\u00fcheler Alpen einen gro\u00dfen Auftritt absolviert, nachdem die Strecke zuvor zusammen mit \u00d6sterreichs TV-Ski-Experten Nummer 1, Armin Assinger, besichtigt worden war.\n\nAuf dem gewohnten Asphalt ist Marc M\u00e1rquez von 11. bis 13. August 2017 am Red Bull Ring zu bewundern, wenn er mit All-Time-Hero Valentino Rossi, Vorjahressieger Andrea Iannone oder Dani Pedrosa beim \u201eNeroGiardini Motorrad Grand Prix von \u00d6sterreich 2017\u201c f\u00fcr eine gro\u00dfe Show sorgen wird. Tickets daf\u00fcr sind bereits erh\u00e4ltlich. Weitere Informationen unter www.projekt-spielberg.com", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6q5IYSrLFUY/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6q5IYSrLFUY/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6q5IYSrLFUY/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6q5IYSrLFUY/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6q5IYSrLFUY/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Red Bull Ring", "tags": ["MotoGP", "Red Bull Ring", "Projekt Spielberg", "Streif", "Hahnenkamm", "Armin Assinger", "unglaublicher Ritt", "Motorrad Grand Prix von \u00d6sterreich", "Marc Marquez", "Marc M\u00e1rquez", "MotoGP Bike", "Renn-Bike", "MotoGP Weltmeister", "Tirol", "Kitzb\u00fchel", "Ski-Weltcup", "Showrun", "MotoGP Showrun"], "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Spektakul\u00e4rer Ritt von Marc M\u00e1rquez am Hahnenkamm", "description": "Der Weltmeister aus der MotoGP mit seinem Bike, der legend\u00e4rste Berg im alpinen Ski-Weltcup und jede Menge Spikes \u2013 fertig ist ein unglaublicher Ritt. Marc M\u00e1rquez hat es tats\u00e4chlich getan, auf dem Hahnenkamm Gas gegeben und damit f\u00fcr eine Premiere gesorgt. Nach Formel 1 Star Max Verstappen im Vorjahr hat nun also auch die K\u00f6nigsklasse auf zwei R\u00e4dern in den Kitzb\u00fcheler Alpen einen gro\u00dfen Auftritt absolviert, nachdem die Strecke zuvor zusammen mit \u00d6sterreichs TV-Ski-Experten Nummer 1, Armin Assinger, besichtigt worden war.\n\nAuf dem gewohnten Asphalt ist Marc M\u00e1rquez von 11. bis 13. August 2017 am Red Bull Ring zu bewundern, wenn er mit All-Time-Hero Valentino Rossi, Vorjahressieger Andrea Iannone oder Dani Pedrosa beim \u201eNeroGiardini Motorrad Grand Prix von \u00d6sterreich 2017\u201c f\u00fcr eine gro\u00dfe Show sorgen wird. Tickets daf\u00fcr sind bereits erh\u00e4ltlich. Weitere Informationen unter www.projekt-spielberg.com"}}, "statistics": {"viewCount": "308968", "likeCount": "635", "dislikeCount": "124", "favoriteCount": "0", "commentCount": "30"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/5pR86k4vzZvAcEO-0TOj_Azbn6M\"", "id": "OMsvGFAgaFY", "snippet": {"publishedAt": "2014-01-13T15:35:52.000Z", "channelId": "UCse8VK9cIHHrRItvRfJdrhQ", "title": "Extremer Sturz/Crash beim Skispringen | Thomas Morgenstern  2014", "description": "Reportage \u00fcber dem schweren Sturz von Thomas Morgenstern.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/OMsvGFAgaFY/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/OMsvGFAgaFY/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/OMsvGFAgaFY/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "Fabi an", "tags": ["Ski Jumping (Sport)", "Thomas Morgenstern (Olympic Athlete)", "Sports (Industry)", "Skiing", "Snowboarding", "Snow", "Winter", "Snow (Video Game)", "Mountain", "Powder", "Powder (Film)"], "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Extremer Sturz/Crash beim Skispringen | Thomas Morgenstern  2014", "description": "Reportage \u00fcber dem schweren Sturz von Thomas Morgenstern."}}, "statistics": {"viewCount": "780932", "likeCount": "1078", "dislikeCount": "192", "favoriteCount": "0", "commentCount": "42"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/TjF5KNU2tSrnuwINpxWc0JuVRrQ\"", "id": "gH8wDi_XHCI", "snippet": {"publishedAt": "2010-01-23T12:29:39.000Z", "channelId": "UCmst9HpAqtJ2_GRRc2Gr8pA", "title": "Abfahrt Kitzb\u00fchel Streif 2010 - Kamerafahrt *HQ*", "description": "Abfahrt Kitzb\u00fchel Streif 2010 - Kamerafahrt *HQ*", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/gH8wDi_XHCI/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/gH8wDi_XHCI/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/gH8wDi_XHCI/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "alps.flights", "tags": ["abfahrt", "Kitzb\u00fchel", "2010", "Streif", "Kamerafahrt"], "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Abfahrt Kitzb\u00fchel Streif 2010 - Kamerafahrt *HQ*", "description": "Abfahrt Kitzb\u00fchel Streif 2010 - Kamerafahrt *HQ*"}}, "statistics": {"viewCount": "506367", "likeCount": "521", "dislikeCount": "36", "favoriteCount": "0", "commentCount": "46"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/JK5CBq7A3-GSxmAHdts0agJjxPw\"", "id": "BNNciG7ZZ64", "snippet": {"publishedAt": "2018-01-15T07:26:25.000Z", "channelId": "UCV6Ov9ORlwNXTiwMPnHoVqQ", "title": "360 Hahnenkamm interaktiv", "description": "Wir freuen uns auf die Hahnenkamm-Rennen Kitzb\u00fchel. Hans Knau\u00df veranschaulicht uns die T\u00fccken der Streif im interaktiven 360 Grad Video.\n\nWeitere Informationen:\nhttp://www.A1.net/\nhttp://facebook.A1.net\nhttps://www.A1community.net/\nhttp://www.A1blog.net/", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/BNNciG7ZZ64/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/BNNciG7ZZ64/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/BNNciG7ZZ64/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/BNNciG7ZZ64/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/BNNciG7ZZ64/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "A1", "tags": ["A1 Telekom Austria AG", "Smartphone", "TV", "Internet", "Mobilfunk", "Festnetz", "A1", "Kitzb\u00fchel", "Hahnenkamm", "Streif"], "categoryId": "28", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "360 Hahnenkamm interaktiv", "description": "Wir freuen uns auf die Hahnenkamm-Rennen Kitzb\u00fchel. Hans Knau\u00df veranschaulicht uns die T\u00fccken der Streif im interaktiven 360 Grad Video.\n\nWeitere Informationen:\nhttp://www.A1.net/\nhttp://facebook.A1.net\nhttps://www.A1community.net/\nhttp://www.A1blog.net/"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "339400", "likeCount": "4888", "dislikeCount": "162", "favoriteCount": "0", "commentCount": "77"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/WtxB2VK3pfZxw3jAtgXbZx91UFs\"", "id": "s65k9FsAYek", "snippet": {"publishedAt": "2011-02-05T13:33:54.000Z", "channelId": "UCEUUVCjAuYiWI_8LQH8Kpcg", "title": "Nagano 1998 - Der Sturz von Hermann Maier", "description": "der sturz ist zwar schon einige male auf youtube geladen, leider nie mit originalkommentaren von assinger und seeger \u00fcber die ganze fahrt. \r\nbei diesem video fehlt zwar auch der kommentar \u00fcber die gesamte fahrt, allerdings habe ich die kommentare zum sturz eingespielt, damit es \"live wirkt\" *gg*\r\nwer die ganze fahrt aufgezeichnet hat-  umbedingt raufladne!!! :)", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/s65k9FsAYek/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/s65k9FsAYek/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/s65k9FsAYek/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "bamboocha99", "tags": ["robert", "seeger", "armin", "assinger", "kommentar", "nagano", "1998", "herman", "maier", "sturz", "flug", "crash", "Ski", "Skiing", "Winter", "legen", "orf"], "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Nagano 1998 - Der Sturz von Hermann Maier", "description": "der sturz ist zwar schon einige male auf youtube geladen, leider nie mit originalkommentaren von assinger und seeger \u00fcber die ganze fahrt. \r\nbei diesem video fehlt zwar auch der kommentar \u00fcber die gesamte fahrt, allerdings habe ich die kommentare zum sturz eingespielt, damit es \"live wirkt\" *gg*\r\nwer die ganze fahrt aufgezeichnet hat-  umbedingt raufladne!!! :)"}}, "statistics": {"viewCount": "642876", "likeCount": "682", "dislikeCount": "78", "favoriteCount": "0", "commentCount": "94"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/oPYt-ognB1s8afp4XAyQjaG8a_4\"", "id": "pPqEbR8U9TE", "snippet": {"publishedAt": "2011-03-17T18:44:29.000Z", "channelId": "UCk7IZvbm8VsZr8TKMCQirsQ", "title": "Die schlimmsten Skiunf\u00e4lle der Geschichte/The worst skiing accidents", "description": "Es ist wirklich schlimm alle Sportler so st\u00fcrzen zu sehen alle haben es aber meines Wissens nach \u00fcberstanden", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/pPqEbR8U9TE/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/pPqEbR8U9TE/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/pPqEbR8U9TE/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "nuberg\u00e9", "tags": ["Die", "schlimmsten", "Ski", "Unf\u00e4lle", "der", "Geschichte"], "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Die schlimmsten Skiunf\u00e4lle der Geschichte/The worst skiing accidents", "description": "Es ist wirklich schlimm alle Sportler so st\u00fcrzen zu sehen alle haben es aber meines Wissens nach \u00fcberstanden"}}, "statistics": {"viewCount": "1284159", "likeCount": "833", "dislikeCount": "334", "favoriteCount": "0", "commentCount": "182"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/SW0hWilPnT1lh_sEDcsUtE50QsM\"", "id": "3qrcb_ewWBw", "snippet": {"publishedAt": "2018-01-18T18:17:28.000Z", "channelId": "UCPj_Vtw0hKnhJapQuATBUrA", "title": "Lebensm\u00fcde? Verr\u00fcckter f\u00e4hrt legend\u00e4re Streif mit dem Fahrrad | SPORT1", "description": "Am Samstag steigt in Kitzb\u00fchel das legend\u00e4re Abfahrtsrennen der Skifahrer auf der \u201eStreif\u201c. Ein Verr\u00fcckter hat die h\u00e4rteste Strecke schon mal getestet \u2013 mit dem Fahrrad!\n\n\u25ba Jetzt Abonnieren: http://bit.ly/1V6Ik2W\n\u25ba Folge uns auf Facebook: http://on.fb.me/1non9bf\n\u25ba iM Football \u2013 Der Fan-Messenger: http://www.imfootball.de\n\u25ba SPORT1 eSports auf YouTube: http://bit.ly/1WQ9wDK \n\u25ba Hier geht's zur SPORT1 Videowelt: http://bit.ly/1U10yE0", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/3qrcb_ewWBw/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/3qrcb_ewWBw/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/3qrcb_ewWBw/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/3qrcb_ewWBw/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/3qrcb_ewWBw/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "SPORT1", "tags": ["SPORT1", "Ski Alpin", "Wintersport", "Kitzb\u00fchel", "Action", "Abfahrt", "Streif", "Fahrrad", "Mountainbike"], "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Lebensm\u00fcde? Verr\u00fcckter f\u00e4hrt legend\u00e4re Streif mit dem Fahrrad | SPORT1", "description": "Am Samstag steigt in Kitzb\u00fchel das legend\u00e4re Abfahrtsrennen der Skifahrer auf der \u201eStreif\u201c. Ein Verr\u00fcckter hat die h\u00e4rteste Strecke schon mal getestet \u2013 mit dem Fahrrad!\n\n\u25ba Jetzt Abonnieren: http://bit.ly/1V6Ik2W\n\u25ba Folge uns auf Facebook: http://on.fb.me/1non9bf\n\u25ba iM Football \u2013 Der Fan-Messenger: http://www.imfootball.de\n\u25ba SPORT1 eSports auf YouTube: http://bit.ly/1WQ9wDK \n\u25ba Hier geht's zur SPORT1 Videowelt: http://bit.ly/1U10yE0"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "87022", "likeCount": "1047", "dislikeCount": "93", "favoriteCount": "0", "commentCount": "90"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/roE4nEAEb-0xG9Hxv8qVDkr735o\"", "id": "PNkHjq898oM", "snippet": {"publishedAt": "2015-01-05T09:33:48.000Z", "channelId": "UCEzOXTpz-Ufkt3E7wRbCSfQ", "title": "Bob-Bahn: So raste Tobias H. mit dem Schlitten in den Tod", "description": "Tobias H. (25) liebte die Geschwindigkeit. Jetzt ist er tot. Gestorben bei einem verbotenen Schlittenrennen auf der Bob-Bahn im Hochsauerlandkreis (NRW). BILD f\u00e4hrt die Strecke auf der Todes-Bob-Bahn noch einmal nach.\nMehr Infos zum Drama: on.bild.de/bild_in_bahn\n\nBILD-Reporter Michael Engelberg auf Twitter: https://twitter.com/engelberg_ms\n\nBILD BLAULICHT ABONNIEREN: http://on.bild.de/blaulicht_abo", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/PNkHjq898oM/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/PNkHjq898oM/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/PNkHjq898oM/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/PNkHjq898oM/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/PNkHjq898oM/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Notruf", "tags": ["Polizei", "Polizeieinsatz", "Krankenwagen", "feuerwehr", "autobahn", "Unfall", "Unf\u00e4lle", "Ungl\u00fcck", "faul", "schadenfroh", "schaulustige", "erste Hilfe", "helden des alltags", "sauerland", "bob", "Schlitterbahn (Location)", "schlitten", "kinder", "schnee", "spa\u00df", "tod", "Speed (TV Network)", "geschwindigkeit", "bahn", "alkohol", "idee", "Bild (Newspaper)", "Germany", "News (TV Genre)", "Hamburg", "Cologne", "Winterberg Bobsleigh Luge And Skeleton Track (Location)", "Winterberg (German City)", "Bobsleigh (Sport)", "traktor", "tod auf bob-bahn", "schlitten auf bobbahn"], "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Bob-Bahn: So raste Tobias H. mit dem Schlitten in den Tod", "description": "Tobias H. (25) liebte die Geschwindigkeit. Jetzt ist er tot. Gestorben bei einem verbotenen Schlittenrennen auf der Bob-Bahn im Hochsauerlandkreis (NRW). BILD f\u00e4hrt die Strecke auf der Todes-Bob-Bahn noch einmal nach.\nMehr Infos zum Drama: on.bild.de/bild_in_bahn\n\nBILD-Reporter Michael Engelberg auf Twitter: https://twitter.com/engelberg_ms\n\nBILD BLAULICHT ABONNIEREN: http://on.bild.de/blaulicht_abo"}}, "statistics": {"viewCount": "90191", "likeCount": "143", "dislikeCount": "226", "favoriteCount": "0", "commentCount": "7"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/o7aCvP8mGuhMbltUuBVMUYT68ME\"", "id": "nKlPLnrrXbY", "snippet": {"publishedAt": "2016-08-08T21:11:35.000Z", "channelId": "UCYisdU_KhanzKLQlMPe5zGA", "title": "Die schockierendsten Todesf\u00e4lle bei Olympischen Spielen", "description": "Meine Zeichnungen auf Patreon: http://bit.ly/2rstpZC\nHol dir jetzt dein KOSTENLOSES H\u00f6rbuch bei Audible: http://amzn.to/2qd2RtV *\n\nJERYKO auf Facebook: https://goo.gl/SGiDWm\nJERYKO auf Twitter: https://goo.gl/gBkNho\nJERYKO auf Instagram: https://goo.gl/zXhupG\n\nMein Mikro/Mischpult: http://amzn.to/2n4BOB0 *\nHiermit schneide ich meine Videos: http://amzn.to/2n4n0Cd *\nGamekeys & Gamecards g\u00fcnstig bei MMOGA: https://mmo.ga/c2cD *\nJ3RYKO Shirts & Hoodies: http://bit.ly/2nKBFht\n\nDie mit * gekennzeichneten Links sind Afilliate-Links. Wenn ihr \u00fcber die Links etwas kauft, bekomme ich eine kleine Provision, ohne dass sich der Preis f\u00fcr euch \u00e4ndert. Danke f\u00fcr den Support!\n\n[Hinweis]\nEinige Bilder und Videos unterliegen\nder Creative Commons CC0: https://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\nder Creative Commons Attribution 2.0: https://creativecommons.org/licenses/by/2.0/de/\nder Creative Commons Attribution-ShareAlike 2.5: https://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/\noder der Commons Attribution 3.0: https://creativecommons.org/licenses/by/3.0/de/\n\nQuellen:\nVidevo, NewCut, vfontjr, MattiaMc, Beachfront und mehr\n\n[Musik]\nincompetech.com, Bensound, mixt\nLicensed under Creative Commons: By Attribution 3.0 License\nhttps://creativecommons.org/licenses/by/3.0/", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/nKlPLnrrXbY/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/nKlPLnrrXbY/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/nKlPLnrrXbY/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "JERYKO", "tags": ["Olympischen", "Olympische", "Olympia", "muskel", "kraft", "k\u00e4mpfe", "kampf", "sport", "sportler", "athlet", "athleten", "j3ryko", "Fakten", "Technik", "Games", "Spiele", "tipps", "tricks", "TV", "life hacks", "krassesten", "besten", "lustigsten", "musik", "kochen", "gesund", "essen", "top 10", "diy", "Mode", "wettbewerbe", "wetten", "jeryko"], "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Die schockierendsten Todesf\u00e4lle bei Olympischen Spielen", "description": "Meine Zeichnungen auf Patreon: http://bit.ly/2rstpZC\nHol dir jetzt dein KOSTENLOSES H\u00f6rbuch bei Audible: http://amzn.to/2qd2RtV *\n\nJERYKO auf Facebook: https://goo.gl/SGiDWm\nJERYKO auf Twitter: https://goo.gl/gBkNho\nJERYKO auf Instagram: https://goo.gl/zXhupG\n\nMein Mikro/Mischpult: http://amzn.to/2n4BOB0 *\nHiermit schneide ich meine Videos: http://amzn.to/2n4n0Cd *\nGamekeys & Gamecards g\u00fcnstig bei MMOGA: https://mmo.ga/c2cD *\nJ3RYKO Shirts & Hoodies: http://bit.ly/2nKBFht\n\nDie mit * gekennzeichneten Links sind Afilliate-Links. Wenn ihr \u00fcber die Links etwas kauft, bekomme ich eine kleine Provision, ohne dass sich der Preis f\u00fcr euch \u00e4ndert. Danke f\u00fcr den Support!\n\n[Hinweis]\nEinige Bilder und Videos unterliegen\nder Creative Commons CC0: https://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\nder Creative Commons Attribution 2.0: https://creativecommons.org/licenses/by/2.0/de/\nder Creative Commons Attribution-ShareAlike 2.5: https://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/\noder der Commons Attribution 3.0: https://creativecommons.org/licenses/by/3.0/de/\n\nQuellen:\nVidevo, NewCut, vfontjr, MattiaMc, Beachfront und mehr\n\n[Musik]\nincompetech.com, Bensound, mixt\nLicensed under Creative Commons: By Attribution 3.0 License\nhttps://creativecommons.org/licenses/by/3.0/"}}, "statistics": {"viewCount": "1817095", "likeCount": "12835", "dislikeCount": "2686", "favoriteCount": "0", "commentCount": "933"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/S8POxf97ypMQLOuZfixo4n3Sxb0\"", "id": "vP9ma8lw5Qw", "snippet": {"publishedAt": "2018-11-24T19:00:02.000Z", "channelId": "UCXqlds5f7B2OOs9vQuevl4A", "title": "How Did He Do It? Max St\u00f6ckl vs The Streif", "description": "It\u2019s the world\u2019s wildest downhill ski course, it takes no prisoners and only the very best in the game can tame it. But what is it like on a mountain bike and how did Max St\u00f6ckl stay upright to make it down in one piece?\n\nThrough a combination of CGI, sports science and interviews with the man himself, discover just what it takes to conquer the mighty Streif, on a mountain bike.\n\n-\n\nExperience the world of Red Bull Bike like you have never seen it before. With the best bike videos, from Mountain Bike Downhill to Cross Country plus BMX and original series, prepare for your \"stoke factor\" to be at an all time high.\n\nSubscribe to Red Bull Bike on Youtube: https://win.gs/SubToRedBullBike\n\nGet the FREE Red Bull TV apps for all your devices: http://onelink.to/yfbct7\n\nWatch Red Bull TV: https://win.gs/WatchRBTVBike\n\nSee into our world: http://goo.gl/J49U\n\nRed Bull Bike on Facebook: https://win.gs/RedBullBikeFacebook\n\nRed Bull Bike on Instagram: http://win.gs/RedBullBikeInstagram", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/vP9ma8lw5Qw/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/vP9ma8lw5Qw/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/vP9ma8lw5Qw/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/vP9ma8lw5Qw/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/vP9ma8lw5Qw/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Red Bull Bike", "tags": ["red bull", "red bull bike", "red bull bike videos", "bike", "bike videos", "max str\u00f6ckl", "max str\u00f6ckl MTB", "max str\u00f6ckl streif", "streif", "austria", "streif mtb", "streif austria", "MTB video", "Downhill video", "extreme sports", "action sports", "mountain bike downhill", "mtb downhill", "red bull videos"], "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "How Did He Do It? Max St\u00f6ckl vs The Streif", "description": "It\u2019s the world\u2019s wildest downhill ski course, it takes no prisoners and only the very best in the game can tame it. But what is it like on a mountain bike and how did Max St\u00f6ckl stay upright to make it down in one piece?\n\nThrough a combination of CGI, sports science and interviews with the man himself, discover just what it takes to conquer the mighty Streif, on a mountain bike.\n\n-\n\nExperience the world of Red Bull Bike like you have never seen it before. With the best bike videos, from Mountain Bike Downhill to Cross Country plus BMX and original series, prepare for your \"stoke factor\" to be at an all time high.\n\nSubscribe to Red Bull Bike on Youtube: https://win.gs/SubToRedBullBike\n\nGet the FREE Red Bull TV apps for all your devices: http://onelink.to/yfbct7\n\nWatch Red Bull TV: https://win.gs/WatchRBTVBike\n\nSee into our world: http://goo.gl/J49U\n\nRed Bull Bike on Facebook: https://win.gs/RedBullBikeFacebook\n\nRed Bull Bike on Instagram: http://win.gs/RedBullBikeInstagram"}}, "statistics": {"viewCount": "174161", "likeCount": "3396", "dislikeCount": "160", "favoriteCount": "0", "commentCount": "115"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/rpaq1DHXpYFp73CJXEZ6XCLsEIw\"", "id": "LVowMIg72qY", "snippet": {"publishedAt": "2010-02-25T12:35:55.000Z", "channelId": "UCdlSDnQTAvKCAaX9nGjb1wA", "title": "Heftigsten Skiunf\u00e4lle der Welt", "description": "Schlimme Skiunf\u00e4lle - Autsch! Achtung dieses Video ist nichts f\u00fcr schwache Nerven!", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/LVowMIg72qY/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/LVowMIg72qY/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/LVowMIg72qY/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "DeroriginalPascal", "tags": ["skiunf\u00e4lle"], "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Heftigsten Skiunf\u00e4lle der Welt", "description": "Schlimme Skiunf\u00e4lle - Autsch! Achtung dieses Video ist nichts f\u00fcr schwache Nerven!"}}, "statistics": {"viewCount": "446245", "likeCount": "300", "dislikeCount": "150", "favoriteCount": "0", "commentCount": "86"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/oeGirdDRC1iMUm0n7MUS_jh0Yk4\"", "id": "lpPdIdFGCYw", "snippet": {"publishedAt": "2018-02-03T13:54:44.000Z", "channelId": "UCEUUVCjAuYiWI_8LQH8Kpcg", "title": "Herman Maier - Der Sturz in Nagano 1998", "description": "Nach 20 Jahren habe ich endlich die Kommentare w\u00e4hrend der Fahrt (zugegeben, nach knapp 20 Sekunden Fahrt gibts da nicht recht viel :D) zusammengef\u00fcgt und den Sturz nochmal raufgeladen. Also viel Spa\u00df mit der \"Remastered Edition\" :D", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/lpPdIdFGCYw/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/lpPdIdFGCYw/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/lpPdIdFGCYw/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/lpPdIdFGCYw/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/lpPdIdFGCYw/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "bamboocha99", "categoryId": "1", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Herman Maier - Der Sturz in Nagano 1998", "description": "Nach 20 Jahren habe ich endlich die Kommentare w\u00e4hrend der Fahrt (zugegeben, nach knapp 20 Sekunden Fahrt gibts da nicht recht viel :D) zusammengef\u00fcgt und den Sturz nochmal raufgeladen. Also viel Spa\u00df mit der \"Remastered Edition\" :D"}}, "statistics": {"viewCount": "205867", "likeCount": "784", "dislikeCount": "67", "favoriteCount": "0", "commentCount": "85"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/jXQpUIqN4FV-jvOH7_uNzUqzlJU\"", "id": "GrQ_SMr3n9A", "snippet": {"publishedAt": "2016-01-31T17:29:35.000Z", "channelId": "UCwxIwtkM8BRhUFybkqREc6w", "title": "Top 5 Skiunf\u00e4lle | Johannes Wansch", "description": "Top 5 der schlimmsten Ski Alpine Unf\u00e4lle aller Zeiten.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GrQ_SMr3n9A/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GrQ_SMr3n9A/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GrQ_SMr3n9A/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GrQ_SMr3n9A/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "Johannes Wansch", "tags": ["Ski Unf\u00e4lle Alpine Top 5 Weltcup Rennen St\u00fcrze Crash"], "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Top 5 Skiunf\u00e4lle | Johannes Wansch", "description": "Top 5 der schlimmsten Ski Alpine Unf\u00e4lle aller Zeiten."}}, "statistics": {"viewCount": "59057", "likeCount": "185", "dislikeCount": "39", "favoriteCount": "0", "commentCount": "7"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/1aUocJyM036y94Rg27QJBigmfm4\"", "id": "XBnV8qhK0mE", "snippet": {"publishedAt": "2019-01-24T17:48:04.000Z", "channelId": "UCIh9-EOV5IOaoo6g_I9OQog", "title": "Kitzb\u00fchel - Die schlimmsten St\u00fcrze auf der Streif", "description": "Schwere St\u00fcrze von komma02.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/XBnV8qhK0mE/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/XBnV8qhK0mE/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/XBnV8qhK0mE/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "komma02", "tags": ["ski sturz", "streif sturz", "streif st\u00fcrze", "streif", "kitzb\u00fchel", "kitzb\u00fchel sturz", "kitzb\u00fchel st\u00fcrze", "schwerer sturz", "\u00f6sv", "\u00f6sterreich", "ski sturz schwer", "schwerer sturz ski", "sturz ski"], "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Kitzb\u00fchel - Die schlimmsten St\u00fcrze auf der Streif", "description": "Schwere St\u00fcrze von komma02."}}, "statistics": {"viewCount": "2305", "likeCount": "1", "dislikeCount": "21", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/WfZmyqUuRRm9_fA-Ov4c_XQwZ8k\"", "id": "eyilRZ9gibE", "snippet": {"publishedAt": "2018-01-21T12:42:18.000Z", "channelId": "UCwJrjZ_4Zwcp2SwdTBXM8Eg", "title": "HORROR CRASH Nadine Fest Super-G Cortina 21.01.2018 [HD]", "description": "Cortina 2018", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/eyilRZ9gibE/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/eyilRZ9gibE/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/eyilRZ9gibE/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/eyilRZ9gibE/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/eyilRZ9gibE/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Ski Alpin", "tags": ["sturz", "crash", "ski alpin", "ski alpin weltcup", "ski sturz", "cortina 2018", "cortina", "cortina 2018 sturz", "cortina 2018 weltcup", "cortina 2018 super g", "cortina abfahrt", "tofana", "nadine fest", "nadine fest sturz"], "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "HORROR CRASH Nadine Fest Super-G Cortina 21.01.2018 [HD]", "description": "Cortina 2018"}}, "statistics": {"viewCount": "130973", "likeCount": "210", "dislikeCount": "33", "favoriteCount": "0", "commentCount": "7"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/bpEa8e_cNxmg_N2nlS7clq3dkEc\"", "id": "564xkZywQto", "snippet": {"publishedAt": "2017-02-08T16:28:29.000Z", "channelId": "UC1m_JN33iPK0z2W3o0-rQRQ", "title": "Olivier Jenot Horrorsturz in St. Moritz Ski WM 2017", "description": "Olivier Jenot ist am Dienstag beim Herren Super-G mit Startnummer 47 gecrasht. Hier mehr zu seinem Gesundheitszustand: http://sport.orf.at/stories/2268178/\n\nBericht: http://www.krone.at/ski-wm/bangen-um-ski-exoten-nach-horror-sturz-beatmet-olivier-jenot-story-553091\n\nBildquelle: ORF\n\nThumbnail: AP", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/564xkZywQto/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/564xkZywQto/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/564xkZywQto/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "wesii", "tags": ["crash", "sturz unfall", "schwer verletzt", "Monaco", "Ski-Exot", "unfall", "intubiert", "verletzt", "47", "wm", "ski fahren"], "categoryId": "20", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Olivier Jenot Horrorsturz in St. Moritz Ski WM 2017", "description": "Olivier Jenot ist am Dienstag beim Herren Super-G mit Startnummer 47 gecrasht. Hier mehr zu seinem Gesundheitszustand: http://sport.orf.at/stories/2268178/\n\nBericht: http://www.krone.at/ski-wm/bangen-um-ski-exoten-nach-horror-sturz-beatmet-olivier-jenot-story-553091\n\nBildquelle: ORF\n\nThumbnail: AP"}}, "statistics": {"viewCount": "79149", "likeCount": "98", "dislikeCount": "16", "favoriteCount": "0", "commentCount": "4"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/KDoWV7byl98dtRA5sfcLovWLApE\"", "id": "NJsRTBfO43c", "snippet": {"publishedAt": "2016-12-27T18:55:00.000Z", "channelId": "UCnsnfOmvMvkps5KbbLoGL-Q", "title": "Der schlimme Sturz von Maria Pietil\u00e4 Holmner", "description": "Der schlimme Sturz von Maria Pietil\u00e4 Holmner am 27.12.2016 bei Riesenslalom", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/NJsRTBfO43c/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/NJsRTBfO43c/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/NJsRTBfO43c/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "amordeo76", "tags": ["Maria Pietil\u00e4 Holmner", "ski", "skifahren", "risenslalom", "fis", "sturz"], "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Der schlimme Sturz von Maria Pietil\u00e4 Holmner", "description": "Der schlimme Sturz von Maria Pietil\u00e4 Holmner am 27.12.2016 bei Riesenslalom"}}, "statistics": {"viewCount": "24455", "likeCount": "33", "dislikeCount": "4", "favoriteCount": "0", "commentCount": "2"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/F95y0ciBxpKXM3xkbMyJQ0Ue87c\"", "id": "qjpz1Iirz3I", "snippet": {"publishedAt": "2017-04-13T17:09:30.000Z", "channelId": "UCAFtEZhB2-qKYEQflCrKjIg", "title": "5 schockierende Sportunf\u00e4lle, die Live auf Kamera aufgenommen wurden! [Teil 2]", "description": "Heute pr\u00e4sentiere ich den zweiten Teil von f\u00fcnf schlimmen Sportunf\u00e4llen, die mit der Kamera aufgenommen wurden!\n\nG\u00f6nn`dir klasse Kopfh\u00f6rer: http://amzn.to/2oEfOwf\nSchaue tief ins Weltall: http://amzn.to/2oEhben\nHalte deine kleinen Eier warm: http://amzn.to/2oE32y6\n\nVideobearbeitungsprogramm: Final Cut Pro X\nAudiobearbeitungsprogramm: Logic Pro X\nMikrofon: Rode NT2a\nAudio Interface: Focusrite Scarlett Solo\nReflexionsfilter: SE Electronics Space\nStativ: K&M 210/9s\nPopschutz: K&M 23956\n\n- Machado\n\nAlle Inhalte dieses Videos, sowohl visuell als auch Audio, unterstehen der Creative Common-Lizenz oder den Bedingungen f\u00fcr Fair Use.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/qjpz1Iirz3I/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/qjpz1Iirz3I/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/qjpz1Iirz3I/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/qjpz1Iirz3I/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "SiriusTV", "tags": ["SiriusTV", "Sport", "Fashion", "Fitness", "Mode", "How", "To", "TV", "Lifestyle", "Weltrekord", "Dokumentation", "deutsch", "HD", "Topliste", "Kinder", "Spielzeug", "Ern\u00e4hrung", "Games", "Videospiele", "Seltsam", "Schockierend", "Dumm", "Frech", "Guinness", "Buch", "Megalodon", "Krokodil", "Hai", "Weisser", "Dino", "Dinosaurier", "Universum", "schwarzes", "Loch", "Aliens", "Ufo", "Sichtungen", "Berichte", "Tiefsee", "Sportunf\u00e4lle", "krasse", "Fussball", "Yapi", "Yapo", "Foul", "brutalsten", "Fouls", "Sperre", "live", "auf kamera", "aufgenommen"], "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "5 schockierende Sportunf\u00e4lle, die Live auf Kamera aufgenommen wurden! [Teil 2]", "description": "Heute pr\u00e4sentiere ich den zweiten Teil von f\u00fcnf schlimmen Sportunf\u00e4llen, die mit der Kamera aufgenommen wurden!\n\nG\u00f6nn`dir klasse Kopfh\u00f6rer: http://amzn.to/2oEfOwf\nSchaue tief ins Weltall: http://amzn.to/2oEhben\nHalte deine kleinen Eier warm: http://amzn.to/2oE32y6\n\nVideobearbeitungsprogramm: Final Cut Pro X\nAudiobearbeitungsprogramm: Logic Pro X\nMikrofon: Rode NT2a\nAudio Interface: Focusrite Scarlett Solo\nReflexionsfilter: SE Electronics Space\nStativ: K&M 210/9s\nPopschutz: K&M 23956\n\n- Machado\n\nAlle Inhalte dieses Videos, sowohl visuell als auch Audio, unterstehen der Creative Common-Lizenz oder den Bedingungen f\u00fcr Fair Use."}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "335042", "likeCount": "2670", "dislikeCount": "248", "favoriteCount": "0", "commentCount": "237"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/2O1rzIWUQ6EVvyzISizvZK-D3qI\"", "id": "kS1d6d--sYQ", "snippet": {"publishedAt": "2011-01-16T11:08:54.000Z", "channelId": "UCxviiJ9pe21-Ulx1IFbfwsQ", "title": "Sturz von Stephan Keppler", "description": "Abfahrt Wengen", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/kS1d6d--sYQ/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/kS1d6d--sYQ/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/kS1d6d--sYQ/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "Bikselboerner", "tags": ["Abfahrt", "Wengen"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Sturz von Stephan Keppler", "description": "Abfahrt Wengen"}}, "statistics": {"viewCount": "16278", "likeCount": "8", "dislikeCount": "4", "favoriteCount": "0", "commentCount": "4"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/_DxWBnFiQDgmNClG_XRqUZt-SrQ\"", "id": "Yv-wFfCOmQk", "snippet": {"publishedAt": "2018-12-24T00:43:36.000Z", "channelId": "UCIh9-EOV5IOaoo6g_I9OQog", "title": "Peter Hacker Sturz auf der Streif", "description": "Peter Hacker (AUT) st\u00fcrzte 2018 auf der Streif katastrophal.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Yv-wFfCOmQk/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Yv-wFfCOmQk/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Yv-wFfCOmQk/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "komma02", "tags": ["ski sturz", "streif sturz", "streif", "ski", "sturz", "sturz streif", "kitzb\u00fchel", "kitzb\u00fchel sturz", "ski sturz schwer", "schwerer sturz", "\u00f6sv", "\u00f6sterreich", "austria", "schwerer sturz ski"], "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Peter Hacker Sturz auf der Streif", "description": "Peter Hacker (AUT) st\u00fcrzte 2018 auf der Streif katastrophal."}}, "statistics": {"viewCount": "329", "likeCount": "1", "dislikeCount": "4", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/98zyuhD_9X3UlrnI-MuZFQIJD8U\"", "id": "eNSrtIHVXm4", "snippet": {"publishedAt": "2011-09-24T20:27:58.000Z", "channelId": "UC0Vc-QJJF2-5X7IRe2394MQ", "title": "Hans Grugger nach seinem Horrorsturz auf der Streif im Interview, WEB-FILM.AT", "description": "Hans Grugger ( FIS Ski Weltcup - Rennl\u00e4ufer ) 8 Monate nach seinem Horrorsturz in Kitzb\u00fchel ( Streif St\u00fcrze ) , beantwortet er ganz pers\u00f6nliche und private Fragen zum Gesundheitsstand, den Horrorsturz, den neuen FIS Reglement, seiner Zukunft und \u00fcber seine Familie.\n\nProduziert von WEB-FILM.AT, Videoproduktion Salzburg - Gastein: http://www.web-film.at\n\nGASTEIN on FACEBOOK: http://www.facebook.com/ILOVEGASTEIN", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/eNSrtIHVXm4/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/eNSrtIHVXm4/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/eNSrtIHVXm4/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/eNSrtIHVXm4/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/eNSrtIHVXm4/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "webfilmat", "tags": ["hans grugger", "gastein", "web-film", "krobath", "horrorsturz", "alpentherme", "interview", "skiweltcup", "fis reglement", "ski worldcup", "gasteinertal", "krobath andreas", "skiing", "gastein facebook", "grugger sturz", "horrorsturz ski weltcup", "grugger horrorsturz", "sturz streif", "kitzb\u00fchel streif st\u00fcrze", "streif st\u00fcrze"], "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Hans Grugger nach seinem Horrorsturz auf der Streif im Interview, WEB-FILM.AT", "description": "Hans Grugger ( FIS Ski Weltcup - Rennl\u00e4ufer ) 8 Monate nach seinem Horrorsturz in Kitzb\u00fchel ( Streif St\u00fcrze ) , beantwortet er ganz pers\u00f6nliche und private Fragen zum Gesundheitsstand, den Horrorsturz, den neuen FIS Reglement, seiner Zukunft und \u00fcber seine Familie.\n\nProduziert von WEB-FILM.AT, Videoproduktion Salzburg - Gastein: http://www.web-film.at\n\nGASTEIN on FACEBOOK: http://www.facebook.com/ILOVEGASTEIN"}, "defaultAudioLanguage": "en-US"}, "statistics": {"viewCount": "9444", "likeCount": "28", "dislikeCount": "1", "favoriteCount": "0", "commentCount": "3"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/MmTvJezcTCEaWKP5SqmvzDBTEwY\"", "id": "fXYE2wtiAiM", "snippet": {"publishedAt": "2016-01-23T13:10:51.000Z", "channelId": "UCQemd0leqYujwXlG2aWYvmw", "title": "Aksel Lund Svindal Sturz Streif 2016", "description": "Zum Gl\u00fcck nichts passiert!", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/fXYE2wtiAiM/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/fXYE2wtiAiM/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/fXYE2wtiAiM/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/fXYE2wtiAiM/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/fXYE2wtiAiM/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Learakon", "tags": ["YouTube Capture"], "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Aksel Lund Svindal Sturz Streif 2016", "description": "Zum Gl\u00fcck nichts passiert!"}}, "statistics": {"viewCount": "8459", "likeCount": "12", "dislikeCount": "4", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/V8xrn1g1ckNnGGtGsSqhHWv7aB4\"", "id": "h9niRZYiGzE", "snippet": {"publishedAt": "2013-02-07T22:09:39.000Z", "channelId": "UCk7IZvbm8VsZr8TKMCQirsQ", "title": "Die schlimmsten Skiunf\u00e4lle der Geschichte Teil 4/The worst skiing accidents Part 4", "description": "--- UNBEDINGT LESEN---\nDa ich zum ersten mal mit Sony Vegas gearbeitet habe , wird man merken das ich ein anf\u00e4nger bin , dies tut mir leid . Ich hoffe ,dass das Video trz einigerma\u00dfen gut bei euch ankommt , euer alixvideoTM :)", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/h9niRZYiGzE/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/h9niRZYiGzE/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/h9niRZYiGzE/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/h9niRZYiGzE/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "nuberg\u00e9", "tags": ["Die", "Schlimmsten", "skiunf\u00e4lle", "der", "geschichte", "max", "franz", "peter", "fill", "kitzb\u00fchel"], "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Die schlimmsten Skiunf\u00e4lle der Geschichte Teil 4/The worst skiing accidents Part 4", "description": "--- UNBEDINGT LESEN---\nDa ich zum ersten mal mit Sony Vegas gearbeitet habe , wird man merken das ich ein anf\u00e4nger bin , dies tut mir leid . Ich hoffe ,dass das Video trz einigerma\u00dfen gut bei euch ankommt , euer alixvideoTM :)"}}, "statistics": {"viewCount": "407590", "likeCount": "512", "dislikeCount": "58", "favoriteCount": "0", "commentCount": "52"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/VuDqKu9RXxY2WT_qn5sSuUM_QcM\"", "id": "odKyd5qIeVc", "snippet": {"publishedAt": "2015-01-26T11:18:43.000Z", "channelId": "UCupvZG-5ko_eiXAupbDfxWw", "title": "Daniel Albrecht recalls horror crash at Kitzbuhel", "description": "CNN meets former World Champion skier Daniel Albrecht, who survived a horrific crash at Kitzbuhel in 2009 to make a courageous comeback two years later.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/odKyd5qIeVc/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/odKyd5qIeVc/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/odKyd5qIeVc/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "CNN", "tags": ["CNN", "News", "CNN TV", "CNN Newsroom", "Daniel Albrecht", "Alpine Skiing", "Skiing", "Christina Macfarlane", "World Sport", "CNN World Sport", "CNN Christina Macfarlane", "CNN Skiing", "Daniel Albrect Crash", "Daniel Albrect Skier Crash", "Kitzbuhel", "Austria", "Daniel Albrecht Kitzbuhel", "Kitzbuhel Skiing", "World Cup Skiing", "Skiing World Cup", "World Cup of Skiing", "Swiss Skiing", "Swiss Skier Daniel Albrecht", "alpine-edge"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Daniel Albrecht recalls horror crash at Kitzbuhel", "description": "CNN meets former World Champion skier Daniel Albrecht, who survived a horrific crash at Kitzbuhel in 2009 to make a courageous comeback two years later."}}, "statistics": {"viewCount": "33906", "likeCount": "90", "dislikeCount": "9", "favoriteCount": "0", "commentCount": "9"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/EhEuWOfTTAGyll2N29jVCZKh5pM\"", "id": "-IOVXdDeDlI", "snippet": {"publishedAt": "2009-01-26T13:30:39.000Z", "channelId": "UCSJyZLWuZdRe_gv9O0d6fdQ", "title": "Sturz Scott Macartney in Kitzb\u00fchel (Horror Crash)", "description": "http://www.youtube.com/watch?v=onPq5eDyY8M\r\n\r\nim vergleich daniel albrecht!", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-IOVXdDeDlI/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-IOVXdDeDlI/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-IOVXdDeDlI/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "LASKsince1908", "tags": ["schot", "mccartney", "kitzb\u00fchel", "streif", "\u00f6sterreich", "horror", "crash", "ski", "fahren", "world", "cup", "2008"], "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Sturz Scott Macartney in Kitzb\u00fchel (Horror Crash)", "description": "http://www.youtube.com/watch?v=onPq5eDyY8M\r\n\r\nim vergleich daniel albrecht!"}}, "statistics": {"viewCount": "122401", "likeCount": "42", "dislikeCount": "6", "favoriteCount": "0", "commentCount": "10"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/C62fG9n3UpwCiBzQuirnHH8iw-Q\"", "id": "9LFujDy2idI", "snippet": {"publishedAt": "2009-01-22T16:15:11.000Z", "channelId": "UCOTGaY3HSDB_LY8W4c905LA", "title": "Kitzb\u00fchel Sturz Daniel Albrecht", "description": "Im Training von Kitzb\u00fchel st\u00fcrzte der Schweizer Daniel Albrecht.\r\nBericht von 13.00 Uhr", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9LFujDy2idI/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9LFujDy2idI/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9LFujDy2idI/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "Gigu1966", "tags": ["Daniel", "Albrecht", "Sturz", "Kitzb\u00fchel", "2009"], "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Kitzb\u00fchel Sturz Daniel Albrecht", "description": "Im Training von Kitzb\u00fchel st\u00fcrzte der Schweizer Daniel Albrecht.\r\nBericht von 13.00 Uhr"}}, "statistics": {"viewCount": "72414", "likeCount": "73", "dislikeCount": "8", "favoriteCount": "0", "commentCount": "9"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/kzqq9Z1kbD1-WTeN0N-JY6CMkHE\"", "id": "JSG-f5MmsH4", "snippet": {"publishedAt": "2017-11-25T16:26:08.000Z", "channelId": "UClu4iCVR8k7wwj5gTX55TPQ", "title": "Streif Hahnenkamm Rennen - die h\u00e4rteste und ber\u00fchmteste Abfahrt der Welt (Kitzb\u00fchel / Tirol)", "description": "Tourenbeschreibung:\nhttps://www.wanderspatz.com/%C3%B6sterreich/hahnenkamm-rennen-kitzb%C3%BChel-streif/", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/JSG-f5MmsH4/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/JSG-f5MmsH4/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/JSG-f5MmsH4/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/JSG-f5MmsH4/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/JSG-f5MmsH4/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Wanderspatz", "tags": ["Mausefalle", "Legende", "Mut", "\u00d6sterreich", "Kult", "Nervenkitzel", "Ski", "Highlight", "Weltcup", "spektakul\u00e4r", "Skiabfahrt", "Steilhang", "einzigartig", "J\u00e4nner", "2019", "Januar", "Speed", "Sport", "Wanderung", "Rennen", "Hausberg", "Tirol", "Adrenalin", "weltber\u00fchmt", "VIP", "One Hell of a Ride", "extrem", "Gef\u00e4lle", "H\u00f6llenritt", "Zuschauermagnet", "Euphorie", "staunen", "Mythos", "Wow", "Super-G", "Gams"], "categoryId": "19", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Streif Hahnenkamm Rennen - die h\u00e4rteste und ber\u00fchmteste Abfahrt der Welt (Kitzb\u00fchel / Tirol)", "description": "Tourenbeschreibung:\nhttps://www.wanderspatz.com/%C3%B6sterreich/hahnenkamm-rennen-kitzb%C3%BChel-streif/"}}, "statistics": {"viewCount": "19099", "likeCount": "63", "dislikeCount": "4", "favoriteCount": "0", "commentCount": "5"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/Dq_QEOQT_NxsNrpOJNU1MxNit7Y\"", "id": "fNBudSnTgu4", "snippet": {"publishedAt": "2008-10-27T10:02:41.000Z", "channelId": "UCFB-Z7ocEFXvi2ksUCPqOWg", "title": "Horror Sturz Abfahrt Gr\u00f6den, Stankalla", "description": "Ski Weltcup Abfahrt Gr\u00f6den 1999, Sturz Stefan Stankalla bei den Kamelbuckeln.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/fNBudSnTgu4/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/fNBudSnTgu4/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/fNBudSnTgu4/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "bayski33", "tags": ["winter", "sports", "Skiing", "Crash", "Sturz", "Weltcup", "Ski", "downhill", "abfahrt", "stankalla"], "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Horror Sturz Abfahrt Gr\u00f6den, Stankalla", "description": "Ski Weltcup Abfahrt Gr\u00f6den 1999, Sturz Stefan Stankalla bei den Kamelbuckeln."}}, "statistics": {"viewCount": "418275", "likeCount": "102", "dislikeCount": "12", "favoriteCount": "0", "commentCount": "35"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/ATCXJvozojRmfIrs2PBlGH7sJFk\"", "id": "WV4_kN7I980", "snippet": {"publishedAt": "2010-02-09T16:17:57.000Z", "channelId": "UC0CikfmrH2t032KtKctQXsQ", "title": "Hermann Maier analysiert seinen Naganosturz", "description": "Hermann Maier analysiert in der Sort am Sonntag Spezialsendung vom 07.02.2010 seinen Sturz in der Olympiaabfahrt von den olympischen Spielen in Nagano 1998.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/WV4_kN7I980/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/WV4_kN7I980/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/WV4_kN7I980/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "CapSmoker", "tags": ["Hermann", "Maier", "Herminator", "Ski", "Schi", "Alpin", "Nagano", "Crash", "Sturz", "Olympia", "olympische", "Spiele", "Sport", "am", "Sonntag", "Hans-Peter", "Stauber"], "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Hermann Maier analysiert seinen Naganosturz", "description": "Hermann Maier analysiert in der Sort am Sonntag Spezialsendung vom 07.02.2010 seinen Sturz in der Olympiaabfahrt von den olympischen Spielen in Nagano 1998."}}, "statistics": {"viewCount": "341576", "likeCount": "571", "dislikeCount": "25", "favoriteCount": "0", "commentCount": "35"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/BdDrc6TR2vWa_iQsKPbC-03vHLA\"", "id": "eyzrt-HaP20", "snippet": {"publishedAt": "2011-01-20T16:53:32.000Z", "channelId": "UCxEFf-eS-MOua-aga83V12Q", "title": "Hans Grugger st\u00fcrzt schwer in Kitzb\u00fchel mit Live - Kommentar", "description": "Hans Grugger st\u00fcrzt schwer in der Mausfalle in der Hanenkamm abfahrt. mit live kommentar", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/eyzrt-HaP20/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/eyzrt-HaP20/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/eyzrt-HaP20/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "TheFredoline", "tags": ["hans", "grugger", "hansi", "sturz", "st\u00fcrzt", "hahnenkamm", "weltcup", "training", "abfahrt", "downhill", "schwer", "lebensgef\u00e4hrlich", "fahrt"], "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Hans Grugger st\u00fcrzt schwer in Kitzb\u00fchel mit Live - Kommentar", "description": "Hans Grugger st\u00fcrzt schwer in der Mausfalle in der Hanenkamm abfahrt. mit live kommentar"}}, "statistics": {"viewCount": "9021", "likeCount": "6", "dislikeCount": "1", "favoriteCount": "0", "commentCount": "7"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/r3Z0qU5i8nNa68zf919qA6hKA-8\"", "id": "77qNb9fPtn4", "snippet": {"publishedAt": "2015-01-23T07:49:44.000Z", "channelId": "UCwSQHvxpJN0ts7Im9MOLK9w", "title": "Maria auf der Streif (Teil 2) | www.mariaspezial.com", "description": "\u201eWoooooow \u2013 eine einzige Eisglatze!\u201c Aber ich hab es getan! Mausefalle \u2013 Karussell \u2013 Br\u00fcckenschuss \u2013 Gsch\u00f6ss \u2013 Seidlalmpassage \u2013 Hausbergkante \u2026 die legend\u00e4re Streif in Kitzb\u00fchel. Hier startet gleich das 75. Hahnenkammrennen. Ich bin die Strecke schon mal vor den Herren hinuntergefahren. Jetzt wei\u00df ich auch, warum es die spektakul\u00e4rste der Welt ist.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/77qNb9fPtn4/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/77qNb9fPtn4/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/77qNb9fPtn4/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/77qNb9fPtn4/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "MariaHoeflRieschTV", "tags": ["Maria H\u00f6fl-Riesch (Olympic Athlete)", "axel naglich", "hannes trinkl", "hahnenkammrennen", "streif", "Kitzb\u00fchel (City/Town/Village)", "Hahnenkamm Kitzb\u00fchel (Mountain)", "Tirol (City/Town/Village)", "track", "speed", "mountains", "view", "snow", "winter", "Audi (Automobile Company)", "Red Bull (Consumer Product)", "awesome"], "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Maria auf der Streif (Teil 2) | www.mariaspezial.com", "description": "\u201eWoooooow \u2013 eine einzige Eisglatze!\u201c Aber ich hab es getan! Mausefalle \u2013 Karussell \u2013 Br\u00fcckenschuss \u2013 Gsch\u00f6ss \u2013 Seidlalmpassage \u2013 Hausbergkante \u2026 die legend\u00e4re Streif in Kitzb\u00fchel. Hier startet gleich das 75. Hahnenkammrennen. Ich bin die Strecke schon mal vor den Herren hinuntergefahren. Jetzt wei\u00df ich auch, warum es die spektakul\u00e4rste der Welt ist."}}, "statistics": {"viewCount": "79860", "likeCount": "164", "dislikeCount": "23", "favoriteCount": "0", "commentCount": "10"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/kryhGpNYFLN-g4VZskkJyoEqKQU\"", "id": "eXUtVZRiHAg", "snippet": {"publishedAt": "2011-01-22T19:32:39.000Z", "channelId": "UCem2__cbmx7PHYzb71m71CA", "title": "Siegmar Klotz - Sturz in Kitzb\u00fchel 2011", "description": "Der S\u00fcdtiroler st\u00fcrzt in der Traverse am Hausberg schwer und muss mit dem Rettungshubschrauber abtransportiert werden.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/eXUtVZRiHAg/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/eXUtVZRiHAg/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/eXUtVZRiHAg/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "ronsen86", "tags": ["Hausberg", "Ski", "Downhill", "Abfahrt", "Streif", "crash", "orf", "live"], "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Siegmar Klotz - Sturz in Kitzb\u00fchel 2011", "description": "Der S\u00fcdtiroler st\u00fcrzt in der Traverse am Hausberg schwer und muss mit dem Rettungshubschrauber abtransportiert werden."}}, "statistics": {"viewCount": "576757", "likeCount": "141", "dislikeCount": "28", "favoriteCount": "0", "commentCount": "24"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/ki6VThlIupmRmJTOx5cHgYV4C38\"", "id": "vM_UU11MMH0", "snippet": {"publishedAt": "2016-01-23T14:41:46.000Z", "channelId": "UC_nIal1Um08Kp43-Fbzkn6g", "title": "Horror Crash Streif 2016 | Axel Lund Svindal", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/vM_UU11MMH0/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/vM_UU11MMH0/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/vM_UU11MMH0/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/vM_UU11MMH0/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/vM_UU11MMH0/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Gollo", "tags": ["crash Streif Svindal Horror downhill"], "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Horror Crash Streif 2016 | Axel Lund Svindal", "description": ""}}, "statistics": {"viewCount": "2295", "likeCount": "5", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/ZyKyAYTJR3MK7XiaIJ6WAZ24wps\"", "id": "HNCbmYyxWJQ", "snippet": {"publishedAt": "2011-01-22T10:23:53.000Z", "channelId": "UCem2__cbmx7PHYzb71m71CA", "title": "Kameramann st\u00fcrzt auf der Streif - Kitzb\u00fchel 2011", "description": "Hier kann man sich ein Bild vom unglaublichen Gef\u00e4lle auf der Streif machen.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/HNCbmYyxWJQ/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/HNCbmYyxWJQ/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/HNCbmYyxWJQ/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "ronsen86", "tags": ["crash", "ski"], "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Kameramann st\u00fcrzt auf der Streif - Kitzb\u00fchel 2011", "description": "Hier kann man sich ein Bild vom unglaublichen Gef\u00e4lle auf der Streif machen."}}, "statistics": {"viewCount": "174378", "likeCount": "211", "dislikeCount": "12", "favoriteCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/ubDhQSZlcBwCJObROhMM5CjehGs\"", "id": "0JM7ojQyVKM", "snippet": {"publishedAt": "2008-01-19T12:56:19.000Z", "channelId": "UC0CikfmrH2t032KtKctQXsQ", "title": "Hermann Maier - Kitzb\u00fchel Abfahrt  (19.01.2008)", "description": "Hermann Maiers Fahrt zu Platz f\u00fcnf in der Kitzb\u00fcheler Abfahrt am 19.01.2008.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/0JM7ojQyVKM/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/0JM7ojQyVKM/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/0JM7ojQyVKM/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "CapSmoker", "tags": ["Hermann", "Maier", "Herminator", "Kitz", "Kitzbuehel", "Abfahrt", "2008", "Schi", "Ski", "winter", "sports"], "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Hermann Maier - Kitzb\u00fchel Abfahrt  (19.01.2008)", "description": "Hermann Maiers Fahrt zu Platz f\u00fcnf in der Kitzb\u00fcheler Abfahrt am 19.01.2008."}}, "statistics": {"viewCount": "145690", "likeCount": "115", "dislikeCount": "6", "favoriteCount": "0", "commentCount": "12"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/QkKLS4B2j6XSMbWb_sJmbEuJrNo\"", "id": "_4yFKYpT8h4", "snippet": {"publishedAt": "2016-01-23T13:01:14.000Z", "channelId": "UCQemd0leqYujwXlG2aWYvmw", "title": "Hannes Reichelt Sturz Streif 2016", "description": "Alles Gute Hannes!!!", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_4yFKYpT8h4/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_4yFKYpT8h4/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_4yFKYpT8h4/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_4yFKYpT8h4/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_4yFKYpT8h4/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Learakon", "tags": ["YouTube Capture"], "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Hannes Reichelt Sturz Streif 2016", "description": "Alles Gute Hannes!!!"}}, "statistics": {"viewCount": "1083", "likeCount": "3", "dislikeCount": "1", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/8npzWbjjL-j4QWyE0IwEF1QZdrc\"", "id": "GHgEdtKEkys", "snippet": {"publishedAt": "2018-02-04T15:56:19.000Z", "channelId": "UCAnebhC_SYp_WmqVATk_F9A", "title": "130 KMH HORROR STURZ von Stacy Cook in Garmisch I HD I 2018", "description": "F\u00fcr einen echten Schock-Moment sorgte Stacy Cook. Der US-Athletin unterlief ein folgenschwerer \"Verschneider\", mit einem Irrsinns-Tempo landete sie beinahe ungebremst im Fangzaun.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GHgEdtKEkys/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GHgEdtKEkys/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GHgEdtKEkys/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GHgEdtKEkys/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GHgEdtKEkys/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Austria Sport", "tags": ["Sport", "Ski", "alpin", "Stacy Cook", "Cook", "Sturz", "Garmisch", "Abfahrt", "2018", "HD", "HQ", "USA", "Schock", "accident", "Unfall", "Garmisch Partenkirchen"], "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "130 KMH HORROR STURZ von Stacy Cook in Garmisch I HD I 2018", "description": "F\u00fcr einen echten Schock-Moment sorgte Stacy Cook. Der US-Athletin unterlief ein folgenschwerer \"Verschneider\", mit einem Irrsinns-Tempo landete sie beinahe ungebremst im Fangzaun."}}, "statistics": {"viewCount": "4530", "likeCount": "6", "dislikeCount": "3", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}]}