{"kind": "youtube#videoListResponse", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/ilzzZU-6WFImSKZDrs_uc1zA9l0\"", "pageInfo": {"totalResults": 50, "resultsPerPage": 50}, "items": [{"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/6wZ6bJiCV1HIXH2h23cvJt0BnYY\"", "id": "CFdA-VW8LiU", "snippet": {"publishedAt": "2018-12-31T14:14:28.000Z", "channelId": "UCPehgrrD9-yWBdrUa_QCweQ", "title": "Die Neujahrsansprache der Kanzlerin mit Nationalhymne", "description": "Zum Jahreswechsel von 2018 auf 2019 h\u00e4lt Bundeskanzlerin Angela Merkel ihre Neujahrsansprache aus dem Kanzleramt in Berlin.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/CFdA-VW8LiU/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/CFdA-VW8LiU/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/CFdA-VW8LiU/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/CFdA-VW8LiU/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/CFdA-VW8LiU/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Ihr Programm", "tags": ["Bundesregierung", "Bundespresseamt", "BPA", "Bundeskanzleramt"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "de", "localized": {"title": "Die Neujahrsansprache der Kanzlerin mit Nationalhymne", "description": "Zum Jahreswechsel von 2018 auf 2019 h\u00e4lt Bundeskanzlerin Angela Merkel ihre Neujahrsansprache aus dem Kanzleramt in Berlin."}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "12504", "likeCount": "182", "dislikeCount": "266", "favoriteCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/6b5xwZOpcoLnNJAT-QFMI6CRS4w\"", "id": "3pj2eVyw8qU", "snippet": {"publishedAt": "2018-12-31T19:30:02.000Z", "channelId": "UCmrSG3qBLZxnT8yCsxqCG2g", "title": "Neujahrsansprache der Bundeskanzlerin Angela Merkel f\u00fcr 2019", "description": "Es wird Zeit das diese L\u00fcgnerin und Dummschw\u00e4tzerin ihren Posten verl\u00e4sst ?", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/3pj2eVyw8qU/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/3pj2eVyw8qU/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/3pj2eVyw8qU/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/3pj2eVyw8qU/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/3pj2eVyw8qU/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Klaus Henkel", "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Neujahrsansprache der Bundeskanzlerin Angela Merkel f\u00fcr 2019", "description": "Es wird Zeit das diese L\u00fcgnerin und Dummschw\u00e4tzerin ihren Posten verl\u00e4sst ?"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "1251", "likeCount": "15", "dislikeCount": "33", "favoriteCount": "0", "commentCount": "10"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/sl5gjVkA4vAr9xbU7zbubNVtNTY\"", "id": "eYH5mRlYQFM", "snippet": {"publishedAt": "2018-12-31T19:19:09.000Z", "channelId": "UC5NOEUbkLheQcaaRldYW5GA", "title": "Die Neujahrsansprache von Bundeskanzlerin Merkel", "description": "In ihrer Neujahrsansprache hat Merkel zu mehr internationalem Zusammenhalt aufgerufen.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/eYH5mRlYQFM/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/eYH5mRlYQFM/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/eYH5mRlYQFM/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "tagesschau", "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Die Neujahrsansprache von Bundeskanzlerin Merkel", "description": "In ihrer Neujahrsansprache hat Merkel zu mehr internationalem Zusammenhalt aufgerufen."}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "37869", "likeCount": "888", "dislikeCount": "1183", "favoriteCount": "0", "commentCount": "895"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/BjZrIbzbgtghW-ItL2SDc7RhRMY\"", "id": "kOEVCZ1dYNw", "snippet": {"publishedAt": "2018-12-28T17:00:09.000Z", "channelId": "UCFqcNI0NaAA21NS9W3ExCRg", "title": "Die ehrliche Neujahrsansprache f\u00fcr 2019 \u2013 von Gernot Hassknecht | heute-show", "description": "AKK, Seehofer, Maa\u00dfen, Dieselgate und W\u00f6lfe in Deutschland: 2018 war echt ein Schei\u00dfjahr! 2019 kann nur besser werden.\n\nFolgt uns auf \nYoutube: http://www.youtube.com/heuteshow \nFacebook: http://www.facebook.com/heuteshow \nTwitter: http://www.twitter.com/heuteshow \nInstagram: http://www.instagram.com/heuteshow", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/kOEVCZ1dYNw/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/kOEVCZ1dYNw/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/kOEVCZ1dYNw/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/kOEVCZ1dYNw/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/kOEVCZ1dYNw/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "ZDF heute-show", "tags": ["heute show", "ZDF", "Gernot Hassknecht", "Neujahrsansprache", "Bundespr\u00e4sident", "2018", "2019", "Hans-Joachim Heist", "CDU", "Vorsitz", "Angela Merkel", "Annegret Kramp-Karrenbauer", "AKK", "W\u00f6lfe in Deutschland", "Hans-Georg Maa\u00dfen", "Horst Seehofer", "Diesel", "Fahrverbote", "Andreas Scheuer", "Hochwasser", "D\u00fcrre", "Klimawandel"], "categoryId": "23", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Die ehrliche Neujahrsansprache f\u00fcr 2019 \u2013 von Gernot Hassknecht | heute-show", "description": "AKK, Seehofer, Maa\u00dfen, Dieselgate und W\u00f6lfe in Deutschland: 2018 war echt ein Schei\u00dfjahr! 2019 kann nur besser werden.\n\nFolgt uns auf \nYoutube: http://www.youtube.com/heuteshow \nFacebook: http://www.facebook.com/heuteshow \nTwitter: http://www.twitter.com/heuteshow \nInstagram: http://www.instagram.com/heuteshow"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "366476", "likeCount": "7004", "dislikeCount": "460", "favoriteCount": "0", "commentCount": "469"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/-2h0bG775ehOh-rH-CkY3J1ytWo\"", "id": "4PZC7ItiztU", "snippet": {"publishedAt": "2019-01-02T17:00:00.000Z", "channelId": "UC6zXbTQEujMO-5CzyywlVDQ", "title": "Neujahrsansprache 2019", "description": "Folge uns auf Facebook: http://bit.ly/auf-facebook-folgen\n\nHier lekker abonnieren: http://bit.ly/BBB-auf-Youtube-folgen\n_______________\n\nDie Neujahrsansprache der Kanzlerin aufs Wesentliche zusammengefasst.\n_______________\n\nWir geh\u00f6ren zu #funk. Schaut da mal rein:\nYouTube: https://funk.net/funkofficial\nfunk Web-App: https://go.funk.net\nFacebook: https://facebook.com/funk\n\nhttps://go.funk.net/impressum", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4PZC7ItiztU/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4PZC7ItiztU/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4PZC7ItiztU/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4PZC7ItiztU/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4PZC7ItiztU/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Bohemian Browser Ballett", "tags": ["Satire", "Unterhaltung", "Comedy", "Angela Merkel", "Silvester", "Neujahr", "Rede", "Ansprache", "Politik", "YouTube Kacke", "YouTube Poop", "PetersKotstube", "Peters Kotstube", "Parodie", "Verarsche", "Zusammenschnitt", "lustig", "funny", "2018", "2019", "CDU", "Union", "Kanzlerin"], "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Neujahrsansprache 2019", "description": "Folge uns auf Facebook: http://bit.ly/auf-facebook-folgen\n\nHier lekker abonnieren: http://bit.ly/BBB-auf-Youtube-folgen\n_______________\n\nDie Neujahrsansprache der Kanzlerin aufs Wesentliche zusammengefasst.\n_______________\n\nWir geh\u00f6ren zu #funk. Schaut da mal rein:\nYouTube: https://funk.net/funkofficial\nfunk Web-App: https://go.funk.net\nFacebook: https://facebook.com/funk\n\nhttps://go.funk.net/impressum"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "55891", "likeCount": "3814", "dislikeCount": "136", "favoriteCount": "0", "commentCount": "257"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/HfsarEWUJNAG4odkXxsyVREexrw\"", "id": "kacvLtf7Zcc", "snippet": {"publishedAt": "2017-12-31T18:02:00.000Z", "channelId": "UCcnFmkINMo4Jmkx5mvlCh6g", "title": "Neujahrsansprache der Kanzlerin", "description": "Erfolg und Zuversicht, aber auch \u00c4ngste und Zweifel \u2013 beides sind Realit\u00e4ten in unserem Land. Beides ist f\u00fcr sie Ansporn, sagt Kanzlerin Merkel in ihrer Neujahrsansprache.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/kacvLtf7Zcc/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/kacvLtf7Zcc/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/kacvLtf7Zcc/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/kacvLtf7Zcc/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/kacvLtf7Zcc/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Bundesregierung", "tags": ["Neujahrsansprache", "Bundeskanzlerin", "Kanzlerin", "Angela Merkel", "Deutschland", "2017", "2018", "Neujahr", "Silvester"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Neujahrsansprache der Kanzlerin", "description": "Erfolg und Zuversicht, aber auch \u00c4ngste und Zweifel \u2013 beides sind Realit\u00e4ten in unserem Land. Beides ist f\u00fcr sie Ansporn, sagt Kanzlerin Merkel in ihrer Neujahrsansprache."}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "32655", "likeCount": "524", "dislikeCount": "873", "favoriteCount": "0", "commentCount": "319"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/krZKDa1kNoSZlQPnWyfEG_hXpGY\"", "id": "5dWvkr3zhZQ", "snippet": {"publishedAt": "2018-12-31T11:43:51.000Z", "channelId": "UCcPcua2PF7hzik2TeOBx3uw", "title": "Merkel wirbt in Neujahrsansprache f\u00fcr mehr Zusammenhalt", "description": "Die Bundeskanzlerin sagte, 2018 sei ein \u00fcberaus schwieriges politisches Jahr gewesen. Die Herausforderungen unserer Zeit k\u00f6nnten nur durch Zusammenarbeit \u00fcber Grenzen hinweg gemeistert werden. \u00a9 REUTERS, EPA\n\nLink zum Video: https://www.faz.net/-gpf-9i845\nLink zur Homepage: https://www.faz.net", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/5dWvkr3zhZQ/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/5dWvkr3zhZQ/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/5dWvkr3zhZQ/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/5dWvkr3zhZQ/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "faz", "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Merkel wirbt in Neujahrsansprache f\u00fcr mehr Zusammenhalt", "description": "Die Bundeskanzlerin sagte, 2018 sei ein \u00fcberaus schwieriges politisches Jahr gewesen. Die Herausforderungen unserer Zeit k\u00f6nnten nur durch Zusammenarbeit \u00fcber Grenzen hinweg gemeistert werden. \u00a9 REUTERS, EPA\n\nLink zum Video: https://www.faz.net/-gpf-9i845\nLink zur Homepage: https://www.faz.net"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "20704", "likeCount": "198", "dislikeCount": "1014", "favoriteCount": "0", "commentCount": "440"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/ITX6rAAT1oqDoJ3CVm9hERHb7CU\"", "id": "egEvnC6K9ME", "snippet": {"publishedAt": "2018-12-31T17:52:32.000Z", "channelId": "UCcnFmkINMo4Jmkx5mvlCh6g", "title": "Neujahrsansprache der Kanzlerin", "description": "\"Offenheit, Toleranz und Respekt haben unser Land stark gemacht\", so Bundeskanzlerin Angela Merkel in ihrer Neujahrsansprache. \"F\u00fcr diese Werte m\u00fcssen wir uns gemeinsam einsetzen - auch wenn es unbequem und anstrengend ist.\"", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/egEvnC6K9ME/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/egEvnC6K9ME/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/egEvnC6K9ME/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/egEvnC6K9ME/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/egEvnC6K9ME/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Bundesregierung", "tags": ["Neujahrsansprache", "Kanzlerin", "Bundeskanzlerin"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Neujahrsansprache der Kanzlerin", "description": "\"Offenheit, Toleranz und Respekt haben unser Land stark gemacht\", so Bundeskanzlerin Angela Merkel in ihrer Neujahrsansprache. \"F\u00fcr diese Werte m\u00fcssen wir uns gemeinsam einsetzen - auch wenn es unbequem und anstrengend ist.\""}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "14664", "likeCount": "371", "dislikeCount": "396", "favoriteCount": "0", "commentCount": "75"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/HQxGeHBlLu6n5VfGmfaxjg2h9ow\"", "id": "YZw1L8X4NNE", "snippet": {"publishedAt": "2018-12-31T21:58:52.000Z", "channelId": "UCQYMi1l-hMlMHArsufVf3OQ", "title": "Putins Neujahrsansprache 2019 auf deutsch", "description": "Wie in jedem Jahr zeigt russland.TV die Sondersendung wie im russischen Fernsehen zum Neujahrswechsel mit der traditionellen Rede des russischen Pr\u00e4sidenten Putin. In diesem Jahr beschw\u00f6rt Putin vor allem den Zusammenhalt Russlands.\n\nDie Rede mit dem Rahmenbeitrag genie\u00dft zu Neujahr in Russland eine gro\u00dfe Rolle in jeder Silvesterfeier - unmittelbar vor dem Jahreswechsel - egal ob die Feiernden zu Putins Anh\u00e4ngern oder Gegnern geh\u00f6ren. Die Tradition ist bereits wesentlich \u00e4lter als Putins Pr\u00e4sidentschaft - er hielt seine erste Neujahrsansprache am 31.12.1999 - die erste Rede zum Jahreswechsel erlebte Russland oder genauer gesagt die Sowjetunion 1935 im Radio. Seit Jahren zeigen wir die Originalversion der Ansprache - lediglich mit deutscher \u00dcbersetzung des Textes gem\u00e4\u00df dem Originalmanuskript des Kreml.\n\nUnterst\u00fctzt unsere Arbeit \nmonatlich :::: https://www.patreon.com/russlandtv\neinmalig:::::::: http://www.paypal.me/russlandtv\n\nrussland.RU ist eine unabh\u00e4ngige Onlinezeitung \u00fcber Russland und russland.TV unser Web-TV. Mehr Videos und aktuelle News online unter http://www.russland.ru\n\nJeden Sonntag:\nRussland.direct - News, Hintergr\u00fcnde, Interviews mit Julia Dudnik - http://www.russland.direct\nJeden Mittwoch:\nRussland.life - News und Infos aus Russland mit Anna und Anna\n\nrussland.NEWS bei Facebook: https://www.facebook.com/russland.ru\nrussland.NEWS bei Instagram: https://instagram.com/russland.news\nrussland.NEWS bei Twitter: https://twitter.com/russlandru\nrussland.NEWS bei Tumblr: http://russlandtv.tumblr.com/\nrussland.NEWS bei VK: https://vk.com/public55103096", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/YZw1L8X4NNE/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/YZw1L8X4NNE/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/YZw1L8X4NNE/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/YZw1L8X4NNE/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "russland.RU", "tags": ["Russland", "russland.RU", "russland.TV", "russlandtv", "russland.NEWS", "Putin", "auf", "deutsch", "Neujahrsansprache", "Neujahrsrede", "2019", "in", "deutscher", "\u00dcbersetzung", "Wladimir", "Vladimir", "Pr\u00e4sident", "Moskau", "Kreml", "offizielle"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Putins Neujahrsansprache 2019 auf deutsch", "description": "Wie in jedem Jahr zeigt russland.TV die Sondersendung wie im russischen Fernsehen zum Neujahrswechsel mit der traditionellen Rede des russischen Pr\u00e4sidenten Putin. In diesem Jahr beschw\u00f6rt Putin vor allem den Zusammenhalt Russlands.\n\nDie Rede mit dem Rahmenbeitrag genie\u00dft zu Neujahr in Russland eine gro\u00dfe Rolle in jeder Silvesterfeier - unmittelbar vor dem Jahreswechsel - egal ob die Feiernden zu Putins Anh\u00e4ngern oder Gegnern geh\u00f6ren. Die Tradition ist bereits wesentlich \u00e4lter als Putins Pr\u00e4sidentschaft - er hielt seine erste Neujahrsansprache am 31.12.1999 - die erste Rede zum Jahreswechsel erlebte Russland oder genauer gesagt die Sowjetunion 1935 im Radio. Seit Jahren zeigen wir die Originalversion der Ansprache - lediglich mit deutscher \u00dcbersetzung des Textes gem\u00e4\u00df dem Originalmanuskript des Kreml.\n\nUnterst\u00fctzt unsere Arbeit \nmonatlich :::: https://www.patreon.com/russlandtv\neinmalig:::::::: http://www.paypal.me/russlandtv\n\nrussland.RU ist eine unabh\u00e4ngige Onlinezeitung \u00fcber Russland und russland.TV unser Web-TV. Mehr Videos und aktuelle News online unter http://www.russland.ru\n\nJeden Sonntag:\nRussland.direct - News, Hintergr\u00fcnde, Interviews mit Julia Dudnik - http://www.russland.direct\nJeden Mittwoch:\nRussland.life - News und Infos aus Russland mit Anna und Anna\n\nrussland.NEWS bei Facebook: https://www.facebook.com/russland.ru\nrussland.NEWS bei Instagram: https://instagram.com/russland.news\nrussland.NEWS bei Twitter: https://twitter.com/russlandru\nrussland.NEWS bei Tumblr: http://russlandtv.tumblr.com/\nrussland.NEWS bei VK: https://vk.com/public55103096"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "93687", "likeCount": "3343", "dislikeCount": "142", "favoriteCount": "0", "commentCount": "765"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/ObuywkhyB5IvCsriiR4a5IILkU0\"", "id": "6LZnPSK-b1s", "snippet": {"publishedAt": "2019-01-02T19:29:13.000Z", "channelId": "UCN4zcgplkEd4fAG5Km9oI7A", "title": "YouTube Kacke - Neujahrsansprache 2019", "description": "Das w\u00e4re ja lustig, wenn's nicht so traurig w\u00e4re.\n\n\n.er\u00e4\u00e4re.\n\n\u261b Ich schneide mit SONY VEGAS PRO 12: http://amzn.to/2d13hvC *\n\u261b memorizzi auf facebook: https://goo.gl/5Ecjsc\n\n\u25ba Source: unbeKANT\n\n* Dies ist ein gesponserter Amazon-Link. Wenn ihr was \u00fcber diesen Link kauft, unterst\u00fctzt Ihr mich automatisch mit - fair & transparent.\n--------------------------------\n\u00a7 24.1 UrhG: Ein selbstst\u00e4ndiges Werk, das in freier Benutzung des Werkes eines anderen geschaffen worden ist, darf ohne Zustimmung des Urhebers des benutzten Werkes ver\u00f6ffentlicht und verwertet werden.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6LZnPSK-b1s/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6LZnPSK-b1s/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6LZnPSK-b1s/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6LZnPSK-b1s/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6LZnPSK-b1s/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "memorizzi", "tags": ["Youtube Kacke", "Youtube Kak", "Youtube Kake", "Youtube Poop", "YTK", "YTP", "Pooper", "YTPMV", "YTKMV", "memorizzi", "Satire", "Parodie", "parody", "Kom\u00f6die", "comedy", "Verarsche", "Humor", "schwarzer Humor", "black humour", "Witze", "Wortwitz", "Synchro", "german Pooper", "fun", "funny", "lustig", "witzig", "soos", "saas", "sees", "meem"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "YouTube Kacke - Neujahrsansprache 2019", "description": "Das w\u00e4re ja lustig, wenn's nicht so traurig w\u00e4re.\n\n\n.er\u00e4\u00e4re.\n\n\u261b Ich schneide mit SONY VEGAS PRO 12: http://amzn.to/2d13hvC *\n\u261b memorizzi auf facebook: https://goo.gl/5Ecjsc\n\n\u25ba Source: unbeKANT\n\n* Dies ist ein gesponserter Amazon-Link. Wenn ihr was \u00fcber diesen Link kauft, unterst\u00fctzt Ihr mich automatisch mit - fair & transparent.\n--------------------------------\n\u00a7 24.1 UrhG: Ein selbstst\u00e4ndiges Werk, das in freier Benutzung des Werkes eines anderen geschaffen worden ist, darf ohne Zustimmung des Urhebers des benutzten Werkes ver\u00f6ffentlicht und verwertet werden."}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "8855", "likeCount": "978", "dislikeCount": "15", "favoriteCount": "0", "commentCount": "80"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/fYPHWqGTGVTJe7VWtE_YiFFsUGA\"", "id": "GgikEvWaOCg", "snippet": {"publishedAt": "2017-07-16T08:00:01.000Z", "channelId": "UCIRiRjQf9ssjpzKCyHDgJ6w", "title": "2022: Die Neujahrsansprache von Bundeskanzlerin Angela Merkel", "description": "Meine Bitcoin-Adresse: 1BhRaGShqxoMTBXyusVA2rsSLdgPykrK7h\nBitcoin Cash-Adresse: 15tcM1qkqVJhPJv8Kx3jkU3NsVEGChmDQT\nLitecoin-Adresse: LdioLWEJbWma39nZTY6SZ21iwgyjVeUTFc\n\n2022: Die Neujahrsansprache von Bundeskanzlerin Angela Merkel\n\nDieses Video soll nicht als Aufruf zu Gewalt verstanden werden. Es ist dem leg\u00e4nderen Monolog John Galts aus Any Rand's \"Der Streik\" entlehnt, der im Rahmen einer Verfilmung zusammengek\u00fcrzt worden ist. \n\n--------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\nVideoreihen:\n\u25b6 Aufregerthemen: https://www.goo.gl/BNZm0G\n\u25b6 Propaganda kommentieren:  https://goo.gl/C8l25Q\n\u25b6 Die Wurzel allen \u00dcbels: https://www.goo.gl/DWfAKu\n\u25b6 Korruption im \u00f6ffentlichen Sektor: https://www.goo.gl/i9cIw7\n\u25b6 Was kostet...? : https://www.goo.gl/KvX7di\n\u25b6 Steuerverschwendungsreihe: https://www.goo.gl/7jVuBo\n\u25b6 Kryptow\u00e4hrungen: https://goo.gl/xfjSWT\n--------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\u2693\ufe0f Kanalabo: https://www.goo.gl/N5hmLj\n--------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\u2611\ufe0f Facebook: https://www.facebook.com/S3LBSTB3STIMMT\n\u2611\ufe0f Twitter: https://twitter.com/selbstbest1mmt", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GgikEvWaOCg/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GgikEvWaOCg/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GgikEvWaOCg/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GgikEvWaOCg/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GgikEvWaOCg/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "selbst|bestimmt", "tags": ["Angela Merkel", "Neujahrsansprache", "John Galt", "Atlas Shrugged", "Der Streik", "Ayn Rand", "Matrix", "Sozialismus", "Sozialstaat", "Gutmenschen", "Steuern"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "2022: Die Neujahrsansprache von Bundeskanzlerin Angela Merkel", "description": "Meine Bitcoin-Adresse: 1BhRaGShqxoMTBXyusVA2rsSLdgPykrK7h\nBitcoin Cash-Adresse: 15tcM1qkqVJhPJv8Kx3jkU3NsVEGChmDQT\nLitecoin-Adresse: LdioLWEJbWma39nZTY6SZ21iwgyjVeUTFc\n\n2022: Die Neujahrsansprache von Bundeskanzlerin Angela Merkel\n\nDieses Video soll nicht als Aufruf zu Gewalt verstanden werden. Es ist dem leg\u00e4nderen Monolog John Galts aus Any Rand's \"Der Streik\" entlehnt, der im Rahmen einer Verfilmung zusammengek\u00fcrzt worden ist. \n\n--------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\nVideoreihen:\n\u25b6 Aufregerthemen: https://www.goo.gl/BNZm0G\n\u25b6 Propaganda kommentieren:  https://goo.gl/C8l25Q\n\u25b6 Die Wurzel allen \u00dcbels: https://www.goo.gl/DWfAKu\n\u25b6 Korruption im \u00f6ffentlichen Sektor: https://www.goo.gl/i9cIw7\n\u25b6 Was kostet...? : https://www.goo.gl/KvX7di\n\u25b6 Steuerverschwendungsreihe: https://www.goo.gl/7jVuBo\n\u25b6 Kryptow\u00e4hrungen: https://goo.gl/xfjSWT\n--------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\u2693\ufe0f Kanalabo: https://www.goo.gl/N5hmLj\n--------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\u2611\ufe0f Facebook: https://www.facebook.com/S3LBSTB3STIMMT\n\u2611\ufe0f Twitter: https://twitter.com/selbstbest1mmt"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "93576", "likeCount": "1418", "dislikeCount": "335", "favoriteCount": "0", "commentCount": "87"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/lye_0pEYThdvwEIY3Lf6uTrioN0\"", "id": "mymAvBRCGto", "snippet": {"publishedAt": "2016-01-02T20:05:57.000Z", "channelId": "UC9EARFELBeFrVrWZlXAdG0Q", "title": "YouTube Kacke: Kristall Mess", "description": "Original: https://www.tagesschau.de/inland/merkel-neujahrsansprache-111.html\nGeschnitten mit Sony Vegas Pro 12 http://amzn.to/2ci6kPu *\n\nDie Inhalte meiner Videos dienen ausschlie\u00dflich der Unterhaltung und sind nicht dazu gedacht, jemanden gezielt zu beleidigen oder zu verletzen.\n\nIn den Videos steckt viel Zeit und Arbeit. Aus finanzieller Sicht lohnt es sich nicht, ich mache sie trotzdem gerne.\nWer sich mit einer Spende bedanken will, kann das gerne tun.\nPaypal: peterskotstube@gmail.com\n\n* Bei diesen Links handelt es sich um Affiliate Links. Solltet Ihr \u00fcber diesen Link etwas kaufen, unterst\u00fctzt Ihr mich, ohne dass es euch einen Cent mehr kostet.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/mymAvBRCGto/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/mymAvBRCGto/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/mymAvBRCGto/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/mymAvBRCGto/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "PetersKotstube", "tags": ["Youtube Kacke", "Youtube Poop", "Parodie", "Verarsche", "Angela Merkel", "Neujahrsansprache", "2016", "2017", "2018", "2019", "Bundeskanzlerin", "Die Welt wartet nicht auf uns", "ZDF", "ARD", "Zusammenschnitt", "Zusammenfassung", "Fl\u00fcchtlinge"], "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "YouTube Kacke: Kristall Mess", "description": "Original: https://www.tagesschau.de/inland/merkel-neujahrsansprache-111.html\nGeschnitten mit Sony Vegas Pro 12 http://amzn.to/2ci6kPu *\n\nDie Inhalte meiner Videos dienen ausschlie\u00dflich der Unterhaltung und sind nicht dazu gedacht, jemanden gezielt zu beleidigen oder zu verletzen.\n\nIn den Videos steckt viel Zeit und Arbeit. Aus finanzieller Sicht lohnt es sich nicht, ich mache sie trotzdem gerne.\nWer sich mit einer Spende bedanken will, kann das gerne tun.\nPaypal: peterskotstube@gmail.com\n\n* Bei diesen Links handelt es sich um Affiliate Links. Solltet Ihr \u00fcber diesen Link etwas kaufen, unterst\u00fctzt Ihr mich, ohne dass es euch einen Cent mehr kostet."}}, "statistics": {"viewCount": "415392", "likeCount": "16347", "dislikeCount": "321", "favoriteCount": "0", "commentCount": "669"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/h6sw-P_yBNoJLG3vMQ9wfAb7bMc\"", "id": "Ac5ArNe_DMU", "snippet": {"publishedAt": "2018-12-31T19:42:21.000Z", "channelId": "UCpNEDEQJUzhvMYMgFNz5TRQ", "title": "Alice Weidel - Neujahrsansprache 2018/2019", "description": "Unterst\u00fctze die AfD: https://www.afd.de/geld-spenden/\n\nVideo-Quelle: https://www.facebook.com/aliceweidel/", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Ac5ArNe_DMU/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Ac5ArNe_DMU/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Ac5ArNe_DMU/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Ac5ArNe_DMU/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "AfD Kanal", "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Alice Weidel - Neujahrsansprache 2018/2019", "description": "Unterst\u00fctze die AfD: https://www.afd.de/geld-spenden/\n\nVideo-Quelle: https://www.facebook.com/aliceweidel/"}}, "statistics": {"viewCount": "5120", "likeCount": "169", "dislikeCount": "23", "favoriteCount": "0", "commentCount": "28"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/GmthdRxfXY8qwrmt0JaALbR7Gdo\"", "id": "VGZ02WFLO84", "snippet": {"publishedAt": "2019-01-02T12:41:45.000Z", "channelId": "UCqED0wOWVRcHnu233jk6fRQ", "title": "Neujahrsansprache der Bundeskanzlerin Angela Merkel 2018/ 2019", "description": "Neujahrsansprache der Bundeskanzlerin Angela Merkel 2018/ 2019", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/VGZ02WFLO84/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/VGZ02WFLO84/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/VGZ02WFLO84/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/VGZ02WFLO84/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "Historical Speeches TV", "tags": ["Neujahrsansprache", "Bundeskanzlerin Angela Merkel", "2018/ 2019", "Angela", "Angela Merkel", "Kohl"], "categoryId": "27", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Neujahrsansprache der Bundeskanzlerin Angela Merkel 2018/ 2019", "description": "Neujahrsansprache der Bundeskanzlerin Angela Merkel 2018/ 2019"}}, "statistics": {"viewCount": "306", "likeCount": "5", "dislikeCount": "9", "favoriteCount": "0", "commentCount": "7"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/ZXkZWAD2iIFspqS4bkN86xngv2c\"", "id": "PfuKMpm6X8U", "snippet": {"publishedAt": "2017-12-31T20:49:38.000Z", "channelId": "UCzKimzD5twihcnm709_8a7w", "title": "Bundeskanzlerin Angela Merkel: Neujahrsansprache f\u00fcr 2018", "description": "Angela Merkels Offizielle Neujahresansprache f\u00fcr das Jahr 2018.\n\nNeujahresansprache f\u00fcr das Jahr 2017:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=n4WYuRgH2Ro\nNeujahresansprache f\u00fcr das Jahr 2016:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=zNWgGx0i_Dw\nNeujahresansprache f\u00fcr das Jahr 2015:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=CxN7OHP56KA\n\nAlle Rechte liegen bei http://bundeskanzlerin.de\n### Video nicht monetarisiert ###", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/PfuKMpm6X8U/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/PfuKMpm6X8U/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/PfuKMpm6X8U/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/PfuKMpm6X8U/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "Florian Mund", "tags": ["Angela Merkel", "Neujahresansprache", "2018", "Politik", "Merkel", "Bundeskanzerlin"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "de", "localized": {"title": "Bundeskanzlerin Angela Merkel: Neujahrsansprache f\u00fcr 2018", "description": "Angela Merkels Offizielle Neujahresansprache f\u00fcr das Jahr 2018.\n\nNeujahresansprache f\u00fcr das Jahr 2017:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=n4WYuRgH2Ro\nNeujahresansprache f\u00fcr das Jahr 2016:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=zNWgGx0i_Dw\nNeujahresansprache f\u00fcr das Jahr 2015:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=CxN7OHP56KA\n\nAlle Rechte liegen bei http://bundeskanzlerin.de\n### Video nicht monetarisiert ###"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "19831", "likeCount": "99", "dislikeCount": "312", "favoriteCount": "0", "commentCount": "154"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/DIpf_gbANra2yx6sbL45gyAaJ8U\"", "id": "k2HLsyVInVE", "snippet": {"publishedAt": "2017-12-31T21:45:01.000Z", "channelId": "UCQYMi1l-hMlMHArsufVf3OQ", "title": "Putins Neujahrsansprache 2018 auf deutsch", "description": "Es ist schon eine Tradition aus einer Zeit, in der der russische Pr\u00e4sident noch Medwedjew hie\u00df: russland.TV bringt im Programm die Neujahrsansprache des russischen Pr\u00e4sidenten, so wie sie im russischen TV original ausgestrahlt wird.\n\nMit einer entscheidenden Erg\u00e4nzung: Der deutschsprachigen \u00dcbersetzung. In diesem Jahr erregte Putin vor allem dadurch Aufsehen, dass er keinen Bezug auf Ereignisse des vergangenen Jahres in seiner Rede nahm. Die Neujahrsansprache besitzt in Russland schon aus alter Zeit eine wesentlich wichtigere Tradition als vergleichbare Ansprachen in anderen Staaten und auch dort, wo die Leute nicht zu den Anh\u00e4ngern von Putin geh\u00f6ren, geh\u00f6rt die Pr\u00e4sidentenansprache mit zum traditionellen Silvesterprogramm - wie bei uns. Gute Unterhaltung!\n\nUnterst\u00fctzt unsere Arbeit - https://www.patreon.com/russlandtv\n\nrussland.RU ist eine unabh\u00e4ngige Onlinezeitung \u00fcber Russland und russland.TV unser Web-TV. Mehr Videos und aktuelle News online unter http://www.russland.ru\n\nUnsere Gratis News-App f\u00fcr iOS und Android findet Ihr unter https://www.crowdtv-apps.com/de/creator/russland-news.php\n\nVideoreihen mit eigenen Homepage:\nRussland.direct - Infos und Russlandexperten mit Julia Dudnik - http://www.russland.direct\nPetersburg.life - russische Metropole hautnah mit Anna Smirnowa http://www.petersburg.life\nRussisch.life - Russisch lernen mit Anna Kotschewa - http://www.russisch.life\n\nrussland.NEWS bei Facebook: https://www.facebook.com/russland.ru\nrussland.NEWS bei Instagram: https://instagram.com/russland.news\nrussland.NEWS bei Twitter: https://twitter.com/russlandru\nrussland.NEWS bei Tumblr: http://russlandtv.tumblr.com/\nrussland.NEWS bei VK: https://vk.com/public55103096", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/k2HLsyVInVE/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/k2HLsyVInVE/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/k2HLsyVInVE/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/k2HLsyVInVE/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "russland.RU", "tags": ["Russland", "russland.RU", "russland.TV", "russlandtv", "russland.NEWS", "Putin", "auf", "deutsch", "in", "deutscher", "\u00dcbersetzung", "Neujahrsansprache", "Neujahrsrede", "Kreml", "Moskau", "2018", "Wladimir", "Vladimir", "Pr\u00e4sident", "Hymne", "Russische", "F\u00f6deration", "Glockenspiel", "Original", "TV-Sendung"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Putins Neujahrsansprache 2018 auf deutsch", "description": "Es ist schon eine Tradition aus einer Zeit, in der der russische Pr\u00e4sident noch Medwedjew hie\u00df: russland.TV bringt im Programm die Neujahrsansprache des russischen Pr\u00e4sidenten, so wie sie im russischen TV original ausgestrahlt wird.\n\nMit einer entscheidenden Erg\u00e4nzung: Der deutschsprachigen \u00dcbersetzung. In diesem Jahr erregte Putin vor allem dadurch Aufsehen, dass er keinen Bezug auf Ereignisse des vergangenen Jahres in seiner Rede nahm. Die Neujahrsansprache besitzt in Russland schon aus alter Zeit eine wesentlich wichtigere Tradition als vergleichbare Ansprachen in anderen Staaten und auch dort, wo die Leute nicht zu den Anh\u00e4ngern von Putin geh\u00f6ren, geh\u00f6rt die Pr\u00e4sidentenansprache mit zum traditionellen Silvesterprogramm - wie bei uns. Gute Unterhaltung!\n\nUnterst\u00fctzt unsere Arbeit - https://www.patreon.com/russlandtv\n\nrussland.RU ist eine unabh\u00e4ngige Onlinezeitung \u00fcber Russland und russland.TV unser Web-TV. Mehr Videos und aktuelle News online unter http://www.russland.ru\n\nUnsere Gratis News-App f\u00fcr iOS und Android findet Ihr unter https://www.crowdtv-apps.com/de/creator/russland-news.php\n\nVideoreihen mit eigenen Homepage:\nRussland.direct - Infos und Russlandexperten mit Julia Dudnik - http://www.russland.direct\nPetersburg.life - russische Metropole hautnah mit Anna Smirnowa http://www.petersburg.life\nRussisch.life - Russisch lernen mit Anna Kotschewa - http://www.russisch.life\n\nrussland.NEWS bei Facebook: https://www.facebook.com/russland.ru\nrussland.NEWS bei Instagram: https://instagram.com/russland.news\nrussland.NEWS bei Twitter: https://twitter.com/russlandru\nrussland.NEWS bei Tumblr: http://russlandtv.tumblr.com/\nrussland.NEWS bei VK: https://vk.com/public55103096"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "135548", "likeCount": "2709", "dislikeCount": "141", "favoriteCount": "0", "commentCount": "607"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/bBTNidCSeIo_Xtmkpx80iwoQwpw\"", "id": "5u7mHgc7kzI", "snippet": {"publishedAt": "2019-01-02T05:25:00.000Z", "channelId": "UCbEbotTU14hQq5OtNFdqDoA", "title": "Kim Jong Un Neujahrsansprache 2019: Unter dem Banner des  \"Schaffens aus eigener Kraft\" (deutsch)", "description": "english: https://youtu.be/XcB3sGiz0JI\nvollst\u00e4ndiger Text der Neujahrsansprache (deutsch)\nhttps://webmail-sharing.unity-mail.de/ajax/share/0413a37d02425c4e44c12342425c47e5b8085be80f8894cc/1/8/MjQ/MjQvNw", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/5u7mHgc7kzI/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/5u7mHgc7kzI/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/5u7mHgc7kzI/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/5u7mHgc7kzI/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "\ud478\uc639 Phuong DPRK Channel", "tags": ["Nordkorea", "DVRK", "DPRK", "North", "Korea", "KimJongUn", "\uc120", "\ubbfc\uc8fc\uc8fc\uc758", "\uc778\ubbfc", "\uacf5\ud654\uad6d", "KIm", "Il", "Sung", "Kim", "Jong", "Suk", "Paektu", "Juche", "Pyongyang", "South", "Reunification"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Kim Jong Un Neujahrsansprache 2019: Unter dem Banner des  \"Schaffens aus eigener Kraft\" (deutsch)", "description": "english: https://youtu.be/XcB3sGiz0JI\nvollst\u00e4ndiger Text der Neujahrsansprache (deutsch)\nhttps://webmail-sharing.unity-mail.de/ajax/share/0413a37d02425c4e44c12342425c47e5b8085be80f8894cc/1/8/MjQ/MjQvNw"}, "defaultAudioLanguage": "ko"}, "statistics": {"viewCount": "409", "likeCount": "53", "dislikeCount": "1", "favoriteCount": "0", "commentCount": "25"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/7aI-rRrFnlWUvHW4u13L3x1Htug\"", "id": "h0xBQeaVw2s", "snippet": {"publishedAt": "2018-12-25T20:23:55.000Z", "channelId": "UCLIMGRSWbwmPsGrLJqCawlg", "title": "YouTube Kacke: Merkels Weihnachtsfest", "description": "\u25baOriginale:  https://www.youtube.com/watch?v=PfuKMpm6X8U\nhttps://www.youtube.com/watch?v=C1fCJvgNDow&t=86s\nhttps://www.youtube.com/watch?v=4n6y-5rmLRQ\n\u25baZum Sostrastore(Merchandise): https://shop.spreadshirt.de/Sostrastore\n\n\u25baAbonnieren: https://www.youtube.com/channel/UCLIMGRSWbwmPsGrLJqCawlg?sub_confirmation=1\n\n\u25baLetzte YouTube Kacke (Der Sostrastore): https://www.youtube.com/watch?v=aNwfFh76LKI&t=1s\n\n\u25baMehr YouTube Kacke: https://www.youtube.com/watch?v=fXG6ApQ1vIE&list=PL2RaoUiXz0gPXvwS1Cb-JuQQ_kogdj1vj&index=1", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/h0xBQeaVw2s/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/h0xBQeaVw2s/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/h0xBQeaVw2s/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/h0xBQeaVw2s/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/h0xBQeaVw2s/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Sostrator", "tags": ["YouTube Kacke", "YouTube Poop", "Angela Merkel"], "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "YouTube Kacke: Merkels Weihnachtsfest", "description": "\u25baOriginale:  https://www.youtube.com/watch?v=PfuKMpm6X8U\nhttps://www.youtube.com/watch?v=C1fCJvgNDow&t=86s\nhttps://www.youtube.com/watch?v=4n6y-5rmLRQ\n\u25baZum Sostrastore(Merchandise): https://shop.spreadshirt.de/Sostrastore\n\n\u25baAbonnieren: https://www.youtube.com/channel/UCLIMGRSWbwmPsGrLJqCawlg?sub_confirmation=1\n\n\u25baLetzte YouTube Kacke (Der Sostrastore): https://www.youtube.com/watch?v=aNwfFh76LKI&t=1s\n\n\u25baMehr YouTube Kacke: https://www.youtube.com/watch?v=fXG6ApQ1vIE&list=PL2RaoUiXz0gPXvwS1Cb-JuQQ_kogdj1vj&index=1"}}, "statistics": {"viewCount": "113773", "likeCount": "9488", "dislikeCount": "159", "favoriteCount": "0", "commentCount": "606"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/S3yVJwbJNsBKT3-K46eysONxWKg\"", "id": "d_FW1Ztlv5M", "snippet": {"publishedAt": "2018-12-31T11:45:00.000Z", "channelId": "UCZMsvbAhhRblVGXmEXW8TSA", "title": "POLITIKJAHR 2019: Ob Merkel Kanzlerin bleibt, entscheidet sich im Osten", "description": "Ihren Chefsessel in der CDU hat Angela Merkel ger\u00e4umt, im Kanzleramt will sie noch ein bisschen bleiben. Aber kann sie sich 2019 dort halten? N\u00e4chstes Jahr stehen so einige Bew\u00e4hrungsproben bevor: Landtagswahlen, Brexit, Europawahl.\n\nIn eigener Sache: Wegen des hohen Aufkommens unsachlicher und beleidigender Beitr\u00e4ge k\u00f6nnen wir zurzeit keine Kommentare mehr zulassen. \n\nDanke f\u00fcr Eurer Verst\u00e4ndnis - das WELT-Team\n\n\nDie WELT Nachrichten-Livestream http://bit.ly/2fwuMPg\n\nDie Top-Nachrichten auf WELT.de https://www.welt.de/\nDie Mediathek auf WELT.de https://www.welt.de/mediathek/\nBesuche uns bei Facebook https://www.facebook.com/welt/\nFolge uns auf Twitter https://twitter.com/welt\nBesuche uns auf Instagram https://www.instagram.com/welt/\n\nVideo 2018 erstellt\n\nHelp us caption & translate this video!\n\nhttps://amara.org/v/myIZ/", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/d_FW1Ztlv5M/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/d_FW1Ztlv5M/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/d_FW1Ztlv5M/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/d_FW1Ztlv5M/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/d_FW1Ztlv5M/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "WELT", "tags": ["2018", "welt", "n24", "nachrichten", "news", "video", "tv", "fernsehsender", "deutschland", "politik", "berlin", "bundesregierung", "groko", "gro\u00dfe koalition", "angela merkel", "kanzlerschaft", "regierungschefin", "cdu", "akk", "annegret kramp-karrenbauer", "landtagswahlen", "brexit", "europawahlen", "brandenburg", "sachsen", "th\u00fcringen", "bew\u00e4hrungsproben", "kanzleramt"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "POLITIKJAHR 2019: Ob Merkel Kanzlerin bleibt, entscheidet sich im Osten", "description": "Ihren Chefsessel in der CDU hat Angela Merkel ger\u00e4umt, im Kanzleramt will sie noch ein bisschen bleiben. Aber kann sie sich 2019 dort halten? N\u00e4chstes Jahr stehen so einige Bew\u00e4hrungsproben bevor: Landtagswahlen, Brexit, Europawahl.\n\nIn eigener Sache: Wegen des hohen Aufkommens unsachlicher und beleidigender Beitr\u00e4ge k\u00f6nnen wir zurzeit keine Kommentare mehr zulassen. \n\nDanke f\u00fcr Eurer Verst\u00e4ndnis - das WELT-Team\n\n\nDie WELT Nachrichten-Livestream http://bit.ly/2fwuMPg\n\nDie Top-Nachrichten auf WELT.de https://www.welt.de/\nDie Mediathek auf WELT.de https://www.welt.de/mediathek/\nBesuche uns bei Facebook https://www.facebook.com/welt/\nFolge uns auf Twitter https://twitter.com/welt\nBesuche uns auf Instagram https://www.instagram.com/welt/\n\nVideo 2018 erstellt\n\nHelp us caption & translate this video!\n\nhttps://amara.org/v/myIZ/"}, "defaultAudioLanguage": "en-US"}, "statistics": {"viewCount": "16731", "likeCount": "409", "dislikeCount": "69", "favoriteCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/pUABgqtnwDqH3JjZO_GMvSZtvvM\"", "id": "jiUkDZSTKoo", "snippet": {"publishedAt": "2018-12-31T10:57:01.000Z", "channelId": "UC71vUWy7wiAoE7cMEGfMyXQ", "title": "Angela Merkels Neujahrsansprache 2019 kurz zusammengefasst (bla bla bla) - Christoph Holzh\u00f6fer", "description": "Angela Merkels Neujahrsansprache 2019 kurz zusammengefasst (bla bla bla) - Christoph Holzh\u00f6fer\n\nTja ... 2018 geht ... 2019 kommt ... Merkel sprach wieder ... & da ist 's wieder an der Zeit, dieses Liedchen in ein neues Video zu \"packen\" ... zum 5-ten Mal \u00fcbrigens, ein kleines Jubil\u00e4um ... mmmhh ... Merkels Neujahrsansprache in leicht verst\u00e4ndlicher Form zusammen gefasst ... in diesem Sinne ... ich w\u00fcnsche ein wundersch\u00f6nes neues Jahr & einen ebensolchen guten Rutsch & viel Gl\u00fcck & Gesundheit dazu ... & dass eure W\u00fcnsche in Erf\u00fcllung gehen ... Vors\u00e4tze find' ich \u00fcbrigens bl\u00f6d, jedenfalls wenn man sie sich f\u00fcr 'n neues Jahr vornimmt ... weil dazu braucht 's doch wohl kein neues Jahr nicht ... das kann man jederzeit angehen ... Prost! ... & Frieden! ...\n\n\"Immer sch\u00f6n auf Merkel zu vertrauen, immer sch\u00f6n auf Merkel zu vertrauen, immer sch\u00f6n auf Merkel zu vertrauen, das ist der rechte Weg! ...\" ... \n\n& da sage ich gleich nochmal ...Prost ... \n\nBla bla bla ...\n\nBla bla bla bla bla bla bla bla bla\nWas ich da rede ..., 's ist doch schei\u00dfegal\nBla bla bla bla bla bla bla\n's ist doch schei\u00dfegal\nBla bla bla bla bla bla bla\n\nBla bla bla bla bla bla bla bla bla\nIhr seid mir alle so was von egal\nBla bla bla bla bla bla bla\nSo was von egal\nBla bla bla bla bla bla bla\n\nBla bla bla bla bla bla bla bla bla\nIch labere einfach vor mich hin ..., bla bla\nBla bla bla bla bla bla bla\n& ihr Dummen denkt, 's h\u00e4tte Sinn\nBla bla bla bla bla bla bla\n\nBla bla bla bla bla bla bla bla bla\nAch ..., ihr k\u00f6nnt mich alle mal ..., bla bla\nBla bla bla bla bla bla bla\nAch ..., ihr k\u00f6nnt mich alle mal ...\nBla bla bla bla bla bla bla\n\nBla bla bla bla bla bla bla bla bla\nIch bin die Het\u00e4re des Gro\u00dfkapitals\nBla bla bla bla bla bla bla\nDie sind mir nicht egal\nBla bla bla bla bla bla bla\n\n(& jetzt alle im Chor)\n\nBla bla bla bla bla bla bla bla bla\nIhr werdet alle nur gefickt ..., bla bla\nBla bla bla bla bla bla bla\n& ihr Dummen kriegt 's nicht mit\nBla bla bla bla bla bla bla\n\nBla bla bla bla bla bla bla bla bla\nImmer die gleiche Schei\u00dfe ..., jedes Jahr\nBla bla bla bla bla bla bla\nBla bla bla bla bla bla bla", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jiUkDZSTKoo/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jiUkDZSTKoo/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jiUkDZSTKoo/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jiUkDZSTKoo/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jiUkDZSTKoo/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Christoph Holzh\u00f6fer", "tags": ["christoph", "holzh\u00f6fer", "liedermacher", "singer", "songwriter", "deutsch", "deutschland", "politik", "gesellschaftskritik", "sozialkritische", "gesellschaftskritische", "politische", "arbeiterlieder", "freiheitslieder", "kampflieder", "volkslieder", "lyrik", "gedichte", "proletarische", "balladen", "texte", "lieder", "anarchie", "anarchistische", "anarchismus", "kommunismus", "kommunistische", "sozialismus", "sozialistische", "kampf", "erich", "m\u00fchsam", "widerstand", "wehrt", "euch", "der", "geht", "weiter"], "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Angela Merkels Neujahrsansprache 2019 kurz zusammengefasst (bla bla bla) - Christoph Holzh\u00f6fer", "description": "Angela Merkels Neujahrsansprache 2019 kurz zusammengefasst (bla bla bla) - Christoph Holzh\u00f6fer\n\nTja ... 2018 geht ... 2019 kommt ... Merkel sprach wieder ... & da ist 's wieder an der Zeit, dieses Liedchen in ein neues Video zu \"packen\" ... zum 5-ten Mal \u00fcbrigens, ein kleines Jubil\u00e4um ... mmmhh ... Merkels Neujahrsansprache in leicht verst\u00e4ndlicher Form zusammen gefasst ... in diesem Sinne ... ich w\u00fcnsche ein wundersch\u00f6nes neues Jahr & einen ebensolchen guten Rutsch & viel Gl\u00fcck & Gesundheit dazu ... & dass eure W\u00fcnsche in Erf\u00fcllung gehen ... Vors\u00e4tze find' ich \u00fcbrigens bl\u00f6d, jedenfalls wenn man sie sich f\u00fcr 'n neues Jahr vornimmt ... weil dazu braucht 's doch wohl kein neues Jahr nicht ... das kann man jederzeit angehen ... Prost! ... & Frieden! ...\n\n\"Immer sch\u00f6n auf Merkel zu vertrauen, immer sch\u00f6n auf Merkel zu vertrauen, immer sch\u00f6n auf Merkel zu vertrauen, das ist der rechte Weg! ...\" ... \n\n& da sage ich gleich nochmal ...Prost ... \n\nBla bla bla ...\n\nBla bla bla bla bla bla bla bla bla\nWas ich da rede ..., 's ist doch schei\u00dfegal\nBla bla bla bla bla bla bla\n's ist doch schei\u00dfegal\nBla bla bla bla bla bla bla\n\nBla bla bla bla bla bla bla bla bla\nIhr seid mir alle so was von egal\nBla bla bla bla bla bla bla\nSo was von egal\nBla bla bla bla bla bla bla\n\nBla bla bla bla bla bla bla bla bla\nIch labere einfach vor mich hin ..., bla bla\nBla bla bla bla bla bla bla\n& ihr Dummen denkt, 's h\u00e4tte Sinn\nBla bla bla bla bla bla bla\n\nBla bla bla bla bla bla bla bla bla\nAch ..., ihr k\u00f6nnt mich alle mal ..., bla bla\nBla bla bla bla bla bla bla\nAch ..., ihr k\u00f6nnt mich alle mal ...\nBla bla bla bla bla bla bla\n\nBla bla bla bla bla bla bla bla bla\nIch bin die Het\u00e4re des Gro\u00dfkapitals\nBla bla bla bla bla bla bla\nDie sind mir nicht egal\nBla bla bla bla bla bla bla\n\n(& jetzt alle im Chor)\n\nBla bla bla bla bla bla bla bla bla\nIhr werdet alle nur gefickt ..., bla bla\nBla bla bla bla bla bla bla\n& ihr Dummen kriegt 's nicht mit\nBla bla bla bla bla bla bla\n\nBla bla bla bla bla bla bla bla bla\nImmer die gleiche Schei\u00dfe ..., jedes Jahr\nBla bla bla bla bla bla bla\nBla bla bla bla bla bla bla"}}, "statistics": {"viewCount": "4105", "likeCount": "56", "dislikeCount": "72", "favoriteCount": "0", "commentCount": "31"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/bwcYh6mmuvtEEjw2fV9Rt5XN4Rk\"", "id": "HyyOfoVw_X8", "snippet": {"publishedAt": "2018-11-21T09:31:37.000Z", "channelId": "UCwyiPnNlT8UABRmGmU0T9jg", "title": "Generaldebatte im Bundestag: Rede von Angela Merkel am 21.11.2018", "description": "Haushalt 2019 - Generaldebatte im Bundestag (Etat Bundeskanzlerin und Bundeskanzleramt):  Rede von Bundeskanzlerin Angela Merkel (CDU)", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/HyyOfoVw_X8/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/HyyOfoVw_X8/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/HyyOfoVw_X8/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/HyyOfoVw_X8/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/HyyOfoVw_X8/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "phoenix", "tags": ["phoenix", "Politik", "Bundestag", "Nachrichten", "Information", "TV", "Fernsehen", "Bundeskanzlerin", "Angela", "Merkel", "Generaldebatte", "Themen", "Bundeskanzleramt"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Generaldebatte im Bundestag: Rede von Angela Merkel am 21.11.2018", "description": "Haushalt 2019 - Generaldebatte im Bundestag (Etat Bundeskanzlerin und Bundeskanzleramt):  Rede von Bundeskanzlerin Angela Merkel (CDU)"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "57949", "likeCount": "735", "dislikeCount": "675", "favoriteCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/1VKIp7_uqsWppPidpXAa2I3fV28\"", "id": "XHX33C-FnZE", "snippet": {"publishedAt": "2018-01-04T09:47:22.000Z", "channelId": "UC4kbRZt6oNrlokrqrnQXpKg", "title": "Putins Neujahrsansprache in ganzer L\u00e4nge: \"Lasst wahre Menschlichkeit walten!\"", "description": "Allj\u00e4hrlich zur Jahreswende h\u00e4lt der russische Pr\u00e4sident Wladimir Putin eine Fernsehansprache an das russische Volk. In seiner Rede am vergangenen Sonntag kurz vor Mitternacht w\u00fcnschte er sich Gesundheit, Wohlstand und Freude f\u00fcr die Menschen und rief jedermann dazu auf, sich um seine Familie und seinen N\u00e4chsten zu k\u00fcmmern und Gutes zu tun, denn so k\u00e4me wahre Menschlichkeit in das Leben. \n\nUnter anderem \u00e4u\u00dferte sich der Pr\u00e4sident der Russischen F\u00f6deration wie folgt: \"Zweifellos werden Ver\u00e4nderungen in unser Leben kommen, wenn jeder von uns sich um seine Eltern k\u00fcmmert, jede Minute wertsch\u00e4tzt, die wir mit ihnen verbringen, wenn wir versuchen, unsere Kinder und ihre W\u00fcnsche und Tr\u00e4ume besser zu verstehen, und wenn wir diejenigen unterst\u00fctzen, die uns am n\u00e4chsten sind und unsere Hilfe und unsere Gro\u00dfz\u00fcgigkeit brauchen.\n\nDie F\u00e4higkeit, anderen zu helfen, Sorge und Verst\u00e4ndnis f\u00fcr andere zu zeigen und Gutes zu tun, erf\u00fcllt unser Leben mit wahrer Menschlichkeit. W\u00e4hrend wir feiern, sei es mit Familie und Freunden oder drau\u00dfen auf der Stra\u00dfe, teilen wir alle die gleiche festliche Stimmung, w\u00e4hrend die moderne Technologie es uns erm\u00f6glicht, unsere Gef\u00fchle mit unseren N\u00e4chsten und Liebsten zu teilen, die vielleicht Hunderte oder gar Tausende von Kilometern entfernt sind.\n\nDies ist die Zeit, in der wir die wichtigsten Worte zueinander sagen, einander Fehler verzeihen und alte Ressentiments vergessen sollten. Umarmen Sie einander, sagen Sie Worte der Liebe und zeigen Sie, dass Sie sich wirklich sorgen. M\u00f6ge sich das Leben jeder Familie und jedes Einzelnen zum Besseren ver\u00e4ndern, m\u00f6get ihr alle gesund sein, m\u00f6gen Kinder geboren werden, die uns gl\u00fccklich machen.\"\n\nIn Russland feiert man den \u00dcbergang in das neue Jahr im famili\u00e4ren Kreise. Es werden Geschenke ausgetauscht, die zuvor nicht der Weihnachtsmann, sondern V\u00e4terchen Frost gebracht hat. Die Tage vom 30. Dezember bis zum 8. Januar sind in Russland Feiertage. Erst am 7. Januar wird in dem Land Weihnachten gefeiert, da es sich nach dem Julianischen Kalender richtet. Am 6. Januar, dem Heiligabend, wird Weihnachten mit einer orthodoxen Messe eingeleitet. In der Regel wird in Russland Weihnachten ohne Bescherung gefeiert, da diese bereits an Silvester stattgefunden hat.\n\nF\u00fcr deutsche Untertitel bitte die Untertitelfunktion auf Youtube aktivieren.\n\n\n\n\n\nMehr auf unserer Webseite: https://deutsch.rt.com/\n\nFolge uns auf Facebook: https://www.facebook.com/rtdeutsch \nFolge uns auf Twitter: https://twitter.com/RT_Deutsch \nFolge uns auf Google+: https://plus.google.com/106894031455027715800/about \nRT Deutsch nimmt die Herausforderung an, die etablierte deutsche Medienlandschaft aufzur\u00fctteln und mit einer alternativen Berichterstattung etablierte Meinungen zu hinterfragen. Wir zeigen und schreiben das, was sonst verschwiegen oder weggeschnitten wird. RT - Der fehlende Part.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/XHX33C-FnZE/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/XHX33C-FnZE/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/XHX33C-FnZE/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/XHX33C-FnZE/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/XHX33C-FnZE/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "RT Deutsch", "tags": ["RT", "RT Deutsch", "Russia Today", "Ruptly", "Putin", "Neujahrsansprache", "2018", "Silvester"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "de", "localized": {"title": "Putins Neujahrsansprache in ganzer L\u00e4nge: \"Lasst wahre Menschlichkeit walten!\"", "description": "Allj\u00e4hrlich zur Jahreswende h\u00e4lt der russische Pr\u00e4sident Wladimir Putin eine Fernsehansprache an das russische Volk. In seiner Rede am vergangenen Sonntag kurz vor Mitternacht w\u00fcnschte er sich Gesundheit, Wohlstand und Freude f\u00fcr die Menschen und rief jedermann dazu auf, sich um seine Familie und seinen N\u00e4chsten zu k\u00fcmmern und Gutes zu tun, denn so k\u00e4me wahre Menschlichkeit in das Leben. \n\nUnter anderem \u00e4u\u00dferte sich der Pr\u00e4sident der Russischen F\u00f6deration wie folgt: \"Zweifellos werden Ver\u00e4nderungen in unser Leben kommen, wenn jeder von uns sich um seine Eltern k\u00fcmmert, jede Minute wertsch\u00e4tzt, die wir mit ihnen verbringen, wenn wir versuchen, unsere Kinder und ihre W\u00fcnsche und Tr\u00e4ume besser zu verstehen, und wenn wir diejenigen unterst\u00fctzen, die uns am n\u00e4chsten sind und unsere Hilfe und unsere Gro\u00dfz\u00fcgigkeit brauchen.\n\nDie F\u00e4higkeit, anderen zu helfen, Sorge und Verst\u00e4ndnis f\u00fcr andere zu zeigen und Gutes zu tun, erf\u00fcllt unser Leben mit wahrer Menschlichkeit. W\u00e4hrend wir feiern, sei es mit Familie und Freunden oder drau\u00dfen auf der Stra\u00dfe, teilen wir alle die gleiche festliche Stimmung, w\u00e4hrend die moderne Technologie es uns erm\u00f6glicht, unsere Gef\u00fchle mit unseren N\u00e4chsten und Liebsten zu teilen, die vielleicht Hunderte oder gar Tausende von Kilometern entfernt sind.\n\nDies ist die Zeit, in der wir die wichtigsten Worte zueinander sagen, einander Fehler verzeihen und alte Ressentiments vergessen sollten. Umarmen Sie einander, sagen Sie Worte der Liebe und zeigen Sie, dass Sie sich wirklich sorgen. M\u00f6ge sich das Leben jeder Familie und jedes Einzelnen zum Besseren ver\u00e4ndern, m\u00f6get ihr alle gesund sein, m\u00f6gen Kinder geboren werden, die uns gl\u00fccklich machen.\"\n\nIn Russland feiert man den \u00dcbergang in das neue Jahr im famili\u00e4ren Kreise. Es werden Geschenke ausgetauscht, die zuvor nicht der Weihnachtsmann, sondern V\u00e4terchen Frost gebracht hat. Die Tage vom 30. Dezember bis zum 8. Januar sind in Russland Feiertage. Erst am 7. Januar wird in dem Land Weihnachten gefeiert, da es sich nach dem Julianischen Kalender richtet. Am 6. Januar, dem Heiligabend, wird Weihnachten mit einer orthodoxen Messe eingeleitet. In der Regel wird in Russland Weihnachten ohne Bescherung gefeiert, da diese bereits an Silvester stattgefunden hat.\n\nF\u00fcr deutsche Untertitel bitte die Untertitelfunktion auf Youtube aktivieren.\n\n\n\n\n\nMehr auf unserer Webseite: https://deutsch.rt.com/\n\nFolge uns auf Facebook: https://www.facebook.com/rtdeutsch \nFolge uns auf Twitter: https://twitter.com/RT_Deutsch \nFolge uns auf Google+: https://plus.google.com/106894031455027715800/about \nRT Deutsch nimmt die Herausforderung an, die etablierte deutsche Medienlandschaft aufzur\u00fctteln und mit einer alternativen Berichterstattung etablierte Meinungen zu hinterfragen. Wir zeigen und schreiben das, was sonst verschwiegen oder weggeschnitten wird. RT - Der fehlende Part."}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "9138", "likeCount": "257", "dislikeCount": "21", "favoriteCount": "0", "commentCount": "63"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/AFQfNS8TbEUSYC5rsG3x_yUeUv0\"", "id": "CYzAe4srnsQ", "snippet": {"publishedAt": "2018-12-31T15:24:17.000Z", "channelId": "UC9ge8cy-b7hSG4Oqx3HJtZg", "title": "Merkel 2019 - Halsstarrigkeit spaltet Deutschland", "description": "Merkel 2019. Nichtssagender Inhalt, vorgetragen mit rhetorisch ausgefeiltem Vokabular! Ansonsten: \"same procedure as every year\".", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/CYzAe4srnsQ/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/CYzAe4srnsQ/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/CYzAe4srnsQ/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/CYzAe4srnsQ/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/CYzAe4srnsQ/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "TV07 Meinungen", "tags": ["Fl\u00fcchtlinge", "krise", "angela merkel", "fl\u00fcchtlingspolitik", "asylanten", "gefahr", "gewalt", "kriegsfl\u00fcchtlinge", "gutmenschen", "afd", "refugees", "zerst\u00f6rung", "verrat", "diktatur", "vergewaltigung", "migranten", "bilderberg", "merkel macht", "salafisten", "islam", "moschee", "rassen", "islam frauen unterdr\u00fcckung", "zwangsverheiratung", "merkel neujahrsansprache", "kaputte infrastruktur", "zu schneller atomausstieg", "braunkohle", "altersarmut", "deutschland 2019", "schulen baulicher zustand", "druck auf andere l\u00e4nder", "stra\u00dfen marode", "br\u00fccken marode"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Merkel 2019 - Halsstarrigkeit spaltet Deutschland", "description": "Merkel 2019. Nichtssagender Inhalt, vorgetragen mit rhetorisch ausgefeiltem Vokabular! Ansonsten: \"same procedure as every year\"."}}, "statistics": {"viewCount": "10443", "likeCount": "387", "dislikeCount": "43", "favoriteCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/lGrASFxbmMm2H63siL6scZXafto\"", "id": "Eol5Na0PDnM", "snippet": {"publishedAt": "2019-01-23T17:52:57.000Z", "channelId": "UCMIgOXM2JEQ2Pv2d0_PVfcg", "title": "Rede von Kanzlerin Angela Merkel | Davos Weltwitschaftsforum 2019", "description": "Bundeskanzlerin Angela Merkel hat in einer 'Keynote' Rede auf dem Weltwirtschaftsforum in Davos die Reform globaler Institutionen gefordert, um eine\n\"Fragmentierung der multilateralen Welt\" zu vermeiden.\nDW Deutsch Abonnieren: http://www.youtube.com/user/deutschewelle?sub_confirmation=1\nMehr Nachrichten unter: https://www.dw.com/de/\nDW in den Sozialen Medien:\n\u25baFacebook: https://www.facebook.com/deutschewellenews/\n\u25baTwitter: https://twitter.com/dwnews\n\u25baInstagram: https://www.instagram.com/dw_stories/", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Eol5Na0PDnM/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Eol5Na0PDnM/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Eol5Na0PDnM/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Eol5Na0PDnM/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Eol5Na0PDnM/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "DW Deutsch", "tags": ["merkel rede", "angela merkel rede", "merkel davos 2019", "merkel davos", "davos", "davos 2019", "davos merkel", "davos weltwirtschaftsforum", "davos weltwirtschaftsforum 2019", "weltwirtschaftsforum", "weltwirtschaftsforum 2019", "weltwirtschaftsforum davos", "weltwirtschaftsforum davos 2019", "weltwirtschaftsforum merkel", "DW", "DW News", "davos forum", "davos 2019 weltwirtschaftsforum"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "de", "localized": {"title": "Rede von Kanzlerin Angela Merkel | Davos Weltwitschaftsforum 2019", "description": "Bundeskanzlerin Angela Merkel hat in einer 'Keynote' Rede auf dem Weltwirtschaftsforum in Davos die Reform globaler Institutionen gefordert, um eine\n\"Fragmentierung der multilateralen Welt\" zu vermeiden.\nDW Deutsch Abonnieren: http://www.youtube.com/user/deutschewelle?sub_confirmation=1\nMehr Nachrichten unter: https://www.dw.com/de/\nDW in den Sozialen Medien:\n\u25baFacebook: https://www.facebook.com/deutschewellenews/\n\u25baTwitter: https://twitter.com/dwnews\n\u25baInstagram: https://www.instagram.com/dw_stories/"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "10181", "likeCount": "93", "dislikeCount": "134", "favoriteCount": "0", "commentCount": "165"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/YFEIy0eNjKohsWbFVi7tPt742cY\"", "id": "q83_hUKi1Ck", "snippet": {"publishedAt": "2018-01-07T10:13:08.000Z", "channelId": "UCDlIoMu30oWGaZ6eAVTvqSg", "title": "Neujahrsansprache 2018 von Angela Merkel Satire", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/q83_hUKi1Ck/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/q83_hUKi1Ck/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/q83_hUKi1Ck/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/q83_hUKi1Ck/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "Heinz Hammer", "tags": ["Angela Merkel", "Satire", "Neujahrsansprache", "2018", "CDU", "islam", "deutschland"], "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Neujahrsansprache 2018 von Angela Merkel Satire", "description": ""}}, "statistics": {"viewCount": "1248", "likeCount": "23", "dislikeCount": "11", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/shxrT3Jf-T7nlBpakdjtyCRGDTs\"", "id": "sihwIahLhZc", "snippet": {"publishedAt": "2019-01-02T09:27:59.000Z", "channelId": "UC39j5Vx-quJrbHyti605ZlA", "title": "Neujahrsansprache 2019 von Buntenkanzlerin Angela Merkel", "description": "Die Kanzlerschranze Merkel Gesabber zum Jahr 2019. \nAchtung! Satire.\n\n#Neujahrsansprache #AngelaMerkel #Deutschland", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/sihwIahLhZc/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/sihwIahLhZc/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/sihwIahLhZc/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/sihwIahLhZc/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/sihwIahLhZc/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "NACHGEDACHT", "tags": ["Neujahrsansprache von Bundeskanzlerin Angela Merkel", "Deutschland", "Fl\u00fcchtlinge", "Asyl", "Europa", "Migration", "EU", "Europ\u00e4ische Union", "Politik", "CDU", "Nachgedacht"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Neujahrsansprache 2019 von Buntenkanzlerin Angela Merkel", "description": "Die Kanzlerschranze Merkel Gesabber zum Jahr 2019. \nAchtung! Satire.\n\n#Neujahrsansprache #AngelaMerkel #Deutschland"}, "defaultAudioLanguage": "de-DE"}, "statistics": {"viewCount": "476", "likeCount": "26", "dislikeCount": "4", "favoriteCount": "0", "commentCount": "8"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/oUJmBM_soFA7kFTpz_fbBoMfC8c\"", "id": "t6teNHhdqjQ", "snippet": {"publishedAt": "2017-12-29T10:50:44.000Z", "channelId": "UCLkHXX5R9S_qFZuCMGHWMrQ", "title": "Angela Merkels ungehaltene Neujahrsansprache", "description": "Eigentlich sollte dieser Zusammenschnitt der gesammelten Merkel-Neujahresansprachen ein lustiges Potpourri zum Jahreswechsel werden. Wurde es aber nicht. Was auch immer wir versuchten, es wurde einfach nicht lustig. Stattdessen kam eine Endlosschleife heraus, die doch sehr an den Film-Klassiker \u201eUnd t\u00e4glich gr\u00fc\u00dft das Murmeltier\u201c erinnert. Mit bewundernswerter Redundanz werden Probleme angesprochen, die Angela Merkel an f\u00fchrender Stelle mit verursacht hat, um sie dann dem B\u00fcrger zwecks Erledigung vor die F\u00fc\u00dfe zu kippen. Wir schaffen das? Nein: Das schafft uns.\n\nAchgut.Pogo unterst\u00fctzen: https://paten.achgut.com\nAchgut Newsletter bestellen: https://newsletter.achgut.com\nAchgut Facebook:  https://www.facebook.com/achgutcom\nAchgut Twitter: https://twitter.com/Achgut_com\nAchgut Blog: http://www.achgut.com", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/t6teNHhdqjQ/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/t6teNHhdqjQ/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/t6teNHhdqjQ/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/t6teNHhdqjQ/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/t6teNHhdqjQ/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Achgut.Pogo", "tags": ["Bundeskanzlerin", "Angela Merkel", "Neujahrsansprache", "Fl\u00fcchtlinge", "Fl\u00fcchtlingskrise", "Willkommenskultur", "Terror", "Terroristen", "Asyl", "Debatte", "Ausgrenzung", "Offenheit", "Achgut Pogo", "Achgut"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Angela Merkels ungehaltene Neujahrsansprache", "description": "Eigentlich sollte dieser Zusammenschnitt der gesammelten Merkel-Neujahresansprachen ein lustiges Potpourri zum Jahreswechsel werden. Wurde es aber nicht. Was auch immer wir versuchten, es wurde einfach nicht lustig. Stattdessen kam eine Endlosschleife heraus, die doch sehr an den Film-Klassiker \u201eUnd t\u00e4glich gr\u00fc\u00dft das Murmeltier\u201c erinnert. Mit bewundernswerter Redundanz werden Probleme angesprochen, die Angela Merkel an f\u00fchrender Stelle mit verursacht hat, um sie dann dem B\u00fcrger zwecks Erledigung vor die F\u00fc\u00dfe zu kippen. Wir schaffen das? Nein: Das schafft uns.\n\nAchgut.Pogo unterst\u00fctzen: https://paten.achgut.com\nAchgut Newsletter bestellen: https://newsletter.achgut.com\nAchgut Facebook:  https://www.facebook.com/achgutcom\nAchgut Twitter: https://twitter.com/Achgut_com\nAchgut Blog: http://www.achgut.com"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "51706", "likeCount": "547", "dislikeCount": "118", "favoriteCount": "0", "commentCount": "60"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/3tSR7yyRUOpcTq6N9TCpmR0A8sM\"", "id": "t9C6KRUiaOo", "snippet": {"publishedAt": "2019-01-01T09:00:10.000Z", "channelId": "UCaNt_KNaF5rvlDMdj-baYWA", "title": "\"Bullys Neujahrsansprache 2019!\u201c", "description": "\u25ba\u25ba Meinen Kanal jetzt abonnieren: https://goo.gl/2k35oQ\n\n\u25ba\u25ba Folgt mir bei:\n\nFacebook: https://www.facebook.com/Michael.Bully.Herbig/\nInstagram: https://www.instagram.com/bullyherbig/?hl=de\nWebsite: http://www.michael-bully-herbig.de", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/t9C6KRUiaOo/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/t9C6KRUiaOo/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/t9C6KRUiaOo/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/t9C6KRUiaOo/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/t9C6KRUiaOo/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Michael Bully Herbig", "tags": ["michael bully herbig"], "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "\"Bullys Neujahrsansprache 2019!\u201c", "description": "\u25ba\u25ba Meinen Kanal jetzt abonnieren: https://goo.gl/2k35oQ\n\n\u25ba\u25ba Folgt mir bei:\n\nFacebook: https://www.facebook.com/Michael.Bully.Herbig/\nInstagram: https://www.instagram.com/bullyherbig/?hl=de\nWebsite: http://www.michael-bully-herbig.de"}}, "statistics": {"viewCount": "21040", "likeCount": "1443", "dislikeCount": "18", "favoriteCount": "0", "commentCount": "61"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/8253VnQGlX-kueGyd87ZKatb9tw\"", "id": "yk4-he91PrI", "snippet": {"publishedAt": "2019-01-02T19:00:14.000Z", "channelId": "UCqljmFbf7S1-qmb1Mc4pIkw", "title": "Neujahrsansprache von Dr. Angela Merkel f\u00fcr das Jahr 2019. Was sie eventuell wirklich meinte...", "description": "Ganz neu!\nMein Telegram Kanal:\nInfo Kanal von Bi\nYT Kanal: Bi hat die Faxen dicke. Infos, posts, Nachrichten, meine Vids u. andere, etc.. viel Spa\u00df. Danke f\u00fcr das Abo.\nhttps://t.me/InfoKanalvonBi", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/yk4-he91PrI/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/yk4-he91PrI/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/yk4-he91PrI/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/yk4-he91PrI/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "Bi hat die Faxen dicke", "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Neujahrsansprache von Dr. Angela Merkel f\u00fcr das Jahr 2019. Was sie eventuell wirklich meinte...", "description": "Ganz neu!\nMein Telegram Kanal:\nInfo Kanal von Bi\nYT Kanal: Bi hat die Faxen dicke. Infos, posts, Nachrichten, meine Vids u. andere, etc.. viel Spa\u00df. Danke f\u00fcr das Abo.\nhttps://t.me/InfoKanalvonBi"}}, "statistics": {"viewCount": "27", "likeCount": "4", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "2"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/Itb9iYxkgPlBYuHWenQcWnzdKUE\"", "id": "dSfSNRs2cq4", "snippet": {"publishedAt": "2018-12-30T13:22:11.000Z", "channelId": "UCb3tF-IBydcZdVDts1kAQKQ", "title": "Neujahrsansprache 2019 von Thomas R\u00f6ckemann (AfD)", "description": "Ich w\u00fcnsche allen Freunden und Aktiven in der AfD einen guten und sicheren Rutsch und ein frohes und erfolgreiches neues Jahr.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/dSfSNRs2cq4/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/dSfSNRs2cq4/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/dSfSNRs2cq4/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/dSfSNRs2cq4/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/dSfSNRs2cq4/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Thomas R\u00f6ckemann", "tags": ["AfD", "Neujahrsansprache", "Neujahr", "Silvester", "2019"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Neujahrsansprache 2019 von Thomas R\u00f6ckemann (AfD)", "description": "Ich w\u00fcnsche allen Freunden und Aktiven in der AfD einen guten und sicheren Rutsch und ein frohes und erfolgreiches neues Jahr."}}, "statistics": {"viewCount": "706", "likeCount": "32", "dislikeCount": "20", "favoriteCount": "0", "commentCount": "9"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/ohOP0wht483hSYcfmnRWAfqVFwQ\"", "id": "GjdGdKEcAO0", "snippet": {"publishedAt": "2019-01-02T18:24:10.000Z", "channelId": "UCRiVVk9tlEplrmczNkihyDQ", "title": "Neujahrsansprache:\u25baNein, Frau Merkel, wir waren zu lange tolerant!\u25c4", "description": "Facebook Chris Ares: \n\u25ba https://www.facebook.com/LeonardoAresdokrates\n\nTelegram Chris Ares:\n\u25ba https://t.me/chrisaresoffiziell", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GjdGdKEcAO0/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GjdGdKEcAO0/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GjdGdKEcAO0/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GjdGdKEcAO0/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "CHRIS ARES OFFIZIELL", "tags": ["Chris Ares", "AfD", "Rechts", "Rapper", "Nazi", "Chris", "Ares", "Komplott", "Martin Sellner", "Martin", "Sellner"], "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Neujahrsansprache:\u25baNein, Frau Merkel, wir waren zu lange tolerant!\u25c4", "description": "Facebook Chris Ares: \n\u25ba https://www.facebook.com/LeonardoAresdokrates\n\nTelegram Chris Ares:\n\u25ba https://t.me/chrisaresoffiziell"}}, "statistics": {"viewCount": "14394", "likeCount": "2955", "dislikeCount": "39", "favoriteCount": "0", "commentCount": "330"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/2I2D9TSkmUu2rJRxrXuJsfK2_NE\"", "id": "xU8Lkz_ZfHs", "snippet": {"publishedAt": "2019-01-01T22:40:26.000Z", "channelId": "UCvakNqNlDwEBK1NDlqG630w", "title": "Neujahrsrede Mutti 2019 - \u00dcberarbeitete Merkel Neujahrsansprache gek\u00fcrzte Fassung", "description": "Neujahrsrede 2019 - Die neu \u00fcberarbeitete Neujahrsansprache von Mutti Merkel.\nKurz und v\u00f6llig schmerzlos. Ein witziger Silvester Ab\"Rutsch\" ins neue Jahr 2019. Ein bisschen Spass muss sein. Nur mit Humor kommt man zur Zeit \u00fcber manche politische Fehlentscheidungen hinweg. Diese Minute zum Schmunzeln hat jeder. Viel Spass", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/xU8Lkz_ZfHs/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/xU8Lkz_ZfHs/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/xU8Lkz_ZfHs/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/xU8Lkz_ZfHs/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/xU8Lkz_ZfHs/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "comedykay", "tags": ["Spass", "Merkels Neujahrsrede", "2019", "Muttis Neujahrsansprache", "Neujahrsrede 2019", "Neujahrsansprache 2019", "Angela Merkel", "Kay Scheffel", "Kay Scheffel Show", "Comedy", "Poltik", "Silvester", "Rutsch", "Abrutsch", "Guter Rutsch", "Happy New Year", "Mutti und Schulle", "Schulle", "Martin Schulz", "CDU", "SPD"], "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Neujahrsrede Mutti 2019 - \u00dcberarbeitete Merkel Neujahrsansprache gek\u00fcrzte Fassung", "description": "Neujahrsrede 2019 - Die neu \u00fcberarbeitete Neujahrsansprache von Mutti Merkel.\nKurz und v\u00f6llig schmerzlos. Ein witziger Silvester Ab\"Rutsch\" ins neue Jahr 2019. Ein bisschen Spass muss sein. Nur mit Humor kommt man zur Zeit \u00fcber manche politische Fehlentscheidungen hinweg. Diese Minute zum Schmunzeln hat jeder. Viel Spass"}}, "statistics": {"viewCount": "286", "likeCount": "9", "dislikeCount": "1", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/UZqvZYfPv0DsglnEO0efJDCIaIQ\"", "id": "ejZL1LDos98", "snippet": {"publishedAt": "2019-01-01T12:14:07.000Z", "channelId": "UCOQFfcGRc886dXP2Oyt5OEg", "title": "Merkels Neujahr - 82-j\u00e4hrige Meerjungfrau spricht!", "description": "Angela Merkel \u00fcbertrifft sich fortw\u00e4hrend selbst!\n\nEin weiteres TV-Highlight in der Geschichte des deutschen Fernsehens! Realsatire f\u00fcr Erwachsene!\n\nLehnt Euch zur\u00fcck und genie\u00dft die Show!\n\nTim K.\n\n#timk  #timkellner  #f\u00fcrdieeigenen", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ejZL1LDos98/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ejZL1LDos98/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ejZL1LDos98/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ejZL1LDos98/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ejZL1LDos98/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Tim Kellner", "tags": ["Merkel", "Neujahr", "Ansprache", "Frohes neues Jahr", "Deutschland", "Berlin", "Fernsehen", "Tim K.", "F\u00fcr die Eigenen!", "Tim Kellner"], "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Merkels Neujahr - 82-j\u00e4hrige Meerjungfrau spricht!", "description": "Angela Merkel \u00fcbertrifft sich fortw\u00e4hrend selbst!\n\nEin weiteres TV-Highlight in der Geschichte des deutschen Fernsehens! Realsatire f\u00fcr Erwachsene!\n\nLehnt Euch zur\u00fcck und genie\u00dft die Show!\n\nTim K.\n\n#timk  #timkellner  #f\u00fcrdieeigenen"}}, "statistics": {"viewCount": "87163", "likeCount": "9873", "dislikeCount": "211", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1870"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/9UILAwPZHyG9CjygZvbY-c-rIRw\"", "id": "RA74BwOfcqI", "snippet": {"publishedAt": "2018-12-30T21:20:32.000Z", "channelId": "UCLkHXX5R9S_qFZuCMGHWMrQ", "title": "Neujahrsansprache der n\u00e4chsten Kanzlerin", "description": "W\u00e4hrend Angela Merkel den\u00a0Menschen im Lande mit ihrer Neujahrsansprache Vergn\u00fcgen bereitet, wollen wir diese Einlassungen\u00a0\u00fcberspringen, und\u00a0die Neujahrsansprache der n\u00e4chsten Bundeskanzlerin antizipieren, denn\u00a0die scheidende Kanzlerin gilt als\u00a0\"Lame Duck\"(\u201elahme Ente\u201c). So \u00a0wird im\u00a0politischen System der Vereinigten Staaten\u00a0ein\u00a0Pr\u00e4sident\u00a0oder anderer Politiker bezeichnet, der noch im Amt ist, aber nicht zu einer\u00a0Wiederwahl\u00a0antritt beziehungsweise\u00a0eine Wahl verloren hat. Beides trifft auf Angela Merkel zu, zumindest wenn man permanente Stimmenverluste als verlorene Wahl interpr\u00e4tiert.\u00a0So jemand\u00a0gilt insbesondere innenpolitisch als handlungsunf\u00e4hig.\n\nIn Deutschland sagt man allerings nicht \"lame duck\" sagt, sondern \"lahme Ente\". Deshalb wenden wir uns der Frau der Zukunft zu, Annegret Kramp-Karrenbauer, kurz AKK. Oder demn\u00e4chst Kanzlerin Kramp-Karrenbauer: KKK, nicht zu verwechseln mit diesem KKK.\u00a0\n\nDer perfekte Umgang mit Textbausteinen ist bei der kommenden KKK bereits \u00fcberzeugend. Auch grundlegende Ver\u00e4nderungen im Regierungsstil k\u00fcndigen sich an: Die Raute wird durch ein beweglicheres H\u00e4ndespiel ersetzt.\n\nAchgut.Pogo unterst\u00fctzen: https://www.achgut.com/seite/achgut_unterstuetzen\nAchgut Pate werden: https://paten.achgut.com\nAchgut Buch-Shop: https://shop.achgut.com\nAchgut Newsletter bestellen: https://newsletter.achgut.com\nAchgut Facebook:  https://www.facebook.com/achgutcom\nAchgut Twitter: https://twitter.com/Achgut_com\nAchgut Blog: http://www.achgut.com", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/RA74BwOfcqI/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/RA74BwOfcqI/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/RA74BwOfcqI/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/RA74BwOfcqI/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "Achgut.Pogo", "tags": ["Angela Merkel", "Annegret Kramp Karrenbauer", "Bundeskanzlerin", "Neujahrsansprache", "Raute", "Nachfolgerin", "Amtswechsel", "Amts\u00fcbergabe"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Neujahrsansprache der n\u00e4chsten Kanzlerin", "description": "W\u00e4hrend Angela Merkel den\u00a0Menschen im Lande mit ihrer Neujahrsansprache Vergn\u00fcgen bereitet, wollen wir diese Einlassungen\u00a0\u00fcberspringen, und\u00a0die Neujahrsansprache der n\u00e4chsten Bundeskanzlerin antizipieren, denn\u00a0die scheidende Kanzlerin gilt als\u00a0\"Lame Duck\"(\u201elahme Ente\u201c). So \u00a0wird im\u00a0politischen System der Vereinigten Staaten\u00a0ein\u00a0Pr\u00e4sident\u00a0oder anderer Politiker bezeichnet, der noch im Amt ist, aber nicht zu einer\u00a0Wiederwahl\u00a0antritt beziehungsweise\u00a0eine Wahl verloren hat. Beides trifft auf Angela Merkel zu, zumindest wenn man permanente Stimmenverluste als verlorene Wahl interpr\u00e4tiert.\u00a0So jemand\u00a0gilt insbesondere innenpolitisch als handlungsunf\u00e4hig.\n\nIn Deutschland sagt man allerings nicht \"lame duck\" sagt, sondern \"lahme Ente\". Deshalb wenden wir uns der Frau der Zukunft zu, Annegret Kramp-Karrenbauer, kurz AKK. Oder demn\u00e4chst Kanzlerin Kramp-Karrenbauer: KKK, nicht zu verwechseln mit diesem KKK.\u00a0\n\nDer perfekte Umgang mit Textbausteinen ist bei der kommenden KKK bereits \u00fcberzeugend. Auch grundlegende Ver\u00e4nderungen im Regierungsstil k\u00fcndigen sich an: Die Raute wird durch ein beweglicheres H\u00e4ndespiel ersetzt.\n\nAchgut.Pogo unterst\u00fctzen: https://www.achgut.com/seite/achgut_unterstuetzen\nAchgut Pate werden: https://paten.achgut.com\nAchgut Buch-Shop: https://shop.achgut.com\nAchgut Newsletter bestellen: https://newsletter.achgut.com\nAchgut Facebook:  https://www.facebook.com/achgutcom\nAchgut Twitter: https://twitter.com/Achgut_com\nAchgut Blog: http://www.achgut.com"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "13293", "likeCount": "193", "dislikeCount": "576", "favoriteCount": "0", "commentCount": "263"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/n3QjS-shKnQRbiUlci2nNvx8zPs\"", "id": "oKgy0TCGDDo", "snippet": {"publishedAt": "2019-01-01T09:49:36.000Z", "channelId": "UCBhJCmh5A4gEMiKgXZ88Qjw", "title": "Neujahrsansprache 2019 : Angela Merkel w\u00fcnscht sich mehr Toleranz von \"uns\". Soso. Was tun Sie?", "description": "Die faselt immer ,- bla bla bla blaaahh", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/oKgy0TCGDDo/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/oKgy0TCGDDo/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/oKgy0TCGDDo/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/oKgy0TCGDDo/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "Wolfslyrik seit 2007 aktiv.", "categoryId": "29", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "de", "localized": {"title": "Neujahrsansprache 2019 : Angela Merkel w\u00fcnscht sich mehr Toleranz von \"uns\". Soso. Was tun Sie?", "description": "Die faselt immer ,- bla bla bla blaaahh"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "122", "likeCount": "4", "dislikeCount": "9", "favoriteCount": "0", "commentCount": "7"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/MqnO_wHJZnuc6yoRL8gHRbtrAvY\"", "id": "MKZg-4i-Eqs", "snippet": {"publishedAt": "2019-01-09T13:58:50.000Z", "channelId": "UCvC9Wzk8rzgurM6oFcRFJjw", "title": "Youtube Kacke: Angela Merkel will 420 Neujahrsansprache 2018/2019", "description": "Disclaimer: Zweck einer Youtube Kacke ist die Abstraktion einer Originalquelle zum Zweck der Unterhaltung, und nicht die Beleidigung real existierender oder fiktiver Personen und Gegenst\u00e4nde. Gesetz \u00fcber Urheberrecht und verwandte Schutzrechte (Urheberrechtsgesetz) \u00a7 24 Freie Benutzung (1) Ein selbst\u00e4ndiges Werk, das in freier Benutzung des Werkes eines anderen geschaffen worden ist, darf ohne Zustimmung des Urhebers des benutzten Werkes ver\u00f6ffentlicht und verwertet werden. Falls es dennoch Probleme mit in dem Video gezeigten Inhalte geben sollte, kontaktieren Sie mich bitte per Direktnachricht.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/MKZg-4i-Eqs/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/MKZg-4i-Eqs/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/MKZg-4i-Eqs/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/MKZg-4i-Eqs/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/MKZg-4i-Eqs/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Pythagosaas", "tags": ["YTP", "YTK", "Angela Merkel", "Angela", "Merkel", "Soos", "Kacke", "Youtube", "Youtubekacke", "deutsch", "saas", "meme", "meem"], "categoryId": "23", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Youtube Kacke: Angela Merkel will 420 Neujahrsansprache 2018/2019", "description": "Disclaimer: Zweck einer Youtube Kacke ist die Abstraktion einer Originalquelle zum Zweck der Unterhaltung, und nicht die Beleidigung real existierender oder fiktiver Personen und Gegenst\u00e4nde. Gesetz \u00fcber Urheberrecht und verwandte Schutzrechte (Urheberrechtsgesetz) \u00a7 24 Freie Benutzung (1) Ein selbst\u00e4ndiges Werk, das in freier Benutzung des Werkes eines anderen geschaffen worden ist, darf ohne Zustimmung des Urhebers des benutzten Werkes ver\u00f6ffentlicht und verwertet werden. Falls es dennoch Probleme mit in dem Video gezeigten Inhalte geben sollte, kontaktieren Sie mich bitte per Direktnachricht."}}, "statistics": {"viewCount": "145", "likeCount": "4", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/xNEfmD-8Lrzzka0B5XpgXY9PRUc\"", "id": "nl4Ht9nBRsM", "snippet": {"publishedAt": "2017-01-18T13:48:50.000Z", "channelId": "UCOD1oNcVLnDaRgV7kMeeuFA", "title": "Die etwas andere Neujahrsansprache", "description": "Kalkofe", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/nl4Ht9nBRsM/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/nl4Ht9nBRsM/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/nl4Ht9nBRsM/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/nl4Ht9nBRsM/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/nl4Ht9nBRsM/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "conflictman666", "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Die etwas andere Neujahrsansprache", "description": "Kalkofe"}}, "statistics": {"viewCount": "1455", "likeCount": "18", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/sdR1ijiGlCTp8THBVQM58XkwF60\"", "id": "b0-Uu81YHjM", "snippet": {"publishedAt": "2018-01-05T12:30:58.000Z", "channelId": "UClY8BUrfUgw3q9y8TErw8Ag", "title": "dodokay - Angela Merkel - Glotzbebbel - Neujahrsansprache Nr. 7 schw\u00e4bisch", "description": "Die brandneue 7. Folge! Nach langer Pause erkl\u00e4rt Frau Merkel uns wieder ein schw\u00e4bisches Wort: \"Glotzbebbel\". Nur echt als Dodokay-Remix. Mehr von und \u00fcber Dodokay: http://www.dodokay.com http://facebook.com/dodokay http://instagram.com/dodokay", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/b0-Uu81YHjM/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/b0-Uu81YHjM/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/b0-Uu81YHjM/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/b0-Uu81YHjM/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "dodokay", "tags": ["dodokay", "schw\u00e4bisch", "synchro", "Merkel", "Angela Merkel", "Neujahrsansprache", "Glotzbebbel", "Glotzb\u00f6bbel", "SWR", "SWR Fernsehen", "Die Welt auf Schw\u00e4bisch", "Dominik Kuhn", "STARPATROL Entertainment", "Reutlingen", "Schwaben Menschen Abenteuer", "Grasdackel", "Comedy", "Schw\u00e4bische Comedy", "Die 1000 Augen des Dr. Mabuse", "Dr. Mabuse", "Dodokay-Remix", "Dodokay Remix", "Schwaben", "mashup", "German"], "categoryId": "23", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "dodokay - Angela Merkel - Glotzbebbel - Neujahrsansprache Nr. 7 schw\u00e4bisch", "description": "Die brandneue 7. Folge! Nach langer Pause erkl\u00e4rt Frau Merkel uns wieder ein schw\u00e4bisches Wort: \"Glotzbebbel\". Nur echt als Dodokay-Remix. Mehr von und \u00fcber Dodokay: http://www.dodokay.com http://facebook.com/dodokay http://instagram.com/dodokay"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "20298", "likeCount": "434", "dislikeCount": "4", "favoriteCount": "0", "commentCount": "20"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/qzrsgRwRtgTFLOjS6o9ifEc8sUw\"", "id": "SXy9TKxo8P0", "snippet": {"publishedAt": "2019-01-01T19:42:22.000Z", "channelId": "UCulb4yiZGgxhqgWhevYIvMw", "title": "Neujahrsansprache von Bundeskanzlerin Angela Merkel zum Jahreswechsel 2018/2019", "description": "Mo, 31.12.2018: Der Klimawandel, die Steuerung und Ordnung der Migration, der Kampf gegen den internationalen Terrorismus - Deutschland will diese Fragen im eigenen Interesse l\u00f6sen, sagte Bundeskanzlerin Angela Merkel in ihrer Neujahrsansprache. Sie betonte, auch angesichts eines politisch schwierigen Jahres, das zu Ende geht: \u201eDie Herausforderungen unserer Zeit werden wir nur meistern, wenn wir zusammenhalten und mit anderen \u00fcber Grenzen hinweg zusammenarbeiten.\u201c Werte wie Offenheit, Toleranz und Respekt h\u00e4tten unser Land stark gemacht. \u201eDa, wo wir an unsere Werte glauben und unsere Ideen mit Tatkraft umsetzen, kann Neues und Gutes entstehen.\u201c", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/SXy9TKxo8P0/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/SXy9TKxo8P0/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/SXy9TKxo8P0/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/SXy9TKxo8P0/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/SXy9TKxo8P0/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Freital - Aktuell", "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "de", "localized": {"title": "Neujahrsansprache von Bundeskanzlerin Angela Merkel zum Jahreswechsel 2018/2019", "description": "Mo, 31.12.2018: Der Klimawandel, die Steuerung und Ordnung der Migration, der Kampf gegen den internationalen Terrorismus - Deutschland will diese Fragen im eigenen Interesse l\u00f6sen, sagte Bundeskanzlerin Angela Merkel in ihrer Neujahrsansprache. Sie betonte, auch angesichts eines politisch schwierigen Jahres, das zu Ende geht: \u201eDie Herausforderungen unserer Zeit werden wir nur meistern, wenn wir zusammenhalten und mit anderen \u00fcber Grenzen hinweg zusammenarbeiten.\u201c Werte wie Offenheit, Toleranz und Respekt h\u00e4tten unser Land stark gemacht. \u201eDa, wo wir an unsere Werte glauben und unsere Ideen mit Tatkraft umsetzen, kann Neues und Gutes entstehen.\u201c"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "41", "likeCount": "1", "dislikeCount": "1", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/k_QNqQN3elYtaW8kIZP9ZB4sRRg\"", "id": "sXSFUjAM6zc", "snippet": {"publishedAt": "2018-12-31T11:03:08.000Z", "channelId": "UCtJ30FNrFwq-LPimY5k4YLQ", "title": "Neujahrsansprache 2019", "description": "Neujahrsansprache 2019 f\u00fcr die Piraten Sachsen", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/sXSFUjAM6zc/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/sXSFUjAM6zc/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/sXSFUjAM6zc/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/sXSFUjAM6zc/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/sXSFUjAM6zc/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Knut Michael", "tags": ["Pirat Knut", "Piraten Sachsen", "Neujahrsansprache", "2019", "Piratenpartei"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Neujahrsansprache 2019", "description": "Neujahrsansprache 2019 f\u00fcr die Piraten Sachsen"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "64", "likeCount": "5", "dislikeCount": "1", "favoriteCount": "0", "commentCount": "4"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/vTCk5hn2iTWMmRNnrygw5M-YchM\"", "id": "fo7meoxb8oU", "snippet": {"publishedAt": "2018-12-31T18:34:08.000Z", "channelId": "UC7sVaa-PRikb9Cyt0azr4Gw", "title": "Merkel lupenrein ersetzt - Satirische Neujahrsansprache", "description": "Sie ist wirklich nur ganz kurz zu sehen und geht dann auch gleich - versprochen! Denn, wir wollen unsere Zeit gut und gerne nutzen! Vor wem m\u00fcssen wir uns sch\u00fctzen? Es lohnt sich genau zuzuh\u00f6ren. Putin hat 2001 eine bemerkenswerte Rede im Haus der Deutschen V\u00f6lker gehalten.\n\nAlles Gute f\u00fcr 2019 und EINEN GUTEN RUTSCH mit echt h\u00f6renswerten Inhalten !!!\n\nAlle Quellen des Kunst- u. Satirevideos auf Youtube: \n\nhttps://www.youtube.com/watch?v=SAUaBGLEjtA\n\nhttps://www.youtube.com/watch?v=7rsxwj-htko\n\nhttps://www.youtube.com/watch?v=5dWvkr3zhZQ\n\nhttps://www.youtube.com/watch?v=9jyLQmyg9hs&t=515s\n\n\nPutin spricht 2014 in \u00d6sterreich mitunter die echten Machtstrukturen etwas sarkastisch oder ironisch an. Er wei\u00df, wo die Drahtzieher sitzen - n\u00e4mlich im Schatten, im Hintergrund. Politiker sind nur Fassade. Die Gesch\u00e4fte werden im Dunkeln, hinter verschlossenen T\u00fcren, im Verborgenen ausgehandelt und gemacht. \n\nDie Wahrheit kostet Kraft, sie ist anstrengend und will gefunden werden ... . Drum, seid fr\u00f6hlich und getrost vorallem wegen dem Preis, der vom Meister ausgelobt worden ist ... \n\nEin gut gemeinter Rat an alle Suchenden : Schreibt Liebesbriefe nach Russland und nach Amerika. Es kann kein Schaden sein, wenn Menschen ihren Bruderv\u00f6lkern Ihre Friedensliebe und ihren Willen kundtun. \n\nSehet daher auch bitte viele alternative Kan\u00e4le kritisch, glaubt ihnen nicht alles ungepr\u00fcft, sucht weiter! Lasst Euch nicht im Kreis f\u00fchren ... ! Die schwarzen Schafe erkennt ihr ganz einfach am Mammonismus! Ist eigentlich ganz einfach ... \n\n\n.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/fo7meoxb8oU/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/fo7meoxb8oU/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/fo7meoxb8oU/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/fo7meoxb8oU/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/fo7meoxb8oU/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Hutzelbacherbeck", "categoryId": "27", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Merkel lupenrein ersetzt - Satirische Neujahrsansprache", "description": "Sie ist wirklich nur ganz kurz zu sehen und geht dann auch gleich - versprochen! Denn, wir wollen unsere Zeit gut und gerne nutzen! Vor wem m\u00fcssen wir uns sch\u00fctzen? Es lohnt sich genau zuzuh\u00f6ren. Putin hat 2001 eine bemerkenswerte Rede im Haus der Deutschen V\u00f6lker gehalten.\n\nAlles Gute f\u00fcr 2019 und EINEN GUTEN RUTSCH mit echt h\u00f6renswerten Inhalten !!!\n\nAlle Quellen des Kunst- u. Satirevideos auf Youtube: \n\nhttps://www.youtube.com/watch?v=SAUaBGLEjtA\n\nhttps://www.youtube.com/watch?v=7rsxwj-htko\n\nhttps://www.youtube.com/watch?v=5dWvkr3zhZQ\n\nhttps://www.youtube.com/watch?v=9jyLQmyg9hs&t=515s\n\n\nPutin spricht 2014 in \u00d6sterreich mitunter die echten Machtstrukturen etwas sarkastisch oder ironisch an. Er wei\u00df, wo die Drahtzieher sitzen - n\u00e4mlich im Schatten, im Hintergrund. Politiker sind nur Fassade. Die Gesch\u00e4fte werden im Dunkeln, hinter verschlossenen T\u00fcren, im Verborgenen ausgehandelt und gemacht. \n\nDie Wahrheit kostet Kraft, sie ist anstrengend und will gefunden werden ... . Drum, seid fr\u00f6hlich und getrost vorallem wegen dem Preis, der vom Meister ausgelobt worden ist ... \n\nEin gut gemeinter Rat an alle Suchenden : Schreibt Liebesbriefe nach Russland und nach Amerika. Es kann kein Schaden sein, wenn Menschen ihren Bruderv\u00f6lkern Ihre Friedensliebe und ihren Willen kundtun. \n\nSehet daher auch bitte viele alternative Kan\u00e4le kritisch, glaubt ihnen nicht alles ungepr\u00fcft, sucht weiter! Lasst Euch nicht im Kreis f\u00fchren ... ! Die schwarzen Schafe erkennt ihr ganz einfach am Mammonismus! Ist eigentlich ganz einfach ... \n\n\n."}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "298", "likeCount": "14", "dislikeCount": "1", "favoriteCount": "0", "commentCount": "3"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/nwDUlsr3YCTDjZ1QeTmVPsaRMNY\"", "id": "YZ-k00VP5R0", "snippet": {"publishedAt": "2018-01-01T01:50:57.000Z", "channelId": "UCstG-jFWTqdtCUq_7oStqIQ", "title": "Angela Merkel \u2014 2018 New Year's Speech (English subtitles)", "description": "Dr. Angela Merkel, Chancellor of the Federal Republic of Germany, New Year's Speech (Neujahrsansprache) given December 31st, 2017. 'CC' English subtitles.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/YZ-k00VP5R0/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/YZ-k00VP5R0/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/YZ-k00VP5R0/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/YZ-k00VP5R0/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/YZ-k00VP5R0/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "compazine", "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Angela Merkel \u2014 2018 New Year's Speech (English subtitles)", "description": "Dr. Angela Merkel, Chancellor of the Federal Republic of Germany, New Year's Speech (Neujahrsansprache) given December 31st, 2017. 'CC' English subtitles."}}, "statistics": {"viewCount": "43351", "likeCount": "287", "dislikeCount": "279", "favoriteCount": "0", "commentCount": "255"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/jxdN_9faxXdpIENmK7HqvXbOXSI\"", "id": "JchEY0hgq1I", "snippet": {"publishedAt": "2019-01-28T17:48:47.000Z", "channelId": "UCSuN2_Y9JV1ha0tRNHuHkqQ", "title": "Angela Merkel in Aachen - 22.01.2019", "description": "Am 22. Januar war die Bundeskanzlerin in Aachen. Neben normalen Zuschauern, Gelbwesten, Linken und Nationalen waren auch EU-Fans dort. Von denen aus konnte man am Besten filmen.\n\nUnterst\u00fctze meine Arbeit: https://www.paypal.me/MarcGardemann\n\nOder per Bank\u00fcberweisung:\nName: Marc Gardemann\nIBAN: DE52 3905 0000 1070 1587 44\nBank: Sparkasse Aachen\n\nBesuche meine Homepage: www.marcgardemann.com", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/JchEY0hgq1I/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/JchEY0hgq1I/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/JchEY0hgq1I/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/JchEY0hgq1I/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/JchEY0hgq1I/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Political Channel", "categoryId": "1", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Angela Merkel in Aachen - 22.01.2019", "description": "Am 22. Januar war die Bundeskanzlerin in Aachen. Neben normalen Zuschauern, Gelbwesten, Linken und Nationalen waren auch EU-Fans dort. Von denen aus konnte man am Besten filmen.\n\nUnterst\u00fctze meine Arbeit: https://www.paypal.me/MarcGardemann\n\nOder per Bank\u00fcberweisung:\nName: Marc Gardemann\nIBAN: DE52 3905 0000 1070 1587 44\nBank: Sparkasse Aachen\n\nBesuche meine Homepage: www.marcgardemann.com"}}, "statistics": {"viewCount": "5124", "likeCount": "437", "dislikeCount": "5", "favoriteCount": "0", "commentCount": "109"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/9XjZP7CTFnaILoLK_Wv1WEEaUpQ\"", "id": "d6SYOtR_tSU", "snippet": {"publishedAt": "2018-12-26T19:40:33.000Z", "channelId": "UCJ5hySYk7In3MytmEGxfeng", "title": "YouTube Kacke #15 - Angela Merkel und ihre Feiertagsansprache - [German]", "description": "Liebe und Frohe Festtage von eurem Captain Stuhlgang. Und nat\u00fcrlich auch einen guten rutsch :D", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/d6SYOtR_tSU/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/d6SYOtR_tSU/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/d6SYOtR_tSU/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/d6SYOtR_tSU/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/d6SYOtR_tSU/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Captain Stuhlgang", "tags": ["YTK", "Captain", "Stuhlgang", "Lustige", "Videos"], "categoryId": "23", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "de", "localized": {"title": "YouTube Kacke #15 - Angela Merkel und ihre Feiertagsansprache - [German]", "description": "Liebe und Frohe Festtage von eurem Captain Stuhlgang. Und nat\u00fcrlich auch einen guten rutsch :D"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "1657", "likeCount": "105", "dislikeCount": "4", "favoriteCount": "0", "commentCount": "68"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/grhNcfoJifZNTCyKrBaIwZOyR7o\"", "id": "-rpzlbBuLWI", "snippet": {"publishedAt": "2018-12-25T18:00:01.000Z", "channelId": "UCMIgOXM2JEQ2Pv2d0_PVfcg", "title": "Steinmeier ruft in Weihnachtsansprache zum Dialog auf | DW Nachrichten", "description": "In seiner Weihnachtsansprache 2018 ruft Bundespr\u00e4sident Frank-Walter Steinmeier die Bev\u00f6lkerung zu mehr Dialog mit Andersdenkenden auf, denn \"die F\u00e4higkeit zum Kompromiss ist die St\u00e4rke der Demokratie\".\nDW Deutsch Abonnieren: http://www.youtube.com/user/deutschewelle?sub_confirmation=1\nMehr Nachrichten unter: https://www.dw.com/de/\nDW in den Sozialen Medien:\n\u25baFacebook: https://www.facebook.com/deutschewellenews/\n\u25baTwitter: https://twitter.com/dwnews\n\u25baInstagram: https://www.instagram.com/dw_stories/\n#Steinmeier #Weihnachtsansprache #DWDeutsch", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-rpzlbBuLWI/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-rpzlbBuLWI/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-rpzlbBuLWI/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-rpzlbBuLWI/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "DW Deutsch", "tags": ["Steinmeier", "Frank-Walter Steinmeier", "Weihnachtsansprache", "Weihnachtsansprache 2018", "Weihnachtsrede", "Weihnachtsrede 2018", "Weihnachtsansprache des Bundespr\u00e4sidenten", "Weihnachtsrede Bundespr\u00e4sident", "DW", "Deutsche Welle", "DW Nachrichten"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "de", "localized": {"title": "Steinmeier ruft in Weihnachtsansprache zum Dialog auf | DW Nachrichten", "description": "In seiner Weihnachtsansprache 2018 ruft Bundespr\u00e4sident Frank-Walter Steinmeier die Bev\u00f6lkerung zu mehr Dialog mit Andersdenkenden auf, denn \"die F\u00e4higkeit zum Kompromiss ist die St\u00e4rke der Demokratie\".\nDW Deutsch Abonnieren: http://www.youtube.com/user/deutschewelle?sub_confirmation=1\nMehr Nachrichten unter: https://www.dw.com/de/\nDW in den Sozialen Medien:\n\u25baFacebook: https://www.facebook.com/deutschewellenews/\n\u25baTwitter: https://twitter.com/dwnews\n\u25baInstagram: https://www.instagram.com/dw_stories/\n#Steinmeier #Weihnachtsansprache #DWDeutsch"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "27967", "likeCount": "490", "dislikeCount": "834", "favoriteCount": "0", "commentCount": "127"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/nZ9JJ_aXzCOZEDd470_rFxiGj50\"", "id": "AdvB7E-XMbM", "snippet": {"publishedAt": "2019-01-02T13:08:45.000Z", "channelId": "UCqED0wOWVRcHnu233jk6fRQ", "title": "Angela Merkel - Neujahrsansprache 2014   -  Die Bundeskanzlerin", "description": "Angela Merkel - Neujahrsansprache 2014   -  Die Bundeskanzlerin", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/AdvB7E-XMbM/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/AdvB7E-XMbM/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/AdvB7E-XMbM/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/AdvB7E-XMbM/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "Historical Speeches TV", "tags": ["Neujahrsansprache 2014", "Agela Merkel", "Neujahrsansparache", "BRD", "Germany", "Deutschland"], "categoryId": "27", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Angela Merkel - Neujahrsansprache 2014   -  Die Bundeskanzlerin", "description": "Angela Merkel - Neujahrsansprache 2014   -  Die Bundeskanzlerin"}}, "statistics": {"viewCount": "377", "likeCount": "6", "dislikeCount": "6", "favoriteCount": "0", "commentCount": "2"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/wG-RMR7gWidMPhS9d5PUy58OmjM\"", "id": "YRmGUSV25K8", "snippet": {"publishedAt": "2019-01-03T09:27:00.000Z", "channelId": "UCz_Az4d9-Juo3wJTxPI0M7w", "title": "Putin volksnah | Merkel, Maurer & Van der Bellen am Volk vorbei", "description": "Die Neujahrsansprachen unserer Regierungen waren sehr aufschlussreich:\nW\u00e4hrend Pr\u00e4sident Putin einf\u00fchlend \u00fcber das Leuchten der Kinderaugen, F\u00fcrsorge und Liebe im Alltag des neuen Jahres und Gesellschaftlichen Zusammenhalt spricht, zieht Kanzlerin Merkel roboterhaft politische Bilanz und macht Werbung f\u00fcr die anstehenden #EUParlamentswahlen. Unser Schweizer Bundespr\u00e4sident Ueli Maurer spricht einf\u00e4ltig zu- und \u00fcber eine Holz Kuh als Symbol von Schweizer Traditionen und der \u00d6sterreichische Bundespr\u00e4sident Alexander Van der Bellen versucht einem Kind die Ursachen von vergangenen Kriegen in Europa zu erkl\u00e4ren, alles gespickt mit K\u00e4siger EU Propaganda\u2026\n\nKurz gesagt:\n#PutinVolksnah, #ElitenAmVolkVorbei\nUnsere selbstverliebte \u201eElite\u201c findet nicht aus ihren ausgetretenen Pfaden und spricht, wie gewohnt, komplett am Volk vorbei\u2026 \nTTTS ( #TellTheTruthSwiss #TellTheTruth )\n\nVIDEO SOFTWARE & ALL MUSIC:\nWondershare Filmora\nFotophire Toolbox\n\nSTATEMENT OF NON-VIOLENCE:\nI don't support content that promotes or condones violence against or has the primary purpose of inciting hatred against individuals or groups based on certain attributes, such as: Race or ethnic origin, religion, disability, gender, age, veteran status, sexual orientation/gender, identity.\n\nFAIR USE:\nFair Use Disclaimer: This video may contain copyrighted material. This material is made available for Educational, research, and news reporting purposes only. This constitutes a \u201cfair use\u201d of any such copyrighted material as provided for in Title 17 U.S.C. section 107 of the U.S. Copyright Law, which allows citizens to reproduce, distribute, or exhibit portions of copyrighted motion pictures or televised programming under certain circumstances without authorization of the copyright holder.\n\nVIDEOS:\n\"Als ein Team zu Besserem gelangen\" \u2013 Putin appelliert in Neujahrsansprache f\u00fcr soziales Miteinander\nRT Deutsch\nhttps://www.youtube.com/watch?v=KsoXE3rmgP4\n\nNeujahrsansprache der Kanzlerin\nBundesregierung\nhttps://www.youtube.com/watch?v=egEvnC6K9ME\n\n2019 - Neujahrsansprache von Bundespr\u00e4sident Ueli Maurer\nDer Schweizerische Bundesrat - Le Conseil f\u00e9d\u00e9ral suisse - Il Consiglio federale svizzero\nhttps://www.youtube.com/watch?v=eiwD-dIdjBI\n\nDie Neujahrsansprache des Bundespr\u00e4sidenten der Republik \u00d6sterreich\nIhr Programm\nhttps://www.youtube.com/watch?v=V2VMdb1ksHQ", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/YRmGUSV25K8/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/YRmGUSV25K8/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/YRmGUSV25K8/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/YRmGUSV25K8/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/YRmGUSV25K8/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Tell The Truth", "tags": ["putin volksnah", "pr\u00e4sident putin", "kanzlerin merkel", "bundespr\u00e4sident maurer", "bundespr\u00e4sident van der bellen", "Schicksalsjahr 2019", "nationalisten gegen globalisten", "tell the truth swiss", "migrationspakt", "nationalismus", "populismus", "orban", "salvini", "strache", "kurz", "brexit", "wut gegen eliten", "rt deutsch", "europaparlamentswahlen", "nationalstaaten", "fl\u00fcchtlingsspakt", "marrakesch", "macron taumelt", "bundesrat", "tell the truth", "schicksalsfrage f\u00fcr europa", "schweiz", "asyl", "souver\u00e4nit\u00e4t", "deutschland", "eliten"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Putin volksnah | Merkel, Maurer & Van der Bellen am Volk vorbei", "description": "Die Neujahrsansprachen unserer Regierungen waren sehr aufschlussreich:\nW\u00e4hrend Pr\u00e4sident Putin einf\u00fchlend \u00fcber das Leuchten der Kinderaugen, F\u00fcrsorge und Liebe im Alltag des neuen Jahres und Gesellschaftlichen Zusammenhalt spricht, zieht Kanzlerin Merkel roboterhaft politische Bilanz und macht Werbung f\u00fcr die anstehenden #EUParlamentswahlen. Unser Schweizer Bundespr\u00e4sident Ueli Maurer spricht einf\u00e4ltig zu- und \u00fcber eine Holz Kuh als Symbol von Schweizer Traditionen und der \u00d6sterreichische Bundespr\u00e4sident Alexander Van der Bellen versucht einem Kind die Ursachen von vergangenen Kriegen in Europa zu erkl\u00e4ren, alles gespickt mit K\u00e4siger EU Propaganda\u2026\n\nKurz gesagt:\n#PutinVolksnah, #ElitenAmVolkVorbei\nUnsere selbstverliebte \u201eElite\u201c findet nicht aus ihren ausgetretenen Pfaden und spricht, wie gewohnt, komplett am Volk vorbei\u2026 \nTTTS ( #TellTheTruthSwiss #TellTheTruth )\n\nVIDEO SOFTWARE & ALL MUSIC:\nWondershare Filmora\nFotophire Toolbox\n\nSTATEMENT OF NON-VIOLENCE:\nI don't support content that promotes or condones violence against or has the primary purpose of inciting hatred against individuals or groups based on certain attributes, such as: Race or ethnic origin, religion, disability, gender, age, veteran status, sexual orientation/gender, identity.\n\nFAIR USE:\nFair Use Disclaimer: This video may contain copyrighted material. This material is made available for Educational, research, and news reporting purposes only. This constitutes a \u201cfair use\u201d of any such copyrighted material as provided for in Title 17 U.S.C. section 107 of the U.S. Copyright Law, which allows citizens to reproduce, distribute, or exhibit portions of copyrighted motion pictures or televised programming under certain circumstances without authorization of the copyright holder.\n\nVIDEOS:\n\"Als ein Team zu Besserem gelangen\" \u2013 Putin appelliert in Neujahrsansprache f\u00fcr soziales Miteinander\nRT Deutsch\nhttps://www.youtube.com/watch?v=KsoXE3rmgP4\n\nNeujahrsansprache der Kanzlerin\nBundesregierung\nhttps://www.youtube.com/watch?v=egEvnC6K9ME\n\n2019 - Neujahrsansprache von Bundespr\u00e4sident Ueli Maurer\nDer Schweizerische Bundesrat - Le Conseil f\u00e9d\u00e9ral suisse - Il Consiglio federale svizzero\nhttps://www.youtube.com/watch?v=eiwD-dIdjBI\n\nDie Neujahrsansprache des Bundespr\u00e4sidenten der Republik \u00d6sterreich\nIhr Programm\nhttps://www.youtube.com/watch?v=V2VMdb1ksHQ"}}, "statistics": {"viewCount": "5574", "likeCount": "403", "dislikeCount": "9", "favoriteCount": "0", "commentCount": "147"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/beRfzF4vbP0jR7rVn_SKeOgB6NY\"", "id": "JI4GuN_NHn4", "snippet": {"publishedAt": "2019-01-01T19:00:54.000Z", "channelId": "UCAOmXwVn8owZXNroz6hOfrQ", "title": "Angela Merkel: F\u00fcr die Kanzlerin wird 2019 hart", "description": "=====================================\r\nhttp://www.spiegel.de/politik/deutschland/angela-merkel-fuer-die-kanzlerin-wird-2019-hart-a-1246029.html\r\n=====================================\r\n[Tags]\r\n=====================================\r\n\u00a0Angela Merkel sitzt an einem braunen Tisch im Kanzleramt, hinter ihr leuchtet ein mit Lichterketten geschm\u00fcckter Weihnachtsbaum vor dem Bundestag. Sie h\u00e4lt ihre Neujahrsansprache, die 13. ihrer Amtszeit.   \u00a0\"Ich denke heute Abend vor allem an das \u00fcberaus schwierige politische Jahr, das heute zu Ende geht\", sagt die Kanzlerin von der CDU. Sie wisse, viele h\u00e4tten mit der Bundesregierung gehadert - erst h\u00e4tten sie lange gebraucht, um \u00fcberhaupt eine Regierung zu bilden und dann habe es viel Streit gegeben. \"Und viel Besch\u00e4ftigung mit uns selbst\", sagt Merkel.  \u00a0 Schlechter Start  \u00a0Man muss es sich noch einmal klarmachen: Die Bundestagswahl 2017 ist erst etwas mehr als 15 Monate her, die Wiederauflage der Gro\u00dfen Koalition nicht einmal ein Jahr alt. Dennoch gab es seit der Regierungsbildung kaum einen Monat, in dem es keine Krise gab.  \u00a0Es fing schon schlecht an:   Anfang des vergangenen Jahres stritten sich SPD und CDU/CSU um den Paragrafen 219a, der das Werbeverbot f\u00fcr Abtreibungen regelt.   Im Sommer standen kurzzeitig die Unionsfraktionen vor dem Bruch, weil Innenminister Horst Seehofer unbedingt durchsetzen wollte, dass Fl\u00fcchtlinge an der deutsch-\u00f6sterreichischen Grenze zur\u00fcckgewiesen werden d\u00fcrfen.   Im Sp\u00e4tsommer folgte dann die Krise zwischen den GroKo-Parteien um den (nun ehemaligen) Verfassungsschutzpr\u00e4sidenten Hans-Georg Maa\u00dfen. Wieder einmal war vom Ende der Koalition die Rede.   Und bei den Landtagswahlen in Bayern und Hessen verloren CDU, CSU und SPD jeweils mehr als zehn Prozentpunkte. In Bayern kam die SPD nicht einmal mehr auf ein zweistelliges Ergebnis. (Lesen Sie hier eine Analyse zur Zukunft der Volksparteien.)  \u00a0Kein Wunder also, dass die B\u00fcrger mit ihrer Regierung hadern. Dass das Jahr 2019 f\u00fcr Merkel und ihr Kabinett einfacher wird, ist aber unwahrscheinlich.  \u00a0 \"Wir alle stehen in der Zeit\"   \u00a0Merkels Neujahrsansprache ist ungewohnt selbstkritisch. Sie habe sich selbst gepr\u00fcft, sagt sie. Sie werde nach dieser Legislaturperiode keine politischen \u00c4mter mehr anstreben. \"Die Demokratie lebt vom Wechsel und wir alle stehen in der Zeit\", sagt Merkel.   \u00a02019 wird schon wegen der anstehenden Wahlen eine Herausforderung f\u00fcr die GroKo-Parteien:   Die Europawahl und die B\u00fcrgerschaftswahl in Bremen finden im Mai statt.   Im Sp\u00e4tsommer und Herbst w\u00e4hlen Sachsen, Brandenburg und Th\u00fcringen ihre Landesparlamente.   \u00a0F\u00fcr die SPD ist besonders die Europawahl entscheidend. Wenn die Partei abst\u00fcrzt, k\u00f6nnte es sein, dass sie die GroKo verl\u00e4sst - dann g\u00e4be es wohl Neuwahlen. Die CDU sorgt sich vor allem um die Landtagswahlen im Osten. Dort liegt die AfD laut Umfragen nur knapp hinter der Union, die Rechtspopulisten k\u00f6nnten vielleicht sogar als st\u00e4rkste Kraft in einen der drei Landtage einziehen.  \u00a0Hinzu kommt die Verschiebung der Kr\u00e4fte innerhalb der Parteien: Merkel hat den CDU-Vorsitz abgegeben, ihre Nachfolgerin ist Annegret Kramp-Karrenbauer. Im Januar wird die CSU aller Voraussicht nach Markus S\u00f6der zum Nachfolger von Seehofer w\u00e4hlen. Wie Kram", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/JI4GuN_NHn4/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/JI4GuN_NHn4/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/JI4GuN_NHn4/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/JI4GuN_NHn4/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/JI4GuN_NHn4/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Goal DTC", "tags": ["Angela Merkel: F\u00fcr die Kanzlerin wird 2019 hart", "youtube", "DTC Channel", "DTC", "DTC CHANNEL", "DTC POLITIK Politik", "Deutschland", "Gro\u00dfe Koalition 2018", "CDU", "CSU", "SPD"], "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "de", "localized": {"title": "Angela Merkel: F\u00fcr die Kanzlerin wird 2019 hart", "description": "=====================================\r\nhttp://www.spiegel.de/politik/deutschland/angela-merkel-fuer-die-kanzlerin-wird-2019-hart-a-1246029.html\r\n=====================================\r\n[Tags]\r\n=====================================\r\n\u00a0Angela Merkel sitzt an einem braunen Tisch im Kanzleramt, hinter ihr leuchtet ein mit Lichterketten geschm\u00fcckter Weihnachtsbaum vor dem Bundestag. Sie h\u00e4lt ihre Neujahrsansprache, die 13. ihrer Amtszeit.   \u00a0\"Ich denke heute Abend vor allem an das \u00fcberaus schwierige politische Jahr, das heute zu Ende geht\", sagt die Kanzlerin von der CDU. Sie wisse, viele h\u00e4tten mit der Bundesregierung gehadert - erst h\u00e4tten sie lange gebraucht, um \u00fcberhaupt eine Regierung zu bilden und dann habe es viel Streit gegeben. \"Und viel Besch\u00e4ftigung mit uns selbst\", sagt Merkel.  \u00a0 Schlechter Start  \u00a0Man muss es sich noch einmal klarmachen: Die Bundestagswahl 2017 ist erst etwas mehr als 15 Monate her, die Wiederauflage der Gro\u00dfen Koalition nicht einmal ein Jahr alt. Dennoch gab es seit der Regierungsbildung kaum einen Monat, in dem es keine Krise gab.  \u00a0Es fing schon schlecht an:   Anfang des vergangenen Jahres stritten sich SPD und CDU/CSU um den Paragrafen 219a, der das Werbeverbot f\u00fcr Abtreibungen regelt.   Im Sommer standen kurzzeitig die Unionsfraktionen vor dem Bruch, weil Innenminister Horst Seehofer unbedingt durchsetzen wollte, dass Fl\u00fcchtlinge an der deutsch-\u00f6sterreichischen Grenze zur\u00fcckgewiesen werden d\u00fcrfen.   Im Sp\u00e4tsommer folgte dann die Krise zwischen den GroKo-Parteien um den (nun ehemaligen) Verfassungsschutzpr\u00e4sidenten Hans-Georg Maa\u00dfen. Wieder einmal war vom Ende der Koalition die Rede.   Und bei den Landtagswahlen in Bayern und Hessen verloren CDU, CSU und SPD jeweils mehr als zehn Prozentpunkte. In Bayern kam die SPD nicht einmal mehr auf ein zweistelliges Ergebnis. (Lesen Sie hier eine Analyse zur Zukunft der Volksparteien.)  \u00a0Kein Wunder also, dass die B\u00fcrger mit ihrer Regierung hadern. Dass das Jahr 2019 f\u00fcr Merkel und ihr Kabinett einfacher wird, ist aber unwahrscheinlich.  \u00a0 \"Wir alle stehen in der Zeit\"   \u00a0Merkels Neujahrsansprache ist ungewohnt selbstkritisch. Sie habe sich selbst gepr\u00fcft, sagt sie. Sie werde nach dieser Legislaturperiode keine politischen \u00c4mter mehr anstreben. \"Die Demokratie lebt vom Wechsel und wir alle stehen in der Zeit\", sagt Merkel.   \u00a02019 wird schon wegen der anstehenden Wahlen eine Herausforderung f\u00fcr die GroKo-Parteien:   Die Europawahl und die B\u00fcrgerschaftswahl in Bremen finden im Mai statt.   Im Sp\u00e4tsommer und Herbst w\u00e4hlen Sachsen, Brandenburg und Th\u00fcringen ihre Landesparlamente.   \u00a0F\u00fcr die SPD ist besonders die Europawahl entscheidend. Wenn die Partei abst\u00fcrzt, k\u00f6nnte es sein, dass sie die GroKo verl\u00e4sst - dann g\u00e4be es wohl Neuwahlen. Die CDU sorgt sich vor allem um die Landtagswahlen im Osten. Dort liegt die AfD laut Umfragen nur knapp hinter der Union, die Rechtspopulisten k\u00f6nnten vielleicht sogar als st\u00e4rkste Kraft in einen der drei Landtage einziehen.  \u00a0Hinzu kommt die Verschiebung der Kr\u00e4fte innerhalb der Parteien: Merkel hat den CDU-Vorsitz abgegeben, ihre Nachfolgerin ist Annegret Kramp-Karrenbauer. Im Januar wird die CSU aller Voraussicht nach Markus S\u00f6der zum Nachfolger von Seehofer w\u00e4hlen. Wie Kram"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "146", "likeCount": "6", "dislikeCount": "3", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/r8J0OehAqia8YWZVKVMyPoNUqvE\"", "id": "FuiZnqEKO8Q", "snippet": {"publishedAt": "2018-12-31T12:45:00.000Z", "channelId": "UCZMsvbAhhRblVGXmEXW8TSA", "title": "NEUJAHRSANSPRACHE: Merkel \u00fcbt Selbstkritik und wirbt f\u00fcr mehr Zusammenhalt", "description": "Bundeskanzlerin Merkel hat in ihrer Neujahrsansprache die B\u00fcrger in Deutschland zu einem toleranteren Miteinander aufgerufen. Angesichts von Klimawandel, Migration und Terrorismus forderte sie aber auch mehr internationalen Zusammenhalt.\n\nIn eigener Sache: Wegen des hohen Aufkommens unsachlicher und beleidigender Beitr\u00e4ge k\u00f6nnen wir zurzeit keine Kommentare mehr zulassen. \n\nDanke f\u00fcr Eurer Verst\u00e4ndnis - das WELT-Team\n\n\nDie WELT Nachrichten-Livestream http://bit.ly/2fwuMPg\n\nDie Top-Nachrichten auf WELT.de https://www.welt.de/\nDie Mediathek auf WELT.de https://www.welt.de/mediathek/\nBesuche uns bei Facebook https://www.facebook.com/welt/\nFolge uns auf Twitter https://twitter.com/welt\nBesuche uns auf Instagram https://www.instagram.com/welt/\n\nVideo 2018 erstellt\n\nHelp us caption & translate this video!\n\nhttps://amara.org/v/myIX/", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/FuiZnqEKO8Q/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/FuiZnqEKO8Q/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/FuiZnqEKO8Q/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/FuiZnqEKO8Q/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/FuiZnqEKO8Q/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "WELT", "tags": ["2018", "welt", "n24", "nachrichten", "news", "video", "tv", "fernsehsender", "deutschland", "politik", "berlin", "kanzleramt", "kanzlerin merkel", "selbstkritik", "zusammenhalt", "volk", "gesellschaft", "neujahrsansprache", "b\u00fcrger", "freiwillige", "miteinander", "toleranz", "klimawandel", "migration", "terrorismus", "europa", "ehrenamt", "polizei", "feuerwehr", "\u00e4rzte", "sanit\u00e4ter", "rettungskr\u00e4fte", "pfleger"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "NEUJAHRSANSPRACHE: Merkel \u00fcbt Selbstkritik und wirbt f\u00fcr mehr Zusammenhalt", "description": "Bundeskanzlerin Merkel hat in ihrer Neujahrsansprache die B\u00fcrger in Deutschland zu einem toleranteren Miteinander aufgerufen. Angesichts von Klimawandel, Migration und Terrorismus forderte sie aber auch mehr internationalen Zusammenhalt.\n\nIn eigener Sache: Wegen des hohen Aufkommens unsachlicher und beleidigender Beitr\u00e4ge k\u00f6nnen wir zurzeit keine Kommentare mehr zulassen. \n\nDanke f\u00fcr Eurer Verst\u00e4ndnis - das WELT-Team\n\n\nDie WELT Nachrichten-Livestream http://bit.ly/2fwuMPg\n\nDie Top-Nachrichten auf WELT.de https://www.welt.de/\nDie Mediathek auf WELT.de https://www.welt.de/mediathek/\nBesuche uns bei Facebook https://www.facebook.com/welt/\nFolge uns auf Twitter https://twitter.com/welt\nBesuche uns auf Instagram https://www.instagram.com/welt/\n\nVideo 2018 erstellt\n\nHelp us caption & translate this video!\n\nhttps://amara.org/v/myIX/"}, "defaultAudioLanguage": "en-US"}, "statistics": {"viewCount": "13604", "likeCount": "138", "dislikeCount": "634", "favoriteCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/O22eO6lZ0HB1Bt53C5i-8fTbrL0\"", "id": "Z8SUVwQEkrY", "snippet": {"publishedAt": "2018-01-01T18:01:22.000Z", "channelId": "UCLIMGRSWbwmPsGrLJqCawlg", "title": "YouTube Kacke: Angela Merkels F\u00fchrerscheinpr\u00fcfung", "description": "\u25baOriginal:  https://www.youtube.com/watch?v=a3AL16_EWmQ\n\u25baZum Sostrastore(Merchandise): https://shop.spreadshirt.de/Sostrastore\n\n\u25baAbonnieren: https://www.youtube.com/channel/UCLIMGRSWbwmPsGrLJqCawlg?sub_confirmation=1\n\n\u25baLetzte YouTube Kacke (So VERLIERST du 5000 EURO in 30 TAGEN!): https://www.youtube.com/watch?v=NFmDZ0nwTP4\n\n\u25baMehr YouTube Kacke: https://www.youtube.com/watch?v=fXG6ApQ1vIE&list=PL2RaoUiXz0gPXvwS1Cb-JuQQ_kogdj1vj&index=1", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Z8SUVwQEkrY/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Z8SUVwQEkrY/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Z8SUVwQEkrY/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Z8SUVwQEkrY/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Z8SUVwQEkrY/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Sostrator", "tags": ["YouTube Kacke", "YouTube Poop", "Angela Merkel", "Neujahrsansprache"], "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "YouTube Kacke: Angela Merkels F\u00fchrerscheinpr\u00fcfung", "description": "\u25baOriginal:  https://www.youtube.com/watch?v=a3AL16_EWmQ\n\u25baZum Sostrastore(Merchandise): https://shop.spreadshirt.de/Sostrastore\n\n\u25baAbonnieren: https://www.youtube.com/channel/UCLIMGRSWbwmPsGrLJqCawlg?sub_confirmation=1\n\n\u25baLetzte YouTube Kacke (So VERLIERST du 5000 EURO in 30 TAGEN!): https://www.youtube.com/watch?v=NFmDZ0nwTP4\n\n\u25baMehr YouTube Kacke: https://www.youtube.com/watch?v=fXG6ApQ1vIE&list=PL2RaoUiXz0gPXvwS1Cb-JuQQ_kogdj1vj&index=1"}}, "statistics": {"viewCount": "186955", "likeCount": "9183", "dislikeCount": "267", "favoriteCount": "0", "commentCount": "645"}}]}