{"kind": "youtube#videoListResponse", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/e3WehK9kG5UrZQ8XtMecbN45LVA\"", "pageInfo": {"totalResults": 50, "resultsPerPage": 50}, "items": [{"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/EohyEU3SYzVH_jHsTigDLX898Rw\"", "id": "2nsQV8HmIHM", "snippet": {"publishedAt": "2017-06-03T19:56:34.000Z", "channelId": "UCjxYSNV4S6W1loUHaL00Biw", "title": "M\u00dcNCHEN MUNICH from above in 4K - Aerial View Drohne Marienplatz Allianz-Arena Olympiapark BMW", "description": "MUNICH in 4K:\nWatch the famous Bavarian City from above... \nSee the Olympiapark, the BMW-World, fly over the Marienplatz besides the Marienkirche, visit the Deutsches Museum, the modern Allianz-Arena - home of the FC Bayern M\u00fcnchen und get all the variety, this beautiful city offers at day and night... \n\nM\u00dcNCHENs Vielfalt in 4K:\nVom Flug \u00fcber den Marienplatz, vorbei an der Marienkirche, den Odeonsplatz, den englischen Garten bis hin zu den Sportarenen Olympiapark und der Allianz-Arena, Heimat des FC Bayern M\u00fcnchen zeigt sich diese Stadt in den unterschiedlichsten Facetten und Perspektiven...  bei Tag und bei Nacht...!\n\nMusic: \nBT - Skylarking", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/2nsQV8HmIHM/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/2nsQV8HmIHM/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/2nsQV8HmIHM/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/2nsQV8HmIHM/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/2nsQV8HmIHM/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Frank H. - New Entertainment Pictures", "tags": ["M\u00fcnchen", "Muenchen", "Munich", "4K", "Drohne", "Aerial View", "Timelapse", "DJI Phantom", "DJI OSMO", "Marienplatz", "Marienkirche", "Rathaus", "Odeonsplatz", "Stachus", "Marienstrasse", "Englischer Garten", "Olympiapark", "Olympiastadion", "Allianz Arena", "FC Bayern M\u00fcnchen", "Deutsches Museum", "Museumsinsel", "Isar", "BMW", "BMW-Welt", "Nationaltheater", "BT Skylarking"], "categoryId": "1", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "M\u00dcNCHEN MUNICH from above in 4K - Aerial View Drohne Marienplatz Allianz-Arena Olympiapark BMW", "description": "MUNICH in 4K:\nWatch the famous Bavarian City from above... \nSee the Olympiapark, the BMW-World, fly over the Marienplatz besides the Marienkirche, visit the Deutsches Museum, the modern Allianz-Arena - home of the FC Bayern M\u00fcnchen und get all the variety, this beautiful city offers at day and night... \n\nM\u00dcNCHENs Vielfalt in 4K:\nVom Flug \u00fcber den Marienplatz, vorbei an der Marienkirche, den Odeonsplatz, den englischen Garten bis hin zu den Sportarenen Olympiapark und der Allianz-Arena, Heimat des FC Bayern M\u00fcnchen zeigt sich diese Stadt in den unterschiedlichsten Facetten und Perspektiven...  bei Tag und bei Nacht...!\n\nMusic: \nBT - Skylarking"}}, "statistics": {"viewCount": "33832", "likeCount": "265", "dislikeCount": "8", "favoriteCount": "0", "commentCount": "37"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/X5idT594bSbcApdKG-O8kjcWy7o\"", "id": "GkWJBfHu0Jg", "snippet": {"publishedAt": "2017-11-12T18:45:00.000Z", "channelId": "UCb5ltXhCK524SVlsbnXXlPA", "title": "M\u00fcnchen - Munich - Bavaria - Germany - Summer & Winter - Cinematic - Drone Footage", "description": "Eine kleine Hommage an meine Heimatstadt M\u00fcnchen ! Zu sehen ist die Frauenkirche, der Monopterus,  Friedensengel, Chinesischer-Turm, Englischer Garten, Olympiapark, Olympiaturm, BMW Museum, BMW, O2 Tower, Stachus, Hofgarten und nat\u00fcrlich die Wiesn. Das Material wurde \u00fcber zwei Jahre lang gesammelt und das kam bei raus ! Leider sind solche Aufnahmen mit der heutigen Gesetzeslage fast nichtmehr umzusetzen. Genutzt wurden eine Phantom 3 Standard und eine DJI Mavic Pro.\n\nEquipment:\nDrone: DJI Phantom 3 Standard & Mavic Pro\nEdited with Final Cut Pro X\nMusic: Banners - Half light\nMobile: Apple Iphone 8 & 6 Plus\n\nWikipedia \u00fcber M\u00fcnchen:\nM\u00fcnchen ist die Landeshauptstadt des Freistaates Bayern. Sie ist mit rund 1,5 Millionen Einwohnern die einwohnerst\u00e4rkste Stadt Bayerns und (nach Berlin und Hamburg) die nach Einwohnern drittgr\u00f6\u00dfte Gemeinde Deutschlands sowie die viertgr\u00f6\u00dfte Stadt im deutschsprachigen Raum und zw\u00f6lftgr\u00f6\u00dfte der Europ\u00e4ischen Union. Im Ballungsraum M\u00fcnchen leben mehr als 2,9 Millionen Menschen,[4][5] die fl\u00e4chengr\u00f6\u00dfere europ\u00e4ische Metropolregion M\u00fcnchen umfasst rund 5,7 Millionen Einwohner.\n\nDie Landeshauptstadt ist eine kreisfreie Stadt und ein bayerisches Oberzentrum, zudem Verwaltungssitz des die Stadt umgebenden gleichnamigen Landkreises mit dem Landratsamt M\u00fcnchen als Verwaltung, des Bezirks Oberbayern und des Regierungsbezirks Oberbayern.\n\nM\u00fcnchen wird zu den Weltst\u00e4dten gez\u00e4hlt.[6] Die Metropole ist eine der wirtschaftlich erfolgreichsten und am schnellsten wachsenden Europas und Sitz zahlreicher Konzerne. Zudem ist sie eines der bedeutendsten Finanzzentren des Kontinents. In der St\u00e4dteplatzierung des Beratungsunternehmens Mercer belegte M\u00fcnchen im Jahr 2014 unter f\u00fcnfzig Gro\u00dfst\u00e4dten weltweit nach Infrastruktur[7] den zweiten und nach Lebensqualit\u00e4t[8] den vierten Platz. Innerhalb Deutschlands gilt M\u00fcnchen als lebenswerteste Stadt.[9] Andererseits wird die Lebensqualit\u00e4t zunehmend durch Agglomerationsnachteile wie Verkehrs- und Umweltbelastung sowie sehr hohe Wohneigentumspreise und Mieten[10][11] eingeschr\u00e4nkt. M\u00fcnchen gilt als sicherste Kommune unter den deutschen Gro\u00dfst\u00e4dten \u00fcber 200.000 Einwohnern hinsichtlich der Kriminalit\u00e4tsrate aller Straftaten.[12]\n\nM\u00fcnchen wurde 1158 erstmals urkundlich erw\u00e4hnt.[13] Die Stadt wurde 1255 bayerischer Herzogssitz, war von 1328 bis 1347 kaiserliche Residenzstadt und wurde 1506 alleinige Hauptstadt Bayerns. M\u00fcnchen ist Sitz zahlreicher nationaler und internationaler Beh\u00f6rden sowie wichtiger Universit\u00e4ten und Hochschulen, bedeutender Museen und Theater. Durch eine gro\u00dfe Anzahl sehenswerter Bauten samt gesch\u00fctzten Baudenkm\u00e4lern und Ensembles, internationaler Sportveranstaltungen, Messen und Kongresse sowie das weltbekannte Oktoberfest ist M\u00fcnchen ein Anziehungspunkt f\u00fcr den internationalen Tourismus.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GkWJBfHu0Jg/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GkWJBfHu0Jg/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GkWJBfHu0Jg/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GkWJBfHu0Jg/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GkWJBfHu0Jg/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Maex Ten", "tags": ["M\u00fcnchen", "Munich", "Bayern", "Bavaria", "Landeshauptstadt", "Germany", "Deutschland", "Hommage", "Drone", "Footage", "Epic", "Summer", "Winter", "4K", "Landscape", "BMW", "Frauenkirche", "Stachus", "Hofgarten", "Wiesn", "Oktoberfest", "Olympia", "Monopterus", "O2", "Tower", "City", "Stadt", "Luftaufnahmen", "Drohne", "DJI", "MavicPro", "Mavic", "Friedensengel", "Isar", "Apple", "Iphone", "GoPro", "Christmas", "Surfer", "Tourist", "Guide", "Fascinating", "Beautiful", "Paradise", "Beer", "Bier", "Augustiner", "Maex Ten", "Maextreme", "Productions", "Cinematic", "Perfect", "Perfekt", "Final Cut Pro X", "FCPX", "Editing", "Software", "Hardware"], "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "M\u00fcnchen - Munich - Bavaria - Germany - Summer & Winter - Cinematic - Drone Footage", "description": "Eine kleine Hommage an meine Heimatstadt M\u00fcnchen ! Zu sehen ist die Frauenkirche, der Monopterus,  Friedensengel, Chinesischer-Turm, Englischer Garten, Olympiapark, Olympiaturm, BMW Museum, BMW, O2 Tower, Stachus, Hofgarten und nat\u00fcrlich die Wiesn. Das Material wurde \u00fcber zwei Jahre lang gesammelt und das kam bei raus ! Leider sind solche Aufnahmen mit der heutigen Gesetzeslage fast nichtmehr umzusetzen. Genutzt wurden eine Phantom 3 Standard und eine DJI Mavic Pro.\n\nEquipment:\nDrone: DJI Phantom 3 Standard & Mavic Pro\nEdited with Final Cut Pro X\nMusic: Banners - Half light\nMobile: Apple Iphone 8 & 6 Plus\n\nWikipedia \u00fcber M\u00fcnchen:\nM\u00fcnchen ist die Landeshauptstadt des Freistaates Bayern. Sie ist mit rund 1,5 Millionen Einwohnern die einwohnerst\u00e4rkste Stadt Bayerns und (nach Berlin und Hamburg) die nach Einwohnern drittgr\u00f6\u00dfte Gemeinde Deutschlands sowie die viertgr\u00f6\u00dfte Stadt im deutschsprachigen Raum und zw\u00f6lftgr\u00f6\u00dfte der Europ\u00e4ischen Union. Im Ballungsraum M\u00fcnchen leben mehr als 2,9 Millionen Menschen,[4][5] die fl\u00e4chengr\u00f6\u00dfere europ\u00e4ische Metropolregion M\u00fcnchen umfasst rund 5,7 Millionen Einwohner.\n\nDie Landeshauptstadt ist eine kreisfreie Stadt und ein bayerisches Oberzentrum, zudem Verwaltungssitz des die Stadt umgebenden gleichnamigen Landkreises mit dem Landratsamt M\u00fcnchen als Verwaltung, des Bezirks Oberbayern und des Regierungsbezirks Oberbayern.\n\nM\u00fcnchen wird zu den Weltst\u00e4dten gez\u00e4hlt.[6] Die Metropole ist eine der wirtschaftlich erfolgreichsten und am schnellsten wachsenden Europas und Sitz zahlreicher Konzerne. Zudem ist sie eines der bedeutendsten Finanzzentren des Kontinents. In der St\u00e4dteplatzierung des Beratungsunternehmens Mercer belegte M\u00fcnchen im Jahr 2014 unter f\u00fcnfzig Gro\u00dfst\u00e4dten weltweit nach Infrastruktur[7] den zweiten und nach Lebensqualit\u00e4t[8] den vierten Platz. Innerhalb Deutschlands gilt M\u00fcnchen als lebenswerteste Stadt.[9] Andererseits wird die Lebensqualit\u00e4t zunehmend durch Agglomerationsnachteile wie Verkehrs- und Umweltbelastung sowie sehr hohe Wohneigentumspreise und Mieten[10][11] eingeschr\u00e4nkt. M\u00fcnchen gilt als sicherste Kommune unter den deutschen Gro\u00dfst\u00e4dten \u00fcber 200.000 Einwohnern hinsichtlich der Kriminalit\u00e4tsrate aller Straftaten.[12]\n\nM\u00fcnchen wurde 1158 erstmals urkundlich erw\u00e4hnt.[13] Die Stadt wurde 1255 bayerischer Herzogssitz, war von 1328 bis 1347 kaiserliche Residenzstadt und wurde 1506 alleinige Hauptstadt Bayerns. M\u00fcnchen ist Sitz zahlreicher nationaler und internationaler Beh\u00f6rden sowie wichtiger Universit\u00e4ten und Hochschulen, bedeutender Museen und Theater. Durch eine gro\u00dfe Anzahl sehenswerter Bauten samt gesch\u00fctzten Baudenkm\u00e4lern und Ensembles, internationaler Sportveranstaltungen, Messen und Kongresse sowie das weltbekannte Oktoberfest ist M\u00fcnchen ein Anziehungspunkt f\u00fcr den internationalen Tourismus."}}, "statistics": {"viewCount": "17336", "likeCount": "342", "dislikeCount": "6", "favoriteCount": "0", "commentCount": "58"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/VAD0Xr5H5hOLH1nOFtRWvz5lI7w\"", "id": "1EbfUWeG21o", "snippet": {"publishedAt": "2014-05-12T00:14:37.000Z", "channelId": "UC-CD5E3ck9aqzIrUGZt83-Q", "title": "Drohnenflug \u00fcber die Frauenkirche und das Rathaus M\u00fcnchen - Multicopter", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/1EbfUWeG21o/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/1EbfUWeG21o/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/1EbfUWeG21o/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/1EbfUWeG21o/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/1EbfUWeG21o/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Skypictures_de", "tags": ["Frauenkirche", "M\u00fcnchen", "Rathaus", "Drohne", "DJI", "Phantom", "Zenmuse", "Kirche", "\u00dcberflug", "Bayern", "Deutschland"], "categoryId": "19", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Drohnenflug \u00fcber die Frauenkirche und das Rathaus M\u00fcnchen - Multicopter", "description": ""}}, "statistics": {"viewCount": "7621", "likeCount": "17", "dislikeCount": "5", "favoriteCount": "0", "commentCount": "3"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/H5-w_55FOMhL7nFfTbOjg5wiY0U\"", "id": "ARYyQrsnEOQ", "snippet": {"publishedAt": "2019-03-14T13:17:52.000Z", "channelId": "UCnJH_9jxVVsJKXkrU5Bt9hw", "title": "Drohnenflug St. Johann von Capistran M\u00fcnchen", "description": "Die Kirche St. Johann von Capistran wurde 1960 von Kardinal Wendel in M\u00fcnchen-Bogenhausen geweiht. Sie wurde nach Pl\u00e4nen des Architekten Sep Ruf erbaut und geh\u00f6rt zu den bedeutendsten Sakralbauten der Nachkriegszeit in Deutschland. Bereits vor dem Zweiten Vatikanischen Konzil versammelte hier der Kirchenraum die Gemeinde an drei Seiten um den Altar.\n\nDer Patron der Kirche, der heilige Johannes Capistranus, ist dagegen h\u00f6chst umstritten. Im Sp\u00e4tmittelalter tat er sich als radikaler Prediger hervor, hetzte gegen Juden und lies viele von ihnen foltern und umbringen. Obwohl die Pfarrei diese dunkelsten Seiten ihres Patrons nicht verschweigt, kann sie die Kirche nicht einfach umbenennen: Laut Kirchenrecht kann der Titel einer Kirche nach der Weihe nicht mehr ge\u00e4ndert werden.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ARYyQrsnEOQ/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ARYyQrsnEOQ/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ARYyQrsnEOQ/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ARYyQrsnEOQ/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ARYyQrsnEOQ/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "mk-online.de", "tags": ["St. Johann von Capistran", "M\u00fcnchen", "Bogenhausen", "Drohne", "Drohnenflug", "Sep Ruf", "Kanzlerbungalow", "Kirche", "Moderne", "Architektur", "Sakralbau", "Drone Shots", "Drone flight", "Katholisch", "Pfarrei", "Johannes Capistranus", "Capistran", "Architekt", "Gotteshaus", "Munich", "Bavaria"], "categoryId": "1", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "de", "localized": {"title": "Drohnenflug St. Johann von Capistran M\u00fcnchen", "description": "Die Kirche St. Johann von Capistran wurde 1960 von Kardinal Wendel in M\u00fcnchen-Bogenhausen geweiht. Sie wurde nach Pl\u00e4nen des Architekten Sep Ruf erbaut und geh\u00f6rt zu den bedeutendsten Sakralbauten der Nachkriegszeit in Deutschland. Bereits vor dem Zweiten Vatikanischen Konzil versammelte hier der Kirchenraum die Gemeinde an drei Seiten um den Altar.\n\nDer Patron der Kirche, der heilige Johannes Capistranus, ist dagegen h\u00f6chst umstritten. Im Sp\u00e4tmittelalter tat er sich als radikaler Prediger hervor, hetzte gegen Juden und lies viele von ihnen foltern und umbringen. Obwohl die Pfarrei diese dunkelsten Seiten ihres Patrons nicht verschweigt, kann sie die Kirche nicht einfach umbenennen: Laut Kirchenrecht kann der Titel einer Kirche nach der Weihe nicht mehr ge\u00e4ndert werden."}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "179", "likeCount": "7", "dislikeCount": "1", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/WIRYVd0tf1OUgc8m3l5F5rJjako\"", "id": "MuCv0KQPwWA", "snippet": {"publishedAt": "2019-03-08T09:31:11.000Z", "channelId": "UCnJH_9jxVVsJKXkrU5Bt9hw", "title": "Drohnenflug Waldkirche Planegg bei M\u00fcnchen", "description": "Die evangelische Waldkirche in Planegg im Landkreis M\u00fcnchen wurde nach Pl\u00e4nen des Architekten Theodor Fischer erbaut und 1926 geweiht. Im Drohnenflug lassen sich gut ihre achteckige Form und das markante Zeltdach erkennen.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/MuCv0KQPwWA/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/MuCv0KQPwWA/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/MuCv0KQPwWA/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/MuCv0KQPwWA/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/MuCv0KQPwWA/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "mk-online.de", "tags": ["Planegg", "Waldkirche", "Drohne", "Drohnenflug", "Evangelisch", "Architektur", "Kirche", "Landkreis M\u00fcnchen", "Gotteshaus", "Christentum", "Strasse der Moderne", "architecture", "Munich", "church", "modern", "Theodor Fischer", "drone"], "categoryId": "1", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "de", "localized": {"title": "Drohnenflug Waldkirche Planegg bei M\u00fcnchen", "description": "Die evangelische Waldkirche in Planegg im Landkreis M\u00fcnchen wurde nach Pl\u00e4nen des Architekten Theodor Fischer erbaut und 1926 geweiht. Im Drohnenflug lassen sich gut ihre achteckige Form und das markante Zeltdach erkennen."}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "143", "likeCount": "7", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/nQik_4gx2kAxIugnrq51WCn4XFQ\"", "id": "rH0P-Dx8lfc", "snippet": {"publishedAt": "2019-03-01T13:41:00.000Z", "channelId": "UCnJH_9jxVVsJKXkrU5Bt9hw", "title": "Drohnenflug \u00fcber St. Nikolaus M\u00fcnchen", "description": "Sankt Nikolaus in M\u00fcnchen-Hasenbergl z\u00e4hlt zu den bekannten modernen Kirchenbauten der bayerischen Landeshauptstadt. Sie wurde ab 1962 nach den Pl\u00e4nen des Architekten Hansjakob Lill in dem rasch wachsenden Stadtteil Hasenbergl erbaut. Kardinal Julius D\u00f6pfner weihte die Kirche am 23. Juni 1963.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rH0P-Dx8lfc/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rH0P-Dx8lfc/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rH0P-Dx8lfc/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rH0P-Dx8lfc/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rH0P-Dx8lfc/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "mk-online.de", "tags": ["Kirche", "Drohne", "Drohnenflug", "M\u00fcnchen", "Hasenbergl", "Sankt Nikolaus", "Moderne", "Architektur", "Bauten", "Bau", "Bayern", "Von oben", "Flug", "Turm", "Katholisch", "Glaube", "Christentum"], "categoryId": "1", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "de", "localized": {"title": "Drohnenflug \u00fcber St. Nikolaus M\u00fcnchen", "description": "Sankt Nikolaus in M\u00fcnchen-Hasenbergl z\u00e4hlt zu den bekannten modernen Kirchenbauten der bayerischen Landeshauptstadt. Sie wurde ab 1962 nach den Pl\u00e4nen des Architekten Hansjakob Lill in dem rasch wachsenden Stadtteil Hasenbergl erbaut. Kardinal Julius D\u00f6pfner weihte die Kirche am 23. Juni 1963."}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "154", "likeCount": "3", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/PKmrDUUUkIuBxVbQh_jicGOf7C0\"", "id": "0DH9Vgod0gU", "snippet": {"publishedAt": "2016-07-10T11:33:24.000Z", "channelId": "UCQ9rZ1VnhjYHOP4aIIGkCkA", "title": "A drone in Munchen 4K.Munchen from Drone Top Attractions 4K.Drone over Munchen 4K", "description": "M\u00fcnchen Top Attraction from the sky recorded with Drone.\nPlease enjoy the movie.\n\nRecorded with DJI Phantom 4 in 4K.\n\nMusic : Tony Romera & Jordan Viviant - Dromma (Rework)[2012], \nLocation : \nNymphenburger Palace, \nPropyl\u00e4en am K\u00f6nigsplatz , \nGlyptothek, \nSigestor, \nSaint Ludwig Church, \nFriedensengel Prinzregentenstrasse, \nOlympiaturm, \nOlympiapark, \nBMW&BMW Museum, \nWittelsbacher Fountain , \nPentos AG, \nMercedes Benz, \nChinezischerturm, \nCityhall M\u00fcnchen, \nVirgine Mary, \nOld Peter Church, \nAllianz Arena M\u00fcnchen.\n\nSubscribe, Like, Share !", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/0DH9Vgod0gU/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/0DH9Vgod0gU/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/0DH9Vgod0gU/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/0DH9Vgod0gU/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/0DH9Vgod0gU/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Sky Shepherd M\u00fcnchen", "tags": ["Nymphenburger Palace", "Propyl\u00e4en am K\u00f6nigsplatz", "Glyptothek", "Sigestor", "Saint Ludwig Church", "Friedensengel Prinzregentenstrasse", "Olympiaturm", "Olympiapark", "BMW&BMW Museum", "Wittelsbacher Fountain", "Mercedes Benz", "Chinezischerturm", "Cityhall M\u00fcnchen", "Virgine Mary", "Allianz Arena M\u00fcnchen"], "categoryId": "1", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "A drone in Munchen 4K.Munchen from Drone Top Attractions 4K.Drone over Munchen 4K", "description": "M\u00fcnchen Top Attraction from the sky recorded with Drone.\nPlease enjoy the movie.\n\nRecorded with DJI Phantom 4 in 4K.\n\nMusic : Tony Romera & Jordan Viviant - Dromma (Rework)[2012], \nLocation : \nNymphenburger Palace, \nPropyl\u00e4en am K\u00f6nigsplatz , \nGlyptothek, \nSigestor, \nSaint Ludwig Church, \nFriedensengel Prinzregentenstrasse, \nOlympiaturm, \nOlympiapark, \nBMW&BMW Museum, \nWittelsbacher Fountain , \nPentos AG, \nMercedes Benz, \nChinezischerturm, \nCityhall M\u00fcnchen, \nVirgine Mary, \nOld Peter Church, \nAllianz Arena M\u00fcnchen.\n\nSubscribe, Like, Share !"}}, "statistics": {"viewCount": "29018", "likeCount": "123", "dislikeCount": "21", "favoriteCount": "0", "commentCount": "27"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/MgBwdQSJtp13N5oi3y-2ixlH9qA\"", "id": "7egGJdKl214", "snippet": {"publishedAt": "2016-09-06T17:19:04.000Z", "channelId": "UCZJlyfvJIOFI2Xk1HgxMtmQ", "title": "Friedensengel M\u00fcnchen | M\u00fcnchen von oben | Drohnenflug | Dji Phantom 3", "description": "Friedensengel M\u00fcnchen | M\u00fcnchen von oben | Drohnenflug | Dji Phantom 3 \n\nMusic:\nSay Good Night by Joakim Karud https://soundcloud.com/joakimkarud\nCreative Commons \u2014 Attribution-ShareAlike 3.0 Unported\u2014 CC BY-SA 3.0 \nhttp://creativecommons.org/licenses/b...\nMusic provided by Audio Library https://youtu.be/SZkVShypKgM", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/7egGJdKl214/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/7egGJdKl214/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/7egGJdKl214/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/7egGJdKl214/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "Ludi Produktion", "tags": ["Friedensengel", "drift", "M\u00fcnchen", "M\u00fcnchen von oben", "Drohne", "Drohnenflug", "drone", "m\u00fcnchen", "dji", "dji phantom", "dji phantom 3", "friedensengel m\u00fcnchen", "tip", "tipp", "tourist", "turisit", "turist", "Drohe fliegen in m\u00fcnchen", "say good by", "say goof night", "joakim karud"], "categoryId": "2", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Friedensengel M\u00fcnchen | M\u00fcnchen von oben | Drohnenflug | Dji Phantom 3", "description": "Friedensengel M\u00fcnchen | M\u00fcnchen von oben | Drohnenflug | Dji Phantom 3 \n\nMusic:\nSay Good Night by Joakim Karud https://soundcloud.com/joakimkarud\nCreative Commons \u2014 Attribution-ShareAlike 3.0 Unported\u2014 CC BY-SA 3.0 \nhttp://creativecommons.org/licenses/b...\nMusic provided by Audio Library https://youtu.be/SZkVShypKgM"}}, "statistics": {"viewCount": "89", "likeCount": "3", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "2"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/RAZKe3qCF2hZ7ZQNI36ZgA54Ngk\"", "id": "C9JOVuTIEJ4", "snippet": {"publishedAt": "2018-07-29T09:07:53.000Z", "channelId": "UCX2T98uPRPnWDZH2bUyfIaw", "title": "SCHLOSS NYMPHENBURG M\u00dcNCHEN - DROHNENFLUG - 4K", "description": "DJI Enthusiasts - (c) 2018\n\u25b6\ufe0e \u2605 YouTube \u2605 \u2605 Drone \u2605 News \u2605\n\nHello drone Fans enjoy the adventures with Drones and fly safety. \n\n\nFacebook \u2605 https://goo.gl/pn6eEr  \n\nInstagram \u2605 https://goo.gl/6pWePa\n\nTumblr \u25b6\ufe0e  https://goo.gl/crVRM6 \n\nVisit my Pond5 \u25b6\ufe0e https://goo.gl/yTtReU \n\nBuy this RAW Footage \u25b6\ufe0e\n\n\n\u25b6\ufe0e DJI Fan \u25b2 Amazon Links\n\nDJI Phantom 3 Prof. \u25b6\ufe0e http://amzn.to/2rLqafs \nDJI Osmo \u25b6\ufe0e http://amzn.to/2sw82UV \niPad \u25b6\ufe0e http://amzn.to/2rLEncs \nMacBook Pro \u25b6\ufe0e http://amzn.to/2rLADaz \nDJI Phantom Bag \u25b6\ufe0e http://amzn.to/2rDnuOY", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/C9JOVuTIEJ4/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/C9JOVuTIEJ4/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/C9JOVuTIEJ4/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/C9JOVuTIEJ4/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/C9JOVuTIEJ4/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "DJI Enthusiast", "tags": ["DJI", "Phantom 3", "DJI Professional", "DJI Drone", "quadrocopter", "quadcopter", "robot", "professional", "photograph", "sky", "videography", "technology", "multicopter", "copter", "camera", "aero", "air", "aircraft", "airplane", "hovering", "innovation", "motion", "helicopter", "fly", "aerial", "SCHLOSS NYMPHENBURG", "NYMPHENBURG", "DROHNENFLUG", "4K"], "categoryId": "28", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "SCHLOSS NYMPHENBURG M\u00dcNCHEN - DROHNENFLUG - 4K", "description": "DJI Enthusiasts - (c) 2018\n\u25b6\ufe0e \u2605 YouTube \u2605 \u2605 Drone \u2605 News \u2605\n\nHello drone Fans enjoy the adventures with Drones and fly safety. \n\n\nFacebook \u2605 https://goo.gl/pn6eEr  \n\nInstagram \u2605 https://goo.gl/6pWePa\n\nTumblr \u25b6\ufe0e  https://goo.gl/crVRM6 \n\nVisit my Pond5 \u25b6\ufe0e https://goo.gl/yTtReU \n\nBuy this RAW Footage \u25b6\ufe0e\n\n\n\u25b6\ufe0e DJI Fan \u25b2 Amazon Links\n\nDJI Phantom 3 Prof. \u25b6\ufe0e http://amzn.to/2rLqafs \nDJI Osmo \u25b6\ufe0e http://amzn.to/2sw82UV \niPad \u25b6\ufe0e http://amzn.to/2rLEncs \nMacBook Pro \u25b6\ufe0e http://amzn.to/2rLADaz \nDJI Phantom Bag \u25b6\ufe0e http://amzn.to/2rDnuOY"}}, "statistics": {"viewCount": "73", "likeCount": "8", "dislikeCount": "1", "favoriteCount": "0", "commentCount": "2"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/EmhV9B33AHV7_aU_zj0fB-7K2Lg\"", "id": "Bfv68l90jdQ", "snippet": {"publishedAt": "2019-03-10T01:18:50.000Z", "channelId": "UCnxalscZCJObQ45aAwtRn1g", "title": "M\u00fcnchen -  virtueller Drohnenflug \u00fcber's Rathaus", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Bfv68l90jdQ/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Bfv68l90jdQ/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Bfv68l90jdQ/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Bfv68l90jdQ/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Bfv68l90jdQ/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Alexander Rist", "categoryId": "20", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "M\u00fcnchen -  virtueller Drohnenflug \u00fcber's Rathaus", "description": ""}}, "statistics": {"viewCount": "18", "likeCount": "0", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/25IaEO8_lnh5rN0zlzN5Ph_zM_M\"", "id": "YKpKl0CEuxk", "snippet": {"publishedAt": "2017-10-19T12:21:46.000Z", "channelId": "UCD9OIFnCLtXbvMKRI1vufhQ", "title": "TUM Immatrikulationsfeier 2017 \u2013 Drohnenflug \u00fcber M\u00fcnchen", "description": "Am 16. Oktober 2017 fand die j\u00e4hrliche Immatrikulationsfeier statt, bei der die Technische Universit\u00e4t M\u00fcnchen \u00fcber 13.000 neue Studierende willkommen hie\u00df. Die Gesamtzahl erh\u00f6hte sich damit auf \u00fcber 41.000. Die Drohne des TUM Medienzentrums filmte die Feierlichkeiten im Park hinter der Glyptothek sowie einige Ausblicke \u00fcber den Campus und die Maxvorstadt.\n--\nPressemitteilung zum Semesterbeginn: http://go.tum.de/534162", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/YKpKl0CEuxk/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/YKpKl0CEuxk/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/YKpKl0CEuxk/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/YKpKl0CEuxk/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/YKpKl0CEuxk/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "TUMuenchen", "tags": ["TUM", "Technical University of Munich", "Technische Universit\u00e4t M\u00fcnchen", "Drohne", "Drohnenflug", "Drohnenaufnahmen", "M\u00fcnchen", "Munich", "Maxvorstadt", "Glyptothek", "K\u00f6nigsplatz", "Hochschule f\u00fcr Fernsehen und Film", "HFF", "Hochschule f\u00fcr Musik und Theater", "Alte Pinakothek", "Immatrikulationsfeier", "Semester Opening", "Herbst", "Fall", "Autumn"], "categoryId": "28", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "de", "localized": {"title": "TUM Immatrikulationsfeier 2017 \u2013 Drohnenflug \u00fcber M\u00fcnchen", "description": "Am 16. Oktober 2017 fand die j\u00e4hrliche Immatrikulationsfeier statt, bei der die Technische Universit\u00e4t M\u00fcnchen \u00fcber 13.000 neue Studierende willkommen hie\u00df. Die Gesamtzahl erh\u00f6hte sich damit auf \u00fcber 41.000. Die Drohne des TUM Medienzentrums filmte die Feierlichkeiten im Park hinter der Glyptothek sowie einige Ausblicke \u00fcber den Campus und die Maxvorstadt.\n--\nPressemitteilung zum Semesterbeginn: http://go.tum.de/534162"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "3679", "likeCount": "48", "dislikeCount": "2", "favoriteCount": "0", "commentCount": "5"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/oNRDMYu1xnKHTTEXi-9pWgcfzAY\"", "id": "LuNxq2LpSaI", "snippet": {"publishedAt": "2017-10-15T08:36:42.000Z", "channelId": "UCwHXypZFkAZWBSK0MNH8QmQ", "title": "Drohnenflug M\u00fcnchen Englischergarten", "description": "cool und spannend", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/LuNxq2LpSaI/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/LuNxq2LpSaI/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/LuNxq2LpSaI/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/LuNxq2LpSaI/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/LuNxq2LpSaI/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "MGM TV Munich", "tags": ["Drohnenflug", "M\u00fcnchen", "Munich", "Drohne", "Englischergarten"], "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Drohnenflug M\u00fcnchen Englischergarten", "description": "cool und spannend"}}, "statistics": {"viewCount": "29", "likeCount": "2", "dislikeCount": "1", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/hm83endGo_7qP5YMT4XjEaaysVc\"", "id": "GYrqtHiVesI", "snippet": {"publishedAt": "2016-08-28T12:38:49.000Z", "channelId": "UCHqXwQDzRD8KK_ulNIWdgLA", "title": "Rc drohne verfolgt uns :-) in M\u00fcnchen Achheim  26.08.2016", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GYrqtHiVesI/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GYrqtHiVesI/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GYrqtHiVesI/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GYrqtHiVesI/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GYrqtHiVesI/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Karl Szmrtyka", "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Rc drohne verfolgt uns :-) in M\u00fcnchen Achheim  26.08.2016", "description": ""}}, "statistics": {"viewCount": "218", "likeCount": "2", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/Gm9lW49ax3EzqpsvsfX4kymqTKQ\"", "id": "7vTjKPDdQyw", "snippet": {"publishedAt": "2016-02-04T15:21:46.000Z", "channelId": "UCl69kILRXGwJuUC0SUHZbFQ", "title": "Staatliche Antikensammlungen und Glyptothek M\u00fcnchen | Teil 1 - Teaser", "description": "Staatliche Antikensammlungen und Glyptothek am K\u00f6nigsplatz in M\u00fcnchen. Teaser.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/7vTjKPDdQyw/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/7vTjKPDdQyw/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/7vTjKPDdQyw/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/7vTjKPDdQyw/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/7vTjKPDdQyw/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Staatliche Antikensammlungen und Glyptothek M\u00fcnchen", "tags": ["Antikensammlungen", "Glyptothek", "M\u00fcnchen", "K\u00f6nigsplatz", "Antike", "Etrusker", "Skulptur", "Marmor", "Museum", "Keramik", "Griechenland", "R\u00f6misches Reich", "R\u00f6mische Kaiser", "Leo von Klenze", "K\u00f6nig Ludwig I. von Bayern", "Ziebland", "Martin von Wagner", "Goldschmuck", "Gemmen", "\u00c4gineten", "Barberinischer Faun", "antikes Glas", "Bronze", "Relief", "Museumsp\u00e4dagogik"], "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Staatliche Antikensammlungen und Glyptothek M\u00fcnchen | Teil 1 - Teaser", "description": "Staatliche Antikensammlungen und Glyptothek am K\u00f6nigsplatz in M\u00fcnchen. Teaser."}}, "statistics": {"viewCount": "1986", "likeCount": "15", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/nxUas80OJ867qsiJzQN95OfRrQ4\"", "id": "eXx_SJTcgUE", "snippet": {"publishedAt": "2013-02-04T23:14:06.000Z", "channelId": "UCZR3q7UZPwMgKy6op6rFB3w", "title": "Drohnen-Flug \"Luise Kiesselbach Platz\" in M\u00fcnchen von Rent-a-Drone", "description": "Dieses Video entstand bei den monatlichen Befliegungen am Luise Kiesselbach Platz in M\u00fcnchen. F\u00fcr die Baustellen-Dokumentation werden hier 29 Bilder angefertigt. Diesmal habe ich noch eine zus\u00e4tzliche Kamera installiert um den Weg der Drohne zu zeigen.\nSeit \u00fcber zwei Jahren befliege ich schon den Luise Kiesselbach Platz in M\u00fcnchen. Ohne meine Drohnen von microdrones, md4-200 und md4-1000, w\u00e4re eine sichere Durchf\u00fchrung mitten in der Innenstadt von M\u00fcnchen f\u00fcr mich nur schwer vorstellbar. Danke an microdrones f\u00fcr einen tolles Produkt und tollen Support!\" Roman W\u00f6lk, Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer rent-a-drone.de", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/eXx_SJTcgUE/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/eXx_SJTcgUE/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/eXx_SJTcgUE/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/eXx_SJTcgUE/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/eXx_SJTcgUE/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Roman W\u00f6lk", "tags": ["Befliegung", "Video", "Baustelle", "Dokumentation", "Luise", "Kiesselbach", "Platz", "Luise Kiesselbach Platz", "Kamera", "M\u00fcnchen", "Drohne", "Drone", "Quadcopter", "Drohnenpilot", "Microdrones", "Luft", "Luftbild", "Umfall", "Kreuzung", "Auto", "LKW", "Rent-a-Drone", "Rent", "Bau", "Flug", "UAV", "Wayss", "Freytag", "Ingenieurbau", "ARGE", "AG", "Germany", "Electronic", "Experimental"], "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Drohnen-Flug \"Luise Kiesselbach Platz\" in M\u00fcnchen von Rent-a-Drone", "description": "Dieses Video entstand bei den monatlichen Befliegungen am Luise Kiesselbach Platz in M\u00fcnchen. F\u00fcr die Baustellen-Dokumentation werden hier 29 Bilder angefertigt. Diesmal habe ich noch eine zus\u00e4tzliche Kamera installiert um den Weg der Drohne zu zeigen.\nSeit \u00fcber zwei Jahren befliege ich schon den Luise Kiesselbach Platz in M\u00fcnchen. Ohne meine Drohnen von microdrones, md4-200 und md4-1000, w\u00e4re eine sichere Durchf\u00fchrung mitten in der Innenstadt von M\u00fcnchen f\u00fcr mich nur schwer vorstellbar. Danke an microdrones f\u00fcr einen tolles Produkt und tollen Support!\" Roman W\u00f6lk, Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer rent-a-drone.de"}}, "statistics": {"viewCount": "9893", "likeCount": "12", "dislikeCount": "7", "favoriteCount": "0", "commentCount": "12"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/eGcxocPfKeXrDzNqhLMczWwalW0\"", "id": "iwztTQvyh6Y", "snippet": {"publishedAt": "2016-02-14T15:26:04.000Z", "channelId": "UCac9IWY-dlxfzdxF0_q22Ew", "title": "Olympia Stadion BMW Museum Fernsehenturm in Muenchen von Oben gefilm mit Drohne Yuneec Q500+", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/iwztTQvyh6Y/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/iwztTQvyh6Y/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/iwztTQvyh6Y/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/iwztTQvyh6Y/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/iwztTQvyh6Y/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Thanh Tung Nguyen", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Olympia Stadion BMW Museum Fernsehenturm in Muenchen von Oben gefilm mit Drohne Yuneec Q500+", "description": ""}}, "statistics": {"viewCount": "1216", "likeCount": "7", "dislikeCount": "4", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/yc0IcodXmfIc5GhS8ODYvlUFuxA\"", "id": "cELJr_PO4ks", "snippet": {"publishedAt": "2016-01-22T15:14:31.000Z", "channelId": "UCAnhubJ20iLms_dFYi8dvnA", "title": "Schloss Nymphenburg - Januar 2016 - Drohnenflug-M\u00fcnchen.de", "description": "Location: Schloss Nymphenburg, Nymphenburg, M\u00fcnchen\n\nhttp://drohnenflug-muenchen.de", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/cELJr_PO4ks/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/cELJr_PO4ks/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/cELJr_PO4ks/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/cELJr_PO4ks/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/cELJr_PO4ks/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Drohnenflug-Muenchen.de", "tags": ["Schloss Nymphenburg", "Drohne", "Drohenflug", "M\u00fcnchen", "Nymphenburg", "Januar 2016", "drohnenflug-m\u00fcnchen.de", "Winter", "Snow"], "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Schloss Nymphenburg - Januar 2016 - Drohnenflug-M\u00fcnchen.de", "description": "Location: Schloss Nymphenburg, Nymphenburg, M\u00fcnchen\n\nhttp://drohnenflug-muenchen.de"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "471", "likeCount": "5", "dislikeCount": "1", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/sDzhydH2f4EUrTYFycKGDAsRgN4\"", "id": "gbns4p15WRE", "snippet": {"publishedAt": "2017-10-08T17:50:40.000Z", "channelId": "UCwHXypZFkAZWBSK0MNH8QmQ", "title": "Drohnen Flug M\u00fcnchen Englischergarten", "description": "cool und sch\u00f6n", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/gbns4p15WRE/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/gbns4p15WRE/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/gbns4p15WRE/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/gbns4p15WRE/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/gbns4p15WRE/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "MGM TV Munich", "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Drohnen Flug M\u00fcnchen Englischergarten", "description": "cool und sch\u00f6n"}}, "statistics": {"viewCount": "57", "likeCount": "4", "dislikeCount": "1", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/r80VF5WzsKb5u2t3GoZqlAW2RdU\"", "id": "oemqtsjVE2g", "snippet": {"publishedAt": "2016-12-14T21:50:11.000Z", "channelId": "UCrfkrZRQa5HEYcosvTUfVyg", "title": "Drohne VIDEO 4K Typhoon H M\u00fcnchen Isar", "description": "Drohnenuaufnahme M\u00fcnchen an der Isar - Fraunhoferstrasse\n\nFraunhoferstra\u00dfe 10.12.2016", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/oemqtsjVE2g/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/oemqtsjVE2g/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/oemqtsjVE2g/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/oemqtsjVE2g/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/oemqtsjVE2g/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Alex Taylor", "tags": ["M\u00fcnchen", "Typhoon H", "TyphhonH", "Minga", "Isar", "Drohne", "Drone", "Drohne M\u00fcnchen", "Luftaufnahme", "Luftbild", "Aufnahme Luft", "4k", "4k hd", "4k Drohne", "4k Drone", "HD Drone", "HD Drohne", "neue Drohne", "Drohne 2016", "2016 Typhoon H", "Drohnen 2016", "Drohne Isar", "\u00dcber die Isar", "Isar aus der Luft", "M\u00fcnchen Isar", "Typhoon H Drohne", "4k Typhoon", "Gr\u00fcne Isar", "Isar im Winter", "Sonnenuntergang", "Sundown", "V\u00f6gel isar", "isar wasser", "wasser gr\u00fcn", "Fraunhoferstrasse", "gr\u00fcnes wasser"], "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Drohne VIDEO 4K Typhoon H M\u00fcnchen Isar", "description": "Drohnenuaufnahme M\u00fcnchen an der Isar - Fraunhoferstrasse\n\nFraunhoferstra\u00dfe 10.12.2016"}}, "statistics": {"viewCount": "312", "likeCount": "6", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/y5OdVIUEGn7cgesfeL4pi0uh3oI\"", "id": "f3d4dgu-F0A", "snippet": {"publishedAt": "2017-07-23T08:38:57.000Z", "channelId": "UCPl5_JS-8moUyKPO8-DJdiQ", "title": "Drohnenflug Mu\u0308nchen Obermenzing", "description": "Drohnenflug M\u00fcnchen Obermenzing", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/f3d4dgu-F0A/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/f3d4dgu-F0A/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/f3d4dgu-F0A/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/f3d4dgu-F0A/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/f3d4dgu-F0A/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "dermannmitderkamera", "categoryId": "19", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "de", "localized": {"title": "Drohnenflug Mu\u0308nchen Obermenzing", "description": "Drohnenflug M\u00fcnchen Obermenzing"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "202", "likeCount": "3", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/foGkdvp5CJeDCvJpXz6PgO_CPyU\"", "id": "4aioh6PXNAY", "snippet": {"publishedAt": "2017-01-06T19:05:15.000Z", "channelId": "UCuXhlTH_YdKyEL8uDz_uJUA", "title": "Drohne \u00fcber M\u00fcnchen", "description": "Enjoy the Video!! Please share and subscribe.\n\nhttps://www.instagram.com/luca8258/", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4aioh6PXNAY/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4aioh6PXNAY/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4aioh6PXNAY/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4aioh6PXNAY/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "Luca Eder", "tags": ["drohne fliegen in m\u00fcnchen", "Drohne \u00fcber m\u00fcnchen", "Drohnen \u00fcber M\u00fcnchen", "Drone footage of munich", "Drone in munich", "+drone in m\u00fcnchen", "Parrot bebob testfootage", "Parrot bebob vs. bebob 2", "Parrot bebob testflug", "drone in m\u00fcnchen", "Drohnenaufnahmen von M\u00fcnchen"], "categoryId": "1", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Drohne \u00fcber M\u00fcnchen", "description": "Enjoy the Video!! Please share and subscribe.\n\nhttps://www.instagram.com/luca8258/"}}, "statistics": {"viewCount": "209", "likeCount": "10", "dislikeCount": "3", "favoriteCount": "0", "commentCount": "3"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/7Q-OU-7PymrWgE8VX19xL65-UAw\"", "id": "NQX0axGf_i8", "snippet": {"publishedAt": "2018-01-05T23:13:58.000Z", "channelId": "UC2ErmCZqKSiQnFM4c8ac0sA", "title": "Silvester 2017/18 mit Drohne unterwegs", "description": "Silvester 2017/2018 mit der Drohne \u00fcber Unterhaching/M\u00fcnchen!", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/NQX0axGf_i8/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/NQX0axGf_i8/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/NQX0axGf_i8/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/NQX0axGf_i8/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/NQX0axGf_i8/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Skyfriends Lutz van Hal", "tags": ["Lutz van Hal"], "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Silvester 2017/18 mit Drohne unterwegs", "description": "Silvester 2017/2018 mit der Drohne \u00fcber Unterhaching/M\u00fcnchen!"}}, "statistics": {"viewCount": "1236", "likeCount": "13", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "8"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/GZ0W3_oKo3_SHdDzadW5ickNVKM\"", "id": "8iRmuM12z3A", "snippet": {"publishedAt": "2017-11-07T09:00:21.000Z", "channelId": "UC66DAlZQ1XNnGdjk2vBGs-Q", "title": "2. Stammstrecke M\u00fcnchen: Drohnenflug Infozentrum Marienhof", "description": "Abheben in luftige H\u00f6hen: Entdecken Sie neue Perspektiven auf das zentrale Infozentrum zur 2. Stammstrecke und den M\u00fcnchner Marienhof.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/8iRmuM12z3A/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/8iRmuM12z3A/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/8iRmuM12z3A/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/8iRmuM12z3A/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/8iRmuM12z3A/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "2. Stammstrecke M\u00fcnchen", "tags": ["2. Stammstrecke", "M\u00fcnchen", "S-Bahn", "Marienhof", "Infozentrum"], "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "2. Stammstrecke M\u00fcnchen: Drohnenflug Infozentrum Marienhof", "description": "Abheben in luftige H\u00f6hen: Entdecken Sie neue Perspektiven auf das zentrale Infozentrum zur 2. Stammstrecke und den M\u00fcnchner Marienhof."}}, "statistics": {"viewCount": "1229", "likeCount": "12", "dislikeCount": "1", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/ajyC-feZdtSqMSc44QK2bF2FaAk\"", "id": "R2wgnWeKxa8", "snippet": {"publishedAt": "2017-01-04T10:31:16.000Z", "channelId": "UCnJH_9jxVVsJKXkrU5Bt9hw", "title": "St. Agnes in M\u00fcnchen Lerchenau - Kirche von oben mit Drohnenflug", "description": "Sankt Agnes in M\u00fcnchen Feldmoching. \n\nDort wo einst eine urspr\u00fcnglich aus einem Schafstall errichtete Notkirche stand, wurde 1957 der Grundstein f\u00fcr die heutige Kirche gelegt.\n\nEs ist ein schlichter, klarer Kirchenbau mit einem auff\u00e4lligen 20 m hohen Turm und einem asymetrischen Giebeldach. Die gro\u00dfe Turmuhr stiftete \u00fcbrigens die Stadt M\u00fcnchen.\n\n1976 wurden der Kirchturm und die Westfassade dank einer Spende mit italienischen Nagelfluhplatten verkleidet. \n\nDer Kirchenraum ist eine \u00fcber 500 qm gro\u00dfe langgezogene Halle mit erh\u00f6htem Altarraum. Das niedrigere Seitenschiff auf der S\u00fcdseite ist durch Rundpfeiler vom Hauptraum getrennt. \nAuff\u00e4llig sind die Farbglasfenstern im Chor. Sie zeigen in Symbolen die sieben Sakramente.\n\nDie Agnesstatue hat  Hermann Schilcher aus Oberammergau geschaffen.\n\nSankt Agnes in der Lerchenau ist die erste zu Ehren der Heiligen Agnes erbaute Kirche in der Erzdi\u00f6zese M\u00fcnchen und Freising. Wie es in einem Brief von1932 hei\u00dft, sollte Agnes und ihr Starkmut im Glauben f\u00fcr die Christen der damaligen Zeit Vorbild und Trost sein.\n\n-~-~~-~~~-~~-~-\nNeu im Kino: \"DIE H\u00dcTTE \u2013 Kritik + Review in 60 Sekunden \u2013 2017\" \nhttps://www.youtube.com/watch?v=O0mEY6H_bMI\n-~-~~-~~~-~~-~-", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/R2wgnWeKxa8/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/R2wgnWeKxa8/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/R2wgnWeKxa8/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/R2wgnWeKxa8/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/R2wgnWeKxa8/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "mk-online.de", "tags": ["mk-online", "Sankt", "Michaelsbund", "St.", "Agnes", "Feldmoching", "Lerchenau", "Drohne", "Drohnenflug", "Kirche", "Heilige", "Patrozinium"], "categoryId": "29", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "de", "localized": {"title": "St. Agnes in M\u00fcnchen Lerchenau - Kirche von oben mit Drohnenflug", "description": "Sankt Agnes in M\u00fcnchen Feldmoching. \n\nDort wo einst eine urspr\u00fcnglich aus einem Schafstall errichtete Notkirche stand, wurde 1957 der Grundstein f\u00fcr die heutige Kirche gelegt.\n\nEs ist ein schlichter, klarer Kirchenbau mit einem auff\u00e4lligen 20 m hohen Turm und einem asymetrischen Giebeldach. Die gro\u00dfe Turmuhr stiftete \u00fcbrigens die Stadt M\u00fcnchen.\n\n1976 wurden der Kirchturm und die Westfassade dank einer Spende mit italienischen Nagelfluhplatten verkleidet. \n\nDer Kirchenraum ist eine \u00fcber 500 qm gro\u00dfe langgezogene Halle mit erh\u00f6htem Altarraum. Das niedrigere Seitenschiff auf der S\u00fcdseite ist durch Rundpfeiler vom Hauptraum getrennt. \nAuff\u00e4llig sind die Farbglasfenstern im Chor. Sie zeigen in Symbolen die sieben Sakramente.\n\nDie Agnesstatue hat  Hermann Schilcher aus Oberammergau geschaffen.\n\nSankt Agnes in der Lerchenau ist die erste zu Ehren der Heiligen Agnes erbaute Kirche in der Erzdi\u00f6zese M\u00fcnchen und Freising. Wie es in einem Brief von1932 hei\u00dft, sollte Agnes und ihr Starkmut im Glauben f\u00fcr die Christen der damaligen Zeit Vorbild und Trost sein.\n\n-~-~~-~~~-~~-~-\nNeu im Kino: \"DIE H\u00dcTTE \u2013 Kritik + Review in 60 Sekunden \u2013 2017\" \nhttps://www.youtube.com/watch?v=O0mEY6H_bMI\n-~-~~-~~~-~~-~-"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "631", "likeCount": "5", "dislikeCount": "2", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/FyMXokQ9OZBnUAAr_rE58AQ9r8A\"", "id": "r8aJHKHDlXg", "snippet": {"publishedAt": "2015-09-19T14:12:26.000Z", "channelId": "UCAnhubJ20iLms_dFYi8dvnA", "title": "Highrise One - September 2015 - Drohnenflug-Muenchen.de", "description": "Am 16.09.2015 hat Drohnenflug-Muenchen.de das Grundst\u00fcck des neuen Highrise One geshootet! Hier ein kleiner Einblick!", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/r8aJHKHDlXg/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/r8aJHKHDlXg/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/r8aJHKHDlXg/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/r8aJHKHDlXg/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/r8aJHKHDlXg/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Drohnenflug-Muenchen.de", "tags": ["highrise", "one", "drone", "phantom", "phantom3", "drohnenflug", "drohnenfoto", "drohnenvideo", "4k", "DJI", "Building", "September", "drohnenflug-muenchen.de"], "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Highrise One - September 2015 - Drohnenflug-Muenchen.de", "description": "Am 16.09.2015 hat Drohnenflug-Muenchen.de das Grundst\u00fcck des neuen Highrise One geshootet! Hier ein kleiner Einblick!"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "236", "likeCount": "1", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/JsylXFPnMWHv8w25f5nbDIjaS5g\"", "id": "D4HylIgdo9k", "snippet": {"publishedAt": "2015-01-05T22:49:07.000Z", "channelId": "UCj7zkORNKPQ6ccpbhFDuU-A", "title": "Nightflight \u00fcber Bavaria, Theresienwiese M\u00fcnchen", "description": "Bayern, Bavaria, Theresienwiese, Drohne, Multicopter, M\u00fcnchen, Munich", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/D4HylIgdo9k/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/D4HylIgdo9k/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/D4HylIgdo9k/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/D4HylIgdo9k/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/D4HylIgdo9k/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Fabi.An", "tags": ["Bavaria (German State)", "Bayern", "Bavaria", "Theresienwiese", "Drohne", "Multicopter", "M\u00fcnchen", "Munich", "Nightflight", "Nachtflug"], "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Nightflight \u00fcber Bavaria, Theresienwiese M\u00fcnchen", "description": "Bayern, Bavaria, Theresienwiese, Drohne, Multicopter, M\u00fcnchen, Munich"}}, "statistics": {"viewCount": "631", "likeCount": "2", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/M7eZcJ-Z74POHWjlgxjbiKwqwnM\"", "id": "dqPKthv0IoY", "snippet": {"publishedAt": "2013-02-06T21:09:16.000Z", "channelId": "UCZR3q7UZPwMgKy6op6rFB3w", "title": "Drohnen-Flug Luise Kiesselbach Platz in M\u00fcnchen von Rent-a-Drone", "description": "Kurze Version\nSeit \u00fcber zwei Jahren befliege ich schon den Luise Kiesselbach Platz in M\u00fcnchen. Ohne meine Drohnen von microdrones, md4-200 und md4-1000, w\u00e4re eine sichere Durchf\u00fchrung mitten in der Innenstadt von M\u00fcnchen f\u00fcr mich nur schwer vorstellbar. Danke an microdrones f\u00fcr einen tolles Produkt und tollen Support!\" Roman W\u00f6lk, Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer rent-a-drone.de", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/dqPKthv0IoY/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/dqPKthv0IoY/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/dqPKthv0IoY/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/dqPKthv0IoY/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/dqPKthv0IoY/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Roman W\u00f6lk", "tags": ["Rent", "Drone", "Rent-a-Drone", "Multicopter", "Microkopter", "Microdrones", "Luft", "Bild", "Video", "Dokumentation", "Monitoring", "Drohne", "Crash", "Umfall", "Kreuzung", "Bau", "Baustelle", "Flug", "M\u00fcnchen", "Luise", "Kiesselbach", "Platz", "Luise Kiesselbach Platz", "Tunnel", "Tunnelbau", "Beobachten", "Kontrolle", "Wayss", "Freytag", "Ingenieurbau", "AG", "ARGE", "81377", "Schnee", "Kalt", "Akku", "md4-1000", "gr\u00fcn"], "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Drohnen-Flug Luise Kiesselbach Platz in M\u00fcnchen von Rent-a-Drone", "description": "Kurze Version\nSeit \u00fcber zwei Jahren befliege ich schon den Luise Kiesselbach Platz in M\u00fcnchen. Ohne meine Drohnen von microdrones, md4-200 und md4-1000, w\u00e4re eine sichere Durchf\u00fchrung mitten in der Innenstadt von M\u00fcnchen f\u00fcr mich nur schwer vorstellbar. Danke an microdrones f\u00fcr einen tolles Produkt und tollen Support!\" Roman W\u00f6lk, Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer rent-a-drone.de"}}, "statistics": {"viewCount": "1344", "likeCount": "5", "dislikeCount": "1", "favoriteCount": "0", "commentCount": "6"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/sDlZ46y2B3KGY6FtpVLuULV2OuE\"", "id": "dm10t91l1gk", "snippet": {"publishedAt": "2016-01-19T06:14:53.000Z", "channelId": "UCAnhubJ20iLms_dFYi8dvnA", "title": "Snowy Days - Januar 2016 - Drohnenflug-M\u00fcnchen.de", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/dm10t91l1gk/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/dm10t91l1gk/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/dm10t91l1gk/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/dm10t91l1gk/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "Drohnenflug-Muenchen.de", "tags": ["Schnee", "Winter", "2016", "Flying", "Drohne", "Drone", "DJI", "DJI Phantom 3", "Phantom", "Drohnenflug-M\u00fcnchen.de", "Snow", "Januar", "M\u00fcnchen", "Trudering"], "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Snowy Days - Januar 2016 - Drohnenflug-M\u00fcnchen.de", "description": ""}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "32", "likeCount": "1", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/ZQBYEb-woTN2z0Bxz9rn_CF2DM0\"", "id": "XOkyGNpdPrs", "snippet": {"publishedAt": "2015-11-08T21:30:43.000Z", "channelId": "UCwFzXryy-NH2qVJssLo3WUA", "title": "Feringasee bei M\u00fcnchen - Drohnenflug", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/XOkyGNpdPrs/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/XOkyGNpdPrs/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/XOkyGNpdPrs/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/XOkyGNpdPrs/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/XOkyGNpdPrs/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Bavarian Carpitals", "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Feringasee bei M\u00fcnchen - Drohnenflug", "description": ""}}, "statistics": {"viewCount": "2054", "likeCount": "3", "dislikeCount": "2", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/M7q_1CQOV-KIHKmMbdMB7fmaojs\"", "id": "cd6Mnxdvyb4", "snippet": {"publishedAt": "2016-12-29T01:00:24.000Z", "channelId": "UC6tB4dOBP_nD3dQnwbru-Ug", "title": "Jahresr\u00fcckblick aus der Luft! \"Best of Drohne\" Bonn", "description": "http://www.lokalzeitjunkie.de/", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/cd6Mnxdvyb4/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/cd6Mnxdvyb4/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/cd6Mnxdvyb4/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/cd6Mnxdvyb4/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/cd6Mnxdvyb4/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "lokalzeitjunkie", "tags": ["Jahresr\u00fcckblick", "aus", "der", "Luft!", "Best of Drohne", "Bonn"], "categoryId": "27", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Jahresr\u00fcckblick aus der Luft! \"Best of Drohne\" Bonn", "description": "http://www.lokalzeitjunkie.de/"}}, "statistics": {"viewCount": "1248", "likeCount": "11", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/T692r80uLI_KhP3B27tgG0mp_Eo\"", "id": "q1j9dXqxgXQ", "snippet": {"publishedAt": "2016-04-30T19:54:30.000Z", "channelId": "UCZR3q7UZPwMgKy6op6rFB3w", "title": "Drohnenflug in M\u00fcnchen bei Nacht", "description": "ohne Genehmigung und Anmeldung! Gesetze z\u00e4hlen f\u00fcr Andere!", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/q1j9dXqxgXQ/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/q1j9dXqxgXQ/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/q1j9dXqxgXQ/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/q1j9dXqxgXQ/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/q1j9dXqxgXQ/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Roman W\u00f6lk", "categoryId": "1", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Drohnenflug in M\u00fcnchen bei Nacht", "description": "ohne Genehmigung und Anmeldung! Gesetze z\u00e4hlen f\u00fcr Andere!"}}, "statistics": {"viewCount": "434", "likeCount": "0", "dislikeCount": "3", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/d0FEXx8nX7tewblkUEqjDx6UKtw\"", "id": "mzmphvtTDYU", "snippet": {"publishedAt": "2017-01-21T18:34:13.000Z", "channelId": "UC_FICgJdEMGjCy7lQx00PQw", "title": "Mein erster Drohnenflug | Yuneec Typhoon Q500 4K | Unterhaching bei M\u00fcnchen | 4K", "description": "Facebook: https://www.facebook.com/profile.php?id=1549126748447205&fref=ts\n\nWebsite: http://saubaazi.de/", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/mzmphvtTDYU/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/mzmphvtTDYU/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/mzmphvtTDYU/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/mzmphvtTDYU/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/mzmphvtTDYU/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Der Saubaazi", "tags": ["Yuneec", "Typhoon", "q500", "Drohne", "drone", "Schnee", "snow", "winter", "von oben", "Unterhaching", "M\u00fcnchen", "Unterhaching bei M\u00fcnchen"], "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Mein erster Drohnenflug | Yuneec Typhoon Q500 4K | Unterhaching bei M\u00fcnchen | 4K", "description": "Facebook: https://www.facebook.com/profile.php?id=1549126748447205&fref=ts\n\nWebsite: http://saubaazi.de/"}}, "statistics": {"viewCount": "194", "likeCount": "4", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/G2Iw-N-nsVwUV75RRdW4HOGDPSg\"", "id": "0Dgi56gKA80", "snippet": {"publishedAt": "2016-06-09T18:52:28.000Z", "channelId": "UC2P7fl5EjqbHHO8aZ3MWPUQ", "title": "Fliegen mit der Drohne | Spielplatz #1 | DJI Phantom 2", "description": "Video von einem Flug in einem kleinen Spielplatz.\n\nLocation: Fleischerstrasse, M\u00fcnchen 80337\nDrohne: DJI Phantom 2\nCamera: GoPro Hero 4 mit Zenmuse H4-3D Gimbal\nMusik: Cubanita von https://audioagency.de", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/0Dgi56gKA80/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/0Dgi56gKA80/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/0Dgi56gKA80/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/0Dgi56gKA80/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "eisengolem3000", "tags": ["DJI", "Phantom 2", "Phantom", "Drohne", "Fliegen", "M\u00fcnchen", "in der Luft", "GoPro Hero 4", "Zenmuse H4-3D Gimbal"], "categoryId": "1", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Fliegen mit der Drohne | Spielplatz #1 | DJI Phantom 2", "description": "Video von einem Flug in einem kleinen Spielplatz.\n\nLocation: Fleischerstrasse, M\u00fcnchen 80337\nDrohne: DJI Phantom 2\nCamera: GoPro Hero 4 mit Zenmuse H4-3D Gimbal\nMusik: Cubanita von https://audioagency.de"}}, "statistics": {"viewCount": "73", "likeCount": "0", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/Qtkp0mIWoDvbr5FPlSWRT3Xf12o\"", "id": "rJs-DJlSIE4", "snippet": {"publishedAt": "2018-04-29T15:45:28.000Z", "channelId": "UCjxYSNV4S6W1loUHaL00Biw", "title": "HAMBURG in 4K-UHD - Ein Kurztrip - Aerial View Drohne - Hafencity, Elbphilharmonie, Miniaturwelt...", "description": "Mit dem ICE 2016 f\u00fcr eine Woche nach Hamburg und all seinen Sehensw\u00fcrdigkeiten:\nHamburgs Rathaus, die Binnen- und Au\u00dfen-Alster, die Hafencity mit der neuen Elbphilharmonie, der Elbtunnel, der Hamburger Dom, das Wachsfigurenkabinett vom Panoptikum,  seine weltber\u00fchmte Eisenbahn-Miniaturwelt, der Containerhafen vom Burchardkai und die Welt des Musicals K\u00f6nig der L\u00f6wen...\n\nA One-Week-Trip from Stuttgart to Hamburg with the ICE in 2016...\nSee all the Highlights from Hamburg: the new Elbphilharmonie, the Elbtunnel, the famous Miniatur-World, the Hamburg Dom, the Hafencity-Area, the Panoptikum, the Lion-King-Musical-Show, the Burchardkai-Container-Terminal, the K\u00f6hlbrandbridge...\nShot in 4K on DJI Phantom 3 & DJI OSMO...\n\nMusic:\nX-Ray Dog - Overcome  \nInnerSync - A beautiful Place\n\nZus\u00e4tzliches Material: \nHamburger Hauptbahnhof: vielen Dank an Railjet HD - https://www.youtube.com/watch?v=8qiOGiWZ6z8\n\nsowie den Youtube-Kanal von  \nAnanas 747\n\nK\u00f6nig-der-L\u00f6wen - Hamburger Stage TV", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rJs-DJlSIE4/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rJs-DJlSIE4/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rJs-DJlSIE4/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rJs-DJlSIE4/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rJs-DJlSIE4/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Frank H. - New Entertainment Pictures", "tags": ["Hafencity", "Elbphilharmonie", "Elbtunnel", "Hamburger Dom", "Panoptikum", "Lion King", "K\u00f6nig der L\u00f6wen", "Europa II", "Burchardkai Containerhafen", "Eisenbahn Miniaturwelt", "ICE", "ICE-Trasse", "Au\u00dfenalster", "Binnenalster", "Hamburger Rathaus", "Udo Lindenberg", "Otto Waalkes", "Lena", "Helmut Schmidt"], "categoryId": "1", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "HAMBURG in 4K-UHD - Ein Kurztrip - Aerial View Drohne - Hafencity, Elbphilharmonie, Miniaturwelt...", "description": "Mit dem ICE 2016 f\u00fcr eine Woche nach Hamburg und all seinen Sehensw\u00fcrdigkeiten:\nHamburgs Rathaus, die Binnen- und Au\u00dfen-Alster, die Hafencity mit der neuen Elbphilharmonie, der Elbtunnel, der Hamburger Dom, das Wachsfigurenkabinett vom Panoptikum,  seine weltber\u00fchmte Eisenbahn-Miniaturwelt, der Containerhafen vom Burchardkai und die Welt des Musicals K\u00f6nig der L\u00f6wen...\n\nA One-Week-Trip from Stuttgart to Hamburg with the ICE in 2016...\nSee all the Highlights from Hamburg: the new Elbphilharmonie, the Elbtunnel, the famous Miniatur-World, the Hamburg Dom, the Hafencity-Area, the Panoptikum, the Lion-King-Musical-Show, the Burchardkai-Container-Terminal, the K\u00f6hlbrandbridge...\nShot in 4K on DJI Phantom 3 & DJI OSMO...\n\nMusic:\nX-Ray Dog - Overcome  \nInnerSync - A beautiful Place\n\nZus\u00e4tzliches Material: \nHamburger Hauptbahnhof: vielen Dank an Railjet HD - https://www.youtube.com/watch?v=8qiOGiWZ6z8\n\nsowie den Youtube-Kanal von  \nAnanas 747\n\nK\u00f6nig-der-L\u00f6wen - Hamburger Stage TV"}}, "statistics": {"viewCount": "3696", "likeCount": "58", "dislikeCount": "3", "favoriteCount": "0", "commentCount": "20"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/w1oHEb_OR-M52yjKD1_PiFoJfmM\"", "id": "PIGH43emgkE", "snippet": {"publishedAt": "2017-02-28T00:04:39.000Z", "channelId": "UCAnhubJ20iLms_dFYi8dvnA", "title": "Fr\u00fchling 2017 - Maximilianeum", "description": "\u00a9 Liam Klages, Drohnenflug-M\u00fcnchen.de\n\n\n\nGemafreie Musik von: www.frametraxx.de", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/PIGH43emgkE/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/PIGH43emgkE/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/PIGH43emgkE/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/PIGH43emgkE/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/PIGH43emgkE/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Drohnenflug-Muenchen.de", "tags": ["Drohne", "Phantom", "DJI", "Phantom 4", "M\u00fcnchen", "Munich", "Drohnenflug", "Drohnenflug M\u00fcnchen", "Drohnenflug-M\u00fcnchen.de", "Liam Klages", "Maximilianeum", "Fr\u00fchling", "Frametraxx"], "categoryId": "1", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Fr\u00fchling 2017 - Maximilianeum", "description": "\u00a9 Liam Klages, Drohnenflug-M\u00fcnchen.de\n\n\n\nGemafreie Musik von: www.frametraxx.de"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "179", "likeCount": "1", "dislikeCount": "1", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/3muEz59tr3K2Z8n5YKw8_8tiuks\"", "id": "_UrvrqbKPtk", "snippet": {"publishedAt": "2015-12-30T00:20:16.000Z", "channelId": "UCIDV_wM-tJDyRFc8poGm33g", "title": "Drohnenflug - DJI Phantom 3 Professional in full HD", "description": "Verschiedene Fl\u00fcge und Tests mit  DJI Phantom 3 Professional\nDezember 2015\n\n- in Full HD -", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_UrvrqbKPtk/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_UrvrqbKPtk/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_UrvrqbKPtk/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_UrvrqbKPtk/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_UrvrqbKPtk/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Thulaven", "tags": ["DJI Phantom 3 Professinal", "Drohne", "Drohnenflug", "DJi", "Phantom 3", "Flug", "quadcopter", "Quadricopter", "Quadrocopter", "Quadrokopter", "RPA", "RPAS", "UAS", "fpv", "Fpv flug", "fpv video", "Full HD", "1920x1080", "first flight", "range test", "Phantom", "Gordon Corvette"], "categoryId": "1", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Drohnenflug - DJI Phantom 3 Professional in full HD", "description": "Verschiedene Fl\u00fcge und Tests mit  DJI Phantom 3 Professional\nDezember 2015\n\n- in Full HD -"}}, "statistics": {"viewCount": "1862", "likeCount": "16", "dislikeCount": "3", "favoriteCount": "0", "commentCount": "5"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/3X2w-lAoPLHll9e4KU3OHfw6lAg\"", "id": "y81eyZ-gFgE", "snippet": {"publishedAt": "2017-03-17T09:13:02.000Z", "channelId": "UCTsO8WPj5-LYGSKXDm2nAkw", "title": "Flug \u00fcber das TU M\u00fcnchen Stammgel\u00e4nde (4k) - DJI Inspire Raw", "description": "Fr\u00fchlingsgef\u00fchle an der TU M\u00fcnchen - Drohnenflug mit der DJI Inspire Raw", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/y81eyZ-gFgE/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/y81eyZ-gFgE/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/y81eyZ-gFgE/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "TUM ProLehre Medien und Didaktik", "tags": ["DJI", "Inspire", "TU M\u00fcnchen", "M\u00fcnchen", "Drohne", "Universit\u00e4t", "Drohneflug", "DJI Inspire RAW", "Pinakothek"], "categoryId": "27", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Flug \u00fcber das TU M\u00fcnchen Stammgel\u00e4nde (4k) - DJI Inspire Raw", "description": "Fr\u00fchlingsgef\u00fchle an der TU M\u00fcnchen - Drohnenflug mit der DJI Inspire Raw"}}, "statistics": {"viewCount": "1926", "likeCount": "18", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "2"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/7WNx28IbWe6U0Q02FUv8mE4sZgw\"", "id": "NpFiiU9S9i8", "snippet": {"publishedAt": "2012-12-06T14:56:10.000Z", "channelId": "UCnJH_9jxVVsJKXkrU5Bt9hw", "title": "Der M\u00fcnchner Liebfrauendom - Ein Blick hinter den Kulissen", "description": "Der M\u00fcnchner Liebfrauendom ist DAS Wahrzeichen der Bayerischen Landeshauptstadt, alle Welt kennt ihn. Die wenigsten aber wissen, wie so ein gro\u00dfer Dom eigentlich funktioniert. Der Sankt Michaelsbund hat deshalb einen Blick \u201ehinter die Kulissen des M\u00fcnchner Doms\" und zeigt, wer alles dazu beitr\u00e4gt, dass der Dom reibungslos funktioniert: Vom Reinigungsdienst bis zum Zeremoniar.\n http://www.muenchner-dom.de/", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/NpFiiU9S9i8/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/NpFiiU9S9i8/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/NpFiiU9S9i8/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/NpFiiU9S9i8/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/NpFiiU9S9i8/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "mk-online.de", "tags": ["Munich (Building)"], "categoryId": "29", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Der M\u00fcnchner Liebfrauendom - Ein Blick hinter den Kulissen", "description": "Der M\u00fcnchner Liebfrauendom ist DAS Wahrzeichen der Bayerischen Landeshauptstadt, alle Welt kennt ihn. Die wenigsten aber wissen, wie so ein gro\u00dfer Dom eigentlich funktioniert. Der Sankt Michaelsbund hat deshalb einen Blick \u201ehinter die Kulissen des M\u00fcnchner Doms\" und zeigt, wer alles dazu beitr\u00e4gt, dass der Dom reibungslos funktioniert: Vom Reinigungsdienst bis zum Zeremoniar.\n http://www.muenchner-dom.de/"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "28045", "likeCount": "88", "dislikeCount": "3", "favoriteCount": "0", "commentCount": "12"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/ZC_csvEeZIFsNZPVVYnCegR1aHw\"", "id": "FENuJuvUXEU", "snippet": {"publishedAt": "2016-09-15T17:26:59.000Z", "channelId": "UC6lVf_0J-7_iy4F5lsAoUYw", "title": "Flug in der n\u00e4he vom Highlight Tower in M\u00fcnchen mit Drohne", "description": "Als Drohne wurde verwendet : Typhoon H\r\nCreated with MAGIX Video Pro X7", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/FENuJuvUXEU/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/FENuJuvUXEU/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/FENuJuvUXEU/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/FENuJuvUXEU/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/FENuJuvUXEU/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Lukas Speth", "tags": ["M\u00fcnchen", "Munich", "Typhoon", "Drohne", "Highlight", "Tower", "MAGIX", "Video", "Pro", "X7"], "categoryId": "2", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Flug in der n\u00e4he vom Highlight Tower in M\u00fcnchen mit Drohne", "description": "Als Drohne wurde verwendet : Typhoon H\r\nCreated with MAGIX Video Pro X7"}}, "statistics": {"viewCount": "252", "likeCount": "2", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/0UiDZnNysJf4kUI3P70QbPiGEX0\"", "id": "0vF23GaM4CQ", "snippet": {"publishedAt": "2015-10-08T15:02:06.000Z", "channelId": "UC3MpaKrMa9Ms43b9SdBWkrQ", "title": "Drohne | Mallorca Impressionen | Drohnenflug \u00fcber Andratx, Cap Formentor, Alc\u00fadia, Pollen\u00e7a", "description": "http://www.filmdrohne.com | E-Mail: airmail@filmdrohne.com\n- Drone flight over Mallorca | Mallorca Impressions | Andratx, Cap Formentor, Alc\u00fadia, Pollen\u00e7a - Vuelo Drone sobre Mallorca | Mallorca Impresiones | Andratx, Cap Formentor, Alc\u00fadia, Pollen\u00e7a\n\nKathedrale von Palma http://www.catedraldemallorca.info/pr...\nSerra de Tramuntana https://de.wikipedia.org/wiki/Serra_d...\nCuevas del Drach http://www.cuevasdeldrach.com/?lang=de?\nCastell de Bellver http://www.cultura.palma.es/\nSantuari de Lluc http://www.lluc.net\nPuig de Randa https://de.wikipedia.org/wiki/Puig_de...\nMallorca http://de.wikipedia.org/wiki/Mallorca\nWetter Palma de Mallorca http://www.wetter.com/spanien/palma_d...\nDas sind Mallorcas sch\u00f6nste Str\u00e4nde http://www.mallorcastrand.de/Mallorca...\nPalma de Mallorca: Die Sehensw\u00fcrdigkeiten http://www.rp-online.de/leben/reisen/...\nFlughafen Palma de Mallorca https://de.wikipedia.org/wiki/Flughaf...\nS'Arenal https://de.wikipedia.org/wiki/S%E2%80...\nPorto Cristo https://de.wikipedia.org/wiki/Porto_C...\nCala Rajada http://de.wikipedia.org/wiki/Cala_Rajada\nAlc\u00fadia https://de.wikipedia.org/wiki/Alc%C3%...\nPollen\u00e7a https://de.wikipedia.org/wiki/Pollen%...\nLlucmajor Filmdrohne https://de.wikipedia.org/wiki/Llucmajor\nMallorca Zeitung - Das deutsche Portal auf Mallorca http://www.mallorcazeitung.es/\nMallorca http://www.mallorca.com/deutsch/index...\nMallorca Magazin - Die deutsche Wochenzeitung online http://mallorcamagazin.com/\nMinkner & Partner Immobilien Mallorca http://www.minkner.com/\nMallorca - Reisef\u00fchrer http://www.sueddeutsche.de/thema/Mall...\nWetter Palma de Mallorca http://www.wetteronline.de/wetter/pal...\nMallorca Karte https://www.google.de/search?q=mallor...\nSehensw\u00fcrdigkeiten auf Mallorca http://www.mallorca-majorca.de/", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/0vF23GaM4CQ/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/0vF23GaM4CQ/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/0vF23GaM4CQ/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/0vF23GaM4CQ/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/0vF23GaM4CQ/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "FILMDROHNE", "tags": ["Mallorca", "Capdepera", "Cap Formentor", "Sa Calobra", "Escorca", "Torrent de Pareis", "Andratx", "Filmdrohne", "Bremerhaven", "Kursnet Media", "Port d\u00b4Andratx", "Pollen\u00e7a", "Mallorca Illes Balears Spanien", "Flughafen Palma", "Drohne", "Drohne Mallorca", "Filmproduktion", "Pit", "Strand", "Peter Maffay", "Urlaub", "Llucmajor", "Str\u00e4nde", "Wetter", "Funny", "Hits", "Aerial Photography (Website Category)", "Aerial", "Drone"], "categoryId": "1", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Drohne | Mallorca Impressionen | Drohnenflug \u00fcber Andratx, Cap Formentor, Alc\u00fadia, Pollen\u00e7a", "description": "http://www.filmdrohne.com | E-Mail: airmail@filmdrohne.com\n- Drone flight over Mallorca | Mallorca Impressions | Andratx, Cap Formentor, Alc\u00fadia, Pollen\u00e7a - Vuelo Drone sobre Mallorca | Mallorca Impresiones | Andratx, Cap Formentor, Alc\u00fadia, Pollen\u00e7a\n\nKathedrale von Palma http://www.catedraldemallorca.info/pr...\nSerra de Tramuntana https://de.wikipedia.org/wiki/Serra_d...\nCuevas del Drach http://www.cuevasdeldrach.com/?lang=de?\nCastell de Bellver http://www.cultura.palma.es/\nSantuari de Lluc http://www.lluc.net\nPuig de Randa https://de.wikipedia.org/wiki/Puig_de...\nMallorca http://de.wikipedia.org/wiki/Mallorca\nWetter Palma de Mallorca http://www.wetter.com/spanien/palma_d...\nDas sind Mallorcas sch\u00f6nste Str\u00e4nde http://www.mallorcastrand.de/Mallorca...\nPalma de Mallorca: Die Sehensw\u00fcrdigkeiten http://www.rp-online.de/leben/reisen/...\nFlughafen Palma de Mallorca https://de.wikipedia.org/wiki/Flughaf...\nS'Arenal https://de.wikipedia.org/wiki/S%E2%80...\nPorto Cristo https://de.wikipedia.org/wiki/Porto_C...\nCala Rajada http://de.wikipedia.org/wiki/Cala_Rajada\nAlc\u00fadia https://de.wikipedia.org/wiki/Alc%C3%...\nPollen\u00e7a https://de.wikipedia.org/wiki/Pollen%...\nLlucmajor Filmdrohne https://de.wikipedia.org/wiki/Llucmajor\nMallorca Zeitung - Das deutsche Portal auf Mallorca http://www.mallorcazeitung.es/\nMallorca http://www.mallorca.com/deutsch/index...\nMallorca Magazin - Die deutsche Wochenzeitung online http://mallorcamagazin.com/\nMinkner & Partner Immobilien Mallorca http://www.minkner.com/\nMallorca - Reisef\u00fchrer http://www.sueddeutsche.de/thema/Mall...\nWetter Palma de Mallorca http://www.wetteronline.de/wetter/pal...\nMallorca Karte https://www.google.de/search?q=mallor...\nSehensw\u00fcrdigkeiten auf Mallorca http://www.mallorca-majorca.de/"}}, "statistics": {"viewCount": "24570", "likeCount": "128", "dislikeCount": "5", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/ac37PchqgZ-Tn-h_W40hRc1X3kg\"", "id": "DXCEXrz5E_w", "snippet": {"publishedAt": "2013-06-28T15:19:32.000Z", "channelId": "UC3r_a--t40CmWlNfaMzw8nA", "title": "Showreel Drohne \"SportScheck Stadtlauf\" mit 20.000 L\u00e4ufern in M\u00fcnchen", "description": "produced by\n\nTONEART GmbH & Co.KG\nwww.toneart.de\nwww.kameraverleih-deutschland.de", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/DXCEXrz5E_w/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/DXCEXrz5E_w/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/DXCEXrz5E_w/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/DXCEXrz5E_w/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/DXCEXrz5E_w/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "TONEART - Thomas Zeitz", "tags": ["SportScheck", "Toneart", "drohne", "drone", "thomas zeitz", "luftbildaufnahmen", "Kameraverleih"], "categoryId": "1", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Showreel Drohne \"SportScheck Stadtlauf\" mit 20.000 L\u00e4ufern in M\u00fcnchen", "description": "produced by\n\nTONEART GmbH & Co.KG\nwww.toneart.de\nwww.kameraverleih-deutschland.de"}}, "statistics": {"viewCount": "434", "likeCount": "2", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/aCilq8n-S8QeF7H9_AbggFprAPQ\"", "id": "8ntuqZQpXck", "snippet": {"publishedAt": "2016-01-06T19:15:07.000Z", "channelId": "UCdYEkFoLKrmCEUQTSA0hMCw", "title": "Bavaria Statue M\u00fcnchen", "description": "Bavaria Statue Theresienwiese M\u00fcnchen - kleiner Drohnenflug - http://www.drone-shot.de", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/8ntuqZQpXck/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/8ntuqZQpXck/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/8ntuqZQpXck/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/8ntuqZQpXck/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/8ntuqZQpXck/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "drone-shot.de", "tags": ["Theresienwiese", "Bavaria", "Bavaria Statue", "M\u00fcnchen", "Munich", "Oktoberfestplatz", "Wiesn"], "categoryId": "1", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Bavaria Statue M\u00fcnchen", "description": "Bavaria Statue Theresienwiese M\u00fcnchen - kleiner Drohnenflug - http://www.drone-shot.de"}}, "statistics": {"viewCount": "76", "likeCount": "0", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/op5VZ1R4EmtkbTkG6awf7XKHcBs\"", "id": "FJD6gctqixY", "snippet": {"publishedAt": "2018-07-18T12:08:35.000Z", "channelId": "UCTpf3krDQlXiR8O8LiOwcDg", "title": "Drohnenflug Skyline #munich4EUROPE", "description": "Die Skyline der Europa Kampagne der Landeshauptstadt M\u00fcnchen #munich4EUROPE steht ab sofort bis zum 10. September im Olympiapark.\n\nSie ist 23 Meter lang und 2,40 Meter hoch und stellt als weithin sichtbares Symbol ein Zeichen f\u00fcr die  europ\u00e4ische Idee dar.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/FJD6gctqixY/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/FJD6gctqixY/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/FJD6gctqixY/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/FJD6gctqixY/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/FJD6gctqixY/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "munich4EUROPE", "tags": ["Europa", "europa", "europe", "m\u00fcnchen", "M\u00fcnchen", "Olympiapark", "Olympiahalle", "Kleine Olympiahalle", "#munich4europe", "#munich4EUROPE", "Europatag", "Europawahl", "Europawahl 2019", "Skyline", "Skulptur"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Drohnenflug Skyline #munich4EUROPE", "description": "Die Skyline der Europa Kampagne der Landeshauptstadt M\u00fcnchen #munich4EUROPE steht ab sofort bis zum 10. September im Olympiapark.\n\nSie ist 23 Meter lang und 2,40 Meter hoch und stellt als weithin sichtbares Symbol ein Zeichen f\u00fcr die  europ\u00e4ische Idee dar."}}, "statistics": {"viewCount": "21", "favoriteCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/p3-8CTOB_Wukh1KS7ikbd9kNrIQ\"", "id": "j7kL-mBNVXU", "snippet": {"publishedAt": "2016-01-19T00:54:23.000Z", "channelId": "UCac9IWY-dlxfzdxF0_q22Ew", "title": "Drohne Q500 keine Phantom M\u00fcnchen BMW Museum BMW B\u00fcro Geb\u00e4ude Fernsehenturm Olympia Stadion von Oben", "description": "Drohne Q500 keine Phantom M\u00fcnchen BMW Museum BMW B\u00fcro Geb\u00e4ude Fernsehenturm Olympia Stadion von Oben", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/j7kL-mBNVXU/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/j7kL-mBNVXU/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/j7kL-mBNVXU/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/j7kL-mBNVXU/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/j7kL-mBNVXU/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Thanh Tung Nguyen", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Drohne Q500 keine Phantom M\u00fcnchen BMW Museum BMW B\u00fcro Geb\u00e4ude Fernsehenturm Olympia Stadion von Oben", "description": "Drohne Q500 keine Phantom M\u00fcnchen BMW Museum BMW B\u00fcro Geb\u00e4ude Fernsehenturm Olympia Stadion von Oben"}}, "statistics": {"viewCount": "491", "likeCount": "1", "dislikeCount": "1", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/oaVNaj0NV2Kx7FsWLJlHn1uZZ5o\"", "id": "bOG5bltDEEQ", "snippet": {"publishedAt": "2013-07-08T08:23:30.000Z", "channelId": "UCfWrBweMrEigiXq9DVCG4_Q", "title": "Drohnen Flug Training", "description": "learning to fly the DJI Phantom Quadrokopter in the notoriously gusty winds of the french Atlantik coast. recorded with GoPro HD2 in 720p60.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/bOG5bltDEEQ/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/bOG5bltDEEQ/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/bOG5bltDEEQ/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/bOG5bltDEEQ/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/bOG5bltDEEQ/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "udini", "tags": ["udo neumann"], "categoryId": "1", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Drohnen Flug Training", "description": "learning to fly the DJI Phantom Quadrokopter in the notoriously gusty winds of the french Atlantik coast. recorded with GoPro HD2 in 720p60."}}, "statistics": {"viewCount": "2769", "likeCount": "6", "dislikeCount": "3", "favoriteCount": "0", "commentCount": "3"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/RENtPAoJ3QUKlZh874PVZZhNtqk\"", "id": "y3xRjVBEX_Q", "snippet": {"publishedAt": "2015-07-02T14:53:21.000Z", "channelId": "UCWTHzUCe-BgQDttSgVIavzQ", "title": "Drohnen Flug", "description": "Eine Drohne fliegt \u00fcber Steinach", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/y3xRjVBEX_Q/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/y3xRjVBEX_Q/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/y3xRjVBEX_Q/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/y3xRjVBEX_Q/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "Starkiler321", "tags": ["02.07.2015"], "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Drohnen Flug", "description": "Eine Drohne fliegt \u00fcber Steinach"}}, "statistics": {"viewCount": "205", "likeCount": "10", "dislikeCount": "1", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/3dLzrfL33O7obPlU3hsNSRCo6z8\"", "id": "RUpm3vj7mxU", "snippet": {"publishedAt": "2017-01-04T07:27:18.000Z", "channelId": "UCQ9rZ1VnhjYHOP4aIIGkCkA", "title": "Hollywood & Observatory Drohne.L.A. Drohne.Los Angeles Drohne", "description": "Los Angeles, Bel Air, Malibu Beach - drone footage 4K.\n\nPlease enjoy it!\n\nRecorded with DJI Phantom 4 in 4K.\nMusic : San Holo - We Rise.\nLocation : Los Angeles, Venice Beach, Malibu, Bel Air, California.\nCopyright Sky Shepherd Munchen.\n\nSubscribe, Like, Share !", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/RUpm3vj7mxU/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/RUpm3vj7mxU/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/RUpm3vj7mxU/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "Sky Shepherd M\u00fcnchen", "tags": ["L.A.Drone", "L.A.Drohne", "Los Angeles Drone", "Los Angeles Drohne", "California Drone", "CAlifornia Drohne", "California 4K", "L.A.4K", "Los Angeles 4K", "Observatory Drone", "Observatory Drohne", "USA Drone", "USA Drohne", "SUA Drone", "SUA Drohne", "SUA 4K", "Hollywood Drone", "Hollywood Drohne", "Hollywood Sign Drone", "Hollywood Sign Drohne", "Bel Air Drone", "Bel Air Drohne", "Vice Beach Drohne", "Vice Beach Drone", "Malibu Drohne", "Malibu Drone"], "categoryId": "1", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Hollywood & Observatory Drohne.L.A. Drohne.Los Angeles Drohne", "description": "Los Angeles, Bel Air, Malibu Beach - drone footage 4K.\n\nPlease enjoy it!\n\nRecorded with DJI Phantom 4 in 4K.\nMusic : San Holo - We Rise.\nLocation : Los Angeles, Venice Beach, Malibu, Bel Air, California.\nCopyright Sky Shepherd Munchen.\n\nSubscribe, Like, Share !"}}, "statistics": {"viewCount": "270", "likeCount": "5", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/iwGxq5e1wr7HN9VwThj2aJrVi6w\"", "id": "lM4vxEe1xM0", "snippet": {"publishedAt": "2013-12-03T20:52:00.000Z", "channelId": "UC2MKmJUhcIIDVNydKV8i-Mg", "title": "Drohnenflug", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/lM4vxEe1xM0/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/lM4vxEe1xM0/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/lM4vxEe1xM0/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/lM4vxEe1xM0/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/lM4vxEe1xM0/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "WOZ Broadcast", "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Drohnenflug", "description": ""}}, "statistics": {"viewCount": "1785", "likeCount": "2", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/aaoopdEvipHFBD5ZR0Mj4gIzaaM\"", "id": "ARVI-CjAy34", "snippet": {"publishedAt": "2018-09-13T08:30:07.000Z", "channelId": "UCmIoovqeiujBp1sZHI7-poQ", "title": "Die LMU von oben", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ARVI-CjAy34/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ARVI-CjAy34/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ARVI-CjAy34/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ARVI-CjAy34/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ARVI-CjAy34/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Ludwig-Maximilians-Universit\u00e4t M\u00fcnchen", "tags": ["campus", "universit\u00e4t", "university"], "categoryId": "27", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Die LMU von oben", "description": ""}}, "statistics": {"viewCount": "1982", "likeCount": "48", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/ldkmV52oey5vT1tsUXrWQqF6HhM\"", "id": "txoRyDhO5QU", "snippet": {"publishedAt": "2015-06-30T09:58:28.000Z", "channelId": "UCE1qoGwuxVCkIMRZOL6MIKA", "title": "Dietmar M\u00fcller-Elmau - Schlossbesitzer - Menschen in M\u00fcnchen", "description": "M\u00fcnchen.tv-Chefredakteur J\u00f6rg van Hooven hat sich mit Dietmar M\u00fcller-Elmau \u00fcber sein Schlo\u00df Elmau unterhalten. \n\nJetzt abonnieren: http://bit.ly/AboMuenchenTV \nHomepage: http://www.muenchen.tv \nFacebook: https://www.facebook.com/muenchentv \nTwitter: https://www.twitter.com/muenchentv \nYouTube: https://www.youtube.com/user/muenchentv \nGoogle+: https://plus.google.com/+muenchentv2/", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/txoRyDhO5QU/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/txoRyDhO5QU/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/txoRyDhO5QU/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "m\u00fcnchen.tv", "tags": ["Dietmar M\u00fcller-Elmau", "G-7-Gipfel", "Hotel", "Schloss", "M\u00fcller-Elmau", "Elmau", "Schlo\u00df", "M\u00fcller", "Dietmar", "G7", "Gipfel", "Ferien", "M\u00fcnchen", "Bayern", "m\u00fcnchen.tv", "G7 Gipfel", "Hotelier"], "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Dietmar M\u00fcller-Elmau - Schlossbesitzer - Menschen in M\u00fcnchen", "description": "M\u00fcnchen.tv-Chefredakteur J\u00f6rg van Hooven hat sich mit Dietmar M\u00fcller-Elmau \u00fcber sein Schlo\u00df Elmau unterhalten. \n\nJetzt abonnieren: http://bit.ly/AboMuenchenTV \nHomepage: http://www.muenchen.tv \nFacebook: https://www.facebook.com/muenchentv \nTwitter: https://www.twitter.com/muenchentv \nYouTube: https://www.youtube.com/user/muenchentv \nGoogle+: https://plus.google.com/+muenchentv2/"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "4685", "likeCount": "14", "dislikeCount": "2", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}]}