{"kind": "youtube#videoListResponse", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/ZmMUmXzwWmxPKEJ3qa-wnf1CHjg\"", "pageInfo": {"totalResults": 50, "resultsPerPage": 50}, "items": [{"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/0irYwYjcxxqofe372nyJ3ER7kA4\"", "id": "p2zZ7gH4cdY", "snippet": {"publishedAt": "2013-03-15T09:02:13.000Z", "channelId": "UC9855fULkzHpuMF1JEqCsmA", "title": "Arber | Skigebiet Arber | Skifahren Arber | Skiurlaub Gro\u00dfer Arber | Skiresort.de", "description": "Skiresort.de pr\u00e4sentiert: Das Skigebiet Gro\u00dfer Arber (Bayerischer Wald), Die Highlights: Top-Pisten, moderne Lifte, Kuschelgondel, Gro\u00dfer Arber Gipfel, H\u00fctten, ArB\u00e4r Kinderland, Parallel-Riesenslalom, Snowpark/Funpark, Rodelbahn, Arber Stadl", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/p2zZ7gH4cdY/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/p2zZ7gH4cdY/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/p2zZ7gH4cdY/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/p2zZ7gH4cdY/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/p2zZ7gH4cdY/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "skiresortde", "tags": ["Arber", "Skigebiet", "Skigebiet Arber", "Skifahren", "Skifahren Arber", "Skiresort.de", "Gro\u00dfer Arber", "Skiurlaub", "Skigebiet Gro\u00dfer Arber", "Bayerischer Wald", "Pisten", "Lifte", "Kuschelgondel", "Gipfel", "ArB\u00e4r", "ArB\u00e4r Kinderland", "Funpark", "Rodelbahn", "Arber Stadl"], "categoryId": "19", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Arber | Skigebiet Arber | Skifahren Arber | Skiurlaub Gro\u00dfer Arber | Skiresort.de", "description": "Skiresort.de pr\u00e4sentiert: Das Skigebiet Gro\u00dfer Arber (Bayerischer Wald), Die Highlights: Top-Pisten, moderne Lifte, Kuschelgondel, Gro\u00dfer Arber Gipfel, H\u00fctten, ArB\u00e4r Kinderland, Parallel-Riesenslalom, Snowpark/Funpark, Rodelbahn, Arber Stadl"}}, "statistics": {"viewCount": "39843", "likeCount": "63", "dislikeCount": "8", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/YeXKUIc_gWNg-c-DcDHy4Uc8n8M\"", "id": "d_i0WFr2Exk", "snippet": {"publishedAt": "2016-03-01T09:10:05.000Z", "channelId": "UC5VSnORfO2f25Y2tG5RV9mw", "title": "Gro\u00dfer Arber - K\u00f6nig des Bayerischen Waldes", "description": "Gro\u00dfer Arber \u2013 das H\u00f6chste im Bayerischen Wald \n\nDer Gro\u00dfe Arber ist mit seinen 1456 Metern der h\u00f6chste Berg des Bayerisch-B\u00f6hmischen Gebirgsmassivs und wird daher auch der \u201eK\u00f6nig des Bayerischen Waldes\u201c genannt.\n\nSehen, staunen & erleben \u2013 ausgezeichneter Familienspa\u00df am Gro\u00dfen Arber: \n\nDer Gro\u00dfe Arber ist besonders f\u00fcr Familien sehr attraktiv. Ob im Winter mit seinen zahlreichen Ski- sowie Rodelangeboten f\u00fcr Gro\u00df und Klein oder in den Sommermonaten mit seinen vielf\u00e4ltigen Freizeitm\u00f6glichkeiten f\u00fcr jedes Alter \u2013 der h\u00f6chste Berg im Bayerischen Wald kann jede Generation stets begeistern.\n\nGro\u00dfer Arber - Das Skigebiet f\u00fcr die ganze Familie! \nDer Gro\u00dfer Arbe ist das beliebteste und gr\u00f6\u00dfte Familienskigebiet im Bayerischen Wald: Ob Skilaufen, Carven, Skitouren, Skiwandern oder Snowboarden \u2013 am Gro\u00dfen Arber findet jeder entsprechend seiner F\u00e4higkeiten die optimale Piste! Beginner und Wiedereinsteiger lernen auf dem Gro\u00dfen Arber unter hervorragenden Voraussetzungen in einem der familienfreundlichsten Skigebiete Deutschlands. \nW\u00e4hrend der Nachwuchs unter Aufsicht im ArB\u00e4r-Kinderland flei\u00dfig \u00fcbt, k\u00f6nnen erfahreneren Ski-G\u00e4ste mit der Nordhang-Sesselbahn und der 6er-Gondelbahn bis knapp unter den Gipfel des Gro\u00dfen Arber fahren. Von dort f\u00fchren verschiedene anspruchsvolle Abfahrten zur\u00fcck ins Tal. Die bekannteste Piste ist die \u201erabenschwarze\u201c Weltcupstrecke, an der sich schon viele internationale Skisport-Gr\u00f6\u00dfen versucht haben.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/d_i0WFr2Exk/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/d_i0WFr2Exk/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/d_i0WFr2Exk/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/d_i0WFr2Exk/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/d_i0WFr2Exk/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Gro\u00dfer Arber Bayerischer Wald", "tags": ["urlaub", "winter", "berge", "berg", "sport", "bayerischerwald", "wald", "see", "arbersee", "wandern", "weltcup", "zwiesel", "bodenmais", "arberland", "joska", "heiraten", "kinderland", "snow", "fun", "mittelgebirge", "nationalpark", "naturpark", "gondel", "gondelbahn", "bergh\u00fctte", "urlaub bayerischer wald", "sehensw\u00fcrdigkeiten bayerischer wald", "sehensw\u00fcrdigkeiten", "bayern", "bavarian forest", "velky javor", "gro\u00dfer arbersee", "kleiner arbersee", "skifahren", "snowboarden", "skischulen", "arberkirchweih"], "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Gro\u00dfer Arber - K\u00f6nig des Bayerischen Waldes", "description": "Gro\u00dfer Arber \u2013 das H\u00f6chste im Bayerischen Wald \n\nDer Gro\u00dfe Arber ist mit seinen 1456 Metern der h\u00f6chste Berg des Bayerisch-B\u00f6hmischen Gebirgsmassivs und wird daher auch der \u201eK\u00f6nig des Bayerischen Waldes\u201c genannt.\n\nSehen, staunen & erleben \u2013 ausgezeichneter Familienspa\u00df am Gro\u00dfen Arber: \n\nDer Gro\u00dfe Arber ist besonders f\u00fcr Familien sehr attraktiv. Ob im Winter mit seinen zahlreichen Ski- sowie Rodelangeboten f\u00fcr Gro\u00df und Klein oder in den Sommermonaten mit seinen vielf\u00e4ltigen Freizeitm\u00f6glichkeiten f\u00fcr jedes Alter \u2013 der h\u00f6chste Berg im Bayerischen Wald kann jede Generation stets begeistern.\n\nGro\u00dfer Arber - Das Skigebiet f\u00fcr die ganze Familie! \nDer Gro\u00dfer Arbe ist das beliebteste und gr\u00f6\u00dfte Familienskigebiet im Bayerischen Wald: Ob Skilaufen, Carven, Skitouren, Skiwandern oder Snowboarden \u2013 am Gro\u00dfen Arber findet jeder entsprechend seiner F\u00e4higkeiten die optimale Piste! Beginner und Wiedereinsteiger lernen auf dem Gro\u00dfen Arber unter hervorragenden Voraussetzungen in einem der familienfreundlichsten Skigebiete Deutschlands. \nW\u00e4hrend der Nachwuchs unter Aufsicht im ArB\u00e4r-Kinderland flei\u00dfig \u00fcbt, k\u00f6nnen erfahreneren Ski-G\u00e4ste mit der Nordhang-Sesselbahn und der 6er-Gondelbahn bis knapp unter den Gipfel des Gro\u00dfen Arber fahren. Von dort f\u00fchren verschiedene anspruchsvolle Abfahrten zur\u00fcck ins Tal. Die bekannteste Piste ist die \u201erabenschwarze\u201c Weltcupstrecke, an der sich schon viele internationale Skisport-Gr\u00f6\u00dfen versucht haben."}}, "statistics": {"viewCount": "22601", "likeCount": "54", "dislikeCount": "11", "favoriteCount": "0", "commentCount": "3"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/jfMvXp0DFbGVOpIwptuGf2x7Yko\"", "id": "VkpICNYAeZg", "snippet": {"publishedAt": "2018-01-20T22:02:13.000Z", "channelId": "UCwba5XZPCMtcsCVM4cLVVkQ", "title": "Skifahren Gro\u00dfer Arber Januar 2018", "description": "Wir haben das Skigebiet Gro\u00dfer Arber getestet.\n\nMax und Cati haben hier jeweils einen bzw. zwei Skikurs Tage nochmal angef\u00fcgt.\n\nDas Skigebiet ist f\u00fcr einen kurzen Ausflug oder Anf\u00e4nger sehr zu empfehlen.\nGe\u00fcbte Fahrer jedoch kommen hier schon an die Grenze der Freude.\nPreise etc. machen es daf\u00fcr f\u00fcr Familien wieder interessant.\n\nKamera: \nGoPro Hero2 und Hero6\nCanon EOS 450D\nSamsung Galaxy S7 und A5\n\nMusic: NCS", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/VkpICNYAeZg/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/VkpICNYAeZg/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/VkpICNYAeZg/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/VkpICNYAeZg/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/VkpICNYAeZg/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Mike'n'Max", "tags": ["GoPro", "Gro\u00dfer Arber", "Ski", "Skikurs", "Bayern", "2018", "skifahren", "Snowboard", "Canon", "Skigebiet", "Test", "Familienfreundlich", "Family", "Hero6", "Hero2", "NCS"], "categoryId": "23", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Skifahren Gro\u00dfer Arber Januar 2018", "description": "Wir haben das Skigebiet Gro\u00dfer Arber getestet.\n\nMax und Cati haben hier jeweils einen bzw. zwei Skikurs Tage nochmal angef\u00fcgt.\n\nDas Skigebiet ist f\u00fcr einen kurzen Ausflug oder Anf\u00e4nger sehr zu empfehlen.\nGe\u00fcbte Fahrer jedoch kommen hier schon an die Grenze der Freude.\nPreise etc. machen es daf\u00fcr f\u00fcr Familien wieder interessant.\n\nKamera: \nGoPro Hero2 und Hero6\nCanon EOS 450D\nSamsung Galaxy S7 und A5\n\nMusic: NCS"}}, "statistics": {"viewCount": "3025", "likeCount": "13", "dislikeCount": "3", "favoriteCount": "0", "commentCount": "2"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/rtbpXnG7bcD_a6RbYvuKzMDLsIU\"", "id": "xHq1INefN5Y", "snippet": {"publishedAt": "2018-01-21T01:22:45.000Z", "channelId": "UCdPqTrEaR6ms1fqFO7RH_DA", "title": "Skitrip 2018+CRASH!!!| GROSSER ARBER | VLOG #2", "description": "Seeko\n\nTwitch Seeko: www.twitch.tv/seekocsgo\n\n\nAusr\u00fcstung\n\nTastatur:http://www.amazon.de/Roccat-Illuminat...\nMaus:https://www.amazon.de/Roccat-Kone-Customization-Gaming-schwarz/dp/B009DYOPK0/ref=sr_1_1?ie=UTF8&qid=1488036183&sr=8-1&keywords=roccat+kone+xtd\nMonitor: https://www.amazon.de/BenQ-ZOWIE-XL2430-e-Sports-Monitor/dp/B01H07FVBI/ref=sr_1_2?ie=UTF8&qid=1488036167&sr=8-2&keywords=benq+xl2430t\nWebcam:http://www.amazon.de/Logitech-C270-US...\nFernseher/zweit Monitor: Samsung LTe 40 \nKonsole/n: PS3 und so eine alte Wii :D\nSmartphone: Sony Xperia Z5\nMikrofon:http://www.amazon.de/Auna-MIC-900B-Ko...\nHeadset: https://www.amazon.de/Razer-Kraken-Gaming-Headset-Schwarz/dp/B00ZIA54XK/ref=sr_1_3?ie=UTF8&qid=1488036099&sr=8-3&keywords=razer+kraken+7.1+pro\n\n\n\nAufnahmeprogramm:\n\nOBS", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/xHq1INefN5Y/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/xHq1INefN5Y/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/xHq1INefN5Y/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/xHq1INefN5Y/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/xHq1INefN5Y/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Seeko", "categoryId": "20", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Skitrip 2018+CRASH!!!| GROSSER ARBER | VLOG #2", "description": "Seeko\n\nTwitch Seeko: www.twitch.tv/seekocsgo\n\n\nAusr\u00fcstung\n\nTastatur:http://www.amazon.de/Roccat-Illuminat...\nMaus:https://www.amazon.de/Roccat-Kone-Customization-Gaming-schwarz/dp/B009DYOPK0/ref=sr_1_1?ie=UTF8&qid=1488036183&sr=8-1&keywords=roccat+kone+xtd\nMonitor: https://www.amazon.de/BenQ-ZOWIE-XL2430-e-Sports-Monitor/dp/B01H07FVBI/ref=sr_1_2?ie=UTF8&qid=1488036167&sr=8-2&keywords=benq+xl2430t\nWebcam:http://www.amazon.de/Logitech-C270-US...\nFernseher/zweit Monitor: Samsung LTe 40 \nKonsole/n: PS3 und so eine alte Wii :D\nSmartphone: Sony Xperia Z5\nMikrofon:http://www.amazon.de/Auna-MIC-900B-Ko...\nHeadset: https://www.amazon.de/Razer-Kraken-Gaming-Headset-Schwarz/dp/B00ZIA54XK/ref=sr_1_3?ie=UTF8&qid=1488036099&sr=8-3&keywords=razer+kraken+7.1+pro\n\n\n\nAufnahmeprogramm:\n\nOBS"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "1581", "likeCount": "11", "dislikeCount": "4", "favoriteCount": "0", "commentCount": "4"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/rzK9Oh6qW0COw3lSe6fqI-RvCao\"", "id": "vIG_03oNhzQ", "snippet": {"publishedAt": "2018-07-01T22:17:36.000Z", "channelId": "UCc7y4xcZRNYuxifS5qco_gQ", "title": "Wanderung auf den Gro\u00dfen Arber im Bayerischen Wald", "description": "Wir wandern heute auf den Gro\u00dfen Arber, der mit mehreren Felskanzeln/Gipfeln beeindruckt und wunderbares Panorama bietet!\n\nDer Gro\u00dfe Arber (tschechisch Velk\u00fd Javor) ist mit 1455,5 m \u00fc. NHN der h\u00f6chste Berg des B\u00f6hmerwaldes / Bayerischen Waldes und von Niederbayern. Au\u00dferdem stellt ein Felsriegel westlich des Gipfelkreuzes mit 1439,6 m H\u00f6he den h\u00f6chsten Punkt der Oberpfalz dar. Daher wird der im niederbayerischen Landkreis Regen und im oberpf\u00e4lzischen Landkreis Cham gelegene Berg als \u201eK\u00f6nig des Bayerischen Waldes\u201c bezeichnet. Seine Gipfelregion besteht aus Paragneis.\n\nDer Gro\u00dfe Arber hat vier Gipfel: den Hauptgipfel mit dem 1913 errichteten Gipfelkreuz, den Bodenmaiser Riegel mit dem charakteristischen, oft abgebildeten Richard-Wagner-Kopf, sowie den Kleinen und Gro\u00dfen Seeriegel. Zu seiner Berggruppe geh\u00f6rt unter anderem auch der Kleine Arber mit 1384 m H\u00f6he.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/vIG_03oNhzQ/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/vIG_03oNhzQ/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/vIG_03oNhzQ/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/vIG_03oNhzQ/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/vIG_03oNhzQ/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Bernd Pfanzelter aktiv Outdoor und Reisen", "tags": ["Gro\u00dfe Arber", "Bayerischer Wald", "Velk\u00fd Javor", "Gipfelkreuz", "Arberkapelle", "Radaranlage", "Wanderung", "wandern", "hiking", "berg", "felsen"], "categoryId": "19", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Wanderung auf den Gro\u00dfen Arber im Bayerischen Wald", "description": "Wir wandern heute auf den Gro\u00dfen Arber, der mit mehreren Felskanzeln/Gipfeln beeindruckt und wunderbares Panorama bietet!\n\nDer Gro\u00dfe Arber (tschechisch Velk\u00fd Javor) ist mit 1455,5 m \u00fc. NHN der h\u00f6chste Berg des B\u00f6hmerwaldes / Bayerischen Waldes und von Niederbayern. Au\u00dferdem stellt ein Felsriegel westlich des Gipfelkreuzes mit 1439,6 m H\u00f6he den h\u00f6chsten Punkt der Oberpfalz dar. Daher wird der im niederbayerischen Landkreis Regen und im oberpf\u00e4lzischen Landkreis Cham gelegene Berg als \u201eK\u00f6nig des Bayerischen Waldes\u201c bezeichnet. Seine Gipfelregion besteht aus Paragneis.\n\nDer Gro\u00dfe Arber hat vier Gipfel: den Hauptgipfel mit dem 1913 errichteten Gipfelkreuz, den Bodenmaiser Riegel mit dem charakteristischen, oft abgebildeten Richard-Wagner-Kopf, sowie den Kleinen und Gro\u00dfen Seeriegel. Zu seiner Berggruppe geh\u00f6rt unter anderem auch der Kleine Arber mit 1384 m H\u00f6he."}}, "statistics": {"viewCount": "730", "likeCount": "10", "dislikeCount": "2", "favoriteCount": "0", "commentCount": "4"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/1M9tLq1GmSBvjoXlgXxEUtPs9tE\"", "id": "FdL-6T1yPV8", "snippet": {"publishedAt": "2016-06-09T20:32:27.000Z", "channelId": "UCpbX6b4P_qr2hVeCAeYD3Sg", "title": "GoPro Hero 4 - Ski & Snowboard - Gro\u00dfer Arber - Skifreizeit 2016", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/FdL-6T1yPV8/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/FdL-6T1yPV8/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/FdL-6T1yPV8/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/FdL-6T1yPV8/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/FdL-6T1yPV8/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "ChristianGbl", "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "GoPro Hero 4 - Ski & Snowboard - Gro\u00dfer Arber - Skifreizeit 2016", "description": ""}}, "statistics": {"viewCount": "2864", "likeCount": "20", "dislikeCount": "2", "favoriteCount": "0", "commentCount": "2"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/k9arEAIgxxJbvGynrN2hNt3rmas\"", "id": "Ln4oGivWAHc", "snippet": {"publishedAt": "2018-01-08T16:48:54.000Z", "channelId": "UCjtO1QktVonRPzoSUz4r-ag", "title": "Ski Fahren am Gro\u00dfen Arber", "description": "Sehr viel Action", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Ln4oGivWAHc/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Ln4oGivWAHc/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Ln4oGivWAHc/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "The Riderz", "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Ski Fahren am Gro\u00dfen Arber", "description": "Sehr viel Action"}}, "statistics": {"viewCount": "1468", "likeCount": "8", "dislikeCount": "4", "favoriteCount": "0", "commentCount": "2"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/Jml9g4XBtcfIDfNtQipAliNUyvo\"", "id": "T0Yp8E-rrgk", "snippet": {"publishedAt": "2016-02-19T20:16:45.000Z", "channelId": "UCGY9Qj7efo3LqTrMo050tow", "title": "FIS - Weltcupstrecke | Gro\u00dfer Arber 2016 | SkiEdit", "description": "FIS - Weltcupstrecke | Gro\u00dfer Arber 2016 | SkiEdit\n\n\u00ab\u00bb--\u00ab\u00bb--\u00ab\u00bb--\u00ab\u00bb--\u00ab\u00bb--\u00ab\u00bb--\u00ab\u00bb--\u00ab\u00bb\n\nDieses Video ist in Full HD und in 60 FPS.\n\n\u00ab\u00bb--\u00ab\u00bb--\u00ab\u00bb--\u00ab\u00bb--\u00ab\u00bb--\u00ab\u00bb--\u00ab\u00bb--\u00ab\u00bb\n\n\u00bbSkigebiet Gro\u00dfer Arber\u00ab\nDie offizielle Internetseite des hier gezeigten Skigebiets, findet\nihr unter: http://www.arber.de/\n\n\u00ab\u00bb--\u00ab\u00bb--\u00ab\u00bb--\u00ab\u00bb--\u00ab\u00bb--\u00ab\u00bb--\u00ab\u00bb--\u00ab\u00bb\n\nDanke f\u00fcr's anschauen dieses Videos und wenn es euch gefallen hat lasst es mich mithilfe eines Likes wissen! :D\nViel Spa\u00df noch auf Youtube und bis zum n\u00e4chsten Video.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/T0Yp8E-rrgk/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/T0Yp8E-rrgk/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/T0Yp8E-rrgk/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/T0Yp8E-rrgk/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/T0Yp8E-rrgk/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "BossTower", "tags": ["FIS - Weltcupstrecke | Gro\u00dfer Arber 2016 | SkiEdit", "Full HD", "60 FPS", "Skifahren", "Fis"], "categoryId": "20", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "FIS - Weltcupstrecke | Gro\u00dfer Arber 2016 | SkiEdit", "description": "FIS - Weltcupstrecke | Gro\u00dfer Arber 2016 | SkiEdit\n\n\u00ab\u00bb--\u00ab\u00bb--\u00ab\u00bb--\u00ab\u00bb--\u00ab\u00bb--\u00ab\u00bb--\u00ab\u00bb--\u00ab\u00bb\n\nDieses Video ist in Full HD und in 60 FPS.\n\n\u00ab\u00bb--\u00ab\u00bb--\u00ab\u00bb--\u00ab\u00bb--\u00ab\u00bb--\u00ab\u00bb--\u00ab\u00bb--\u00ab\u00bb\n\n\u00bbSkigebiet Gro\u00dfer Arber\u00ab\nDie offizielle Internetseite des hier gezeigten Skigebiets, findet\nihr unter: http://www.arber.de/\n\n\u00ab\u00bb--\u00ab\u00bb--\u00ab\u00bb--\u00ab\u00bb--\u00ab\u00bb--\u00ab\u00bb--\u00ab\u00bb--\u00ab\u00bb\n\nDanke f\u00fcr's anschauen dieses Videos und wenn es euch gefallen hat lasst es mich mithilfe eines Likes wissen! :D\nViel Spa\u00df noch auf Youtube und bis zum n\u00e4chsten Video."}}, "statistics": {"viewCount": "4091", "likeCount": "10", "dislikeCount": "1", "favoriteCount": "0", "commentCount": "4"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/wgOkaqgj_9lRWut_2zsVuRNp-F0\"", "id": "vOfnAJB3Eho", "snippet": {"publishedAt": "2013-01-19T22:15:52.000Z", "channelId": "UC9dHHguZ8ZMhaPCGgwnCHHQ", "title": "Snowboarding Gro\u00dfer Arber HD", "description": "Snowboarden, Freeride", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/vOfnAJB3Eho/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/vOfnAJB3Eho/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/vOfnAJB3Eho/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/vOfnAJB3Eho/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/vOfnAJB3Eho/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "leo anderson", "tags": ["GoPro", "HD", "Gro\u00dfer Arber", "Snowboarding"], "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Snowboarding Gro\u00dfer Arber HD", "description": "Snowboarden, Freeride"}}, "statistics": {"viewCount": "2460", "likeCount": "9", "dislikeCount": "1", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/rlboJ8T24dShi5b2JB8UVqBbtTM\"", "id": "b9jcDCJjUUQ", "snippet": {"publishedAt": "2018-12-31T21:36:59.000Z", "channelId": "UCoT7KbF1iMPJMhi-fCaKfvA", "title": "Gro\u00dfer Arber - Familienabfahrt und ein kleiner Blick ins Skigebiet", "description": "Skigebiet Gro\u00dfer Arber: Wir waren am 31.12.2018 dort und das Wetter war leider nicht sch\u00f6n zum Filmen. Dennoch wollen wir Euch ein paar Impressionen zeigen. \nF\u00fcr Kinder und Skianf\u00e4nger ist die Familienabfahrt super. Auch die Rodelstecke ist sehr lang. Sorry f\u00fcr den unvollst\u00e4ndigen Blick ins Skigebiet. Dennoch kann man sagen Ski und Rodel gut! :-)\n\nAuch die Preise sind ok. die Tageskarte kostet f\u00fcr Erwachsene 35 EURO, Studenten/Senioren 31 EURO und Kinder 25 EURO. (Ohne Gew\u00e4hr, Stand 31.12.2018)", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/b9jcDCJjUUQ/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/b9jcDCJjUUQ/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/b9jcDCJjUUQ/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/b9jcDCJjUUQ/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/b9jcDCJjUUQ/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "We love holidays - Reise - Travel", "tags": ["Familienabfahrt", "Gro\u00dfer Arber Skigebiet", "Rodeln im Bayrischen Wald"], "categoryId": "19", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Gro\u00dfer Arber - Familienabfahrt und ein kleiner Blick ins Skigebiet", "description": "Skigebiet Gro\u00dfer Arber: Wir waren am 31.12.2018 dort und das Wetter war leider nicht sch\u00f6n zum Filmen. Dennoch wollen wir Euch ein paar Impressionen zeigen. \nF\u00fcr Kinder und Skianf\u00e4nger ist die Familienabfahrt super. Auch die Rodelstecke ist sehr lang. Sorry f\u00fcr den unvollst\u00e4ndigen Blick ins Skigebiet. Dennoch kann man sagen Ski und Rodel gut! :-)\n\nAuch die Preise sind ok. die Tageskarte kostet f\u00fcr Erwachsene 35 EURO, Studenten/Senioren 31 EURO und Kinder 25 EURO. (Ohne Gew\u00e4hr, Stand 31.12.2018)"}}, "statistics": {"viewCount": "401", "likeCount": "3", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/mhLmwZ-pz6QZZ9tSNqGSRM3nAW0\"", "id": "EAjrI67z0PY", "snippet": {"publishedAt": "2018-06-01T12:00:01.000Z", "channelId": "UCjda-O3NcgMJT0upn0JoaiA", "title": "Gro\u00dfer Arber | Arbersee | Bayerischer Wald | B\u00f6hmerwald", "description": "ARBER / Der h\u00f6chste Berg des Bayerischen Waldes\nGro\u00dfer Arber , Gro\u00dfer Arbersee , Kleiner Arbersee\nBayerischer Wald \n\n\n\nSubscribe:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCjda-O3NcgMJT0upn0JoaiA\n\n\nVisit me on:\nInstagram - https://www.instagram.com/jurapix\nFacebook -  https://www.facebook.com/Neumarkt\n\n\nSony a6500 / G 18-105mm  f4\n\n\nMusik:\nAakash Gandhi - The Rising", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/EAjrI67z0PY/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/EAjrI67z0PY/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/EAjrI67z0PY/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/EAjrI67z0PY/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/EAjrI67z0PY/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Jurapix", "tags": ["Arber", "Gro\u00dfer Arber", "Arbersee", "Bayerischer Wald", "Oberpfalz", "Niederbayern", "Bodenmais", "Landschaft", "Natur", "Berg", "Wandern", "Gipfel", "Video", "Reisevideo", "Vlog", "Wanderlust", "Landscape", "Nature", "Bavarian Forest", "Wald", "Forest", "Travel", "a6500", "Urlaub", "Holiday", "Bayern", "Bavaria", "Trekking", "Entspannen", "Wellness", "Seat Leon fr", "For\u00eat bavaroise", "\u0411\u0430\u0432\u0430\u0440\u0441\u043a\u0438\u0439 \u043b\u0435\u0441", "\u0627\u0644\u063a\u0627\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0628\u0627\u0641\u0627\u0631\u064a\u0629", "\u0639\u0637\u0644\u0629", "\u043f\u0440\u0430\u0437\u0434\u043d\u0438\u043a", "Goldsteig"], "categoryId": "19", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Gro\u00dfer Arber | Arbersee | Bayerischer Wald | B\u00f6hmerwald", "description": "ARBER / Der h\u00f6chste Berg des Bayerischen Waldes\nGro\u00dfer Arber , Gro\u00dfer Arbersee , Kleiner Arbersee\nBayerischer Wald \n\n\n\nSubscribe:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCjda-O3NcgMJT0upn0JoaiA\n\n\nVisit me on:\nInstagram - https://www.instagram.com/jurapix\nFacebook -  https://www.facebook.com/Neumarkt\n\n\nSony a6500 / G 18-105mm  f4\n\n\nMusik:\nAakash Gandhi - The Rising"}}, "statistics": {"viewCount": "236", "likeCount": "6", "dislikeCount": "2", "favoriteCount": "0", "commentCount": "3"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/bwv7zn99Yg9JmBELgWURlO6c4YI\"", "id": "0CFBdV3XTzY", "snippet": {"publishedAt": "2019-02-17T07:44:17.000Z", "channelId": "UCthAEBtIvvBj703hg80hWhA", "title": "Gro\u00dfer Arber Snowboard", "description": "Bluebird Day \n\n\nMusik www.frametraxx.de", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/0CFBdV3XTzY/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/0CFBdV3XTzY/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/0CFBdV3XTzY/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/0CFBdV3XTzY/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/0CFBdV3XTzY/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Christian Friedrich", "tags": ["Gro\u00dfer Arber", "Never Summer 25", "Burton Genesis", "Bluebird Day"], "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Gro\u00dfer Arber Snowboard", "description": "Bluebird Day \n\n\nMusik www.frametraxx.de"}}, "statistics": {"viewCount": "48", "likeCount": "0", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/6l4zWYjKg2kGU_65RWJhhSlfSYQ\"", "id": "lmQH9v_Y0Jg", "snippet": {"publishedAt": "2018-01-30T17:57:33.000Z", "channelId": "UC0h5v99MqHiSywh8Wx-90cA", "title": "Gro\u00dfer Arber | Snowboarden | Sprashy", "description": "\u25b7 OPEN!!! For more :D\n\n\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\n:.Subscribe.:\n\u2718FunOnBike:https://www.youtube.com/channel/UCOUc...\n\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\n________________________________________\u00ad_____\n\u272a SHOP:\nhttps://shop.spreadshirt.de/Sprashy/?...\n_______________________________________\u00ad_____\n\u266b MUSIC\nSNOWBOARDING TROPICAL DEEP HOUSE | BEST POPULAR MUSIC MIX 2017 | KYGO - DEAMN | WINTER MIX\n\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\n\u2665 Dont forget to like! \u2665\n\u25ac\u25baCan we hit 50 likes?\u25c4\u25ac", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/lmQH9v_Y0Jg/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/lmQH9v_Y0Jg/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/lmQH9v_Y0Jg/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/lmQH9v_Y0Jg/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/lmQH9v_Y0Jg/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Sprashy", "tags": ["Gro\u00dfer Arber", "Snowboarden", "nice", "ski", "bayern", "bayrischer wald", "Deutschland", "50", "likes", "Fragezeichen", "liken", "w\u00e4re", "forever", "snowboarden", "snowboardlover"], "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Gro\u00dfer Arber | Snowboarden | Sprashy", "description": "\u25b7 OPEN!!! For more :D\n\n\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\n:.Subscribe.:\n\u2718FunOnBike:https://www.youtube.com/channel/UCOUc...\n\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\n________________________________________\u00ad_____\n\u272a SHOP:\nhttps://shop.spreadshirt.de/Sprashy/?...\n_______________________________________\u00ad_____\n\u266b MUSIC\nSNOWBOARDING TROPICAL DEEP HOUSE | BEST POPULAR MUSIC MIX 2017 | KYGO - DEAMN | WINTER MIX\n\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\n\u2665 Dont forget to like! \u2665\n\u25ac\u25baCan we hit 50 likes?\u25c4\u25ac"}}, "statistics": {"viewCount": "722", "likeCount": "46", "dislikeCount": "11", "favoriteCount": "0", "commentCount": "27"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/tbqtdALR35PO2xAqaE40f7ywWeg\"", "id": "M4lECGNrciA", "snippet": {"publishedAt": "2018-03-21T08:35:14.000Z", "channelId": "UC5VSnORfO2f25Y2tG5RV9mw", "title": "Weltcup am Gro\u00dfen Arber im Bayerischen Wald", "description": "Als einer der bekanntesten Skifahrer des Bayerischen Waldes, der Eisensteiner Erhard Gattermann Mitte der 60er-Jahre auf seinem Weg zum Arber einen Wanderer zur Mitfahrt in seinem Auto einlud, konnte er nicht ahnen, dass er den Grundstein zu einer sensationellen Entwicklung der alpinen Skiveranstaltungen am Arber legte.\n\nIm Gespr\u00e4ch bei der kurzen Fahrt zeigte sich, dass Erhard Gattermann einen begeisterten tschechische Skifahrer, Pavel Bartovsky aus Pilsen aufgelesen hatte. Die Begegnung f\u00fchrte schlie\u00dflich zur Einladung einer Abordnung des Skigaues Bayerwald durch die Pilsner Skisportler zu einem Rennen am Spicak. Weltcup Grosser ArberDer Skigau Bayerwald sprach selbstverst\u00e4ndlich eine Gegeneinladung aus und trotz des damaligen Eisernen Vorhangs gelang es, die Pilsner Freunde zu einer Teilnahme an einem Slalomrennen am Gro\u00dfen Arber zu gewinnen.\n\nSchlie\u00dflich war es bei weiteren Rennen sogar m\u00f6glich, L\u00e4ufer aus \u00d6sterreich zu animieren und aus dem ehemaligen \u201ekleinen Slalom\u201c wurde allm\u00e4hlich eine internationale Veranstaltung.\n\nIm Winter 1968/1969 kam mit den \u00d6stereichern kein geringerer als der vielfache Olympiasieger und Weltmeister Toni Sailer aus Kitzb\u00fchl als Coach zum Arber. Dieser best\u00e4tigte dem damaligen Abteilungsleiter Ernst Schneider vom SC Zwiesel, dass die Organisation und das Gel\u00e4nde des Arber durchaus f\u00fcr \"h\u00f6here\" Aufgaben geeignet w\u00e4ren. Dieser Erfolgsweg f\u00fchrte weiter \u00fcber die Ausrichtung von FIS-B-Rennen, Europa-Cup Rennen und schlie\u00dflich zum ersten Weltcuprennen am Arber 1975/76 auf dem Gro\u00dfen Arber.\n\nDas erste Weltcup Rennen in einem Mittelgebirge, und das in einem Land mit Hochgebirge, war eine Weltsensation. Eine aufopfernde Arbeit aller Helfer bei zun\u00e4chst widrigsten Wetterverh\u00e4ltnissen wurde mit einer Top-Veranstaltung belohnt. Strahlender Sonnenschein vom tiefblauen Himmel bei Temperaturen von minus 15 Grad und tiefverschneiten B\u00e4umen lie\u00dfen die etwa 35.000 Zuschauer - die ersten standen um 6 Uhr fr\u00fch an der Strecke und es waren so viele wie nie mehr in Deutschland - und die vielen Millionen an den Fernsehger\u00e4ten in aller Welt ein Skirennen im \"M\u00e4rchenwald\" erleben. Kurz vor den Olympischen Winterspielen in Innsbruck konnte ein junger Schwede, Ingemar Stenmark, gleich darauf Olympiasieger, vor den begeisterten Zuschauern den Arber-Kristall-Pokal in Empfang nehmen.\n\nDamit begann eine Serie von Weltcup- und Europacup-Rennen am Gro\u00dfen Arber, die heute schon zur Tradition geworden sind und deren Siegerliste so ber\u00fchmte Namen wie Ingemar Stenmark (3x), Maria Walliser (SUI, 2x), Maria Epple (GER, 2x), Erika Hess (SUI), Hanni Wenzel (LIE), Tamara Mc Kinney (USA) und Anita Wachter (AUT) aufweist.\n\nEin perfektes Organisationsteam mit Harald Haase an der Spitze, mit viel Flei\u00df und Liebe arbeitende Helfer aus allen Bereichen, stets viele begeisterte Zuschauer und ein optimales Gel\u00e4nde am Gro\u00dfen Arber, lassen diese Weltcuprennen immer wieder zu einem gro\u00dfen Ereignis f\u00fcr das gesamte ArberLand werden.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/M4lECGNrciA/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/M4lECGNrciA/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/M4lECGNrciA/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/M4lECGNrciA/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/M4lECGNrciA/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Gro\u00dfer Arber Bayerischer Wald", "tags": ["weltcup gro\u00dfer arber", "skifahren", "skigebiet", "hohenzollern skistadion", "arber", "gro\u00dfer arber", "veranstaltung", "winter", "biathlon", "bayerischer wald", "bergerlebnis", "hohenzollern", "weltmeister", "familienskigebiet"], "categoryId": "19", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Weltcup am Gro\u00dfen Arber im Bayerischen Wald", "description": "Als einer der bekanntesten Skifahrer des Bayerischen Waldes, der Eisensteiner Erhard Gattermann Mitte der 60er-Jahre auf seinem Weg zum Arber einen Wanderer zur Mitfahrt in seinem Auto einlud, konnte er nicht ahnen, dass er den Grundstein zu einer sensationellen Entwicklung der alpinen Skiveranstaltungen am Arber legte.\n\nIm Gespr\u00e4ch bei der kurzen Fahrt zeigte sich, dass Erhard Gattermann einen begeisterten tschechische Skifahrer, Pavel Bartovsky aus Pilsen aufgelesen hatte. Die Begegnung f\u00fchrte schlie\u00dflich zur Einladung einer Abordnung des Skigaues Bayerwald durch die Pilsner Skisportler zu einem Rennen am Spicak. Weltcup Grosser ArberDer Skigau Bayerwald sprach selbstverst\u00e4ndlich eine Gegeneinladung aus und trotz des damaligen Eisernen Vorhangs gelang es, die Pilsner Freunde zu einer Teilnahme an einem Slalomrennen am Gro\u00dfen Arber zu gewinnen.\n\nSchlie\u00dflich war es bei weiteren Rennen sogar m\u00f6glich, L\u00e4ufer aus \u00d6sterreich zu animieren und aus dem ehemaligen \u201ekleinen Slalom\u201c wurde allm\u00e4hlich eine internationale Veranstaltung.\n\nIm Winter 1968/1969 kam mit den \u00d6stereichern kein geringerer als der vielfache Olympiasieger und Weltmeister Toni Sailer aus Kitzb\u00fchl als Coach zum Arber. Dieser best\u00e4tigte dem damaligen Abteilungsleiter Ernst Schneider vom SC Zwiesel, dass die Organisation und das Gel\u00e4nde des Arber durchaus f\u00fcr \"h\u00f6here\" Aufgaben geeignet w\u00e4ren. Dieser Erfolgsweg f\u00fchrte weiter \u00fcber die Ausrichtung von FIS-B-Rennen, Europa-Cup Rennen und schlie\u00dflich zum ersten Weltcuprennen am Arber 1975/76 auf dem Gro\u00dfen Arber.\n\nDas erste Weltcup Rennen in einem Mittelgebirge, und das in einem Land mit Hochgebirge, war eine Weltsensation. Eine aufopfernde Arbeit aller Helfer bei zun\u00e4chst widrigsten Wetterverh\u00e4ltnissen wurde mit einer Top-Veranstaltung belohnt. Strahlender Sonnenschein vom tiefblauen Himmel bei Temperaturen von minus 15 Grad und tiefverschneiten B\u00e4umen lie\u00dfen die etwa 35.000 Zuschauer - die ersten standen um 6 Uhr fr\u00fch an der Strecke und es waren so viele wie nie mehr in Deutschland - und die vielen Millionen an den Fernsehger\u00e4ten in aller Welt ein Skirennen im \"M\u00e4rchenwald\" erleben. Kurz vor den Olympischen Winterspielen in Innsbruck konnte ein junger Schwede, Ingemar Stenmark, gleich darauf Olympiasieger, vor den begeisterten Zuschauern den Arber-Kristall-Pokal in Empfang nehmen.\n\nDamit begann eine Serie von Weltcup- und Europacup-Rennen am Gro\u00dfen Arber, die heute schon zur Tradition geworden sind und deren Siegerliste so ber\u00fchmte Namen wie Ingemar Stenmark (3x), Maria Walliser (SUI, 2x), Maria Epple (GER, 2x), Erika Hess (SUI), Hanni Wenzel (LIE), Tamara Mc Kinney (USA) und Anita Wachter (AUT) aufweist.\n\nEin perfektes Organisationsteam mit Harald Haase an der Spitze, mit viel Flei\u00df und Liebe arbeitende Helfer aus allen Bereichen, stets viele begeisterte Zuschauer und ein optimales Gel\u00e4nde am Gro\u00dfen Arber, lassen diese Weltcuprennen immer wieder zu einem gro\u00dfen Ereignis f\u00fcr das gesamte ArberLand werden."}}, "statistics": {"viewCount": "621", "likeCount": "3", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/KwRqk22Bby6isQ5Bj3FJl6-Ddmc\"", "id": "MXIc8NMV2Sk", "snippet": {"publishedAt": "2016-01-23T17:20:54.000Z", "channelId": "UCRflSgoB2rYzlYr08x93E7Q", "title": "WINTER AUF DEM GROSSEN ARBER (1.456 m. \u00fc. NHN) im Bayerischen Wald", "description": "Ein sonniger, teils nebliger Winternachmittag auf dem mit 1.456 m h\u00f6chsten Berg des Bayerischen und des B\u00f6hmerwaldes, dem Gro\u00dfen Arber.\n\nVon weitem schon ist der Berg mit seinen beiden markanten Radomen zu erkennen.\n\nDer Gro\u00dfe Arber hat vier Gipfel: den Hauptgipfel mit dem 1913 errichteten Gipfelkreuz, den Bodenmaiser Riegel mit dem charakteristischen, oft abgebildeten Richard-Wagner-Kopf, sowie den Kleinen und Gro\u00dfen Seeriegel. Zu seiner Berggruppe geh\u00f6rt unter anderem auch der Kleine Arber mit 1384 m H\u00f6he.\n\nAuf dem Gipfel befinden sich zwei Geb\u00e4ude der Luftwaffe mit Radomen. Die Anlage wurde w\u00e4hrend des Kalten Krieges gegen erhebliche Proteste von Natursch\u00fctzern so nahe an der tschechoslowakischen Grenze errichtet, um den Flugverkehr im Ostblock \u00fcberwachen zu k\u00f6nnen. Die Einrichtung wurde 1983 in Dienst gestellt, urspr\u00fcnglich mit zwei Radarantennen. 1996 wurde sie umger\u00fcstet und mit einem Gro\u00dfraumradarger\u00e4t best\u00fcckt. Der zweite Turm beinhaltet seitdem die Sende- und Empfangsantennen f\u00fcr den Funkverkehr. \n\nIm Winter bildet der Ostwind zusammen mit Eisschnee die so genannten Arbermandl. Die Latschen und Bergfichten des Gro\u00dfen Arbers erstarren dabei zu bizarren und oft skurril wirkenden Gestalten.\n\n(Quelle: www.wikipedia.de)\n\n- - -\n\nAlle Fotos: unteroktav\n\nMusik: \"Peace of mind\" Kevin MacLeod (incompetech.com)", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/MXIc8NMV2Sk/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/MXIc8NMV2Sk/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/MXIc8NMV2Sk/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/MXIc8NMV2Sk/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/MXIc8NMV2Sk/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "unteroktav", "tags": ["arber", "bayerischer wald", "b\u00f6hmerwald", "oberpf\u00e4lzer wald", "winter", "frost", "arbermandl", "rauhfrost", "schnee", "snow", "radom"], "categoryId": "19", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "WINTER AUF DEM GROSSEN ARBER (1.456 m. \u00fc. NHN) im Bayerischen Wald", "description": "Ein sonniger, teils nebliger Winternachmittag auf dem mit 1.456 m h\u00f6chsten Berg des Bayerischen und des B\u00f6hmerwaldes, dem Gro\u00dfen Arber.\n\nVon weitem schon ist der Berg mit seinen beiden markanten Radomen zu erkennen.\n\nDer Gro\u00dfe Arber hat vier Gipfel: den Hauptgipfel mit dem 1913 errichteten Gipfelkreuz, den Bodenmaiser Riegel mit dem charakteristischen, oft abgebildeten Richard-Wagner-Kopf, sowie den Kleinen und Gro\u00dfen Seeriegel. Zu seiner Berggruppe geh\u00f6rt unter anderem auch der Kleine Arber mit 1384 m H\u00f6he.\n\nAuf dem Gipfel befinden sich zwei Geb\u00e4ude der Luftwaffe mit Radomen. Die Anlage wurde w\u00e4hrend des Kalten Krieges gegen erhebliche Proteste von Natursch\u00fctzern so nahe an der tschechoslowakischen Grenze errichtet, um den Flugverkehr im Ostblock \u00fcberwachen zu k\u00f6nnen. Die Einrichtung wurde 1983 in Dienst gestellt, urspr\u00fcnglich mit zwei Radarantennen. 1996 wurde sie umger\u00fcstet und mit einem Gro\u00dfraumradarger\u00e4t best\u00fcckt. Der zweite Turm beinhaltet seitdem die Sende- und Empfangsantennen f\u00fcr den Funkverkehr. \n\nIm Winter bildet der Ostwind zusammen mit Eisschnee die so genannten Arbermandl. Die Latschen und Bergfichten des Gro\u00dfen Arbers erstarren dabei zu bizarren und oft skurril wirkenden Gestalten.\n\n(Quelle: www.wikipedia.de)\n\n- - -\n\nAlle Fotos: unteroktav\n\nMusik: \"Peace of mind\" Kevin MacLeod (incompetech.com)"}}, "statistics": {"viewCount": "2128", "favoriteCount": "0", "commentCount": "6"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/iKXwufxvGtUgDuWjY2WyvSJvMWQ\"", "id": "O149m640jHw", "snippet": {"publishedAt": "2018-06-28T20:33:20.000Z", "channelId": "UCc7y4xcZRNYuxifS5qco_gQ", "title": "Kleine Wanderung zu den Ri\u00dflochf\u00e4llen am Arber ( Bayerischer Wald)", "description": "Die Rieslochf\u00e4lle sind Wasserf\u00e4lle im Bayerischen Wald.\n\nEtwa zwei Kilometer nord\u00f6stlich von Bodenmais vereinigen sich in einer Schlucht, dem Riesloch, der zuvor vom Arberbach verst\u00e4rkte rechte Schwellbach, der Kleinh\u00fcttenbach und der linke Wildauerbach zum Riesbach. Die durch r\u00fcckschneidende Erosion in den aus Gneis bestehenden Untergrund entstandene Bachschlucht erstreckt sich in einer H\u00f6henlage von 780 bis 920 Metern \u00fcber einen gef\u00e4llreichen Abschnitt von 1,6 Kilometern L\u00e4nge. Im oberen Teil wird seit 1908 Wasser zur Elektrizit\u00e4tsgewinnung abgeleitet, wodurch die F\u00e4lle an Wasserreichtum verloren haben.\n\nDort, wo die B\u00e4che am \u00f6stlichen Schluchteingang die Steilstufe \u00fcberwinden, befinden sich die Rieslochf\u00e4lle, die besonders bei hohem Wasserstand nach der Schneeschmelze oder bei Starkregen ein beeindruckendes Naturschauspiel bieten. In f\u00fcnf meist gleitenden Hauptstufen haben sie eine Gesamth\u00f6he von 55 Metern, der Hauptfall ist 15 Meter hoch.\n\nDie \u00fcberstr\u00f6mten Felsen sind teilweise v\u00f6llig mit Moos \u00fcberwachsen, und in den Felsen befinden sich vereinzelt Strudell\u00f6cher. Bedeutend ist auch der urwald\u00e4hnliche Waldbestand aus alten Bergmischw\u00e4ldern und Fichtenw\u00e4ldern mit floristischen und faunistischen Eiszeitrelikten in der Schlucht.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/O149m640jHw/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/O149m640jHw/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/O149m640jHw/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/O149m640jHw/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "Bernd Pfanzelter aktiv Outdoor und Reisen", "tags": ["Wanderung", "wandern", "hiking", "Ri\u00dflochf\u00e4lle", "Bayerischer Wald", "Arber", "Bodenmais", "Wasser", "Wasserf\u00e4lle", "kaskaden"], "categoryId": "19", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Kleine Wanderung zu den Ri\u00dflochf\u00e4llen am Arber ( Bayerischer Wald)", "description": "Die Rieslochf\u00e4lle sind Wasserf\u00e4lle im Bayerischen Wald.\n\nEtwa zwei Kilometer nord\u00f6stlich von Bodenmais vereinigen sich in einer Schlucht, dem Riesloch, der zuvor vom Arberbach verst\u00e4rkte rechte Schwellbach, der Kleinh\u00fcttenbach und der linke Wildauerbach zum Riesbach. Die durch r\u00fcckschneidende Erosion in den aus Gneis bestehenden Untergrund entstandene Bachschlucht erstreckt sich in einer H\u00f6henlage von 780 bis 920 Metern \u00fcber einen gef\u00e4llreichen Abschnitt von 1,6 Kilometern L\u00e4nge. Im oberen Teil wird seit 1908 Wasser zur Elektrizit\u00e4tsgewinnung abgeleitet, wodurch die F\u00e4lle an Wasserreichtum verloren haben.\n\nDort, wo die B\u00e4che am \u00f6stlichen Schluchteingang die Steilstufe \u00fcberwinden, befinden sich die Rieslochf\u00e4lle, die besonders bei hohem Wasserstand nach der Schneeschmelze oder bei Starkregen ein beeindruckendes Naturschauspiel bieten. In f\u00fcnf meist gleitenden Hauptstufen haben sie eine Gesamth\u00f6he von 55 Metern, der Hauptfall ist 15 Meter hoch.\n\nDie \u00fcberstr\u00f6mten Felsen sind teilweise v\u00f6llig mit Moos \u00fcberwachsen, und in den Felsen befinden sich vereinzelt Strudell\u00f6cher. Bedeutend ist auch der urwald\u00e4hnliche Waldbestand aus alten Bergmischw\u00e4ldern und Fichtenw\u00e4ldern mit floristischen und faunistischen Eiszeitrelikten in der Schlucht."}}, "statistics": {"viewCount": "1419", "likeCount": "21", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "4"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/PNY7e-Ew6FqCOKjIpjm0IqbAtoA\"", "id": "A5Txw1wrb1w", "snippet": {"publishedAt": "2013-01-03T17:50:41.000Z", "channelId": "UCZIMXyRNxoOZDUEGgzRk2_w", "title": "Unfallserie -- Jetzt geht\u00b4s den Pisten-Rowdys am Gro\u00dfen Arber an den Kragen!", "description": "Vier Unf\u00e4lle in vier Tagen - das ist die traurige Bilanz zum Jahreswechsel am Gro\u00dfen Arber. Mit seinen 1.456 Metern ist der Gro\u00dfe Arber nicht nur der h\u00f6chste Berg im Bayerischen Wald, sondern auch ein Magnet f\u00fcr viele Wintersportler aus nah und fern.\nAuf der Piste hat Sicherheit oberste Priorit\u00e4t, doch leider halten sich einige Ski- und Snowboardfahrer nicht an die Regeln...", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/A5Txw1wrb1w/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/A5Txw1wrb1w/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/A5Txw1wrb1w/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/A5Txw1wrb1w/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/A5Txw1wrb1w/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "DonauTV", "tags": ["Arber", "Ski"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Unfallserie -- Jetzt geht\u00b4s den Pisten-Rowdys am Gro\u00dfen Arber an den Kragen!", "description": "Vier Unf\u00e4lle in vier Tagen - das ist die traurige Bilanz zum Jahreswechsel am Gro\u00dfen Arber. Mit seinen 1.456 Metern ist der Gro\u00dfe Arber nicht nur der h\u00f6chste Berg im Bayerischen Wald, sondern auch ein Magnet f\u00fcr viele Wintersportler aus nah und fern.\nAuf der Piste hat Sicherheit oberste Priorit\u00e4t, doch leider halten sich einige Ski- und Snowboardfahrer nicht an die Regeln..."}}, "statistics": {"viewCount": "6143", "likeCount": "12", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/-rztk4rTDRAZuPqVsAlKeHjTVYg\"", "id": "GPaZIu3T7Nk", "snippet": {"publishedAt": "2017-12-10T20:43:57.000Z", "channelId": "UCv_nYA9vnwBdMV-tiGFd-Xg", "title": "Gro\u00dfer Arber 2017 / Ski", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GPaZIu3T7Nk/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GPaZIu3T7Nk/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GPaZIu3T7Nk/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "Piotr K\u00fchnel", "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Gro\u00dfer Arber 2017 / Ski", "description": ""}}, "statistics": {"viewCount": "1210", "likeCount": "3", "dislikeCount": "1", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/3WvYNAZ1iWmEOxGgflHpNKydB-E\"", "id": "NjeqVz5q2Q0", "snippet": {"publishedAt": "2018-03-31T10:39:27.000Z", "channelId": "UCBboIeCT_J1Hf8sv_AOZn6g", "title": "Skitour Gro\u00dfer Arber 24.02.18", "description": "Herrliche Skitour zum Gipfel des gro\u00dfen Arbers im Bayerischen Wald von Talstation Thurnhofhang aus.\nGopro Hero 5 Session", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/NjeqVz5q2Q0/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/NjeqVz5q2Q0/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/NjeqVz5q2Q0/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/NjeqVz5q2Q0/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/NjeqVz5q2Q0/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Andi B.", "tags": ["iMovie", "Gopro", "V\u00f6lkl Ski", "Arber", "gro\u00dfer Arber", "Ziener", "Leki", "Iphone 7"], "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Skitour Gro\u00dfer Arber 24.02.18", "description": "Herrliche Skitour zum Gipfel des gro\u00dfen Arbers im Bayerischen Wald von Talstation Thurnhofhang aus.\nGopro Hero 5 Session"}}, "statistics": {"viewCount": "228", "likeCount": "0", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/HVZPU5JIKw4_YtqdXqzPg9kUIqA\"", "id": "xnXVUJwDop4", "snippet": {"publishedAt": "2013-01-14T18:15:01.000Z", "channelId": "UChUumE81vzwRZT67O7OMxHQ", "title": "Eine Gondelfahrt auf den Gro\u00dfen Arber", "description": "Im Sommer ein wahres Vergn\u00fcgen", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/xnXVUJwDop4/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/xnXVUJwDop4/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/xnXVUJwDop4/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/xnXVUJwDop4/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "nobbi39", "tags": ["Urlaub", "Reisen", "Natur"], "categoryId": "19", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Eine Gondelfahrt auf den Gro\u00dfen Arber", "description": "Im Sommer ein wahres Vergn\u00fcgen"}}, "statistics": {"viewCount": "6463", "likeCount": "16", "dislikeCount": "3", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/u3QMK-e_2iUE8WtR-Mha6Nr4oGA\"", "id": "l94F_sv3HMU", "snippet": {"publishedAt": "2017-02-17T22:12:51.000Z", "channelId": "UC8F_9lGT-McgQ25K_W6rbqQ", "title": "Ski-Action am Gro\u00dfer Arber im Bayerischen Wald (4K mit Smartphone LG G3)", "description": "Sonne, wei\u00df-blauer Himmel und Skiaction am Gro\u00dfen Arber, dem h\u00f6chsten Berg mit 1.455,5 m \u00fc. NHN im Bayerischen Wald, gefilmt mit  meinen Smartphone LG G3 in 4K", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/l94F_sv3HMU/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/l94F_sv3HMU/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/l94F_sv3HMU/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/l94F_sv3HMU/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/l94F_sv3HMU/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Inga1121997", "tags": ["Ski-Action am Gro\u00dfer Arber im Bayerischen Wald (4K)", "Gro\u00dfer Arber", "Bayerischen Wald", "4K", "UHD", "Smartphone", "LG", "G3", "G5", "G6", "Arber", "Ski", "Abfahrt", "Winter", "Schnee", "Action", "Aktion", "Skiaction", "Gondel", "Speed", "Bodenmais", "Wintersport", "Speed Booster", "Snow", "Bayern", "Bavaria"], "categoryId": "19", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Ski-Action am Gro\u00dfer Arber im Bayerischen Wald (4K mit Smartphone LG G3)", "description": "Sonne, wei\u00df-blauer Himmel und Skiaction am Gro\u00dfen Arber, dem h\u00f6chsten Berg mit 1.455,5 m \u00fc. NHN im Bayerischen Wald, gefilmt mit  meinen Smartphone LG G3 in 4K"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "2359", "likeCount": "19", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "18"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/VGY1TqLrWM6bejmM8P_Fp5XkBno\"", "id": "gADgKxhCchw", "snippet": {"publishedAt": "2010-11-03T10:15:26.000Z", "channelId": "UCWU7tMoOJZGdgHy8AxNyqRg", "title": "Skiare\u00e1l Velk\u00fd Javor - GROSSE ARBER", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/gADgKxhCchw/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/gADgKxhCchw/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/gADgKxhCchw/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "DVDsumava", "tags": ["ARBER"], "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Skiare\u00e1l Velk\u00fd Javor - GROSSE ARBER", "description": ""}}, "statistics": {"viewCount": "18178", "likeCount": "31", "dislikeCount": "6", "favoriteCount": "0", "commentCount": "3"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/_8yQj0P5NXL_0hpO32P67EDJfo8\"", "id": "b_H9SRVEwsQ", "snippet": {"publishedAt": "2018-01-24T20:52:32.000Z", "channelId": "UCLt27IobofeOk6ppsaKfQuQ", "title": "Arber Promo 2018 #1", "description": "Arberradmarathon Promo 2018 Anmeldung 1. Februar ! \nwww.arberradmarathon.de", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/b_H9SRVEwsQ/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/b_H9SRVEwsQ/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/b_H9SRVEwsQ/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/b_H9SRVEwsQ/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/b_H9SRVEwsQ/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Arberradmarathon Regensburg", "tags": ["Arberradmarathon", "Regensburg", "Cycling", "Marathon", "Bayerischer Wald", "Donau", "Radfahren", "Event", "Veranstaltung", "Ratisbona", "Bayern", "Bavaria", "2018", "Promo", "Dultpatz", "Oberpfalz", "Veloclub Ratisbona"], "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "de", "localized": {"title": "Arber Promo 2018 #1", "description": "Arberradmarathon Promo 2018 Anmeldung 1. Februar ! \nwww.arberradmarathon.de"}}, "statistics": {"viewCount": "667", "likeCount": "6", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/MBHWFIyieYtJvmYSpMI7ermCD9w\"", "id": "XHAf5cxWMn0", "snippet": {"publishedAt": "2015-09-05T03:38:52.000Z", "channelId": "UCgV_tnmLZzgaxvWgVyUntpg", "title": "Bodenmais  Gro\u00dfer Arber  Kleiner Arbersee Ri\u00dflochfa\u0308lle 2015 MTB 4K 32 km 999 hm Gopro 4", "description": "MTB Toure mit 32 km und 999 hm Bodenmais-Buchh\u00fctten Schachten-Chamer H\u00fctte-Gr. Arber-Bennes-Moosh\u00fctte-Kl. Arbersee-Ri\u00dflochf\u00e4lle", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/XHAf5cxWMn0/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/XHAf5cxWMn0/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/XHAf5cxWMn0/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/XHAf5cxWMn0/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/XHAf5cxWMn0/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Lothar P", "tags": ["Kleiner Arber", "Gro\u00dfer Arber (Mountain)", "Bodenmais (City/Town/Village)", "Radfahren", "MTB", "4K", "2015", "4K Resolution", "Buchh\u00fctten Schachten", "Chamer H\u00fctte", "Brennes", "Bayerischer Wald", "Radfahren 4K", "Ri\u00dflochf\u00e4lle", "Arber"], "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Bodenmais  Gro\u00dfer Arber  Kleiner Arbersee Ri\u00dflochfa\u0308lle 2015 MTB 4K 32 km 999 hm Gopro 4", "description": "MTB Toure mit 32 km und 999 hm Bodenmais-Buchh\u00fctten Schachten-Chamer H\u00fctte-Gr. Arber-Bennes-Moosh\u00fctte-Kl. Arbersee-Ri\u00dflochf\u00e4lle"}}, "statistics": {"viewCount": "11960", "likeCount": "35", "dislikeCount": "1", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/za0k05za6iAO2XIc4TFCrtYcrgM\"", "id": "r_8NvyOPjn4", "snippet": {"publishedAt": "2018-02-18T22:05:13.000Z", "channelId": "UCUi-QdYMdfIm7mVSf-ehbbQ", "title": "Der Gro\u00dfe Arber : Momentaufnahmen", "description": "Winter am Gro\u00dfen Arber h\u00f6chster Berg im Bayerischen Wald\nDer Film wurde am 30.12.2012 gedreht. Der gro\u00dfe Arber liegt ca. 9 KM entfernt von Bodenmais \nEin Film von Hobby Kameramann W.Eder YouTube-Kanal Hobby-Film-pictures-Fritzlar-W.Eder Freihand Video HD", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/r_8NvyOPjn4/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/r_8NvyOPjn4/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/r_8NvyOPjn4/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/r_8NvyOPjn4/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/r_8NvyOPjn4/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Hobby-Film-pictures-Fritzlar-W.Eder", "tags": ["Bodenmais", "Gro\u00dfer Arber", "Kleiner Arber", "Schnee", "Abfahrt", "Ski", "Rodeln", "Schlitten fahren", "Urlauber", "Bayern", "Bayerischer Wald"], "categoryId": "19", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Der Gro\u00dfe Arber : Momentaufnahmen", "description": "Winter am Gro\u00dfen Arber h\u00f6chster Berg im Bayerischen Wald\nDer Film wurde am 30.12.2012 gedreht. Der gro\u00dfe Arber liegt ca. 9 KM entfernt von Bodenmais \nEin Film von Hobby Kameramann W.Eder YouTube-Kanal Hobby-Film-pictures-Fritzlar-W.Eder Freihand Video HD"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "107", "likeCount": "0", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/VFryPX_jijnSK0csl9eVe59I7OU\"", "id": "ICDrBubVKfE", "snippet": {"publishedAt": "2017-08-06T07:13:43.000Z", "channelId": "UC6SfLs85U-24aDGMffL6wwQ", "title": "Gro\u00dfer Arber und Kleiner Arber und die Ri\u00dfochf\u00e4lle", "description": "Mit der Seilbahn ging es auf den Gro\u00dfen Arber, von dort sind wir zum Kleiner Arber gewandert. \u00dcber die Ri\u00dflochf\u00e4lle und die Ri\u00dflochschlucht nach Bodenmais.\n\nMusik:\n\nMacaroon 5 von Audionautix ist unter der Lizenz Creative Commons Attribution license \n(https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/) lizenziert.\nInterpret: http://audionautix.com/ \n\nWay Out West von Twin Musicom ist unter der Lizenz Creative Commons Attribution license \n(https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/) lizenziert.\nInterpret: http://www.twinmusicom.org/ \n\nOpus One von Audionautix ist unter der Lizenz Creative Commons Attribution license \n(https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/) lizenziert.\nInterpret: http://audionautix.com/ \n\nMedium Rock von Audionautix ist unter der Lizenz Creative Commons Attribution license \n(https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/) lizenziert.\nInterpret: http://audionautix.com/ \n\nCycles von Audionautix ist unter der Lizenz Creative Commons Attribution license \n(https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/) lizenziert.\nInterpret: http://audionautix.com/ \n\nPlantation von Audionautix ist unter der Lizenz Creative Commons Attribution license \n(https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/) lizenziert.\nInterpret: http://audionautix.com/", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ICDrBubVKfE/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ICDrBubVKfE/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ICDrBubVKfE/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "Adventure on Tour", "tags": ["Gro\u00dfer arber", "kleiner arber", "wandern", "bayrischer wald", "bayerischer wald", "ri\u00dflochschlucht", "ri\u00dflochf\u00e4lle", "wasserfall", "bodenmais", "steinklamm.", "wildbachklamm", "silberberg", "bergwerk", "silberbergwerk"], "categoryId": "19", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Gro\u00dfer Arber und Kleiner Arber und die Ri\u00dfochf\u00e4lle", "description": "Mit der Seilbahn ging es auf den Gro\u00dfen Arber, von dort sind wir zum Kleiner Arber gewandert. \u00dcber die Ri\u00dflochf\u00e4lle und die Ri\u00dflochschlucht nach Bodenmais.\n\nMusik:\n\nMacaroon 5 von Audionautix ist unter der Lizenz Creative Commons Attribution license \n(https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/) lizenziert.\nInterpret: http://audionautix.com/ \n\nWay Out West von Twin Musicom ist unter der Lizenz Creative Commons Attribution license \n(https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/) lizenziert.\nInterpret: http://www.twinmusicom.org/ \n\nOpus One von Audionautix ist unter der Lizenz Creative Commons Attribution license \n(https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/) lizenziert.\nInterpret: http://audionautix.com/ \n\nMedium Rock von Audionautix ist unter der Lizenz Creative Commons Attribution license \n(https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/) lizenziert.\nInterpret: http://audionautix.com/ \n\nCycles von Audionautix ist unter der Lizenz Creative Commons Attribution license \n(https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/) lizenziert.\nInterpret: http://audionautix.com/ \n\nPlantation von Audionautix ist unter der Lizenz Creative Commons Attribution license \n(https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/) lizenziert.\nInterpret: http://audionautix.com/"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "553", "likeCount": "5", "dislikeCount": "1", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/nky6HfAv-G6OP8zfslF77Cuvb0s\"", "id": "G6xHOkdJaLw", "snippet": {"publishedAt": "2015-02-21T16:55:49.000Z", "channelId": "UCQxdCUhOx0R4zU0FGNobc4g", "title": "Arber Schlittenfahrt", "description": "#VIRBAdventures", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/G6xHOkdJaLw/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/G6xHOkdJaLw/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/G6xHOkdJaLw/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/G6xHOkdJaLw/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/G6xHOkdJaLw/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Bernhard K\u00f6ppl", "tags": ["Garmin VIRB"], "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Arber Schlittenfahrt", "description": "#VIRBAdventures"}}, "statistics": {"viewCount": "2386", "likeCount": "2", "dislikeCount": "1", "favoriteCount": "0", "commentCount": "5"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/EeYkxYkREXZy7DL82ixeZXe3dmM\"", "id": "1otgy-0MKmU", "snippet": {"publishedAt": "2016-06-13T11:26:28.000Z", "channelId": "UCYN1JebdHBnPb9Ld_qK71Lg", "title": "BAYERISCHER WALD | Tour auf den Gro\u00dfen Arber & zum Gro\u00dfen Arbersee", "description": "Mit einer H\u00f6he von 1456 m ist der Gro\u00dfe Arber der h\u00f6chste Berg des Bayerischen Waldes und von Niederbayern. Wir haben einen sch\u00f6nen Tag abgewartet und uns auf den Weg zum Gipfel gemacht. Danach waren wir noch am wundersch\u00f6nen Gro\u00dfen Arbersee. Wir hatten viel Spa\u00df auf dieser Tour und k\u00f6nnen Sie nur weiterempfehlen!\n\nHat euch das Video gefallen? Wenn ja freuen wir uns \u00fcber einen Daumen nach oben :)\n\nKanal kostenlos Abonnieren und kein Video verpassen \u261e \nhttps://www.youtube.com/channel/UCYN1JebdHBnPb9Ld_qK71Lg/featured?\n\nSocial Media\n\n\u2600 Instagram \u261e https://www.instagram.com/lehmannsfamilydiary/\n\u2600 Youtube \u261ehttps://www.youtube.com/channel/UCYN1JebdHBnPb9Ld_qK71Lg/featured?\nHIER waren wir! Koordinaten f\u00fcr Google Maps \u261e 49\u00b006'48.3\"N 13\u00b008\u201907.4\"E\n\nMusik\n\nMusic: Everyday - Jason Farnham https://youtu.be/EPyqsJLBPZA\nMusic: Summer Smile - Silent Partner https://youtu.be/6wlbB1PTzJU\nParasail - Silent Partner: https://youtu.be/MzO4zfNO0kQ", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/1otgy-0MKmU/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/1otgy-0MKmU/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/1otgy-0MKmU/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/1otgy-0MKmU/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/1otgy-0MKmU/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Danny's Outdoor", "tags": ["Bayerischer Wald", "Arber", "Berge", "Mountain", "Wald", "Wandern", "Bergsteigen", "Gipfel", "Spa\u00df", "Sonne", "Outdoor", "Advernture", "Arbersee"], "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "BAYERISCHER WALD | Tour auf den Gro\u00dfen Arber & zum Gro\u00dfen Arbersee", "description": "Mit einer H\u00f6he von 1456 m ist der Gro\u00dfe Arber der h\u00f6chste Berg des Bayerischen Waldes und von Niederbayern. Wir haben einen sch\u00f6nen Tag abgewartet und uns auf den Weg zum Gipfel gemacht. Danach waren wir noch am wundersch\u00f6nen Gro\u00dfen Arbersee. Wir hatten viel Spa\u00df auf dieser Tour und k\u00f6nnen Sie nur weiterempfehlen!\n\nHat euch das Video gefallen? Wenn ja freuen wir uns \u00fcber einen Daumen nach oben :)\n\nKanal kostenlos Abonnieren und kein Video verpassen \u261e \nhttps://www.youtube.com/channel/UCYN1JebdHBnPb9Ld_qK71Lg/featured?\n\nSocial Media\n\n\u2600 Instagram \u261e https://www.instagram.com/lehmannsfamilydiary/\n\u2600 Youtube \u261ehttps://www.youtube.com/channel/UCYN1JebdHBnPb9Ld_qK71Lg/featured?\nHIER waren wir! Koordinaten f\u00fcr Google Maps \u261e 49\u00b006'48.3\"N 13\u00b008\u201907.4\"E\n\nMusik\n\nMusic: Everyday - Jason Farnham https://youtu.be/EPyqsJLBPZA\nMusic: Summer Smile - Silent Partner https://youtu.be/6wlbB1PTzJU\nParasail - Silent Partner: https://youtu.be/MzO4zfNO0kQ"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "6908", "likeCount": "26", "dislikeCount": "7", "favoriteCount": "0", "commentCount": "8"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/4jNVXK0d75LB1OkgSPtaWG5xiBw\"", "id": "uA7Ycf2pL5M", "snippet": {"publishedAt": "2018-12-02T11:50:16.000Z", "channelId": "UCm1TE6dryE6aJ5OMY0ZEEAA", "title": "Gro\u00dfer Arber / Gewinnspiel Aufl\u00f6sung - M.B. Fotogalerie Vlog 01", "description": "Gro\u00dfer Arber\n\nGewinnspiel Aufl\u00f6sung - M.B. Fotogalerie Vlog 01\n\n\nAufl\u00f6sung f\u00fcr das Gewinnspiel im Dezember 2018.\nDiesmal wollten wir mal ein besonderes Video machen und euch den Weg von Bodenmais zum Arbergipfel mitnehmen.\n\n\nDer H\u00f6hepunkt (Aufl\u00f6sung) entstand dann bei toller Bayrischer Wald Atmosph\u00e4re. \u00dcber der Wolkendecke entstand ein Sonnen/Wolken Spektakel welches wir f\u00fcr unser Timelap nutzten.\n\n\nDie Route von Bodenmais \u00fcber die Ri\u00dflochf\u00e4lle k\u00f6nnen wir sehr empfehlen. Auch im Winter bietet sich eine tolle Landschaft und der Natur wird freien Lauf gelassen.\n\nGefilmt wurde mit der Lumix FZ1000 und der Sony A6300 mit dem 16mm Sigma 1.4", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/uA7Ycf2pL5M/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/uA7Ycf2pL5M/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/uA7Ycf2pL5M/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/uA7Ycf2pL5M/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/uA7Ycf2pL5M/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Matthias Meindl", "tags": ["gro\u00dfer arber", "arber", "bayrischer wald", "wandern", "wandern im bayrischen wald", "mb fotogalerie", "winter wandern", "winter landschaft", "wandern im winter", "wandern auf den arber", "wandern auf den gro\u00dfen arber", "timelaps", "timelaps bayrischer wald"], "categoryId": "19", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "de", "localized": {"title": "Gro\u00dfer Arber / Gewinnspiel Aufl\u00f6sung - M.B. Fotogalerie Vlog 01", "description": "Gro\u00dfer Arber\n\nGewinnspiel Aufl\u00f6sung - M.B. Fotogalerie Vlog 01\n\n\nAufl\u00f6sung f\u00fcr das Gewinnspiel im Dezember 2018.\nDiesmal wollten wir mal ein besonderes Video machen und euch den Weg von Bodenmais zum Arbergipfel mitnehmen.\n\n\nDer H\u00f6hepunkt (Aufl\u00f6sung) entstand dann bei toller Bayrischer Wald Atmosph\u00e4re. \u00dcber der Wolkendecke entstand ein Sonnen/Wolken Spektakel welches wir f\u00fcr unser Timelap nutzten.\n\n\nDie Route von Bodenmais \u00fcber die Ri\u00dflochf\u00e4lle k\u00f6nnen wir sehr empfehlen. Auch im Winter bietet sich eine tolle Landschaft und der Natur wird freien Lauf gelassen.\n\nGefilmt wurde mit der Lumix FZ1000 und der Sony A6300 mit dem 16mm Sigma 1.4"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "477", "likeCount": "5", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "2"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/yf8_IkUc2XyDlYFcQzmxBPvrtpI\"", "id": "DoecOHUwJbg", "snippet": {"publishedAt": "2019-01-10T19:47:44.000Z", "channelId": "UC3PlSMpQWByhwHdSz2BpUig", "title": "Grosser Arber", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/DoecOHUwJbg/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/DoecOHUwJbg/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/DoecOHUwJbg/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/DoecOHUwJbg/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "Jawa Korsika", "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Grosser Arber", "description": ""}}, "statistics": {"viewCount": "128", "likeCount": "1", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/RdmfuXlyh6dh_2Vh0brG-_YijoA\"", "id": "eAYnk7IpVsw", "snippet": {"publishedAt": "2013-12-22T14:09:15.000Z", "channelId": "UC5qP4CX9-mZK1jfsJcrCp8g", "title": "Snowboarding in Gro\u00dfer Arber, Germany", "description": "This video is not to show skill, it is simply to show that wether you are a beginner or a seasoned rider, you can still have fun!\n\nRecorded footage with a Sony Action Cam HDR-AS15 (black)\nThe music is not mine, I do not own it. It is the respective artists who created it. I am simply using it for entertainment purposes only on YouTube. I recorded this footage by myself while Snowboarding out in Germany. \n\nThis is my first video I have edited and added music to, don't be too harsh on the comments please lol.\n\nPlaylist:\nMajor Look- No Hope City (Six Blades Remix)\nSwifty Music-Push Instrumental- Autems Decent\n\nSUBSCRIBE IF YOU LIKE THE VIDEO! GIVE IT A THUMBS UP AS WELL!", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/eAYnk7IpVsw/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/eAYnk7IpVsw/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/eAYnk7IpVsw/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "Gaming Element", "tags": ["Outdoors", "Winter Sports", "Snowboarding (Sport)"], "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Snowboarding in Gro\u00dfer Arber, Germany", "description": "This video is not to show skill, it is simply to show that wether you are a beginner or a seasoned rider, you can still have fun!\n\nRecorded footage with a Sony Action Cam HDR-AS15 (black)\nThe music is not mine, I do not own it. It is the respective artists who created it. I am simply using it for entertainment purposes only on YouTube. I recorded this footage by myself while Snowboarding out in Germany. \n\nThis is my first video I have edited and added music to, don't be too harsh on the comments please lol.\n\nPlaylist:\nMajor Look- No Hope City (Six Blades Remix)\nSwifty Music-Push Instrumental- Autems Decent\n\nSUBSCRIBE IF YOU LIKE THE VIDEO! GIVE IT A THUMBS UP AS WELL!"}}, "statistics": {"viewCount": "2875", "likeCount": "5", "dislikeCount": "5", "favoriteCount": "0", "commentCount": "3"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/9KBWaz9YplS4VX1yS95hkSqA6Wg\"", "id": "LJQSYxDIlNM", "snippet": {"publishedAt": "2018-03-21T08:44:00.000Z", "channelId": "UC5VSnORfO2f25Y2tG5RV9mw", "title": "Ausflugsziel Gro\u00dfer Arber im Bayerischen Wald entdecken", "description": "Erklimmen Sie den K\u00f6nigs des Bayerischen Waldes! Der Gro\u00dfe Arber lockt als vielversprechendes Ausflugsziel und l\u00e4dt mit seinen vielf\u00e4ltigen Attraktionen die ganze Familie zu einem Besuch auf den Gipfel ein.\n\nAuf dem Gipfel des Gro\u00dfen Arber finden alle Familienmitglieder ihr Urlaubsgl\u00fcck. Entdecken Sie die zahlreichen Sportangebote und Freizeitm\u00f6glichkeiten zur optimalen Erholung w\u00e4hrend Ihrer freien Tage. Action, Spa\u00df und Entspannung sind hier gleicherma\u00dfen garantiert.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/LJQSYxDIlNM/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/LJQSYxDIlNM/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/LJQSYxDIlNM/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/LJQSYxDIlNM/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/LJQSYxDIlNM/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Gro\u00dfer Arber Bayerischer Wald", "tags": ["bergerlebnis", "bayerischer wald", "ausflugsziel bayerischer wald", "gro\u00dfer arber", "sommer gro\u00dfer arber", "sommer bayerischer wald", "natur", "naturpark bayerischer wald", "flora und fauna arber", "gro\u00dfer arbersee", "gipfel", "1456", "gondelbahn", "schlepplifte", "sesselbahn"], "categoryId": "19", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Ausflugsziel Gro\u00dfer Arber im Bayerischen Wald entdecken", "description": "Erklimmen Sie den K\u00f6nigs des Bayerischen Waldes! Der Gro\u00dfe Arber lockt als vielversprechendes Ausflugsziel und l\u00e4dt mit seinen vielf\u00e4ltigen Attraktionen die ganze Familie zu einem Besuch auf den Gipfel ein.\n\nAuf dem Gipfel des Gro\u00dfen Arber finden alle Familienmitglieder ihr Urlaubsgl\u00fcck. Entdecken Sie die zahlreichen Sportangebote und Freizeitm\u00f6glichkeiten zur optimalen Erholung w\u00e4hrend Ihrer freien Tage. Action, Spa\u00df und Entspannung sind hier gleicherma\u00dfen garantiert."}}, "statistics": {"viewCount": "4009", "likeCount": "5", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/cvLAGJBAbmMq0JHC4UQ0ElaHFNc\"", "id": "-q_hAHZGwQM", "snippet": {"publishedAt": "2019-02-14T17:19:40.000Z", "channelId": "UC5tdOIOOKqTmRXkajdOqbUg", "title": "Gro\u00dfer Arber - Abfahrten Gondelbahn", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-q_hAHZGwQM/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-q_hAHZGwQM/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-q_hAHZGwQM/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-q_hAHZGwQM/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-q_hAHZGwQM/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "coasterseimen", "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Gro\u00dfer Arber - Abfahrten Gondelbahn", "description": ""}}, "statistics": {"viewCount": "35", "likeCount": "2", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/cQUxoRDQV7B_lwQT2pcJkvapISI\"", "id": "gQviydORncg", "snippet": {"publishedAt": "2019-01-29T16:46:11.000Z", "channelId": "UCt5B7pVlcCsJFYM1SQciPNw", "title": "Gro\u00dfer Arber - Snowboard Ausflug", "description": "Ausflug zum Gro\u00dfen Arber Mitte Januar 2019 zum Snowboarden.\n\nAufnahmen mit GoPro Hero 7 Black und Fusion.\n\nMusik:\nhttps://www.epidemicsound.com\nLate Nights - Daxten", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/gQviydORncg/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/gQviydORncg/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/gQviydORncg/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/gQviydORncg/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/gQviydORncg/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "BulliGo", "tags": ["Gro\u00dfer Arber", "Snowboard", "GoPro", "Hero 7", "Fusion"], "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Gro\u00dfer Arber - Snowboard Ausflug", "description": "Ausflug zum Gro\u00dfen Arber Mitte Januar 2019 zum Snowboarden.\n\nAufnahmen mit GoPro Hero 7 Black und Fusion.\n\nMusik:\nhttps://www.epidemicsound.com\nLate Nights - Daxten"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "57", "likeCount": "1", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/1egaQPjGMgomY-Q-pUHRtDV109E\"", "id": "6_eHeQ4iVJU", "snippet": {"publishedAt": "2018-07-06T11:55:56.000Z", "channelId": "UCHCNOk1yKWo_YWDh5Ge993Q", "title": "Sonnenaufgang Gro\u00dfer Arber \u2022 Vlog #1", "description": "Ihr Lieben endlich ist es so weit! Vor ziemlich genau einem Jahr habe ich mir eine Bucket-Liste erstellt und versuche seitdem nach und nach mir all die notierten W\u00fcnsche zu erf\u00fcllen. Hiermit kann ich gleich zwei Punkte von der Liste abhacken: \n\n\u2022 Einen Berg vor Sonnenaufgang besteigen und diesen dann vom Gipfel aus bestaunen\n\u2022 Einen eigenen Vlog (=Video + Blog) drehen\n\nIch war am Mittwoch mit den M\u00e4dels zum Sonnenaufgang auf dem Gro\u00dfen Arber und hab euch einfach mal mit durch den Tag genommen. Das ist nun mein erster VLOG und ich freu mich wahnsinnig ihn mit euch teilen zu k\u00f6nnen und d\u00fcrfen. \n\nHabt ein wenig Nachsicht mit mir :D Noch bin ich kein Star vor der Kamera und auch die Aufnahmen sind nicht vom Profi. Aber hey es macht mir unglaublich Spa\u00df und ich bin froh, mich damit ein St\u00fcck weit zu verwirklichen :)\n\n\n\u00dcber ein Feedback freu ich mich unglaublich super doll gigantisch! Danke an alle, die mich immer wieder ermutigen meine Visionen und Tr\u00e4ume zu verwirklichen", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6_eHeQ4iVJU/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6_eHeQ4iVJU/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6_eHeQ4iVJU/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6_eHeQ4iVJU/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6_eHeQ4iVJU/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Fezi", "tags": ["iMovie"], "categoryId": "1", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Sonnenaufgang Gro\u00dfer Arber \u2022 Vlog #1", "description": "Ihr Lieben endlich ist es so weit! Vor ziemlich genau einem Jahr habe ich mir eine Bucket-Liste erstellt und versuche seitdem nach und nach mir all die notierten W\u00fcnsche zu erf\u00fcllen. Hiermit kann ich gleich zwei Punkte von der Liste abhacken: \n\n\u2022 Einen Berg vor Sonnenaufgang besteigen und diesen dann vom Gipfel aus bestaunen\n\u2022 Einen eigenen Vlog (=Video + Blog) drehen\n\nIch war am Mittwoch mit den M\u00e4dels zum Sonnenaufgang auf dem Gro\u00dfen Arber und hab euch einfach mal mit durch den Tag genommen. Das ist nun mein erster VLOG und ich freu mich wahnsinnig ihn mit euch teilen zu k\u00f6nnen und d\u00fcrfen. \n\nHabt ein wenig Nachsicht mit mir :D Noch bin ich kein Star vor der Kamera und auch die Aufnahmen sind nicht vom Profi. Aber hey es macht mir unglaublich Spa\u00df und ich bin froh, mich damit ein St\u00fcck weit zu verwirklichen :)\n\n\n\u00dcber ein Feedback freu ich mich unglaublich super doll gigantisch! Danke an alle, die mich immer wieder ermutigen meine Visionen und Tr\u00e4ume zu verwirklichen"}}, "statistics": {"viewCount": "212", "likeCount": "6", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "2"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/aBsyEJ1xwzA8YPk9nUNC5hVJy0I\"", "id": "Df-tqWXN3Uo", "snippet": {"publishedAt": "2012-09-20T11:38:24.000Z", "channelId": "UC8l2tL3SrF_2pPS8s5FouoA", "title": "Gro\u00dfer Arber 2012", "description": "Ausblicke vom Gro\u00dfen Arber Bayerischer Wald", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Df-tqWXN3Uo/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Df-tqWXN3Uo/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Df-tqWXN3Uo/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Df-tqWXN3Uo/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Df-tqWXN3Uo/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Erich Kummer", "tags": ["Arber", "Gro\u00dfer Arber", "erkuweiden1", "Landschaft"], "categoryId": "19", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Gro\u00dfer Arber 2012", "description": "Ausblicke vom Gro\u00dfen Arber Bayerischer Wald"}}, "statistics": {"viewCount": "4697", "likeCount": "12", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "2"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/R4-E_GRZqzpmtpHXM8rfZX4bUnE\"", "id": "cN88ZK1EAJE", "snippet": {"publishedAt": "2017-12-18T14:11:59.000Z", "channelId": "UCBboIeCT_J1Hf8sv_AOZn6g", "title": "Gro\u00dfer Arber Skitour 17.12.17", "description": "Arber Skitour 17.12.17", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/cN88ZK1EAJE/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/cN88ZK1EAJE/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/cN88ZK1EAJE/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/cN88ZK1EAJE/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/cN88ZK1EAJE/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Andi B.", "tags": ["iMovie", "V\u00f6lkl Amaruq", "Skitour", "Bayerischer Wald", "Gro\u00dfer Arber", "Winter", "V\u00f6lkl Ski", "strava", "relive", "ziener", "deuter", "marker", "nordica", "leki"], "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Gro\u00dfer Arber Skitour 17.12.17", "description": "Arber Skitour 17.12.17"}}, "statistics": {"viewCount": "709", "likeCount": "4", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/bAEQQD7PyblNKLdeYVBKTaFqO4o\"", "id": "y_F3NYJhr5o", "snippet": {"publishedAt": "2017-01-25T11:41:21.000Z", "channelId": "UCvz3AZNEdR1vAU5b9oTvRfg", "title": "Gro\u00dfer Arber SNOWBOARD - GoPro HERO4 x [HD]", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/y_F3NYJhr5o/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/y_F3NYJhr5o/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/y_F3NYJhr5o/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/y_F3NYJhr5o/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/y_F3NYJhr5o/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "MartinH", "tags": ["goprohero4", "javor", "snowboard", "gro\u00dferarber", "sun"], "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Gro\u00dfer Arber SNOWBOARD - GoPro HERO4 x [HD]", "description": ""}}, "statistics": {"viewCount": "115", "likeCount": "2", "dislikeCount": "1", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/FJB6v08MPKc_tCzlYWchoxSfrR0\"", "id": "vt-m5Tmqftc", "snippet": {"publishedAt": "2015-01-20T09:20:56.000Z", "channelId": "UCAUgfmYJ4KQicEwgPD1LQBw", "title": "Gro\u00dfer Arber Berg in Bayerisch Eisenstein - Ski - Snowboard - Funpark - Skigebiet (2012)", "description": "Wenn dir dieses Video gef\u00e4llt, abonniere unseren Kanal! Skiurlaub inkl. Skipass in Gro\u00dfer Arber - Infos und Buchung unter http://www.snowtrex.de/deutschland/bayerischer_wald/skiurlaub.html !\n\nSkigebiet Gro\u00dfer Arber - Das h\u00f6chste im Bayerischen Wald!\n\nDas familienfreundliche Skigebiet liegt 120 km von Regensburg und 180 km von Prag direkt an der Tschechischen Grenze im Bayerischen Wald. Die insgesamt 15 km Pisten und Routen werden von 10 Liftanlagen erschlossen. Durch die n\u00f6rdliche Ausrichtung, einer Seeh\u00f6he von 1.050 bis 1.450 m und mehrere Beschneiungsanlagen sind auch im Fr\u00fchjahr gute Schneebedingungen vorhanden.\n\nF\u00fcr Skifahrer und Snowboarder, die nicht auf der Suche nach hochalpinen Regionen sind, bietet der Arber hervorragende Abfahrten aller Schwierigkeitsgrade. Einheimische und Kenner der Region unterstreichen das Motto \u201eWer am Arber Skifahren kann, der kann \u00fcberall fahren\u201c. Denn neben den breiten Familienabfahrten befindet sich hier die bekannte Weltcup-Rennstrecke. Hier wurde nach Fis-B-Rennen und Europacuprennen 1975 der erste Weltcup im Mittelgebirge ausgetragen. Namen wie Ingemar Stenmark, Anita Wachter und Maria Riesch begeisterten hier schon die Zuschauer.\n\nF\u00fcr Kinder werden mehrere Skikurse angeboten und die insgesamt 4 F\u00f6rderband-Lifte bieten hervorragende Bedingungen f\u00fcr die Kleinen. F\u00fcr Snowboarder und Freeskier ist ein Familien-Funpark im ArB\u00e4r-Kinderland hergerichtet. Dieser hat haupts\u00e4chlich Wellen und kleinere Spr\u00fcnge, die perfekt zum \u00dcben und gleichzeitig nicht gef\u00e4hrlich sind. \n\nHier befindet sich auch eine separate Rodelstrecke direkt neben der Piste. Mittags kann in den 5 Bergh\u00fctten und Restaurants der Einkehrschwung ge\u00fcbt werden.\nDer Gro\u00dfe Arber - Mont Blanc des bayerischen Waldes.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/vt-m5Tmqftc/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/vt-m5Tmqftc/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/vt-m5Tmqftc/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "SnowTrex", "tags": ["Skiing (Sport)", "skifahren", "ski film", "ski video", "skiurlaub", "winterurlaub", "skireisen", "Ski", "Snowboard", "Snowboarding", "piste", "pisten", "gr\u00fcne pisten", "blaue pisten", "schwarze pisten", "lifte", "skilift", "skipass", "SnowTrex", "Gro\u00dfer Arber (Mountain)", "Bayerisch Eisenstein (City)", "Ski Resort", "Terrain Park", "Winter"], "categoryId": "19", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Gro\u00dfer Arber Berg in Bayerisch Eisenstein - Ski - Snowboard - Funpark - Skigebiet (2012)", "description": "Wenn dir dieses Video gef\u00e4llt, abonniere unseren Kanal! Skiurlaub inkl. Skipass in Gro\u00dfer Arber - Infos und Buchung unter http://www.snowtrex.de/deutschland/bayerischer_wald/skiurlaub.html !\n\nSkigebiet Gro\u00dfer Arber - Das h\u00f6chste im Bayerischen Wald!\n\nDas familienfreundliche Skigebiet liegt 120 km von Regensburg und 180 km von Prag direkt an der Tschechischen Grenze im Bayerischen Wald. Die insgesamt 15 km Pisten und Routen werden von 10 Liftanlagen erschlossen. Durch die n\u00f6rdliche Ausrichtung, einer Seeh\u00f6he von 1.050 bis 1.450 m und mehrere Beschneiungsanlagen sind auch im Fr\u00fchjahr gute Schneebedingungen vorhanden.\n\nF\u00fcr Skifahrer und Snowboarder, die nicht auf der Suche nach hochalpinen Regionen sind, bietet der Arber hervorragende Abfahrten aller Schwierigkeitsgrade. Einheimische und Kenner der Region unterstreichen das Motto \u201eWer am Arber Skifahren kann, der kann \u00fcberall fahren\u201c. Denn neben den breiten Familienabfahrten befindet sich hier die bekannte Weltcup-Rennstrecke. Hier wurde nach Fis-B-Rennen und Europacuprennen 1975 der erste Weltcup im Mittelgebirge ausgetragen. Namen wie Ingemar Stenmark, Anita Wachter und Maria Riesch begeisterten hier schon die Zuschauer.\n\nF\u00fcr Kinder werden mehrere Skikurse angeboten und die insgesamt 4 F\u00f6rderband-Lifte bieten hervorragende Bedingungen f\u00fcr die Kleinen. F\u00fcr Snowboarder und Freeskier ist ein Familien-Funpark im ArB\u00e4r-Kinderland hergerichtet. Dieser hat haupts\u00e4chlich Wellen und kleinere Spr\u00fcnge, die perfekt zum \u00dcben und gleichzeitig nicht gef\u00e4hrlich sind. \n\nHier befindet sich auch eine separate Rodelstrecke direkt neben der Piste. Mittags kann in den 5 Bergh\u00fctten und Restaurants der Einkehrschwung ge\u00fcbt werden.\nDer Gro\u00dfe Arber - Mont Blanc des bayerischen Waldes."}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "4970", "likeCount": "11", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/93g30CALgb9bWUSDFvJICHWq3tw\"", "id": "y-GCIjpJQy0", "snippet": {"publishedAt": "2019-03-02T21:34:33.000Z", "channelId": "UC4j-AGviGSqatCxquFEjRng", "title": "Snowboarding - Gro\u00dfer Arber", "description": "hudba: Guano Apes - Lords of the boards", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/y-GCIjpJQy0/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/y-GCIjpJQy0/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/y-GCIjpJQy0/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/y-GCIjpJQy0/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/y-GCIjpJQy0/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Renata S\u00fdkorov\u00e1", "tags": ["gro\u00dfer arber", "grosser arber", "snowboard", "snowboarding", "party", "d\u00e1msk\u00e1 j\u00edzda", "germany", "n\u011bmecko", "velk\u00fd javor", "lekce snowboardingu", "slevomat"], "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Snowboarding - Gro\u00dfer Arber", "description": "hudba: Guano Apes - Lords of the boards"}}, "statistics": {"viewCount": "143", "likeCount": "0", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/LKGvj5rCwHkaTsSK4EvP0KJYk0g\"", "id": "WsKyYRKyjOE", "snippet": {"publishedAt": "2019-01-10T23:12:39.000Z", "channelId": "UC3PlSMpQWByhwHdSz2BpUig", "title": "Grosser arber 2", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/WsKyYRKyjOE/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/WsKyYRKyjOE/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/WsKyYRKyjOE/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/WsKyYRKyjOE/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "Jawa Korsika", "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Grosser arber 2", "description": ""}}, "statistics": {"viewCount": "32", "likeCount": "1", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/dpUateY6pDE6D54Fdnwb5Rxxu_M\"", "id": "D0DeW76uLVg", "snippet": {"publishedAt": "2015-11-03T07:53:06.000Z", "channelId": "UCgV_tnmLZzgaxvWgVyUntpg", "title": "Kleiner Arbersee-Enzian-Heugstatt-Kleiner Arber-Gro\u00dfer Arber Wandern 4K iPhone 6s", "description": "Wanderung Brennes-Kleiner Arbersee-Enzian-Heugstatt-Kleiner Arber-Gro\u00dfer Arber 4K iPhone 6s", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/D0DeW76uLVg/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/D0DeW76uLVg/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/D0DeW76uLVg/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/D0DeW76uLVg/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/D0DeW76uLVg/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Lothar P", "tags": ["Brennes", "Kleiner Arber", "Heugstatt", "Gro\u00dfer Arber (Mountain)", "Enzian", "Kleiner Arbersee", "4K Resolution", "4K", "iPhone 6s", "Wandern"], "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Kleiner Arbersee-Enzian-Heugstatt-Kleiner Arber-Gro\u00dfer Arber Wandern 4K iPhone 6s", "description": "Wanderung Brennes-Kleiner Arbersee-Enzian-Heugstatt-Kleiner Arber-Gro\u00dfer Arber 4K iPhone 6s"}}, "statistics": {"viewCount": "636", "likeCount": "6", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/1MAMTWUihCllGoNSFCT1K1AqhJ8\"", "id": "7K_HQkd7RuQ", "snippet": {"publishedAt": "2017-03-04T14:36:23.000Z", "channelId": "UCBpCakwkkEFhg6z95drMiJw", "title": "Skiing Gro\u00dfer Arber GoPro 2017", "description": "Skivakantie 2017 \n\nMusic:\nDisfigure - Losing Sleep\n\nDownload this track for FREE: https://www.hive.co/l/2c1ia\niTunes/Spotify: http://NCS.lnk.to/LosingSleep\n\nConnect with NCS:\nSnapchat: ncsmusic\n\u2022 http://soundcloud.com/nocopyrightsounds\n\u2022 http://instagram.com/nocopyrightsounds\n\u2022 http://facebook.com/NoCopyrightSounds\n\u2022 http://twitch.tv/nocopyrightsounds\n\u2022 http://twitter.com/NCSounds\n\u2022 http://spoti.fi/NCS\n\nDisfigure\n\u2022 https://soundcloud.com/disfigureofficial\n\u2022 https://twitter.com/disfiguremusic\n\u2022 https://www.facebook.com/disfigureoff...\n\u2022 https://www.instagram.com/disfigureof...\n\nTara Louise\n\u2022 https://soundcloud.com/tara-louise\n\u2022 https://www.facebook.com/taralouisemu...\n\u2022 https://www.youtube.com/taraandmusic", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/7K_HQkd7RuQ/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/7K_HQkd7RuQ/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/7K_HQkd7RuQ/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/7K_HQkd7RuQ/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/7K_HQkd7RuQ/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Japster", "tags": ["Gro\u00dfer", "Arber", "skiiing", "ski", "gopro", "2017", "Deutschland", "holiday", "crashes", "ski crash", "ski fail", "broken leg"], "categoryId": "2", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Skiing Gro\u00dfer Arber GoPro 2017", "description": "Skivakantie 2017 \n\nMusic:\nDisfigure - Losing Sleep\n\nDownload this track for FREE: https://www.hive.co/l/2c1ia\niTunes/Spotify: http://NCS.lnk.to/LosingSleep\n\nConnect with NCS:\nSnapchat: ncsmusic\n\u2022 http://soundcloud.com/nocopyrightsounds\n\u2022 http://instagram.com/nocopyrightsounds\n\u2022 http://facebook.com/NoCopyrightSounds\n\u2022 http://twitch.tv/nocopyrightsounds\n\u2022 http://twitter.com/NCSounds\n\u2022 http://spoti.fi/NCS\n\nDisfigure\n\u2022 https://soundcloud.com/disfigureofficial\n\u2022 https://twitter.com/disfiguremusic\n\u2022 https://www.facebook.com/disfigureoff...\n\u2022 https://www.instagram.com/disfigureof...\n\nTara Louise\n\u2022 https://soundcloud.com/tara-louise\n\u2022 https://www.facebook.com/taralouisemu...\n\u2022 https://www.youtube.com/taraandmusic"}, "defaultAudioLanguage": "zxx"}, "statistics": {"viewCount": "317", "likeCount": "5", "dislikeCount": "1", "favoriteCount": "0", "commentCount": "2"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/2_PArOxjsf0WjV8zzpWfOKVflVI\"", "id": "B9QeHFKdP1g", "snippet": {"publishedAt": "2012-09-06T16:22:14.000Z", "channelId": "UCAQxto7KYbiPzhv-8NvHOKw", "title": "Motorradrunde Bayrischer Wald \u00fcber Arber", "description": "Sonnt\u00e4gliche Toure mit der Gixxen durch den Bayrischen Wald \u00fcber Arber.\nImmer sch\u00f6n den Kurven nach ^^", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/B9QeHFKdP1g/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/B9QeHFKdP1g/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/B9QeHFKdP1g/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/B9QeHFKdP1g/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/B9QeHFKdP1g/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "MrDizz8585", "tags": ["Motorrad", "Bayrischer Wald", "Arber"], "categoryId": "2", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Motorradrunde Bayrischer Wald \u00fcber Arber", "description": "Sonnt\u00e4gliche Toure mit der Gixxen durch den Bayrischen Wald \u00fcber Arber.\nImmer sch\u00f6n den Kurven nach ^^"}}, "statistics": {"viewCount": "3982", "likeCount": "6", "dislikeCount": "3", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/gURAH3KKb0inlY57le_pvd6K0gw\"", "id": "VzerMWb2jLQ", "snippet": {"publishedAt": "2018-04-28T18:46:25.000Z", "channelId": "UCgV_tnmLZzgaxvWgVyUntpg", "title": "Bodenmais MTB - Chamer Hu\u0308tte - Gro\u00dfer Arber - Bodenmais - April 2018", "description": "Tour auf Bergfex:\nhttps://www.bergfex.de/sommer/bayern/touren/mountainbike/183655,bodenmais-mtb-chamer-huette-grosser-arber-bodenmais/", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/VzerMWb2jLQ/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/VzerMWb2jLQ/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/VzerMWb2jLQ/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/VzerMWb2jLQ/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/VzerMWb2jLQ/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Lothar P", "tags": ["MTB", "Mountainbike", "Chamer H\u00fctte", "Gro\u00dfer Arber", "Bodenmais"], "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Bodenmais MTB - Chamer Hu\u0308tte - Gro\u00dfer Arber - Bodenmais - April 2018", "description": "Tour auf Bergfex:\nhttps://www.bergfex.de/sommer/bayern/touren/mountainbike/183655,bodenmais-mtb-chamer-huette-grosser-arber-bodenmais/"}}, "statistics": {"viewCount": "357", "likeCount": "3", "dislikeCount": "1", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/TPi7pM0DfAd61DMb2oehSN4zU0Y\"", "id": "FHhFSMR1GcQ", "snippet": {"publishedAt": "2017-01-08T16:25:45.000Z", "channelId": "UCZQ2fZ2avoDxZWHk3DyZ8dA", "title": "2017 01 06 Gro\u00dfer Arber 1455 hm / Canon /", "description": "Der Gro\u00dfe Arber ist mit 1.455,5 hm der h\u00f6chste Berg des B\u00f6hmerwaldes / Bayerischen Waldes und von Niederbayern", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/FHhFSMR1GcQ/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/FHhFSMR1GcQ/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/FHhFSMR1GcQ/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/FHhFSMR1GcQ/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/FHhFSMR1GcQ/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "#089_Wil_LI PHOTOGRAPHIE", "tags": ["Gro\u00dfer Arber", "Kontra K", "Bayern", "outdoor", "wandern", "2k17", "Canon", "Canon 700d", "700d", "winter", "snow", "natur", "reisen", "fun", "Kontra K - Erfolg ist kein Gl\u00fcck", "travel"], "categoryId": "19", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "2017 01 06 Gro\u00dfer Arber 1455 hm / Canon /", "description": "Der Gro\u00dfe Arber ist mit 1.455,5 hm der h\u00f6chste Berg des B\u00f6hmerwaldes / Bayerischen Waldes und von Niederbayern"}}, "statistics": {"viewCount": "221", "likeCount": "3", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/WEB4M2y6fW5z2HA8uiBV5MnLegU\"", "id": "tRR6adkXy2s", "snippet": {"publishedAt": "2014-12-19T12:25:45.000Z", "channelId": "UCvVw12YDj2TDunW9tdajnsw", "title": "Gro\u00dfer Arber", "description": "Bilder von der Wanderung auf dem Gr. Arber 1456m und Kl. Arber 1383m \u00fcber die Rieslochwasserf\u00e4lle im Bayerischem Wald. Route:\nhttp://bergsteiger1416.blogspot.com/2015/01/groer-arber-rundtour.html", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/tRR6adkXy2s/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/tRR6adkXy2s/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/tRR6adkXy2s/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/tRR6adkXy2s/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "Bergsteiger 1416", "tags": ["Bayerischer Wald", "Arber", "Bodenmais"], "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Gro\u00dfer Arber", "description": "Bilder von der Wanderung auf dem Gr. Arber 1456m und Kl. Arber 1383m \u00fcber die Rieslochwasserf\u00e4lle im Bayerischem Wald. Route:\nhttp://bergsteiger1416.blogspot.com/2015/01/groer-arber-rundtour.html"}}, "statistics": {"viewCount": "922", "likeCount": "3", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "2"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/W-gvCUM4TJYl0HpauLWNHJNQX8Y\"", "id": "saovm24ymSw", "snippet": {"publishedAt": "2018-03-20T09:30:57.000Z", "channelId": "UC5VSnORfO2f25Y2tG5RV9mw", "title": "Gro\u00dfer und kleiner Arbersee am Gro\u00dfen Arber im Bayerischen Wald", "description": "Rund um den Gro\u00dfen Arber im Bayerischen Wald befinden sich zwei ganz besondere Ausflugsziele - der gro\u00dfe und der kleine Arbersee.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/saovm24ymSw/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/saovm24ymSw/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/saovm24ymSw/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/saovm24ymSw/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/saovm24ymSw/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Gro\u00dfer Arber Bayerischer Wald", "tags": ["gro\u00dfer arbersee", "arbersee", "bayerischer wald", "kleiner arbersee", "naturpark", "nationalpark", "arber", "urlaub", "urlaub bayerischer wald", "tretbootfahren", "murenensee", "eiszeit", "gletschersee", "gro\u00dfer arber", "bodenmais", "zwiesel", "ausflugsziel"], "categoryId": "19", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Gro\u00dfer und kleiner Arbersee am Gro\u00dfen Arber im Bayerischen Wald", "description": "Rund um den Gro\u00dfen Arber im Bayerischen Wald befinden sich zwei ganz besondere Ausflugsziele - der gro\u00dfe und der kleine Arbersee."}}, "statistics": {"viewCount": "114", "likeCount": "2", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/2kP0tRXN4-ApeLPZfWzpM0B-P3g\"", "id": "LzDcvRuFcFU", "snippet": {"publishedAt": "2017-09-04T20:11:16.000Z", "channelId": "UCnpEXbcbFf6jpx-JWetI4vA", "title": "Goldsteig 14N - Abstieg vom Gro\u00dfen Arber", "description": "Vom Arberschutzhaus nach Bayerisch Eisenstein\n\nHallo liebe Wanderer und Naturfreunde,\nder letzte Tag h\u00e4lt nochmal eine sch\u00f6ne und abwechslungsreiche Etappe bereit.\nIch starten bei nur 6 Grad Celsius meinen Abstieg hinab ins Tal des Gro\u00dfen Regens.\nBeim Zwischenstopp am Gro\u00dfen Arbersee bin ich ganz f\u00fcr mich alleine und kann einige sch\u00f6ne Aufnahmen einfangen.\nDann geht es entlang des rauschenden Gro\u00dfen Regens auf einem Damm bis Bayerisch Eisenstein.\n\nIch danke allen die mich auf den 8 Tagen Goldsteig durch den Bayerischen Wald begleitet haben.\n\nServus Euer Bernhard\n\nhttps://wald-und-outdoor.de/goldsteig/\n\nQuellen:\nKarte: Google Earth\nWetterbild: wetteronline.de\nMusik:  Attainment und Wondering von Borrtex\n         Imagefilm Sunrise von AlekSound", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/LzDcvRuFcFU/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/LzDcvRuFcFU/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/LzDcvRuFcFU/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/LzDcvRuFcFU/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/LzDcvRuFcFU/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Wald & Outdoor", "tags": ["Wandern", "Natur", "Tiere", "Pflanzen", "Outdoor", "Wald", "B\u00e4ume", "Landschaft", "Geschichte", "Goldsteig", "Arber", "Arbersee", "Gro\u00dfer Regen", "Bayerisch Eisenstein", "Arberschutzhaus"], "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Goldsteig 14N - Abstieg vom Gro\u00dfen Arber", "description": "Vom Arberschutzhaus nach Bayerisch Eisenstein\n\nHallo liebe Wanderer und Naturfreunde,\nder letzte Tag h\u00e4lt nochmal eine sch\u00f6ne und abwechslungsreiche Etappe bereit.\nIch starten bei nur 6 Grad Celsius meinen Abstieg hinab ins Tal des Gro\u00dfen Regens.\nBeim Zwischenstopp am Gro\u00dfen Arbersee bin ich ganz f\u00fcr mich alleine und kann einige sch\u00f6ne Aufnahmen einfangen.\nDann geht es entlang des rauschenden Gro\u00dfen Regens auf einem Damm bis Bayerisch Eisenstein.\n\nIch danke allen die mich auf den 8 Tagen Goldsteig durch den Bayerischen Wald begleitet haben.\n\nServus Euer Bernhard\n\nhttps://wald-und-outdoor.de/goldsteig/\n\nQuellen:\nKarte: Google Earth\nWetterbild: wetteronline.de\nMusik:  Attainment und Wondering von Borrtex\n         Imagefilm Sunrise von AlekSound"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "791", "likeCount": "38", "dislikeCount": "1", "favoriteCount": "0", "commentCount": "13"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/ctcH3PgfkOBKSiGVREr8wH1mnJ0\"", "id": "ceq9ftjPF9A", "snippet": {"publishedAt": "2019-03-24T11:04:36.000Z", "channelId": "UCthAEBtIvvBj703hg80hWhA", "title": "Gro\u00dfer Arber  Spring Snowboarding", "description": "Spring Conditions ...Bluebird Day", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ceq9ftjPF9A/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ceq9ftjPF9A/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ceq9ftjPF9A/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ceq9ftjPF9A/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ceq9ftjPF9A/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Christian Friedrich", "tags": ["Never Summer", "Twenty Five", "Burton Genesis", "Gro\u00dfer Arber"], "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Gro\u00dfer Arber  Spring Snowboarding", "description": "Spring Conditions ...Bluebird Day"}}, "statistics": {"viewCount": "8", "likeCount": "0", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}]}