{"kind": "youtube#videoListResponse", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/w2FLzRMB_eiYx-Zc9cR1Ugkb9q4\"", "pageInfo": {"totalResults": 50, "resultsPerPage": 50}, "items": [{"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/qmqNSihL1SEt_A3PafxyNQb-BIU\"", "id": "8HLKBkDkm6A", "snippet": {"publishedAt": "2018-05-13T13:08:13.000Z", "channelId": "UCVJ0Q4XGhnLlYgZc1ImJnrA", "title": "Isartrails Munich", "description": "slow round on the isartrails munich on a sunny saturday", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/8HLKBkDkm6A/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/8HLKBkDkm6A/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/8HLKBkDkm6A/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/8HLKBkDkm6A/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/8HLKBkDkm6A/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "QuarktaschemitSenf", "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Isartrails Munich", "description": "slow round on the isartrails munich on a sunny saturday"}}, "statistics": {"viewCount": "742", "likeCount": "6", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "6"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/tdrVhOlP-1tTYNBC2BDCAS7ed2I\"", "id": "J0pJ0SprAqo", "snippet": {"publishedAt": "2018-10-06T09:21:01.000Z", "channelId": "UCVFJ5UvOyIl9sNo8gVm3W7g", "title": "Isar Trails 2018", "description": "Isar Trails ein Videoclip aus \"Meine Saison 2018\" https://www.youtube.com/watch?v=Kc3E5_6ObFA", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/J0pJ0SprAqo/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/J0pJ0SprAqo/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/J0pJ0SprAqo/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/J0pJ0SprAqo/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/J0pJ0SprAqo/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Bike and Mountains", "tags": ["Isar", "Isartal", "Isartrails", "Meine Saison", "Meine Saison 2018", "M\u00fcnchen", "Enduro", "Enduro Biken", "Isar Trails M\u00fcnchen", "Trail M\u00fcnchen"], "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Isar Trails 2018", "description": "Isar Trails ein Videoclip aus \"Meine Saison 2018\" https://www.youtube.com/watch?v=Kc3E5_6ObFA"}}, "statistics": {"viewCount": "263", "likeCount": "2", "dislikeCount": "1", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/46puNjmOVvfz0QEU5JVZ_PXiQNY\"", "id": "B3sqSI8t83U", "snippet": {"publishedAt": "2014-03-23T17:29:49.000Z", "channelId": "UC9jS3Yz1N1TZNJoTd3AlrXQ", "title": "Isartrail Gr\u00fcnwaldrunde", "description": "Kurze Sch\u00f6ne Samstags Runde an der Isar", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/B3sqSI8t83U/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/B3sqSI8t83U/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/B3sqSI8t83U/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/B3sqSI8t83U/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/B3sqSI8t83U/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Maxi Bartsch", "tags": ["MTB", "GoPro", "Isartrail", "Isar", "Gr\u00fcnwald", "Mountainbike", "HD", "Cube", "Carbon", "Life", "Tierpark", "Ride", "Biking", "Mountain Biking (Sport)", "Cycling (Sport)", "Trail", "Sports (Industry)", "Bike", "Bicycle", "Bicycle (Sports Equipment)"], "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Isartrail Gr\u00fcnwaldrunde", "description": "Kurze Sch\u00f6ne Samstags Runde an der Isar"}}, "statistics": {"viewCount": "6789", "likeCount": "30", "dislikeCount": "12", "favoriteCount": "0", "commentCount": "10"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/PJAdT_22FuKbsNc8OIOfu2TOlAA\"", "id": "Ox_sthXBNUU", "snippet": {"publishedAt": "2018-08-19T15:29:37.000Z", "channelId": "UCzm-IO1r7ci5n3N5IMWo6AA", "title": "Wettschuld Einl\u00f6sung/ Isar Trails M\u00fcnchen mit David - vit:bikesTV 157", "description": "Kauf dein neues Fahrrad bei uns, bei vit:bikes     \u27a1\ufe0f\u27a1\ufe0f https://www.vitbikes.de/fahrrad/ \u2b05\ufe0f\u2b05\ufe0f\n\n\u2705F\u00fcr Kunden aus M\u00fcnchen:\nhttps://www.vitbikes.de/fahrrad-muenchen/\n\n\u2705F\u00fcr Kunden au\u00dferhalb von M\u00fcnchen:\nhttps://www.vitbikes.de/onlineberatung/\n\n\u2705Unsere Onlineberatung: \nhttps://www.vitbikes.de/onlineberatung/\n\n\n\u2757\u2757Komischen Typen Hinten im Video entdeckt? - Lies die Beschreibung \u2757\u2757\ud83d\ude1d\n\n\ud83d\udd3dWeiter Infos zum Video findest du hier \ud83d\udd3d\n\n\u25ac \u00dcber das Video \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nWir haben unseren Zuschauer David eingeladen mal eine Runde mit uns auf den Isar Trails zu drehen. \nUrsprung dieses Videos war unser Gewinnspiel.\nDavid gewann den Aqua2Go und da Tobi so traurig war den hergeben zu m\u00fcssen, bat uns David eine kleine Challenge an. \nTobi musste Davids Rad nach einer Tour im knappen Outfit waschen, um den Aqua2Go behalten zu d\u00fcrfen. \nDas lie\u00df sich Tobi nicht zweimal sagen - und somit kam dieses Video zu Stande \ud83d\ude05\ud83d\ude06\ud83d\ude1d\nAu\u00dferdem war es Davids erste E-bike Tour und wir waren gespannt, was er dazu zu sagen hat. Ab auf die Isar-Trails in M\u00fcnchen!\n\nWir waren auf dem Simplon Steamer Alu: https://www.vitbikes.de/produkt/steamer-alu-slx/\n\nund dem Stevens Whaka ES+: https://www.vitbikes.de/produkt/stevens-e-whaka-es/\n\nunterwegs. \n\nWenn dir das Video gefallen hat, lass uns doch einen Like und ein Abo da. \n\n-----\nDu hast Schmerzen beim Fahrradfahren und wohnst in M\u00fcnchen? --http://bit.ly/2kFKKJ2\nDu bist auf der Suche nach einem neuen Fahrrad? --http://bit.ly/2B8v3oS\n\n\u25ac \u00dcber diesen Kanal \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nvit:bikesTV versorgt dich mit allem was du \u00fcber Fahrr\u00e4der wissen musst! Du interessierst dich f\u00fcr Fahrr\u00e4der, Zubeh\u00f6r, Interviews und allem was dazugeh\u00f6rt? \u2013 Dann bist du hier genau richtig. St\u00e4ndig neue Videos, von Markus pr\u00e4sentiert \u2013 das ist vit:bikesTV. Wir stellen dir die verschiedenen Fahrradarten vor, Testen Fahrradteile und Gadgets und Interviewen interessante Menschen aus der Fahrradwelt. Abonniere uns, um auf dem Laufenden zu bleiben und nichts zu verpassen!\nDu hast Fragen? Dann schreib sie uns in die Kommentare oder schicke uns eine Nachricht. Du kannst uns nat\u00fcrlich auch in unserem Laden in M\u00fcnchen besuchen kommen. Kaffee inklusive \ud83d\ude09 \n\n\u25ac Eine Bitte \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nDir hat das Video gefallen? Dann zeige uns das bitte mit einem Like rechts unterhalb vom Video. So sehen wir deine Reaktion und k\u00f6nnen uns freuen... \nDu willst keine Videos von uns verpassen? Dann abonniere den Kanal mit einem Klick auf den Link -  http://bit.ly/2wEWS4O\n\n\u25ac Unser Social Media Kan\u00e4le\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nFacebook: https://www.facebook.com/vitbikes/\nWebsite: https://www.vitbikes.de/\n\n--Werbungshinweis\u2014\nMit einem * gekennzeichnete Links sind sogenannte Affiliate Links. Solltest du \u00fcber diesen Link einkaufen, bekommen wir eine Verkaufsprovision. F\u00fcr dich entstehen hierbei keine Mehrkosten!\nDanke f\u00fcr deine Unterst\u00fctzung!", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Ox_sthXBNUU/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Ox_sthXBNUU/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Ox_sthXBNUU/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Ox_sthXBNUU/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Ox_sthXBNUU/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "vit:bikes", "tags": ["Stevens", "Stevensbikes", "Stevens E-Whaka", "Stevens E-Whaka es", "Simplon", "Simplon Bikes", "Simplon Steamer", "Simplon Steamer Alu", "Isar Trails", "Trails M\u00fcnchen", "E-bike", "Shimano", "Shimano Steps 8000", "Shimano Ebike", "simplon steamer 275 alu", "isar trails munich", "Fahrradladen M\u00fcnchen", "vitbikes", "vit:bikesTV"], "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Wettschuld Einl\u00f6sung/ Isar Trails M\u00fcnchen mit David - vit:bikesTV 157", "description": "Kauf dein neues Fahrrad bei uns, bei vit:bikes     \u27a1\ufe0f\u27a1\ufe0f https://www.vitbikes.de/fahrrad/ \u2b05\ufe0f\u2b05\ufe0f\n\n\u2705F\u00fcr Kunden aus M\u00fcnchen:\nhttps://www.vitbikes.de/fahrrad-muenchen/\n\n\u2705F\u00fcr Kunden au\u00dferhalb von M\u00fcnchen:\nhttps://www.vitbikes.de/onlineberatung/\n\n\u2705Unsere Onlineberatung: \nhttps://www.vitbikes.de/onlineberatung/\n\n\n\u2757\u2757Komischen Typen Hinten im Video entdeckt? - Lies die Beschreibung \u2757\u2757\ud83d\ude1d\n\n\ud83d\udd3dWeiter Infos zum Video findest du hier \ud83d\udd3d\n\n\u25ac \u00dcber das Video \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nWir haben unseren Zuschauer David eingeladen mal eine Runde mit uns auf den Isar Trails zu drehen. \nUrsprung dieses Videos war unser Gewinnspiel.\nDavid gewann den Aqua2Go und da Tobi so traurig war den hergeben zu m\u00fcssen, bat uns David eine kleine Challenge an. \nTobi musste Davids Rad nach einer Tour im knappen Outfit waschen, um den Aqua2Go behalten zu d\u00fcrfen. \nDas lie\u00df sich Tobi nicht zweimal sagen - und somit kam dieses Video zu Stande \ud83d\ude05\ud83d\ude06\ud83d\ude1d\nAu\u00dferdem war es Davids erste E-bike Tour und wir waren gespannt, was er dazu zu sagen hat. Ab auf die Isar-Trails in M\u00fcnchen!\n\nWir waren auf dem Simplon Steamer Alu: https://www.vitbikes.de/produkt/steamer-alu-slx/\n\nund dem Stevens Whaka ES+: https://www.vitbikes.de/produkt/stevens-e-whaka-es/\n\nunterwegs. \n\nWenn dir das Video gefallen hat, lass uns doch einen Like und ein Abo da. \n\n-----\nDu hast Schmerzen beim Fahrradfahren und wohnst in M\u00fcnchen? --http://bit.ly/2kFKKJ2\nDu bist auf der Suche nach einem neuen Fahrrad? --http://bit.ly/2B8v3oS\n\n\u25ac \u00dcber diesen Kanal \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nvit:bikesTV versorgt dich mit allem was du \u00fcber Fahrr\u00e4der wissen musst! Du interessierst dich f\u00fcr Fahrr\u00e4der, Zubeh\u00f6r, Interviews und allem was dazugeh\u00f6rt? \u2013 Dann bist du hier genau richtig. St\u00e4ndig neue Videos, von Markus pr\u00e4sentiert \u2013 das ist vit:bikesTV. Wir stellen dir die verschiedenen Fahrradarten vor, Testen Fahrradteile und Gadgets und Interviewen interessante Menschen aus der Fahrradwelt. Abonniere uns, um auf dem Laufenden zu bleiben und nichts zu verpassen!\nDu hast Fragen? Dann schreib sie uns in die Kommentare oder schicke uns eine Nachricht. Du kannst uns nat\u00fcrlich auch in unserem Laden in M\u00fcnchen besuchen kommen. Kaffee inklusive \ud83d\ude09 \n\n\u25ac Eine Bitte \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nDir hat das Video gefallen? Dann zeige uns das bitte mit einem Like rechts unterhalb vom Video. So sehen wir deine Reaktion und k\u00f6nnen uns freuen... \nDu willst keine Videos von uns verpassen? Dann abonniere den Kanal mit einem Klick auf den Link -  http://bit.ly/2wEWS4O\n\n\u25ac Unser Social Media Kan\u00e4le\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nFacebook: https://www.facebook.com/vitbikes/\nWebsite: https://www.vitbikes.de/\n\n--Werbungshinweis\u2014\nMit einem * gekennzeichnete Links sind sogenannte Affiliate Links. Solltest du \u00fcber diesen Link einkaufen, bekommen wir eine Verkaufsprovision. F\u00fcr dich entstehen hierbei keine Mehrkosten!\nDanke f\u00fcr deine Unterst\u00fctzung!"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "1989", "likeCount": "43", "dislikeCount": "16", "favoriteCount": "0", "commentCount": "10"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/QG28MQlUxVKLdjLeDh4C5O-adx4\"", "id": "CUffUS_qCG0", "snippet": {"publishedAt": "2018-07-09T18:34:32.000Z", "channelId": "UCp57EfnbWb2-EJzoZP6umOA", "title": "Isartrail Downhill M\u00fcnchen", "description": "Servus,\nhier ein Lauf vom Downhill bei den Isartrails.\nDie GoPro wackelt etwas zu sehr, aber man kann den Weg schon erkennen.\nBike: Centurion NoPogo 2000.27 (2017) (AM mit 150mm Federweg)", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/CUffUS_qCG0/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/CUffUS_qCG0/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/CUffUS_qCG0/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "Andi Mx", "tags": ["Isartrail", "Downhill", "M\u00fcnchen", "Centurion NoPogo", "MTB"], "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Isartrail Downhill M\u00fcnchen", "description": "Servus,\nhier ein Lauf vom Downhill bei den Isartrails.\nDie GoPro wackelt etwas zu sehr, aber man kann den Weg schon erkennen.\nBike: Centurion NoPogo 2000.27 (2017) (AM mit 150mm Federweg)"}}, "statistics": {"viewCount": "460", "likeCount": "7", "dislikeCount": "2", "favoriteCount": "0", "commentCount": "6"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/VUg63LVpei1t0TxUhM5kwYq_aOY\"", "id": "NhGdzyKNeJU", "snippet": {"publishedAt": "2018-12-01T12:47:53.000Z", "channelId": "UCQClIad30EyugiLLYM8mHeg", "title": "Isar Trails Vol.2  E - MTB wieder in M\u00fcnchen", "description": "Musik.:\n1. Song.:https://www.youtube.com/watch?v=9GkkR6-er4c\n2. Song.:https://www.youtube.com/watch?v=ZAfAud_M_mg", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/NhGdzyKNeJU/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/NhGdzyKNeJU/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/NhGdzyKNeJU/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "E Bike Trail Ride", "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Isar Trails Vol.2  E - MTB wieder in M\u00fcnchen", "description": "Musik.:\n1. Song.:https://www.youtube.com/watch?v=9GkkR6-er4c\n2. Song.:https://www.youtube.com/watch?v=ZAfAud_M_mg"}}, "statistics": {"viewCount": "196", "likeCount": "6", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/3gMEy3b2Yfj5B1dgf4X-R4ih0Bs\"", "id": "kbPRvShsKs0", "snippet": {"publishedAt": "2016-08-06T07:44:17.000Z", "channelId": "UC1G398huC0J9GW_cimn75EQ", "title": "Epic Isartrails Munich", "description": "Am Anfang stand die Idee, einfach einem Freund mal die Isartrails zu zeigen und am Ende hatten wir alles gegeben um mit und trotzdem Hochwasser alles zu geben. Dies sind nur recht einfach geschnittene Video -und Bildschnipsel aber es soll die #epic der Natur und unseren Enthusiasmus vermitteln. Wir waren total geflasht, komplett nass und im Herzen gl\u00fccklich. Isar, immer wieder eine \u00dcberraschung, grad bei Hochwasser die pure Lebensfreude!\nViel Spa\u00df beim ansehen und hoffentlich eine Inspiration f\u00fcr jeden wo es sieht. \nCheers", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/kbPRvShsKs0/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/kbPRvShsKs0/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/kbPRvShsKs0/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/kbPRvShsKs0/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/kbPRvShsKs0/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Rainer Wahnsinn", "tags": ["Isar", "Munich", "Trails", "Water", "Mavic", "Friends", "Giant", "Propain", "Alex", "Max", "Michael", "Trail lovers", "Borntoride", "Natur lovers", "GT", "Classic", "Sun", "Awesome", "MTB", "Hochwasser", "Juli", "Tierpark", "Kloster Sch\u00e4ftlarn"], "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Epic Isartrails Munich", "description": "Am Anfang stand die Idee, einfach einem Freund mal die Isartrails zu zeigen und am Ende hatten wir alles gegeben um mit und trotzdem Hochwasser alles zu geben. Dies sind nur recht einfach geschnittene Video -und Bildschnipsel aber es soll die #epic der Natur und unseren Enthusiasmus vermitteln. Wir waren total geflasht, komplett nass und im Herzen gl\u00fccklich. Isar, immer wieder eine \u00dcberraschung, grad bei Hochwasser die pure Lebensfreude!\nViel Spa\u00df beim ansehen und hoffentlich eine Inspiration f\u00fcr jeden wo es sieht. \nCheers"}}, "statistics": {"viewCount": "2808", "likeCount": "12", "dislikeCount": "18", "favoriteCount": "0", "commentCount": "2"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/8AQ6DjcbPu_JGoTrJgbqsV56Z3o\"", "id": "MOoUk1oAxBo", "snippet": {"publishedAt": "2017-02-20T22:16:20.000Z", "channelId": "UCZc6kW3RoAZHjO-ccsx8gJA", "title": "Biken bei den Isartrails", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/MOoUk1oAxBo/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/MOoUk1oAxBo/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/MOoUk1oAxBo/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/MOoUk1oAxBo/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "DownhillAimer", "tags": ["Isartrails", "Isar", "Bilen", "Downhill", "Enduro", "Freeride", "Trails", "JMC Jumping", "Dirtbike", "Slopestyle", "Bikepark", "Lengries", "Samerberg"], "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Biken bei den Isartrails", "description": ""}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "4199", "likeCount": "46", "dislikeCount": "21", "favoriteCount": "0", "commentCount": "10"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/NRUDRuw1h-mHjtVGXVz9lnk9eKM\"", "id": "F414xqNtpoQ", "snippet": {"publishedAt": "2012-04-04T22:20:34.000Z", "channelId": "UCtfOCn-0DGShcQNrZlTFo8A", "title": "Isartrails - Munich", "description": "Isartrials in M\u00fcnchen - thx to rabe-bike.de", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/F414xqNtpoQ/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/F414xqNtpoQ/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/F414xqNtpoQ/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/F414xqNtpoQ/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/F414xqNtpoQ/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Eifelbauer089", "tags": ["Isartrials", "MTB", "Isartrial"], "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Isartrails - Munich", "description": "Isartrials in M\u00fcnchen - thx to rabe-bike.de"}}, "statistics": {"viewCount": "64", "likeCount": "1", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/f3cCyCd2WDnatjPL8KTse6zOgn0\"", "id": "DSrfD8w4KgU", "snippet": {"publishedAt": "2011-04-20T20:24:21.000Z", "channelId": "UC1c1baD1dhtRMlPeXehHxJg", "title": "Isartrails HD", "description": " ", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/DSrfD8w4KgU/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/DSrfD8w4KgU/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/DSrfD8w4KgU/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/DSrfD8w4KgU/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/DSrfD8w4KgU/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Thomas Ebert", "tags": ["isar", "trails", "apr2011"], "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Isartrails HD", "description": ""}}, "statistics": {"viewCount": "14811", "likeCount": "18", "dislikeCount": "4", "favoriteCount": "0", "commentCount": "7"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/xw-mcSi9-rIjMaLfA3xFWrAvAAg\"", "id": "T1TlGIeVZB8", "snippet": {"publishedAt": "2017-05-06T20:05:47.000Z", "channelId": "UCnUujkUO5G3hF-FFcKcVakg", "title": "Isartrail - M\u00fcnchen", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/T1TlGIeVZB8/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/T1TlGIeVZB8/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/T1TlGIeVZB8/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "Kakadu Kabumm", "tags": ["Isar", "Isartrail", "Isar M\u00fcnchen", "Isar mit Fahrrad", "Isar bike", "M\u00fcnchen bike", "Gr\u00fcnwald", "Englischen Garten M\u00fcnchen", "Englischen Garten", "hibike", "Hibike", "Sduro AllMtn 7.0", "Haibike SDURO Allmtn 7.0 Yamaha Electric Bike 2017", "2017 Haibike", "Haibike Xduro ALLMTN", "haibike"], "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Isartrail - M\u00fcnchen", "description": ""}}, "statistics": {"viewCount": "118", "likeCount": "0", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/XZ4nwDcMigmnRVR5fSBfQXtjKcQ\"", "id": "ictVeeiahAU", "snippet": {"publishedAt": "2019-01-28T21:18:43.000Z", "channelId": "UC9xgWJ5wsRpsHU7Ut4Ij7xg", "title": "M\u00fcnchen Isar Trails", "description": "Musik.:    https://www.youtube.com/watch?v=lZ5pwYsxg7s", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ictVeeiahAU/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ictVeeiahAU/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ictVeeiahAU/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ictVeeiahAU/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ictVeeiahAU/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Thomas Lenz", "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "M\u00fcnchen Isar Trails", "description": "Musik.:    https://www.youtube.com/watch?v=lZ5pwYsxg7s"}}, "statistics": {"viewCount": "35", "likeCount": "1", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/3y0gaomAb3NuWLYrkBEBCTAEh78\"", "id": "9B72LvnH-WM", "snippet": {"publishedAt": "2016-08-16T15:36:31.000Z", "channelId": "UC9M7VDFuKl8st3n3rITD8CQ", "title": "Paavo WHEELIE am Isartrail Munich", "description": "Da Paavo macht an Wheelie am Isartrail Munich Gr\u00fcnwalder Bridge \u202a#\u200eisartrails\u202c \u202a#\u200eevilbikes\u202c \u202a#\u200epaavobikes\u202c \u202a#\u200eonebikes\u202c \u202a#\u200ewheelie\u202c \u202a#\u200ehutch\u202c", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9B72LvnH-WM/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9B72LvnH-WM/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9B72LvnH-WM/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9B72LvnH-WM/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9B72LvnH-WM/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "paavo.com", "tags": ["hutchbmx", "evilbikes", "paavo", "wheelie"], "categoryId": "26", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Paavo WHEELIE am Isartrail Munich", "description": "Da Paavo macht an Wheelie am Isartrail Munich Gr\u00fcnwalder Bridge \u202a#\u200eisartrails\u202c \u202a#\u200eevilbikes\u202c \u202a#\u200epaavobikes\u202c \u202a#\u200eonebikes\u202c \u202a#\u200ewheelie\u202c \u202a#\u200ehutch\u202c"}}, "statistics": {"viewCount": "297", "likeCount": "0", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/sJelFAaPKUjzUjWITCtQB4lgytw\"", "id": "xQeFmrm5aIQ", "snippet": {"publishedAt": "2017-04-02T18:13:37.000Z", "channelId": "UC1G398huC0J9GW_cimn75EQ", "title": "Spring Isartrails M\u00fcnchen (die Natur erwacht, geht raus und genie\u00dft es)", "description": "Heute war ich mal wieder mit meinem Giant Raign auf den Isartrails unterwegs und was soll ich sagen, ich hab es vermisst! \nViel Spa\u00df und lasst euch inspirieren...", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/xQeFmrm5aIQ/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/xQeFmrm5aIQ/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/xQeFmrm5aIQ/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/xQeFmrm5aIQ/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/xQeFmrm5aIQ/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Rainer Wahnsinn", "tags": ["Isartrails", "M\u00fcnchen", "Fr\u00fchling", "Natur", "Big city", "Tierpark", "Munich", "Giant", "GoPro", "Rainerwahnsinn", "Trails", "Deutschland", "Enduro"], "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Spring Isartrails M\u00fcnchen (die Natur erwacht, geht raus und genie\u00dft es)", "description": "Heute war ich mal wieder mit meinem Giant Raign auf den Isartrails unterwegs und was soll ich sagen, ich hab es vermisst! \nViel Spa\u00df und lasst euch inspirieren..."}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "819", "likeCount": "5", "dislikeCount": "5", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/_y3MrxNieyOkFYbldIrLhBnL54c\"", "id": "iKq5Q4otB4c", "snippet": {"publishedAt": "2018-07-15T15:25:27.000Z", "channelId": "UCrO-4tkYKrhAO6voIhxV41w", "title": "IsarTrails 2018", "description": "Mtb-Tour an den Isartrails M\u00fcnchen-Gr\u00fcnwald 07/2018.\n\nweitere Info\u00b4s:\nhttp://www.mtb.cgawlik.de\n\n\nMusik:\nNoCopyrightSounds\nhttps://www.youtube.com/channel/UC_aEa8K-EOJ3D6gOs7HcyNg\n\nMy Clothing:\n\nLanghose: https://amzn.to/2LJ8NGy\nKurzhose: https://bit.ly/2M0IoEi\nJersey: https://amzn.to/2mQjCsn      https://amzn.to/2Am15h4\nHanschuhe: https://amzn.to/2vjiGka\nSchuhe: https://bit.ly/2vCGj7m\nBackPack: https://bit.ly/2K3utIk\nBrille Goggle: https://bit.ly/2mQlIZh\n\nMy Protectors:\n\nKnieschoner: https://amzn.to/2mRRuoN\nEllbogenschoner: https://amzn.to/2M1HFPN\nProtektor-Jacke: https://bit.ly/2LHxD9I\nHelm Enduro: https://bit.ly/2LIOedd\nHelm Fullface: https://bit.ly/2OMhhvo  https://amzn.to/2LwXGRQ\n\n\nMy Photo/Video:\n\nGopro Hero 5 Session: https://amzn.to/2Oq2eHt\nGopro Hero 5 Black: https://amzn.to/2v4IAc7\nNikon D7200: https://amzn.to/2M2ZwG0\nNikon D5500: https://amzn.to/2mQpge3\n\nMy Bikes:\n\nhttp://mtb.cgawlik.de/bikes/\n\nMy SocialMedia:\n\nInstagram: https://bit.ly/2GpUW12\nFacebook: https://bit.ly/2GpRraP\nYoutube: https://bit.ly/2KvTbly", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/iKq5Q4otB4c/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/iKq5Q4otB4c/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/iKq5Q4otB4c/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "Christian Gawlik", "tags": ["Isartrails", "Isar", "M\u00fcnchen", "Enduro", "MTB", "Mountainbike", "Singletrail", "Munich", "Gr\u00fcnwald", "Br\u00fcckenwirt", "Gr\u00fcnwalder Br\u00fccke", "Thalkirchner Br\u00fccke"], "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "IsarTrails 2018", "description": "Mtb-Tour an den Isartrails M\u00fcnchen-Gr\u00fcnwald 07/2018.\n\nweitere Info\u00b4s:\nhttp://www.mtb.cgawlik.de\n\n\nMusik:\nNoCopyrightSounds\nhttps://www.youtube.com/channel/UC_aEa8K-EOJ3D6gOs7HcyNg\n\nMy Clothing:\n\nLanghose: https://amzn.to/2LJ8NGy\nKurzhose: https://bit.ly/2M0IoEi\nJersey: https://amzn.to/2mQjCsn      https://amzn.to/2Am15h4\nHanschuhe: https://amzn.to/2vjiGka\nSchuhe: https://bit.ly/2vCGj7m\nBackPack: https://bit.ly/2K3utIk\nBrille Goggle: https://bit.ly/2mQlIZh\n\nMy Protectors:\n\nKnieschoner: https://amzn.to/2mRRuoN\nEllbogenschoner: https://amzn.to/2M1HFPN\nProtektor-Jacke: https://bit.ly/2LHxD9I\nHelm Enduro: https://bit.ly/2LIOedd\nHelm Fullface: https://bit.ly/2OMhhvo  https://amzn.to/2LwXGRQ\n\n\nMy Photo/Video:\n\nGopro Hero 5 Session: https://amzn.to/2Oq2eHt\nGopro Hero 5 Black: https://amzn.to/2v4IAc7\nNikon D7200: https://amzn.to/2M2ZwG0\nNikon D5500: https://amzn.to/2mQpge3\n\nMy Bikes:\n\nhttp://mtb.cgawlik.de/bikes/\n\nMy SocialMedia:\n\nInstagram: https://bit.ly/2GpUW12\nFacebook: https://bit.ly/2GpRraP\nYoutube: https://bit.ly/2KvTbly"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "70", "likeCount": "0", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/qZug3zS1ZRYPsMJUn6v5NRGBDF4\"", "id": "xHASzTzIDyE", "snippet": {"publishedAt": "2017-03-05T21:43:05.000Z", "channelId": "UCZc6kW3RoAZHjO-ccsx8gJA", "title": "IsarTrails 2 + Kleine Runden", "description": "Das Lied kommt von Justin Stone - I Just \nLINK : https://youtu.be/_NHtxyjSNd4", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/xHASzTzIDyE/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/xHASzTzIDyE/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/xHASzTzIDyE/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/xHASzTzIDyE/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "DownhillAimer", "tags": ["Isartrails M\u00fcnchen", "Munchen", "Downhill", "Freeride", "Ofroad", "Biken"], "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "IsarTrails 2 + Kleine Runden", "description": "Das Lied kommt von Justin Stone - I Just \nLINK : https://youtu.be/_NHtxyjSNd4"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "1249", "likeCount": "21", "dislikeCount": "4", "favoriteCount": "0", "commentCount": "10"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/MnFaa_HurTKfTdzq9OQNAbJVTA8\"", "id": "l9ssZZsyKTU", "snippet": {"publishedAt": "2018-04-27T20:55:42.000Z", "channelId": "UCM18YZzablEDK9T1YHdmrIA", "title": "2018 Isartrail bis Wolfratshausen im April (4K)", "description": "Bei sch\u00f6nstem Wetter und sagenhaften 28 Grad am 22.04.2018 ging es auf den Isartrails bis nach Wolfratshausen und wieder zur\u00fcck zum Tierpark.\n\n#######################################################\n Hackbeat von Kevin MacLeod ist unter der Lizenz \"Creative Commons Attribution\" (https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/) lizenziert.\nQuelle: http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100805\nInterpret: http://incompetech.com/", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/l9ssZZsyKTU/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/l9ssZZsyKTU/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/l9ssZZsyKTU/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/l9ssZZsyKTU/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/l9ssZZsyKTU/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "HeikoOnTour", "tags": ["Heiko", "G\u00f6bel", "Goebel", "Tobias", "Tobi", "Rupprecht", "Dresden", "Pirna", "M\u00fcnchen", "Vaterstetten", "Downhill", "MTB", "Mountain", "Bike", "Alpen", "Isartrails", "Wolfratshausen", "Dalal", "Joschi", "4K"], "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "de", "localized": {"title": "2018 Isartrail bis Wolfratshausen im April (4K)", "description": "Bei sch\u00f6nstem Wetter und sagenhaften 28 Grad am 22.04.2018 ging es auf den Isartrails bis nach Wolfratshausen und wieder zur\u00fcck zum Tierpark.\n\n#######################################################\n Hackbeat von Kevin MacLeod ist unter der Lizenz \"Creative Commons Attribution\" (https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/) lizenziert.\nQuelle: http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100805\nInterpret: http://incompetech.com/"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "683", "likeCount": "7", "dislikeCount": "1", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/jdSt4bNZZtjWh6U7LYFIdzXRTKE\"", "id": "WRzZFagNlD4", "snippet": {"publishedAt": "2013-12-02T21:16:19.000Z", "channelId": "UCoqOlZdE2RcR25POp9f6LIQ", "title": "Isartrails kleine MTB-Tour (M\u00fcnchen, Dezember 2013)", "description": "Ausschnitt vom n\u00f6rdlichen Teil der Isartrails zwischen Thalkirchen und der Grosshesseloher Br\u00fccke\nAufgenommen mit Hero 3 White, Musik von Mogwai\nGeschwindigkeit wegen fehlender Technik & schlechter Gesundheit eingeschr\u00e4nkt ;)", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/WRzZFagNlD4/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/WRzZFagNlD4/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/WRzZFagNlD4/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/WRzZFagNlD4/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/WRzZFagNlD4/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "der_seri", "tags": ["Munich (City/Town/Village)", "Bike", "Germany", "Mountain", "Biking", "gopro", "isar", "trails", "M\u00fcnchen", "Gr\u00fcnwald", "mtb", "cross"], "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Isartrails kleine MTB-Tour (M\u00fcnchen, Dezember 2013)", "description": "Ausschnitt vom n\u00f6rdlichen Teil der Isartrails zwischen Thalkirchen und der Grosshesseloher Br\u00fccke\nAufgenommen mit Hero 3 White, Musik von Mogwai\nGeschwindigkeit wegen fehlender Technik & schlechter Gesundheit eingeschr\u00e4nkt ;)"}}, "statistics": {"viewCount": "756", "likeCount": "3", "dislikeCount": "1", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/mktZfoxBlUoZRON3XJ130Tc8NbY\"", "id": "0B6PP_jz4u8", "snippet": {"publishedAt": "2017-04-11T03:16:34.000Z", "channelId": "UCjrrA82fDBGZo9OIbhKVQ3w", "title": "Isartrails Nord - Flughafen Mu\u0308nchen", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/0B6PP_jz4u8/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/0B6PP_jz4u8/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/0B6PP_jz4u8/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/0B6PP_jz4u8/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/0B6PP_jz4u8/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Deaf Mavi Movies", "tags": ["Isartrails Nord - Flughafen M\u00fcnchen"], "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Isartrails Nord - Flughafen Mu\u0308nchen", "description": ""}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "1639", "likeCount": "16", "dislikeCount": "1", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/XCIqROwkf-iYFnsthjsZVyaKa3M\"", "id": "iL8wtk66MNg", "snippet": {"publishedAt": "2014-06-10T20:51:01.000Z", "channelId": "UCivzhdrZkOjWqchWkgZNGFg", "title": "Isartrails Munich Thalkirchen - Gr\u00fcnwalder Br\u00fccke", "description": "Isartrails Munich Thalkirchen - Gr\u00fcnwalder Br\u00fccke\nGoPro Hero3+ Silver + GoPro Chest Mount\nCanyon Nerve AL 2013", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/iL8wtk66MNg/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/iL8wtk66MNg/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/iL8wtk66MNg/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/iL8wtk66MNg/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/iL8wtk66MNg/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Francisco Dom\u00ednguez", "tags": ["Thalkirchen-Obersendling-Forstenried-F\u00fcrstenried-Solln (Location)", "Munich (City/Town/Village)", "GoPro (Brand)"], "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Isartrails Munich Thalkirchen - Gr\u00fcnwalder Br\u00fccke", "description": "Isartrails Munich Thalkirchen - Gr\u00fcnwalder Br\u00fccke\nGoPro Hero3+ Silver + GoPro Chest Mount\nCanyon Nerve AL 2013"}}, "statistics": {"viewCount": "2487", "likeCount": "10", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "3"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/wYqQPF3OaDt_LGN-Odh1X93Zr80\"", "id": "IhTOAtg0NAQ", "snippet": {"publishedAt": "2016-01-22T21:05:29.000Z", "channelId": "UC1G398huC0J9GW_cimn75EQ", "title": "Awesome Winter Isartrails Munich Germany Januar 2016 (short Version)", "description": "Like and follow", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/IhTOAtg0NAQ/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/IhTOAtg0NAQ/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/IhTOAtg0NAQ/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/IhTOAtg0NAQ/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/IhTOAtg0NAQ/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Rainer Wahnsinn", "tags": ["MTB", "Isar", "Winter", "Trail", "Fatbike", "Rockymountain", "Giant Rain Ltd 2015", "Friends", "Epic", "Alex", "Hip Hop"], "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Awesome Winter Isartrails Munich Germany Januar 2016 (short Version)", "description": "Like and follow"}}, "statistics": {"viewCount": "426", "likeCount": "5", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/8WpFEvZQA3MBenYG0cMskMoCs60\"", "id": "kWPGdsWmwMI", "snippet": {"publishedAt": "2012-07-19T08:53:12.000Z", "channelId": "UChr5nJ30IyUg4QyKfKA2nVA", "title": "\u00bb Hoods and Woods - Munich, Isar Trails \u00ab Part 1", "description": "Rider: Martin H\u00f6pfinger\nFilmmaker: Daniel J\u00e4ckel\nLocation: Munich - Isar Trails", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/kWPGdsWmwMI/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/kWPGdsWmwMI/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/kWPGdsWmwMI/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/kWPGdsWmwMI/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/kWPGdsWmwMI/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Daniel J\u00e4ckel", "tags": ["Daniel", "J\u00e4ckel", "Marting", "H\u00f6pfinger", "Hoods", "and", "Woods", "ds", "fimproduction", "framekitchenfilms", "framekitchen", "frame", "kitchen", "TheDSFilmproduction", "Filmproduktion", "Bike", "Rad", "Fahrrad", "mtb", "Downhill", "mountainbike", "Enduro", "Freeride", "m\u00fcnchen", "isar", "trails", "M\u00fcnchen", "Oktoberfest", "cyclocross", "roadbike", "road", "bike", "rennrad", "fixie"], "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "\u00bb Hoods and Woods - Munich, Isar Trails \u00ab Part 1", "description": "Rider: Martin H\u00f6pfinger\nFilmmaker: Daniel J\u00e4ckel\nLocation: Munich - Isar Trails"}}, "statistics": {"viewCount": "239", "likeCount": "1", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/jQQsPs9DkKFMIbQLcyhLVTjk0Ig\"", "id": "FbJNwWP5rB8", "snippet": {"publishedAt": "2014-10-12T18:04:07.000Z", "channelId": "UC1aEzztX6zqQdhci4Cv5u9A", "title": "Isartrail - Mountainbiking along the river Isar- Munich Germany", "description": "Was f\u00fcr ein herrlicher Weg einen wundersch\u00f6nen Herbsttag zu verbringen!! Dieses Video ist ein kleiner Eindruck die von dieser Trail Direkt in M\u00fcnchen. Hier gibt es M\u00f6glichkeiten mit dem Mountainbike in mehreren Schwierigkeitsstufen zu fahren. Und ist was macht Mordsspa\u00df!!!\n\nA great way to spend a sunny autum day is to go mountainbiking along the river Isar Munich Germany. Amazing that you can go for a spin so close to the city\n\nFor great Hotel and Flight deals check out http://www.theholidaydeals.com", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/FbJNwWP5rB8/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/FbJNwWP5rB8/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/FbJNwWP5rB8/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "Udiuds", "tags": ["Mountainbiken auf den Isartrail", "Isartrail - Mountainbiking along the river Isar- Munich Germany", "mtb isar", "isar trail", "isartrail", "mountainbike m\u00fcnchen", "isartrails m\u00fcnchen", "mtb m\u00fcnchen", "Flusufer", "Sunny Day in Autum", "Biking", "Bike", "Ride", "Cycling (Interest)", "Mountain Biking (Interest)", "Riding", "Tourist Destination", "Trial", "Isar tal", "Bayern", "Bavaria", "River", "Germany", "Radfahren", "Herbst", "Isartrial", "Mountainbike Trail", "isartrails", "Munich", "M\u00fcnchen", "google", "mountainbike", "bike", "mtb", "isar", "MTB", "Trail", "Autum"], "categoryId": "19", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Isartrail - Mountainbiking along the river Isar- Munich Germany", "description": "Was f\u00fcr ein herrlicher Weg einen wundersch\u00f6nen Herbsttag zu verbringen!! Dieses Video ist ein kleiner Eindruck die von dieser Trail Direkt in M\u00fcnchen. Hier gibt es M\u00f6glichkeiten mit dem Mountainbike in mehreren Schwierigkeitsstufen zu fahren. Und ist was macht Mordsspa\u00df!!!\n\nA great way to spend a sunny autum day is to go mountainbiking along the river Isar Munich Germany. Amazing that you can go for a spin so close to the city\n\nFor great Hotel and Flight deals check out http://www.theholidaydeals.com"}}, "statistics": {"viewCount": "3483", "likeCount": "13", "dislikeCount": "4", "favoriteCount": "0", "commentCount": "2"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/84GLSPBPguU5E2lOnQYidOntLfs\"", "id": "TcO_E-NX9MA", "snippet": {"publishedAt": "2016-01-24T18:33:22.000Z", "channelId": "UCWHzG2N4PTmppx3QPMuLFUA", "title": "Isartrail WinterRide Januar 2016", "description": "WinterRide am 22.01.2016 auf den Isartrails von M\u00fcnchen bis zur Gro\u00dfhesseloher Br\u00fccke und wieder zur\u00fcck,", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/TcO_E-NX9MA/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/TcO_E-NX9MA/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/TcO_E-NX9MA/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/TcO_E-NX9MA/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/TcO_E-NX9MA/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Stefan Wiesgickl", "tags": ["Isar", "Isartrail", "M\u00fcnchen", "Bike", "Mountainbike", "Ride", "Pullach", "Gro\u00dfhesseloher Br\u00fccke", "Trail", "Cube", "MTB", "GoPro", "Hero", "Hero 4", "Hero 4 black", "Winter", "Schnee"], "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Isartrail WinterRide Januar 2016", "description": "WinterRide am 22.01.2016 auf den Isartrails von M\u00fcnchen bis zur Gro\u00dfhesseloher Br\u00fccke und wieder zur\u00fcck,"}}, "statistics": {"viewCount": "236", "likeCount": "3", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/o4vtkGuwjNRLnvjvGwGR6hvao4g\"", "id": "kJQ00MDnTrc", "snippet": {"publishedAt": "2016-01-01T16:54:32.000Z", "channelId": "UC1G398huC0J9GW_cimn75EQ", "title": "Golden Isartrail Munich", "description": "Kleiner und erster Zusammenschnitt  \ud83d\ude0a\nHier zu sehen, sind ein paar Ausschnitte, der so beliebten Isartrails in und um M\u00fcnchen.\nF\u00fcr den Moment hatte es mir ganz besonders diese eine Treppe angetan. \nViel Spa\u00df beim schauen und \u00fcber Kommentare oder ein \"gef\u00e4llt mir\", w\u00fcrde ich mich freuen. \nDas Video darf auch gerne geteilt werden. :D", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/kJQ00MDnTrc/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/kJQ00MDnTrc/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/kJQ00MDnTrc/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/kJQ00MDnTrc/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/kJQ00MDnTrc/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Rainer Wahnsinn", "tags": ["Isar", "Trail", "Isartrail", "M\u00fcnchen", "Giant", "Reign", "2015", "100%", "Mavic", "Crossmax", "Shimano", "Rockshox", "Replay", "Met", "Platzangst", "fiveten", "Continental", "GoPro", "Session"], "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Golden Isartrail Munich", "description": "Kleiner und erster Zusammenschnitt  \ud83d\ude0a\nHier zu sehen, sind ein paar Ausschnitte, der so beliebten Isartrails in und um M\u00fcnchen.\nF\u00fcr den Moment hatte es mir ganz besonders diese eine Treppe angetan. \nViel Spa\u00df beim schauen und \u00fcber Kommentare oder ein \"gef\u00e4llt mir\", w\u00fcrde ich mich freuen. \nDas Video darf auch gerne geteilt werden. :D"}}, "statistics": {"viewCount": "3542", "likeCount": "28", "dislikeCount": "6", "favoriteCount": "0", "commentCount": "14"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/98U-GDo32XzEZZiS9ewmfAtoYVQ\"", "id": "CXUs84SkmSU", "snippet": {"publishedAt": "2017-11-10T19:42:57.000Z", "channelId": "UCeBIybHPAWrfRRuEN-pgAWQ", "title": "Biken auf den Hometrails/ Isartrails - Maxi Eichhorn", "description": "Einer der letzten Male auf den Isartrails/ Hometrails beim Biken mit Freunden f\u00fcr diese Saison. Wenn euch das Video gef\u00e4llt k\u00f6nnt ihr ja einen Like und ein Abo dalassen. Kommentiert auch gerne mit Vorschl\u00e4gen was ihr in Zukunft gerne sehen w\u00fcrdet!\n\nWenn ihr sehen wollt wie man eine Bunnyhop Bar baut checkt mein letztes Video aus!\n\nhttps://www.youtube.com/watch?v=hbmm6pBJVKI\n\n\n---------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\nMein Social Media:\n\nhttps://www.instagram.com/maxii__milian/\nhttps://www.snapchat.com/add/max_eich2 \n\nFolgt den anderen auch auf Instagram:\n\nValentin: https://www.instagram.com/v.a.l.l.a/\nMarcel: https://www.instagram.com/marcel_krc/\n\n\n\nMusik:\n\nNot Going Home - Con Bro Chill\nAuf iTunes erh\u00e4ltlich: https://itunes.apple.com/de/album/not-going-home/716070923?i=716071220", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/CXUs84SkmSU/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/CXUs84SkmSU/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/CXUs84SkmSU/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/CXUs84SkmSU/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/CXUs84SkmSU/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Maxi Eichhorn", "tags": ["Isar Trails", "Mountainbiken", "Mtb", "Trails", "Hometrail", "Isartrails", "M\u00fcnchen", "Isartrails M\u00fcnchen", "Jumping", "Riding", "Double", "Isar", "An den Isartrails", "HD", "GoPro", "Isar Double", "Mountainbike", "Cube Bikes", "Send it", "Trail", "Ride your Bike"], "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "de", "localized": {"title": "Biken auf den Hometrails/ Isartrails - Maxi Eichhorn", "description": "Einer der letzten Male auf den Isartrails/ Hometrails beim Biken mit Freunden f\u00fcr diese Saison. Wenn euch das Video gef\u00e4llt k\u00f6nnt ihr ja einen Like und ein Abo dalassen. Kommentiert auch gerne mit Vorschl\u00e4gen was ihr in Zukunft gerne sehen w\u00fcrdet!\n\nWenn ihr sehen wollt wie man eine Bunnyhop Bar baut checkt mein letztes Video aus!\n\nhttps://www.youtube.com/watch?v=hbmm6pBJVKI\n\n\n---------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\nMein Social Media:\n\nhttps://www.instagram.com/maxii__milian/\nhttps://www.snapchat.com/add/max_eich2 \n\nFolgt den anderen auch auf Instagram:\n\nValentin: https://www.instagram.com/v.a.l.l.a/\nMarcel: https://www.instagram.com/marcel_krc/\n\n\n\nMusik:\n\nNot Going Home - Con Bro Chill\nAuf iTunes erh\u00e4ltlich: https://itunes.apple.com/de/album/not-going-home/716070923?i=716071220"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "953", "likeCount": "30", "dislikeCount": "2", "favoriteCount": "0", "commentCount": "9"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/ww8WgGnp1i8PzbSzF-78GSiL_I8\"", "id": "O2hUWwLwHRc", "snippet": {"publishedAt": "2019-03-06T20:05:10.000Z", "channelId": "UCjrrA82fDBGZo9OIbhKVQ3w", "title": "Isartrails in M\u00fcnche E-MTB / MTB Tour", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/O2hUWwLwHRc/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/O2hUWwLwHRc/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/O2hUWwLwHRc/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "Deaf Mavi Movies", "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Isartrails in M\u00fcnche E-MTB / MTB Tour", "description": ""}}, "statistics": {"viewCount": "117", "likeCount": "6", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/4YsAnRBMFVvI3fS02ijuPQj6XfI\"", "id": "0ggWb3i3_YQ", "snippet": {"publishedAt": "2011-06-19T13:35:32.000Z", "channelId": "UCGfIEu3drE4KdkA-XLVfsog", "title": "Isar Trails M\u00fcnchen - Der Anfang", "description": "www.ridinggiants.net Der Anfang der Isar Trails kurz gefasst ab M\u00fcnchener Zoo. Die Haupt IsarTrails erstrecken sich vom M\u00fcnchener Zoo bis zur Gr\u00fcnwalder Br\u00fccke und dann auf der anderen Seite zur\u00fcck. Die Strecke in dem Video ist das erste Viertel nach dem Zoo. Aufgenommen am MTB Helm mit der Hero GoPro 960 in 720p", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/0ggWb3i3_YQ/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/0ggWb3i3_YQ/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/0ggWb3i3_YQ/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/0ggWb3i3_YQ/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/0ggWb3i3_YQ/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "RidingGiantsdotNet", "tags": ["mtb", "bike", "mountain", "biking", "riding", "ride", "trail", "isar", "trails", "isar trails", "isartrails", "m\u00fcnchen", "munich", "germany"], "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Isar Trails M\u00fcnchen - Der Anfang", "description": "www.ridinggiants.net Der Anfang der Isar Trails kurz gefasst ab M\u00fcnchener Zoo. Die Haupt IsarTrails erstrecken sich vom M\u00fcnchener Zoo bis zur Gr\u00fcnwalder Br\u00fccke und dann auf der anderen Seite zur\u00fcck. Die Strecke in dem Video ist das erste Viertel nach dem Zoo. Aufgenommen am MTB Helm mit der Hero GoPro 960 in 720p"}}, "statistics": {"viewCount": "282", "likeCount": "0", "dislikeCount": "1", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/V247VaJrME7xBR0TSLYrFClJ9GY\"", "id": "4a04-Q56vcc", "snippet": {"publishedAt": "2017-09-17T13:58:37.000Z", "channelId": "UC39ksXdYyLCEu22zk_VsXXw", "title": "Isar trails 50km biking through Hallbergmoos - Ismaning - M\u00fcnchen with landmarks description", "description": "A 50km bicycle ride going through the heart of Munich, from North to South along the Isar River. \n\nStarting in the Hallbergmoos village, right south of the Munich International Airport. My journey goes to the Isar river where I follow the dedicated bicycle path all the way to Sch\u00e4ftlarn, Bayern, but unfortunately, the action camera battery that I used for filming depleted in the South of Munich just before I reached the Zoo - Hellabrun Tierpark. \n\nShortcuts:\n06:35 - Entering the Isar Trail\n14:45 - Isar bridge, halfway between Hallbergmoos and Ismaning\n15:00 view from above the Isar river\n26:10 entering Ismaning\n32:30 re-entering the Isar trail\n41:54 under the A99 Autobahn\n45:45 entering the Munich English Garten\n47:55 pedaling 2-3 meters away from the water \n49:20 the Isar Weir\nMunich...Munich... Munich\n54:05 Isarring\n55:05 Thomas Mann alley\n56:25 Max-Joseph-Br\u00fccke (Br\u00fccke=bridge)\n58:23 Luitpold-Br\u00fccke\n1:00:04 Maximiliansbr\u00fccke waterfall\n1:00:34 Maximiliansbr\u00fccke closeup\n1:03:10 view from Ludwigsbr\u00fccke\n1:03:52 Zeppelinstra\u00dfe\n1:04:15 Zenneckbr\u00fccke\n1:05:06 Corneliusbr\u00fccke\n1:05:41 Reichenbackbr\u00fccke\n1:07:19 Wittelsbachbr\u00fccke \n1:08:39 Eisenbahngbr\u00fccke \n1:05:58 M\u00fcnchen S\u00fcd (GuD-Anlage)\n1:09:56 Candidstra\u00dfe\n1:11:44 the battery dies :(\n\nPraise to the Bavarian authorities for maintaining such a beautiful trail for everyone to ride a bicycle on it.\n\nFilmed with ACME VR05 at 720p\n(unfortunately, YouTube lowered the quality/resolution of the already shaky video)\nBike: Bulls Estream Evo 45.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4a04-Q56vcc/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4a04-Q56vcc/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4a04-Q56vcc/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4a04-Q56vcc/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4a04-Q56vcc/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Laurentiu Mihaila", "tags": ["Isar", "Munich", "M\u00fcnchen", "Isar trails", "MTB", "Nature", "Biking in nature", "Adventure", "Acme VR05", "Bulls Estream Evo 45"], "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Isar trails 50km biking through Hallbergmoos - Ismaning - M\u00fcnchen with landmarks description", "description": "A 50km bicycle ride going through the heart of Munich, from North to South along the Isar River. \n\nStarting in the Hallbergmoos village, right south of the Munich International Airport. My journey goes to the Isar river where I follow the dedicated bicycle path all the way to Sch\u00e4ftlarn, Bayern, but unfortunately, the action camera battery that I used for filming depleted in the South of Munich just before I reached the Zoo - Hellabrun Tierpark. \n\nShortcuts:\n06:35 - Entering the Isar Trail\n14:45 - Isar bridge, halfway between Hallbergmoos and Ismaning\n15:00 view from above the Isar river\n26:10 entering Ismaning\n32:30 re-entering the Isar trail\n41:54 under the A99 Autobahn\n45:45 entering the Munich English Garten\n47:55 pedaling 2-3 meters away from the water \n49:20 the Isar Weir\nMunich...Munich... Munich\n54:05 Isarring\n55:05 Thomas Mann alley\n56:25 Max-Joseph-Br\u00fccke (Br\u00fccke=bridge)\n58:23 Luitpold-Br\u00fccke\n1:00:04 Maximiliansbr\u00fccke waterfall\n1:00:34 Maximiliansbr\u00fccke closeup\n1:03:10 view from Ludwigsbr\u00fccke\n1:03:52 Zeppelinstra\u00dfe\n1:04:15 Zenneckbr\u00fccke\n1:05:06 Corneliusbr\u00fccke\n1:05:41 Reichenbackbr\u00fccke\n1:07:19 Wittelsbachbr\u00fccke \n1:08:39 Eisenbahngbr\u00fccke \n1:05:58 M\u00fcnchen S\u00fcd (GuD-Anlage)\n1:09:56 Candidstra\u00dfe\n1:11:44 the battery dies :(\n\nPraise to the Bavarian authorities for maintaining such a beautiful trail for everyone to ride a bicycle on it.\n\nFilmed with ACME VR05 at 720p\n(unfortunately, YouTube lowered the quality/resolution of the already shaky video)\nBike: Bulls Estream Evo 45."}}, "statistics": {"viewCount": "252", "likeCount": "4", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "3"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/WUAZOagmnOiPnBwqfO_K5yuIEWY\"", "id": "1yiyXg-JFW0", "snippet": {"publishedAt": "2017-05-25T18:50:42.000Z", "channelId": "UCaT1gjpV29f0qrgBEQbko4Q", "title": "GoPro Hero5 Feiyu G5 Isartrails M\u00fcnchen MTB Enduro", "description": "GoPro Hero5 Feiyu G5 Isartrails M\u00fcnchen MTB Enduro", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/1yiyXg-JFW0/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/1yiyXg-JFW0/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/1yiyXg-JFW0/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/1yiyXg-JFW0/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/1yiyXg-JFW0/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Julian Snu", "tags": ["GoPro", "GoPro Hero5", "Feiyu G5", "Isartrails M\u00fcnchen", "MTB", "Enduro", "Sun"], "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "GoPro Hero5 Feiyu G5 Isartrails M\u00fcnchen MTB Enduro", "description": "GoPro Hero5 Feiyu G5 Isartrails M\u00fcnchen MTB Enduro"}}, "statistics": {"viewCount": "189", "likeCount": "0", "dislikeCount": "1", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/xjJTMlDk1DrvEnCncLotbtzidd0\"", "id": "qjcK4CPpOxw", "snippet": {"publishedAt": "2015-10-03T12:25:27.000Z", "channelId": "UCeNv4q6eHxl6J69xLertfVw", "title": "Jump Samstag Morning City Munich Isartrails", "description": "Jump-Samstag-Morning-City-Munich-Isartrails-03-10-2015", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/qjcK4CPpOxw/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/qjcK4CPpOxw/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/qjcK4CPpOxw/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/qjcK4CPpOxw/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "Christian Paavo Spieker", "tags": ["iMovie"], "categoryId": "1", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Jump Samstag Morning City Munich Isartrails", "description": "Jump-Samstag-Morning-City-Munich-Isartrails-03-10-2015"}}, "statistics": {"viewCount": "295", "likeCount": "0", "dislikeCount": "1", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/wLiSfas8LtIgm8JC_agE7emB9q4\"", "id": "vtVIglVQGkU", "snippet": {"publishedAt": "2015-08-08T15:14:11.000Z", "channelId": "UCu7L15LJq-azGnoO687OZWw", "title": "How to Ride a Bike - Isar Trails Munich", "description": "Music by ProleteR http://freemusicarchive.org/music/ProleteR/", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/vtVIglVQGkU/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/vtVIglVQGkU/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/vtVIglVQGkU/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/vtVIglVQGkU/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/vtVIglVQGkU/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "tundersheep", "tags": ["MTB", "singletrail", "forest", "fun", "action", "afterwork", "m\u00fcnchen", "isartrail"], "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "How to Ride a Bike - Isar Trails Munich", "description": "Music by ProleteR http://freemusicarchive.org/music/ProleteR/"}}, "statistics": {"viewCount": "415", "likeCount": "3", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/gvhL9LzFt6nWMK48YG4ZimRM9V8\"", "id": "dI8_xEYIsCM", "snippet": {"publishedAt": "2018-04-15T22:14:00.000Z", "channelId": "UCzTb5Gvjqjy1G18yg7LWG-Q", "title": "Isar Trail at Munich", "description": "Isar Trails an der Isar (Muenchen)\n\nSoundtrack: \nSam Collins:\n1: Seven Days\n2: IDFWY\n3: Let Me Know\nMixtape von Dj Gab", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/dI8_xEYIsCM/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/dI8_xEYIsCM/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/dI8_xEYIsCM/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/dI8_xEYIsCM/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "Dj Gab", "tags": ["MTB", "Trails", "Run", "Bike", "Focus Raven", "Sram xx1", "Natura", "Monaco", "di", "Baviera", "Isar", "Gopro", "Goprohero", "Goprohero6", "gopro6"], "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Isar Trail at Munich", "description": "Isar Trails an der Isar (Muenchen)\n\nSoundtrack: \nSam Collins:\n1: Seven Days\n2: IDFWY\n3: Let Me Know\nMixtape von Dj Gab"}}, "statistics": {"viewCount": "363", "likeCount": "2", "dislikeCount": "2", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/UXeoVCIx91He7dBPWeaDJvfL63k\"", "id": "RLvDU54BgXg", "snippet": {"publishedAt": "2018-04-08T16:44:28.000Z", "channelId": "UCSVgedUg5wj2RzEyLJ_BFFg", "title": "Isartrail in M\u00fcnchen", "description": "Ein Zusammenschnitt vom Isartrail in M\u00fcnchen.\n#RBTarmy \n\nGefilmt habe ich mit der GoPro Hero 3+\nund der Phantom 3 \n\nVielen Dank an meinen Bruder.  \n\nFolgt mir auf Instagram:\n\nhttps://www.instagram.com/jannik.phot...\n\nFolgt mir auf Facebook: \n\nhttps://www.facebook.com/jannikPhotog...\n\nFolgt Bitte Auch RBT Official \n\nhttps://www.youtube.com/channel/UCCgc...", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/RLvDU54BgXg/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/RLvDU54BgXg/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/RLvDU54BgXg/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "Jannik Abelt", "tags": ["Isartrail", "M\u00fcnchen", "GoPro", "Pahntom 3", "DJI", "Munich", "Mountenbike"], "categoryId": "19", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Isartrail in M\u00fcnchen", "description": "Ein Zusammenschnitt vom Isartrail in M\u00fcnchen.\n#RBTarmy \n\nGefilmt habe ich mit der GoPro Hero 3+\nund der Phantom 3 \n\nVielen Dank an meinen Bruder.  \n\nFolgt mir auf Instagram:\n\nhttps://www.instagram.com/jannik.phot...\n\nFolgt mir auf Facebook: \n\nhttps://www.facebook.com/jannikPhotog...\n\nFolgt Bitte Auch RBT Official \n\nhttps://www.youtube.com/channel/UCCgc..."}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "221", "likeCount": "21", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "6"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/cr5ghNJNCUeexI46yNLLIog5LMg\"", "id": "Ak8EoXxvrl8", "snippet": {"publishedAt": "2017-05-25T01:01:17.000Z", "channelId": "UCrW84HWlBbnaz6Lv0Y9NI9A", "title": "Isartrails M\u00fcnchen 2017 GoPro Hero5 Feiyu G5 Gimbal Part 2", "description": "Cinematic View GoPro Hero5 MTB Enduro", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Ak8EoXxvrl8/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Ak8EoXxvrl8/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Ak8EoXxvrl8/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Ak8EoXxvrl8/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "J.T.echnik", "categoryId": "19", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Isartrails M\u00fcnchen 2017 GoPro Hero5 Feiyu G5 Gimbal Part 2", "description": "Cinematic View GoPro Hero5 MTB Enduro"}}, "statistics": {"viewCount": "79", "likeCount": "0", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/XaY0RU8pUjY5ksjEavYqiYhuxiU\"", "id": "U6UNcgNuQv4", "snippet": {"publishedAt": "2016-02-28T22:25:00.000Z", "channelId": "UCwjPGCEsi3xX_NGlbI5ekfw", "title": "Isar Trails Munich Double 4m", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/U6UNcgNuQv4/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/U6UNcgNuQv4/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/U6UNcgNuQv4/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/U6UNcgNuQv4/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/U6UNcgNuQv4/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "tymothe2X", "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Isar Trails Munich Double 4m", "description": ""}}, "statistics": {"viewCount": "1404", "likeCount": "8", "dislikeCount": "1", "favoriteCount": "0", "commentCount": "4"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/BS4zMIman7zQKUILHoWrYL7ECH0\"", "id": "AombSs8qhH8", "snippet": {"publishedAt": "2012-04-22T03:58:51.000Z", "channelId": "UC2RV5R7Ws-rnPLff43G131A", "title": "Isar Trails M\u00fcnchen", "description": " ", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/AombSs8qhH8/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/AombSs8qhH8/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/AombSs8qhH8/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/AombSs8qhH8/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "mountaintrails.de", "tags": ["outdoor sports", "bike", "Isar (River)", "Munich (City/Town/Village)", "Fun", "trail", "Mountain", "Bicycle", "Biking", "Ride", "Riding", "Cycling", "Downhill", "Trial"], "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Isar Trails M\u00fcnchen", "description": ""}}, "statistics": {"viewCount": "5817", "likeCount": "10", "dislikeCount": "2", "favoriteCount": "0", "commentCount": "3"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/vSB6HDEmxxdFbinUsGDyqmsAca8\"", "id": "zrPAFBMTwdE", "snippet": {"publishedAt": "2012-04-05T18:23:45.000Z", "channelId": "UCtfOCn-0DGShcQNrZlTFo8A", "title": "Isartrails - Munich (Cannondale Jekyll 2012)", "description": "Isartrials in Munich-Germany - thx to rabe-bike.de \n\n thats the g-Free-Edition (thx GEMA) :)", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/zrPAFBMTwdE/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/zrPAFBMTwdE/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/zrPAFBMTwdE/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/zrPAFBMTwdE/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/zrPAFBMTwdE/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Eifelbauer089", "tags": ["Isartrial", "Isartrails", "Munich", "MTB", "Trails", "Trail", "Bike", "Mountain", "Outdoor Sports", "Bicycle (Sports Equipment)", "Biking", "Cannondale", "Jekll"], "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Isartrails - Munich (Cannondale Jekyll 2012)", "description": "Isartrials in Munich-Germany - thx to rabe-bike.de \n\n thats the g-Free-Edition (thx GEMA) :)"}}, "statistics": {"viewCount": "5099", "likeCount": "15", "dislikeCount": "2", "favoriteCount": "0", "commentCount": "4"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/SKCp4YhEgXlDHTjS9bC9Nn8TxCk\"", "id": "w_Di8PhHsMk", "snippet": {"publishedAt": "2014-06-08T18:19:22.000Z", "channelId": "UCC2-eO1dTExe16ZIpEQnPVw", "title": "Isar Trails Munich - After Work Ride", "description": "Erweiterte Gr\u00fcnwaldrunde (Baierbrunn) - Juni 2014 \n\nRider: Klaus Von Allen\nBike: Rotwild E1 2013\nMusic: Oasis - Fookin\u00b4 In The Bushes\nCamera: Gopro 3 Black Edition\nViedeo Editor: Apple IMovie\n\nUnd nein, ich bin nicht die besonders umstrittenen Trails zwischen Marienklause und Menterschwaige gefahren. Also, jedenfalls fast nicht. Nur ein bi\u00dfchen.\n\nhttp://www.dimb.de/\nhttps://de-de.facebook.com/isartrails", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/w_Di8PhHsMk/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/w_Di8PhHsMk/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/w_Di8PhHsMk/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/w_Di8PhHsMk/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/w_Di8PhHsMk/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Lucius Titius", "tags": ["+ Isartrails", "Isar Trails", "Isar", "Trail", "Isarauen", "Gr\u00fcnwaldrunde", "Feierabendrunde", "After work ride", "Trailinger", "rotwild", "e1", "rotwild e1", "go", "munich trail ride", "biking munich", "cycling munich", "maxxis ardent", "maxxis minion dhf super tacky", "minion", "enduro", "trail riding", "all mountain", "m\u00fcnchen", "Munich (City/Town/Village)"], "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Isar Trails Munich - After Work Ride", "description": "Erweiterte Gr\u00fcnwaldrunde (Baierbrunn) - Juni 2014 \n\nRider: Klaus Von Allen\nBike: Rotwild E1 2013\nMusic: Oasis - Fookin\u00b4 In The Bushes\nCamera: Gopro 3 Black Edition\nViedeo Editor: Apple IMovie\n\nUnd nein, ich bin nicht die besonders umstrittenen Trails zwischen Marienklause und Menterschwaige gefahren. Also, jedenfalls fast nicht. Nur ein bi\u00dfchen.\n\nhttp://www.dimb.de/\nhttps://de-de.facebook.com/isartrails"}}, "statistics": {"viewCount": "2424", "likeCount": "14", "dislikeCount": "1", "favoriteCount": "0", "commentCount": "2"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/3PY9szFi1-juKBujSgIxTdgIgR4\"", "id": "xN26R7AeXQA", "snippet": {"publishedAt": "2015-10-28T20:49:44.000Z", "channelId": "UCALmaSP8PfFYEQvrvZgLEsw", "title": "Isartrail M\u00fcnchen Herbst 2015", "description": "Isartrail M\u00fcnchen von der Marienklausenbr\u00fccke am Tierpark bis zur Gr\u00fcnwalderbr\u00fccke am 1.10.2015.  Die Sonne blendet an einigen Stellen leider etwas. Aufnahme inklusive Fahrfehler! ;-)", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/xN26R7AeXQA/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/xN26R7AeXQA/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/xN26R7AeXQA/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/xN26R7AeXQA/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "Wolfgang Kinzner", "categoryId": "27", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Isartrail M\u00fcnchen Herbst 2015", "description": "Isartrail M\u00fcnchen von der Marienklausenbr\u00fccke am Tierpark bis zur Gr\u00fcnwalderbr\u00fccke am 1.10.2015.  Die Sonne blendet an einigen Stellen leider etwas. Aufnahme inklusive Fahrfehler! ;-)"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "305", "likeCount": "0", "dislikeCount": "2", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/OJzNZi43tj539b88prA_36-LiUs\"", "id": "9HAM2XVPATE", "snippet": {"publishedAt": "2013-06-02T20:51:30.000Z", "channelId": "UCliYwDJeOSi1oyoYERMUn6w", "title": "Isar Trails MTB M\u00fcnchen", "description": "jaja der Freizeitwert von M\u00fcnchen", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9HAM2XVPATE/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9HAM2XVPATE/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9HAM2XVPATE/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9HAM2XVPATE/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9HAM2XVPATE/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Thomas Wandt", "tags": ["Isar Trails MTB M\u00fcnchen", "Mountainbike", "isar", "trial", "trail", "mtb"], "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Isar Trails MTB M\u00fcnchen", "description": "jaja der Freizeitwert von M\u00fcnchen"}}, "statistics": {"viewCount": "1164", "likeCount": "1", "dislikeCount": "7", "favoriteCount": "0", "commentCount": "2"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/LDlqXmP0i8EUgI7M-6o2hY562Dw\"", "id": "l-qELzZqiBA", "snippet": {"publishedAt": "2016-03-28T16:36:45.000Z", "channelId": "UCN-SUSHKJj3ag9C0DbzmHgw", "title": "MTB Trail Run, Specialized Epic, IsarTrails Munich", "description": "took my Specialized Epic mountainbike out for a spin. Running the Isar Trails in Munich, great place, great fun. Gnarly and exciting that Easter Monday", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/l-qELzZqiBA/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/l-qELzZqiBA/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/l-qELzZqiBA/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/l-qELzZqiBA/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/l-qELzZqiBA/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Gernot Dobida", "tags": ["epic", "specialized", "specializedepic", "mtb", "mountainbike", "pushbike", "trails", "trail", "munich", "bavaria", "germany", "iamspecialized", "fun", "bike", "trainhard"], "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "MTB Trail Run, Specialized Epic, IsarTrails Munich", "description": "took my Specialized Epic mountainbike out for a spin. Running the Isar Trails in Munich, great place, great fun. Gnarly and exciting that Easter Monday"}}, "statistics": {"viewCount": "1357", "likeCount": "5", "dislikeCount": "4", "favoriteCount": "0", "commentCount": "7"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/7rgHnN2dWmREtOeTgHYGLh9l0Ug\"", "id": "TGD5sK5ZWpw", "snippet": {"publishedAt": "2016-08-01T17:59:05.000Z", "channelId": "UCjrrA82fDBGZo9OIbhKVQ3w", "title": "DEAF MTB Isartrails Munich", "description": "DEAF MTB", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/TGD5sK5ZWpw/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/TGD5sK5ZWpw/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/TGD5sK5ZWpw/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/TGD5sK5ZWpw/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/TGD5sK5ZWpw/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Deaf Mavi Movies", "tags": ["Deaf", "MTB", "Trails", "Funny", "Munich", "Isar", "Ginat II", "isartrails", "M\u00fcnchen Zoo", "verr\u00fcckt", "Fail", "tempo", "Abendteuer", "spass", "Tour", "DEAF MTB", "prank", "bergen", "Fahrrad", "Bike", "deafmovie", "deafvideo", "sport", "movie", "imovies", "show", "goprohero", "hero", "black edition", "youtube", "crazy", "liks", "follow", "follow me", "trail", "Weg", "MTB weg", "MTB Tour"], "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "DEAF MTB Isartrails Munich", "description": "DEAF MTB"}}, "statistics": {"viewCount": "382", "likeCount": "5", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/5LhFe__MitsT9UNTEARnzn6bvwI\"", "id": "xM1clI5UG5s", "snippet": {"publishedAt": "2016-07-10T22:05:45.000Z", "channelId": "UCL-e7BEs0_m6eJvnvbQD3ig", "title": "Isar Trails Munich \u2014 Wood", "description": "Recorded with an iPhone 6s mounted on the handlebar. As you see at the fuzzy video quality iPhone 6s is not the best device to record this kind of stuf.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/xM1clI5UG5s/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/xM1clI5UG5s/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/xM1clI5UG5s/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/xM1clI5UG5s/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/xM1clI5UG5s/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Alexander Orlov", "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Isar Trails Munich \u2014 Wood", "description": "Recorded with an iPhone 6s mounted on the handlebar. As you see at the fuzzy video quality iPhone 6s is not the best device to record this kind of stuf."}}, "statistics": {"viewCount": "73", "likeCount": "0", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/irpaNW3fwCH24nyE2pVwezfE-hM\"", "id": "q0vYMM79aDc", "snippet": {"publishedAt": "2019-01-08T06:18:18.000Z", "channelId": "UCy5DPyfzkoHrhUiT-68keJg", "title": "Bikepacking & Camping Isarradweg / Isartrail M\u00fcnchen - Landshut on our Co-Motion Tandem 09/2018", "description": "Bikepacking / Radreise  mit unserem Co-Motion Tandem, entlang der Isar von M\u00fcnchen nach Landshut und zur\u00fcck und unser erstes gemeinsames Camping.\n\nMusik: epidemicsound.com\n\n1. Day Glo by Motive\n2. Parlallel Universe by Lonov", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/q0vYMM79aDc/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/q0vYMM79aDc/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/q0vYMM79aDc/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/q0vYMM79aDc/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/q0vYMM79aDc/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "The Munich Riders", "tags": ["Bikepacking", "Bike-Packing", "Bike Travel", "Radreise", "Tandembike", "Tandem-Bike", "Bikecamping", "Bike-Camping", "Rivertrail", "Eurovelo", "Isarradeg", "Isar-Radweg", "Co-Motion Bikes", "Co Motion", "Co-Motion Java", "Bike Adventure", "Gravel Bike", "Gravelbike", "Ortlieb Taschen", "Rohloff", "Speedhub", "Exploring Bavaria", "sch\u00f6nes Bayern", "M\u00fcnchen", "Munich", "Landshut", "Tandemride", "Tandem Ride", "4k", "UHD", "gopro", "DJI Osmo", "exploring Bavaria", "Exploring Europe", "Exploring Germany", "Extrem Bike", "epidemicsound"], "categoryId": "19", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "de", "localized": {"title": "Bikepacking & Camping Isarradweg / Isartrail M\u00fcnchen - Landshut on our Co-Motion Tandem 09/2018", "description": "Bikepacking / Radreise  mit unserem Co-Motion Tandem, entlang der Isar von M\u00fcnchen nach Landshut und zur\u00fcck und unser erstes gemeinsames Camping.\n\nMusik: epidemicsound.com\n\n1. Day Glo by Motive\n2. Parlallel Universe by Lonov"}}, "statistics": {"viewCount": "249", "likeCount": "3", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/_G6CiFqFoGBC3Zos6dnB6s4iTj8\"", "id": "khTgSwafoyg", "snippet": {"publishedAt": "2015-05-01T10:16:19.000Z", "channelId": "UC8r6pR9h4Iz0Tzmgzg1Fmpg", "title": "Mountainbike | Isartrails | Amazing Moment", "description": "Willkommen bei unseren ersten Mountainbike Tour entlang der Isar aus M\u00fcnchen raus Fluss aufw\u00e4rts... Die Videos entstehen unter der Leitung der Amazing Moment-Crew und werden vom Team A.M. gefilmt.Wenn ihr mehr sehen wollt, auch weitere Projekte wie z.B.: Parkour oder Paintball, liked das Video und schreibt Ideen in die Kommentare.   \n\nWir nehmen durch dieses Video und ihre Musik auf keine Art Geld ein!\nOnly for promotional causes. No monetizing or money making in ANY way!\n\nMusic by ConBroChill : https://www.youtube.com/user/connormartin88\n\nConBroChill website : http://www.google.de/url?sa=t&rct=j&q=con%20bro%20chill&source=web&cd=1&cad=rja&uact=8&ved=0CCIQFjAA&url=http%3A%2F%2Fconbrochill.com%2F&ei=I6RDVfeDKc6qaYSNgcgI&usg=AFQjCNF9H8gJQa2abfAng2heVYf39ZfE3Q&sig2=NdhNA8OnTbjIUaUOwEhKMA&bvm=bv.92189499,d.d2s\n\nFolgt uns auf Instagram : amazing_m0ments", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/khTgSwafoyg/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/khTgSwafoyg/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/khTgSwafoyg/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/khTgSwafoyg/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/khTgSwafoyg/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Amazing Moments", "tags": ["Mountain Bike (Bicycle Type)"], "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Mountainbike | Isartrails | Amazing Moment", "description": "Willkommen bei unseren ersten Mountainbike Tour entlang der Isar aus M\u00fcnchen raus Fluss aufw\u00e4rts... Die Videos entstehen unter der Leitung der Amazing Moment-Crew und werden vom Team A.M. gefilmt.Wenn ihr mehr sehen wollt, auch weitere Projekte wie z.B.: Parkour oder Paintball, liked das Video und schreibt Ideen in die Kommentare.   \n\nWir nehmen durch dieses Video und ihre Musik auf keine Art Geld ein!\nOnly for promotional causes. No monetizing or money making in ANY way!\n\nMusic by ConBroChill : https://www.youtube.com/user/connormartin88\n\nConBroChill website : http://www.google.de/url?sa=t&rct=j&q=con%20bro%20chill&source=web&cd=1&cad=rja&uact=8&ved=0CCIQFjAA&url=http%3A%2F%2Fconbrochill.com%2F&ei=I6RDVfeDKc6qaYSNgcgI&usg=AFQjCNF9H8gJQa2abfAng2heVYf39ZfE3Q&sig2=NdhNA8OnTbjIUaUOwEhKMA&bvm=bv.92189499,d.d2s\n\nFolgt uns auf Instagram : amazing_m0ments"}}, "statistics": {"viewCount": "1227", "likeCount": "34", "dislikeCount": "4", "favoriteCount": "0", "commentCount": "10"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/IU67eeLY3WnWf-xR_Q1FjK2j1-8\"", "id": "SgiThJzIF_4", "snippet": {"publishedAt": "2010-05-30T17:35:31.000Z", "channelId": "UCmoMdEF7ID9q6DdFRTjXIBw", "title": "\"Die Kr\u00f6te\" auf den Isartrails", "description": "UPDATE: http://www.youtube.com/watch?v=lh_yKDITm3U\nCheck out \"the toads\" new class-A video! \n\n\"Die Kr\u00f6te\" (10 Jahre) mit seinem neuen Rad zu Besuch in M\u00fcnchen - so ein Spa\u00df!", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/SgiThJzIF_4/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/SgiThJzIF_4/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/SgiThJzIF_4/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "RiccardoRetardo", "tags": ["Isar", "Isartrails", "XC", "CC", "Cross", "Country", "Slopestyle", "Enduro", "Freeride", "Downhill", "DH", "DH1", "FMB", "MTB", "Mountainbike", "Biking", "Singletrails", "Singletrack", "Trails", "Ride", "Centurion", "Backfire", "Trailbanger", "Megavalanche", "Danny", "Hart", "Aaron", "Gwin", "Gee", "Atherton", "Cam", "Zink", "Rob", "Warner", "Jose", "Hermida"], "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "\"Die Kr\u00f6te\" auf den Isartrails", "description": "UPDATE: http://www.youtube.com/watch?v=lh_yKDITm3U\nCheck out \"the toads\" new class-A video! \n\n\"Die Kr\u00f6te\" (10 Jahre) mit seinem neuen Rad zu Besuch in M\u00fcnchen - so ein Spa\u00df!"}}, "statistics": {"viewCount": "2924", "likeCount": "5", "dislikeCount": "3", "favoriteCount": "0", "commentCount": "4"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/bySqe8QIEoeWrJoPSJ5jSOa6Iyg\"", "id": "segnSlvbFwM", "snippet": {"publishedAt": "2011-02-21T14:38:24.000Z", "channelId": "UCqbdzVguvAtOMNx-2yWetNw", "title": "Isartrails", "description": "Biken in M\u00fcnchen an der Isar - volle cool", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/segnSlvbFwM/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/segnSlvbFwM/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/segnSlvbFwM/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/segnSlvbFwM/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/segnSlvbFwM/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Markus Apperle", "tags": ["::appi.at", "transalp.tv", "Isartrails", "M\u00fcnchen"], "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Isartrails", "description": "Biken in M\u00fcnchen an der Isar - volle cool"}}, "statistics": {"viewCount": "2831", "likeCount": "5", "dislikeCount": "5", "favoriteCount": "0", "commentCount": "15"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/9VgL7gYR4mPEJXa0Jppm6e4z55k\"", "id": "8tz-vh0jbTI", "snippet": {"publishedAt": "2016-01-23T16:15:41.000Z", "channelId": "UC1G398huC0J9GW_cimn75EQ", "title": "Awesome Winter Isartrails Munich Germany Januar 2016 (long version)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/8tz-vh0jbTI/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/8tz-vh0jbTI/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/8tz-vh0jbTI/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/8tz-vh0jbTI/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/8tz-vh0jbTI/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Rainer Wahnsinn", "tags": ["MTB", "Isar", "Winter", "Trail", "Fatbike", "Rockymountain", "Giant Rain Ltd 2015", "Friends", "Epic", "Alex", "Paula", "als es passierte", "Andreas Dorau"], "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Awesome Winter Isartrails Munich Germany Januar 2016 (long version)", "description": ""}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "661", "likeCount": "8", "dislikeCount": "1", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/oDZw8Eza_bnqqDZJRe5Easoum9M\"", "id": "mrCn4J3fyV8", "snippet": {"publishedAt": "2014-04-01T08:23:22.000Z", "channelId": "UCas-Fx3Wm7u8ToFogsrewCw", "title": "Isartrails in M\u00fcnchen", "description": "MTB in Isartrails", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/mrCn4J3fyV8/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/mrCn4J3fyV8/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/mrCn4J3fyV8/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/mrCn4J3fyV8/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/mrCn4J3fyV8/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Christos Bakogiannis", "tags": ["Isartrails in M\u00fcnchen", "Isar (River)", "Isartails", "Isar mtb", "MTB in Isar", "MTB in Munich", "Mountain Biking (Sport)", "Munich (City/Town/Village)", "MTB", "GoPro MTB"], "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Isartrails in M\u00fcnchen", "description": "MTB in Isartrails"}}, "statistics": {"viewCount": "95", "likeCount": "0", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}]}