{"kind": "youtube#videoListResponse", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/ZgFKC3b-P5_WYGZMOADfW0oNXcc\"", "pageInfo": {"totalResults": 50, "resultsPerPage": 50}, "items": [{"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/vSwZtcmxvzar7YIC3QakYPsgPVg\"", "id": "mI0XXJJPowg", "snippet": {"publishedAt": "2017-06-25T11:00:04.000Z", "channelId": "UCz_ADszTiDZyD1dZ4964oJQ", "title": "Die Str\u00e4nde sind der Wahnsinn - Italien Vlog", "description": "Wir sind mit dem Auto von Strand zu Strand gefahren und haben richtig coole Aufnahmen machen k\u00f6nnen. Das Wasser war der Hammer \n\n\u25bdHier gehts zum letzten Video:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=doiWY10MQ_I&t=6s\n\n\u25bd Follow Kiss The Pro\nIntagram: https://www.instagram.com/kissthepro/\nTwitter: https://twitter.com/kissthepro\n\n\u25bdMein 3D Drucker Zubeh\u00f6r!\nAnet A8: http://amzn.to/2o7rJyS\nPLA Dunkelblau: http://amzn.to/2qQcpZm\nPLA-Hellblau : http://amzn.to/2qP8P2v\nSkalpell: http://amzn.to/2qFtIja\nBluetape: http://amzn.to/2pT27dF\nDiamantfeilen: http://amzn.to/2p9orQX\n\n\u25bdMein Equipment!\nSony A68: http://amzn.to/2nKECzp\nDJI Mavic Pro: http://amzn.to/2nrZOLh\nGoPro Hero 5: http://amzn.to/2nKCNCH\nGoPro Arm: http://amzn.to/2o7hdZ3\nRode Mikrofon: http://amzn.to/2oJ4dJT\nSD Karte: http://amzn.to/2nKErnH\nAnet A8: http://amzn.to/2o7rJyS\n\n\n\u25bd Musik\nEhrling - Palm Trees\nhttps://soundcloud.com/ehrling/ehrling-palm-trees", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/mI0XXJJPowg/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/mI0XXJJPowg/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/mI0XXJJPowg/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/mI0XXJJPowg/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/mI0XXJJPowg/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "KissThePro", "tags": ["urlaub in italien", "italien", "vlog", "s\u00fcden", "k\u00fcste", "felsen", "turm", "festung", "klippen", "springen", "gopro", "hero5", "dome", "telesin", "drohne", "dji", "mavic", "pro", "sony", "alpha", "iphone", "apple", "sonne", "strand", "meer", "ocean", "vlogging", "italy", "summer", "travel", "travelling", "selfie", "lifestyle", "catowbeauty", "spa\u00df", "action", "urlaub", "dner", "felix", "ehrling", "palm", "trees", "karma", "grip", "water sports", "karibik", "wasser", "blau", "beach", "drinks"], "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Die Str\u00e4nde sind der Wahnsinn - Italien Vlog", "description": "Wir sind mit dem Auto von Strand zu Strand gefahren und haben richtig coole Aufnahmen machen k\u00f6nnen. Das Wasser war der Hammer \n\n\u25bdHier gehts zum letzten Video:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=doiWY10MQ_I&t=6s\n\n\u25bd Follow Kiss The Pro\nIntagram: https://www.instagram.com/kissthepro/\nTwitter: https://twitter.com/kissthepro\n\n\u25bdMein 3D Drucker Zubeh\u00f6r!\nAnet A8: http://amzn.to/2o7rJyS\nPLA Dunkelblau: http://amzn.to/2qQcpZm\nPLA-Hellblau : http://amzn.to/2qP8P2v\nSkalpell: http://amzn.to/2qFtIja\nBluetape: http://amzn.to/2pT27dF\nDiamantfeilen: http://amzn.to/2p9orQX\n\n\u25bdMein Equipment!\nSony A68: http://amzn.to/2nKECzp\nDJI Mavic Pro: http://amzn.to/2nrZOLh\nGoPro Hero 5: http://amzn.to/2nKCNCH\nGoPro Arm: http://amzn.to/2o7hdZ3\nRode Mikrofon: http://amzn.to/2oJ4dJT\nSD Karte: http://amzn.to/2nKErnH\nAnet A8: http://amzn.to/2o7rJyS\n\n\n\u25bd Musik\nEhrling - Palm Trees\nhttps://soundcloud.com/ehrling/ehrling-palm-trees"}}, "statistics": {"viewCount": "34657", "likeCount": "214", "dislikeCount": "35", "favoriteCount": "0", "commentCount": "38"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/Tl6YQJr7uqIe1vGYgo9D3m4p_aE\"", "id": "kF09wWhmKno", "snippet": {"publishedAt": "2018-05-29T17:00:03.000Z", "channelId": "UCZX_5XCRE_dZ_4tNXOEYtog", "title": "Urlaub am Gardasee: Die besten Geheimtipps f\u00fcr den perfekten Urlaub | taff | ProSieben", "description": "Vergesst Mallorca oder Karibik! Wir haben ein Urlaubsziel das nur ein paar Autostunden entfernt ist. N\u00e4mlich der sch\u00f6ne Gardasee in Italien! Wir zeigen euch jetzt ein paar Geheimtipps, durch die euer Urlaub am Gardasee unvergesslich wird.\n\n***************************************\n\u25ba Reise dich um die Welt: http://bit.ly/taff_Reisen\n\u25ba Ganze Folgen: http://bit.ly/p7taff\n\u25ba taff auf Facebook: https://www.facebook.com/taff\n***************************************\nAnnemarie Carpendale, Rebecca Mir, Viviane Geppert, Daniel Aminati, Christian D\u00fcren und Thore Sch\u00f6lermann f\u00fchren Dich jeden Tag eine Stunde lang durch interessante Lifestyle-Themen. Von Styling-Tipps und Beauty-Trends \u00fcber skurille Gepflogenheiten und Reisetipps aus der ganzen Welt bis zu witzigen und praktischen Gadgets und Schicksalsreportagen \u2013 taff berichtet \u00fcber alles, was euch bewegt.\nAktuelle Trends werden unter die Lupe genommen, Produkte getestet und mit versteckter Kamera recherchiert. Die Moderatoren berichten von aktuellen Promi-News und Internettrends und werfen exklusive Blicke hinter die Kulissen von Top-Formaten wie \u201eGermany\u2018s next Topmodel\u201c und \u201eThe Voice\u201c. \nViel Spa\u00df bei taff -- life. style. smile.\n\nImpressum:\nhttp://www.studio71.com/impressum/", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/kF09wWhmKno/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/kF09wWhmKno/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/kF09wWhmKno/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/kF09wWhmKno/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/kF09wWhmKno/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "taff", "tags": ["Urlaub am Gardasee: Die besten Geheimtipps f\u00fcr den perfekten Urlaub", "Urlaub am Gardasee", "Geheimtipps", "Gardasee", "Italien", "Urlaub", "See", "Lazise", "Touristen", "Hotel", "Party", "feiern", "entspannen", "shoppen", "Hotspots", "Coco Beach", "Strand", "Strandbar", "Knigge", "Benimmregeln", "italienisch", "Sprache", "Restaurant", "Hollywood", "Bardolino", "taff", "ProSieben"], "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Urlaub am Gardasee: Die besten Geheimtipps f\u00fcr den perfekten Urlaub | taff | ProSieben", "description": "Vergesst Mallorca oder Karibik! Wir haben ein Urlaubsziel das nur ein paar Autostunden entfernt ist. N\u00e4mlich der sch\u00f6ne Gardasee in Italien! Wir zeigen euch jetzt ein paar Geheimtipps, durch die euer Urlaub am Gardasee unvergesslich wird.\n\n***************************************\n\u25ba Reise dich um die Welt: http://bit.ly/taff_Reisen\n\u25ba Ganze Folgen: http://bit.ly/p7taff\n\u25ba taff auf Facebook: https://www.facebook.com/taff\n***************************************\nAnnemarie Carpendale, Rebecca Mir, Viviane Geppert, Daniel Aminati, Christian D\u00fcren und Thore Sch\u00f6lermann f\u00fchren Dich jeden Tag eine Stunde lang durch interessante Lifestyle-Themen. Von Styling-Tipps und Beauty-Trends \u00fcber skurille Gepflogenheiten und Reisetipps aus der ganzen Welt bis zu witzigen und praktischen Gadgets und Schicksalsreportagen \u2013 taff berichtet \u00fcber alles, was euch bewegt.\nAktuelle Trends werden unter die Lupe genommen, Produkte getestet und mit versteckter Kamera recherchiert. Die Moderatoren berichten von aktuellen Promi-News und Internettrends und werfen exklusive Blicke hinter die Kulissen von Top-Formaten wie \u201eGermany\u2018s next Topmodel\u201c und \u201eThe Voice\u201c. \nViel Spa\u00df bei taff -- life. style. smile.\n\nImpressum:\nhttp://www.studio71.com/impressum/"}}, "statistics": {"viewCount": "273793", "likeCount": "1865", "dislikeCount": "241", "favoriteCount": "0", "commentCount": "241"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/_1SoYN_4T07zU-pqJkRPdDA5CUA\"", "id": "qaJE-b1MMlI", "snippet": {"publishedAt": "2018-09-04T13:03:33.000Z", "channelId": "UCDKN0w9ZvbFED0nUbBPLV6A", "title": "Ab in den ITALIEN URLAUB - 5 Sterne VILLA - Family Fun On Tour", "description": "Wir fahren f\u00fcr 9 Tage nach Italien in den Campingurlaub auf unseren Lieblingscampingplatz. Dieses mal ist Eda und ihre Familie dabei. \n\nWERBUNG: Dieses Video enth\u00e4lt eine Produktplatzierung von Skandika und Kiddinx. Unsere zwei Zelte und der gr\u00fcne Sorgenfresser Schlafsack wurden uns f\u00fcr dieses Video zur Verf\u00fcgung gestellt. \n\nKOSTENLOS ABONNIEREN nicht vergessen und GLOCKE AKTIVIEREN!\n\n...und liken nicht vergessen ;-)\n\nLiebe Gr\u00fc\u00dfe\nFamily Fun\n\nHier kostenlos abonnieren: https://www.youtube.com/channel/UCDKN0w9ZvbFED0nUbBPLV6A\n\nKanal Mileys Welt: https://www.youtube.com/user/CuteBabyMiley\n\nCihans Kanal Cihanoovic: https://www.youtube.com/channel/UCYHjiy5FuXzRJBbhG2dVabQ\n\nAynurs t\u00fcrkisch sprachiger Kanal: https://www.youtube.com/channel/UCyh-XJGsYiBNetQqemCYwLQ\n\nInstagram: https://www.instagram.com/familyfun_mileyswelt\n\nSnapchat: cutebabymiley\n\nMusical.ly: familyfunfun\n\nWebseite: http://www.mileyswelt.de\n\n______________________________________________\nUnser Equipment:\n\nKamera - Canon PowerShot G7 X: http://amzn.to/2t2D3Qy\nActioncam - GoPro Hero 5: http://amzn.to/2t2xRMB\nDrohne - GoPro Karma: http://amzn.to/2ri0uUx\nVideoschnitt - Magix Video Deluxe 2017: http://amzn.to/2rhJ6Q1\nGrafik Programm - Adobe Photoshop: http://amzn.to/2t2Mu2w \n\n(* bei den Links zu Amazon handelt es sich um sog. Affiliate Links. Vom Umsatz erhalten wir einen kleinen Prozentsatz.)\n\n_______________________________________________\nWeitere Videos:\n\nDeutsche vs Ausl\u00e4ndische M\u00fctter: https://youtu.be/3a1EMv7UFHg\n\n7 Arten Weihnachten zu versauen: https://youtu.be/xqCBTpL89Yc\n\nUnser Weihnachtsabend Spezial: https://youtu.be/IvgnLtNPphw\n\nR\u00fcckblick das war unser Jahr 2017: https://youtu.be/1-D4_3gUMLg\n\nSilvester Party Spezial: https://youtu.be/3Y5MCwKLNvA\n\nHalloween special Kost\u00fcmparty: https://youtu.be/eIGxTm_Lgq4\n\nThe floor is Lava Extrem: https://youtu.be/MhA-jR3Pp70\n\n3 Uhr Nachts Video : https://youtu.be/w0mdgsROpW4\n\nDer Boden ist lava: https://youtu.be/NcX0wAs6z6c\n\nGeburtstag schiefgelaufen: https://youtu.be/Iy37XyMhS6w\n\nFanshop: https://shop.spreadshirt.de/mileyswelt/\n\nKiras 1. Geburtstag: https://youtu.be/fTtg1W1Y33c\n\nEkliges Haustier: https://youtu.be/STLwqqohvr8\n\nCihans 16. Geburtstag: https://youtu.be/bqe3dWVvgOs\n\nAbschied nehmen von Deutschland: https://youtu.be/2lQJV4WYEWc\n\n10 Arten M\u00fctter- Muttertagspezial Video: https://youtu.be/80wjoz7cSto\n\n30 Arten ich liebe dich zu sagen - Muttertagsspezial 2016: https://youtu.be/H65kjBEBoJ4\n\nKinder wollen Baby: https://youtu.be/mFULlXJlM_4\n\nunser Badespa\u00df im Freibad mit Baby Berat, Eda und Thebeautyandthebeast Hakan und Ilkay.\n\nChallenge am Pool: https://youtu.be/uV_1eDbCgzs\n\nGummy vs. Real Food: https://youtu.be/P1KDlRBGRv8\n\nCihan prankt Miley: https://youtu.be/THzgJa6B06A\n\nCihans erstes mal alleine mit Kira: https://youtu.be/Jlc3OWurJtI\n\nWelpe ist da: https://youtu.be/7mtpZQyOudA\n\nMileys Musically Routine: https://youtu.be/YOBMITBswco\n\nKost\u00fcmparty Fasching Karneval 10 Arten:  https://youtu.be/-ydzyjJ_Db4\n\nNeues Familienmitglied Nachwuchs: https://youtu.be/JRqBxT37jhg\n\nSmoothie Extrem Challenge: https://youtu.be/-IIrnV-aWzA\n\nCihans neue Roomtour: https://youtu.be/cSHASsuhDVw\n\nKrankenhaus und OP Termin: https://youtu.be/1urVMAoY3pI\n\nMega Shoppingtour Faschingskost\u00fcm: https://youtu.be/VZPUqd3Dqow\n\nFacebook: https://www.facebook.com/Family-Fun-1126296210716657/\n\nTwitter: https://twitter.com/familyfun_fun\n\nMusik: https://www.youtube.com/watch?v=MRwmxS1AL6E\n_____________________________________________________\nIhr wollt uns Post senden? \n\nF\u00fcr Briefe:\nCuteBabyMiley\nPostfach 1112\n86357 Gersthofen\n\nF\u00fcr P\u00e4ckchen und Pakete:\nRobert Henle\n864913073\nPackstation 138\n86368 Gersthofen", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/qaJE-b1MMlI/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/qaJE-b1MMlI/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/qaJE-b1MMlI/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/qaJE-b1MMlI/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/qaJE-b1MMlI/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Family Fun", "tags": ["roomtour", "zelten", "camping", "campingplatz", "marina di venezia", "italien", "Zimmer roomtour", "5 Sterne", "Villa", "neues Haus", "familien urlaub", "urlaub mit kindern", "kids", "luxus Villa", "Family fun", "swimming pool", "Zelt", "tent", "Miley", "Mileys welt", "familien kanal", "youtube family", "familie", "sorgenfresser", "Skandika", "Aufbau", "Schlafsack", "Pat"], "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Ab in den ITALIEN URLAUB - 5 Sterne VILLA - Family Fun On Tour", "description": "Wir fahren f\u00fcr 9 Tage nach Italien in den Campingurlaub auf unseren Lieblingscampingplatz. Dieses mal ist Eda und ihre Familie dabei. \n\nWERBUNG: Dieses Video enth\u00e4lt eine Produktplatzierung von Skandika und Kiddinx. Unsere zwei Zelte und der gr\u00fcne Sorgenfresser Schlafsack wurden uns f\u00fcr dieses Video zur Verf\u00fcgung gestellt. \n\nKOSTENLOS ABONNIEREN nicht vergessen und GLOCKE AKTIVIEREN!\n\n...und liken nicht vergessen ;-)\n\nLiebe Gr\u00fc\u00dfe\nFamily Fun\n\nHier kostenlos abonnieren: https://www.youtube.com/channel/UCDKN0w9ZvbFED0nUbBPLV6A\n\nKanal Mileys Welt: https://www.youtube.com/user/CuteBabyMiley\n\nCihans Kanal Cihanoovic: https://www.youtube.com/channel/UCYHjiy5FuXzRJBbhG2dVabQ\n\nAynurs t\u00fcrkisch sprachiger Kanal: https://www.youtube.com/channel/UCyh-XJGsYiBNetQqemCYwLQ\n\nInstagram: https://www.instagram.com/familyfun_mileyswelt\n\nSnapchat: cutebabymiley\n\nMusical.ly: familyfunfun\n\nWebseite: http://www.mileyswelt.de\n\n______________________________________________\nUnser Equipment:\n\nKamera - Canon PowerShot G7 X: http://amzn.to/2t2D3Qy\nActioncam - GoPro Hero 5: http://amzn.to/2t2xRMB\nDrohne - GoPro Karma: http://amzn.to/2ri0uUx\nVideoschnitt - Magix Video Deluxe 2017: http://amzn.to/2rhJ6Q1\nGrafik Programm - Adobe Photoshop: http://amzn.to/2t2Mu2w \n\n(* bei den Links zu Amazon handelt es sich um sog. Affiliate Links. Vom Umsatz erhalten wir einen kleinen Prozentsatz.)\n\n_______________________________________________\nWeitere Videos:\n\nDeutsche vs Ausl\u00e4ndische M\u00fctter: https://youtu.be/3a1EMv7UFHg\n\n7 Arten Weihnachten zu versauen: https://youtu.be/xqCBTpL89Yc\n\nUnser Weihnachtsabend Spezial: https://youtu.be/IvgnLtNPphw\n\nR\u00fcckblick das war unser Jahr 2017: https://youtu.be/1-D4_3gUMLg\n\nSilvester Party Spezial: https://youtu.be/3Y5MCwKLNvA\n\nHalloween special Kost\u00fcmparty: https://youtu.be/eIGxTm_Lgq4\n\nThe floor is Lava Extrem: https://youtu.be/MhA-jR3Pp70\n\n3 Uhr Nachts Video : https://youtu.be/w0mdgsROpW4\n\nDer Boden ist lava: https://youtu.be/NcX0wAs6z6c\n\nGeburtstag schiefgelaufen: https://youtu.be/Iy37XyMhS6w\n\nFanshop: https://shop.spreadshirt.de/mileyswelt/\n\nKiras 1. Geburtstag: https://youtu.be/fTtg1W1Y33c\n\nEkliges Haustier: https://youtu.be/STLwqqohvr8\n\nCihans 16. Geburtstag: https://youtu.be/bqe3dWVvgOs\n\nAbschied nehmen von Deutschland: https://youtu.be/2lQJV4WYEWc\n\n10 Arten M\u00fctter- Muttertagspezial Video: https://youtu.be/80wjoz7cSto\n\n30 Arten ich liebe dich zu sagen - Muttertagsspezial 2016: https://youtu.be/H65kjBEBoJ4\n\nKinder wollen Baby: https://youtu.be/mFULlXJlM_4\n\nunser Badespa\u00df im Freibad mit Baby Berat, Eda und Thebeautyandthebeast Hakan und Ilkay.\n\nChallenge am Pool: https://youtu.be/uV_1eDbCgzs\n\nGummy vs. Real Food: https://youtu.be/P1KDlRBGRv8\n\nCihan prankt Miley: https://youtu.be/THzgJa6B06A\n\nCihans erstes mal alleine mit Kira: https://youtu.be/Jlc3OWurJtI\n\nWelpe ist da: https://youtu.be/7mtpZQyOudA\n\nMileys Musically Routine: https://youtu.be/YOBMITBswco\n\nKost\u00fcmparty Fasching Karneval 10 Arten:  https://youtu.be/-ydzyjJ_Db4\n\nNeues Familienmitglied Nachwuchs: https://youtu.be/JRqBxT37jhg\n\nSmoothie Extrem Challenge: https://youtu.be/-IIrnV-aWzA\n\nCihans neue Roomtour: https://youtu.be/cSHASsuhDVw\n\nKrankenhaus und OP Termin: https://youtu.be/1urVMAoY3pI\n\nMega Shoppingtour Faschingskost\u00fcm: https://youtu.be/VZPUqd3Dqow\n\nFacebook: https://www.facebook.com/Family-Fun-1126296210716657/\n\nTwitter: https://twitter.com/familyfun_fun\n\nMusik: https://www.youtube.com/watch?v=MRwmxS1AL6E\n_____________________________________________________\nIhr wollt uns Post senden? \n\nF\u00fcr Briefe:\nCuteBabyMiley\nPostfach 1112\n86357 Gersthofen\n\nF\u00fcr P\u00e4ckchen und Pakete:\nRobert Henle\n864913073\nPackstation 138\n86368 Gersthofen"}}, "statistics": {"viewCount": "448491", "likeCount": "4593", "dislikeCount": "187", "favoriteCount": "0", "commentCount": "375"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/MW6A1T9EVrMTMAiwK6GAjbCn8N4\"", "id": "rwcu0YjE0mQ", "snippet": {"publishedAt": "2018-06-09T10:00:04.000Z", "channelId": "UCDKN0w9ZvbFED0nUbBPLV6A", "title": "FUN in the SUN - Italien Urlaub in der Toskana mit Wohnmobil | Family Fun on Tour", "description": "In diesem Video seht ihr unsere ersten drei Tage unseres Italien Urlaubs in den Pfingstferien 2018. \nDie erste Nacht verbrachten wir in der N\u00e4he von Pienza, ein geschichtstr\u00e4chtiges landwirtschaftliches Anwesen mit 8 Stellpl\u00e4tzen, genannt Podere il Casale. \nNach einer kurzen Besichtigung von Pienza ging es weiter zu unserem eigentlichen Ziel. Dem Campingplatz Cieloverde bei Grosetto in der Toskana. \n*Werbung - http://www.cieloverde.com/deu/\nVon dort aus starteten wir einige tolle Unternehmungen. Einschlie\u00dflich einer \"cowboym\u00e4\u00dfigen\" Kutschenfahrt, eine Besichtigung eines Weingutes und eine Bootsfahrt mit viel Sonne und traumhaften Buchten in denen wir vor Anker lagen. \nTag 4-6 seht ihr im 2. Teil \n\nUnd, bevor wieder Fragen auftauchen. Cihan hat selbst entschieden zu Hause zu bleiben. Er wollte lieber bei seinen Freunden bleiben und Grill- und Fu\u00dfballpartys feiern. ;)\n\nViel Spa\u00df!\n\nKOSTENLOS ABONNIEREN nicht vergessen und GLOCKE AKTIVIEREN!\n\n...und liken nicht vergessen ;-)\n\nLiebe Gr\u00fc\u00dfe\nFamily Fun\n\nHier kostenlos abonnieren: https://www.youtube.com/channel/UCDKN0w9ZvbFED0nUbBPLV6A\n\nKanal Mileys Welt: https://www.youtube.com/user/CuteBabyMiley\n\nCihans Kanal Cihanoovic: https://www.youtube.com/channel/UCYHjiy5FuXzRJBbhG2dVabQ\n\nAynurs t\u00fcrkisch sprachiger Kanal: https://www.youtube.com/channel/UCyh-XJGsYiBNetQqemCYwLQ\n\nInstagram: https://www.instagram.com/familyfun_mileyswelt\n\nSnapchat: cutebabymiley\n\nMusical.ly: familyfunfun\n\nWebseite: http://www.mileyswelt.de\n\n______________________________________________\nUnser Equipment:\n\nKamera - Canon PowerShot G7 X: http://amzn.to/2t2D3Qy\nActioncam - GoPro Hero 5: http://amzn.to/2t2xRMB\nDrohne - GoPro Karma: http://amzn.to/2ri0uUx\nVideoschnitt - Magix Video Deluxe 2017: http://amzn.to/2rhJ6Q1\nGrafik Programm - Adobe Photoshop: http://amzn.to/2t2Mu2w \n\n(* bei den Links zu Amazon handelt es sich um sog. Affiliate Links. Vom Umsatz erhalten wir einen kleinen Prozentsatz.)\n\n_______________________________________________\nWeitere Videos:\n\nDeutsche vs Ausl\u00e4ndische M\u00fctter: https://youtu.be/3a1EMv7UFHg\n\n7 Arten Weihnachten zu versauen: https://youtu.be/xqCBTpL89Yc\n\nUnser Weihnachtsabend Spezial: https://youtu.be/IvgnLtNPphw\n\nR\u00fcckblick das war unser Jahr 2017: https://youtu.be/1-D4_3gUMLg\n\nSilvester Party Spezial: https://youtu.be/3Y5MCwKLNvA\n\nHalloween special Kost\u00fcmparty: https://youtu.be/eIGxTm_Lgq4\n\nThe floor is Lava Extrem: https://youtu.be/MhA-jR3Pp70\n\n3 Uhr Nachts Video : https://youtu.be/w0mdgsROpW4\n\nDer Boden ist lava: https://youtu.be/NcX0wAs6z6c\n\nGeburtstag schiefgelaufen: https://youtu.be/Iy37XyMhS6w\n\nFanshop: https://shop.spreadshirt.de/mileyswelt/\n\nKiras 1. Geburtstag: https://youtu.be/fTtg1W1Y33c\n\nEkliges Haustier: https://youtu.be/STLwqqohvr8\n\nCihans 16. Geburtstag: https://youtu.be/bqe3dWVvgOs\n\nAbschied nehmen von Deutschland: https://youtu.be/2lQJV4WYEWc\n\n10 Arten M\u00fctter- Muttertagspezial Video: https://youtu.be/80wjoz7cSto\n\n30 Arten ich liebe dich zu sagen - Muttertagsspezial 2016: https://youtu.be/H65kjBEBoJ4\n\nKinder wollen Baby: https://youtu.be/mFULlXJlM_4\n\nChallenge am Pool: https://youtu.be/uV_1eDbCgzs\n\nGummy vs. Real Food: https://youtu.be/P1KDlRBGRv8\n\nCihan prankt Miley: https://youtu.be/THzgJa6B06A\n\nCihans erstes mal alleine mit Kira: https://youtu.be/Jlc3OWurJtI\n\nWelpe ist da: https://youtu.be/7mtpZQyOudA\n\nMileys Musically Routine: https://youtu.be/YOBMITBswco\n\nKost\u00fcmparty Fasching Karneval 10 Arten:  https://youtu.be/-ydzyjJ_Db4\n\nNeues Familienmitglied Nachwuchs: https://youtu.be/JRqBxT37jhg\n\nSmoothie Extrem Challenge: https://youtu.be/-IIrnV-aWzA\n\nCihans neue Roomtour: https://youtu.be/cSHASsuhDVw\n\nKrankenhaus und OP Termin: https://youtu.be/1urVMAoY3pI\n\nMega Shoppingtour Faschingskost\u00fcm: https://youtu.be/VZPUqd3Dqow\n\nFacebook: https://www.facebook.com/Family-Fun-1126296210716657/\n\nTwitter: https://twitter.com/familyfun_fun\n_____________________________________________________\nIhr wollt uns Post senden? \n\nF\u00fcr Briefe:\nCuteBabyMiley\nPostfach 1112\n86357 Gersthofen\n\nF\u00fcr P\u00e4ckchen und Pakete:\nRobert Henle\n864913073\nPackstation 138\n86368 Gersthofen", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rwcu0YjE0mQ/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rwcu0YjE0mQ/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rwcu0YjE0mQ/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rwcu0YjE0mQ/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rwcu0YjE0mQ/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Family Fun", "tags": ["Cieloverde", "Camping", "Campingplatz", "Urlaub", "Italien", "Toskana", "Toscana", "Tuscany", "holiday", "Familie", "Meer", "Strand", "Baden", "Grosetto", "Italy", "Familienurlaub", "mit Kinder", "Family Fun", "Pferdekutsche", "Kutschenfahrt", "Wohnmobil", "family fun on tour", "on tour", "Miley", "Miley swelt", "abenteuer", "Action", "Familien kanal", "youtube family", "Youtube familie", "spa\u00df", "Erlebnis", "reallife"], "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "FUN in the SUN - Italien Urlaub in der Toskana mit Wohnmobil | Family Fun on Tour", "description": "In diesem Video seht ihr unsere ersten drei Tage unseres Italien Urlaubs in den Pfingstferien 2018. \nDie erste Nacht verbrachten wir in der N\u00e4he von Pienza, ein geschichtstr\u00e4chtiges landwirtschaftliches Anwesen mit 8 Stellpl\u00e4tzen, genannt Podere il Casale. \nNach einer kurzen Besichtigung von Pienza ging es weiter zu unserem eigentlichen Ziel. Dem Campingplatz Cieloverde bei Grosetto in der Toskana. \n*Werbung - http://www.cieloverde.com/deu/\nVon dort aus starteten wir einige tolle Unternehmungen. Einschlie\u00dflich einer \"cowboym\u00e4\u00dfigen\" Kutschenfahrt, eine Besichtigung eines Weingutes und eine Bootsfahrt mit viel Sonne und traumhaften Buchten in denen wir vor Anker lagen. \nTag 4-6 seht ihr im 2. Teil \n\nUnd, bevor wieder Fragen auftauchen. Cihan hat selbst entschieden zu Hause zu bleiben. Er wollte lieber bei seinen Freunden bleiben und Grill- und Fu\u00dfballpartys feiern. ;)\n\nViel Spa\u00df!\n\nKOSTENLOS ABONNIEREN nicht vergessen und GLOCKE AKTIVIEREN!\n\n...und liken nicht vergessen ;-)\n\nLiebe Gr\u00fc\u00dfe\nFamily Fun\n\nHier kostenlos abonnieren: https://www.youtube.com/channel/UCDKN0w9ZvbFED0nUbBPLV6A\n\nKanal Mileys Welt: https://www.youtube.com/user/CuteBabyMiley\n\nCihans Kanal Cihanoovic: https://www.youtube.com/channel/UCYHjiy5FuXzRJBbhG2dVabQ\n\nAynurs t\u00fcrkisch sprachiger Kanal: https://www.youtube.com/channel/UCyh-XJGsYiBNetQqemCYwLQ\n\nInstagram: https://www.instagram.com/familyfun_mileyswelt\n\nSnapchat: cutebabymiley\n\nMusical.ly: familyfunfun\n\nWebseite: http://www.mileyswelt.de\n\n______________________________________________\nUnser Equipment:\n\nKamera - Canon PowerShot G7 X: http://amzn.to/2t2D3Qy\nActioncam - GoPro Hero 5: http://amzn.to/2t2xRMB\nDrohne - GoPro Karma: http://amzn.to/2ri0uUx\nVideoschnitt - Magix Video Deluxe 2017: http://amzn.to/2rhJ6Q1\nGrafik Programm - Adobe Photoshop: http://amzn.to/2t2Mu2w \n\n(* bei den Links zu Amazon handelt es sich um sog. Affiliate Links. Vom Umsatz erhalten wir einen kleinen Prozentsatz.)\n\n_______________________________________________\nWeitere Videos:\n\nDeutsche vs Ausl\u00e4ndische M\u00fctter: https://youtu.be/3a1EMv7UFHg\n\n7 Arten Weihnachten zu versauen: https://youtu.be/xqCBTpL89Yc\n\nUnser Weihnachtsabend Spezial: https://youtu.be/IvgnLtNPphw\n\nR\u00fcckblick das war unser Jahr 2017: https://youtu.be/1-D4_3gUMLg\n\nSilvester Party Spezial: https://youtu.be/3Y5MCwKLNvA\n\nHalloween special Kost\u00fcmparty: https://youtu.be/eIGxTm_Lgq4\n\nThe floor is Lava Extrem: https://youtu.be/MhA-jR3Pp70\n\n3 Uhr Nachts Video : https://youtu.be/w0mdgsROpW4\n\nDer Boden ist lava: https://youtu.be/NcX0wAs6z6c\n\nGeburtstag schiefgelaufen: https://youtu.be/Iy37XyMhS6w\n\nFanshop: https://shop.spreadshirt.de/mileyswelt/\n\nKiras 1. Geburtstag: https://youtu.be/fTtg1W1Y33c\n\nEkliges Haustier: https://youtu.be/STLwqqohvr8\n\nCihans 16. Geburtstag: https://youtu.be/bqe3dWVvgOs\n\nAbschied nehmen von Deutschland: https://youtu.be/2lQJV4WYEWc\n\n10 Arten M\u00fctter- Muttertagspezial Video: https://youtu.be/80wjoz7cSto\n\n30 Arten ich liebe dich zu sagen - Muttertagsspezial 2016: https://youtu.be/H65kjBEBoJ4\n\nKinder wollen Baby: https://youtu.be/mFULlXJlM_4\n\nChallenge am Pool: https://youtu.be/uV_1eDbCgzs\n\nGummy vs. Real Food: https://youtu.be/P1KDlRBGRv8\n\nCihan prankt Miley: https://youtu.be/THzgJa6B06A\n\nCihans erstes mal alleine mit Kira: https://youtu.be/Jlc3OWurJtI\n\nWelpe ist da: https://youtu.be/7mtpZQyOudA\n\nMileys Musically Routine: https://youtu.be/YOBMITBswco\n\nKost\u00fcmparty Fasching Karneval 10 Arten:  https://youtu.be/-ydzyjJ_Db4\n\nNeues Familienmitglied Nachwuchs: https://youtu.be/JRqBxT37jhg\n\nSmoothie Extrem Challenge: https://youtu.be/-IIrnV-aWzA\n\nCihans neue Roomtour: https://youtu.be/cSHASsuhDVw\n\nKrankenhaus und OP Termin: https://youtu.be/1urVMAoY3pI\n\nMega Shoppingtour Faschingskost\u00fcm: https://youtu.be/VZPUqd3Dqow\n\nFacebook: https://www.facebook.com/Family-Fun-1126296210716657/\n\nTwitter: https://twitter.com/familyfun_fun\n_____________________________________________________\nIhr wollt uns Post senden? \n\nF\u00fcr Briefe:\nCuteBabyMiley\nPostfach 1112\n86357 Gersthofen\n\nF\u00fcr P\u00e4ckchen und Pakete:\nRobert Henle\n864913073\nPackstation 138\n86368 Gersthofen"}}, "statistics": {"viewCount": "159879", "likeCount": "2620", "dislikeCount": "172", "favoriteCount": "0", "commentCount": "370"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/JfvWvJzRFChjRxLfMpFg0WpJ1kM\"", "id": "gdVj105WV7o", "snippet": {"publishedAt": "2017-08-13T11:50:57.000Z", "channelId": "UCXTOKO3IKPItg_h7k-tE_Iw", "title": "Der perfekte Roadtrip durch Italien - 4k", "description": "Mailand - Turin - Genoa - La Spezia - Cinque Terre - Livorno - Orbetello -Grosseto - Florence - White Beach - Limbiate - Mailand\n\nhttp://www.travaello.com", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/gdVj105WV7o/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/gdVj105WV7o/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/gdVj105WV7o/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/gdVj105WV7o/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/gdVj105WV7o/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Raphael", "tags": ["work", "and", "travel", "wanderlust", "fernweh", "journey", "weltreise", "globetrotter", "holiday", "urlaub", "reise", "vlog", "blog", "adventure", "adventureseeker", "risktaker", "japan", "osaka", "traveler", "traveling", "daily", "life", "entrepreneur", "travaello", "digitalnomad", "tokyo", "traveljapan", "italy", "mailand", "roadtrip italien", "urlaub italien", "Italien urlaub roadtrip", "Italien road trip", "urlaub in italien"], "categoryId": "19", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Der perfekte Roadtrip durch Italien - 4k", "description": "Mailand - Turin - Genoa - La Spezia - Cinque Terre - Livorno - Orbetello -Grosseto - Florence - White Beach - Limbiate - Mailand\n\nhttp://www.travaello.com"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "11340", "likeCount": "143", "dislikeCount": "28", "favoriteCount": "0", "commentCount": "15"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/f_cEDmR4Vvmz1WApeWx0ciO__zY\"", "id": "9dlvFpJ7JxM", "snippet": {"publishedAt": "2014-10-25T14:00:17.000Z", "channelId": "UCZX_5XCRE_dZ_4tNXOEYtog", "title": "taff Urlaubsduell - Holland vs. Italien #1 | mit Nina Beeh und Thore Sch\u00f6lermann", "description": "Nina Beeh und Thore Sch\u00f6lermann testen die sch\u00f6nsten Urlaubsziele: Dieses Mal testen unsere Urlaubs-Reporter Thore und Nina die coolsten Camping-Pl\u00e4tze Europas! Italien oder Holland - wo macht campen mehr Spa\u00df? Seht hier den ersten von drei Teilen. \n\n***************************************\n\n\u25ba Reise dich um die Welt: http://bit.ly/taffReisen\n\u25ba Ganze Folgen: http://bit.ly/p7taff\n\u25ba taff bei Facebook: https://www.facebook.com/taff\n\u25ba Folge uns bei Twitter: https://twitter.com/taffnet\n\n***************************************\n\ntaff -- das Lifestyle-Magazin auf ProSieben mit Annemarie Carpendale, Rebecca Mir, Daniel Aminati und Thore Sch\u00f6lermann.\n\nDie Moderatoren berichten im Lifestyle Magazin taff montags bis freitags um 17 Uhr auf ProSieben \u00fcber Stars, Trends und Lifestyle. \nIn den verschiedenen Rubriken werden so zum Beispiel die lustigsten Internetvideos vorgestellt, das Neueste des Tages besprochen oder die aktuellsten Trends und Styling-Tipps gezeigt. Nat\u00fcrlich bekommt ihr bei taff auch exklusive Einblicke in ProSieben Formate wie \u201eGermany's Next Topmodel\" oder \u201eThe Voice of Germany\". \n\nUnd wer von unseren Moderatoren nicht genug kriegen kann oder sich schon immer gefragt hat, was Annemarie, Rebecca, Daniel und Thore eigentlich w\u00e4hrend der Werbepause treiben, hat jetzt die Chance, in unseren Backstage-Clips einen Blick hinter die Kulissen zu werfen!\n\nViel Spa\u00df bei taff -- life. style. smile.\n\nImpressum:\nhttp://www.studio71.com/impressum/", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9dlvFpJ7JxM/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9dlvFpJ7JxM/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9dlvFpJ7JxM/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9dlvFpJ7JxM/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9dlvFpJ7JxM/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "taff", "tags": ["taff", "Campingduell Teil 1", "Urlaubsduell - Camping (1). Jesolo", "Renesse", "Italien", "Niederlande", "Holland", "Urlaubsduell - Camping (1)", "taff urlaubscheck", "k\u00f6ln", "taff urlaubsduell", "holland vs. italien", "urlaub mit auto", "anreise auto", "sommerurlaub italien", "reisen", "verreisen", "reisetipp holland", "reisetipp italien", "pro7 taff", "prosieben", "lifestyle magazin", "live", "annemarie carpendale", "daniel aminati", "nela lee"], "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "taff Urlaubsduell - Holland vs. Italien #1 | mit Nina Beeh und Thore Sch\u00f6lermann", "description": "Nina Beeh und Thore Sch\u00f6lermann testen die sch\u00f6nsten Urlaubsziele: Dieses Mal testen unsere Urlaubs-Reporter Thore und Nina die coolsten Camping-Pl\u00e4tze Europas! Italien oder Holland - wo macht campen mehr Spa\u00df? Seht hier den ersten von drei Teilen. \n\n***************************************\n\n\u25ba Reise dich um die Welt: http://bit.ly/taffReisen\n\u25ba Ganze Folgen: http://bit.ly/p7taff\n\u25ba taff bei Facebook: https://www.facebook.com/taff\n\u25ba Folge uns bei Twitter: https://twitter.com/taffnet\n\n***************************************\n\ntaff -- das Lifestyle-Magazin auf ProSieben mit Annemarie Carpendale, Rebecca Mir, Daniel Aminati und Thore Sch\u00f6lermann.\n\nDie Moderatoren berichten im Lifestyle Magazin taff montags bis freitags um 17 Uhr auf ProSieben \u00fcber Stars, Trends und Lifestyle. \nIn den verschiedenen Rubriken werden so zum Beispiel die lustigsten Internetvideos vorgestellt, das Neueste des Tages besprochen oder die aktuellsten Trends und Styling-Tipps gezeigt. Nat\u00fcrlich bekommt ihr bei taff auch exklusive Einblicke in ProSieben Formate wie \u201eGermany's Next Topmodel\" oder \u201eThe Voice of Germany\". \n\nUnd wer von unseren Moderatoren nicht genug kriegen kann oder sich schon immer gefragt hat, was Annemarie, Rebecca, Daniel und Thore eigentlich w\u00e4hrend der Werbepause treiben, hat jetzt die Chance, in unseren Backstage-Clips einen Blick hinter die Kulissen zu werfen!\n\nViel Spa\u00df bei taff -- life. style. smile.\n\nImpressum:\nhttp://www.studio71.com/impressum/"}}, "statistics": {"viewCount": "188550", "likeCount": "1855", "dislikeCount": "55", "favoriteCount": "0", "commentCount": "129"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/2SZUiM1yCVMZUihLBGeOLqE-P08\"", "id": "KlVHMaaV0cM", "snippet": {"publishedAt": "2017-02-23T10:39:33.000Z", "channelId": "UCFohwgOAUyo3MbcDalDzM8w", "title": "Die sch\u00f6nsten Str\u00e4nde Italiens - Traumstr\u00e4nde", "description": "http://www.italia-dream.jimdo.com wenn Ihr mehr sch\u00f6ne Str\u00e4nde und Reiseziele Italiens entdecken wollt. Hier bekommt ihr \nhei\u00dfe Insider Tipps und super tolle Angebote zum Thema Italien.\nEuer Reise- und Urlaubsplaner Italien - Itamico Travel", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/KlVHMaaV0cM/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/KlVHMaaV0cM/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/KlVHMaaV0cM/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "Giovanni Amico", "tags": ["Italien", "sch\u00f6nsten Str\u00e4nde", "Traumst\u00e4nde", "Sizilien", "Sardinien", "Apulien", "Bella Italia"], "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Die sch\u00f6nsten Str\u00e4nde Italiens - Traumstr\u00e4nde", "description": "http://www.italia-dream.jimdo.com wenn Ihr mehr sch\u00f6ne Str\u00e4nde und Reiseziele Italiens entdecken wollt. Hier bekommt ihr \nhei\u00dfe Insider Tipps und super tolle Angebote zum Thema Italien.\nEuer Reise- und Urlaubsplaner Italien - Itamico Travel"}}, "statistics": {"viewCount": "29863", "likeCount": "94", "dislikeCount": "6", "favoriteCount": "0", "commentCount": "4"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/NqU-5Ca4broPJflnDxKgPAC_gLQ\"", "id": "PNAwsuAZEUM", "snippet": {"publishedAt": "2015-07-26T17:00:00.000Z", "channelId": "UCucHkPnBa7pB-jITCGuSqKw", "title": "Meine Urlaub Routine mit Kind | Italien | Isabeau", "description": "Hi Zusammen, wir nehmen euch mit und zeigen euch unser Familien Leben! Ich w\u00fcnsche euch viel Spa\u00df bei den Erlebnissen und den Eindr\u00fccken, bis bald! :)\n\nIch w\u00fcrde mich mega \u00fcber einen Daumen nach oben freuen & lasst mir gerne euer Feedback da! \u2665\n\n-----------------------------------------------------------------------------------\n\nWERBUNG:\nMEIN ONLINE SHOP: http://www.isabeau-shop.de \nMEIN MAMI BUCH | Isi durch die Schwangerschaft:\nhttps://www.thalia.de/shop/home/artikeldetails/isi_durch_die_schwangerschaft/isabeau/ISBN3-96096-022-0/ID64513624.html \n\n-----------------------------------------------------------------------------------\n\n\u2665 Soziale Netzwerke:\nInstagram: isabeau_youtube\n\nE-Mail Kontakt f\u00fcr Firmen und Werbekunden:\nisabeau-youtube@gmx.de\n\n\u2665 H\u00e4ufig gestellte Fragen von Euch:\n\nMit welcher Kamera drehst du deine Videos?\n- Olympus OM-D E-M5 II\nWelches Objektiv benutzt du?\n- Sigma 30 mm F1,4\nWelches Videobearbeitungsprogramm verwendest du?\n- Final Cut Pro X oder iMovie\nWie bist du dazu gekommen, Youtube Videos zu machen?\n- Langeweile in der Schwangerschaft :)\nWie alt seid Ihr?\n- Isabeau: 22.06.1991 | Alex: 24.10.1987 | Leona: 26.04.2012 | Pauline: 7.05.2016 | Frida: 13.09.2017\nSeid Alex & Du verheiratet? \n- Ja seit dem 18.02.2017\nWieso zeigt ihr eure Kinder nicht? \n- Um sie zu sch\u00fctzen und ihre Privatsph\u00e4re zu bewahren. Zudem sollen unsere Kinder sp\u00e4ter selbst entscheiden, ob sie im Internet zu sehen sein wollen oder nicht! :)\nHei\u00dft du wirklich \"Isabeau\"?\n- Ja mein Name ist Isabeau und wird Isabo ausgesprochen. Der Name kommt aus Frankreich und bedeutet so viel wie: Isa die Sch\u00f6ne\nWas sind eure Berufe?\n- Ich bin gelernte Krankenschwester. Alex arbeitet als Elektriker f\u00fcr Automatisierungstechnik.\n\nDANKE F\u00dcR EURE UNTERST\u00dcTZUNG! \n\nIch w\u00fcnsche Euch viel Spa\u00df auf meinem Kanal:)\nVerpasst keine Videos und abonniert mich, ist kostenlos!\n\nF\u00fchlt Euch gedr\u00fcckt, eure Isabeau \u2665", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/PNAwsuAZEUM/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/PNAwsuAZEUM/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/PNAwsuAZEUM/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/PNAwsuAZEUM/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/PNAwsuAZEUM/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Isabeau", "tags": ["isabeau", "routine", "morgen", "abend", "urlaub", "italien", "sommer", "maderno", "strand", "beache", "familie", "mama", "Germany", "Italy (Country)", "camping", "pasta", "k\u00fcche", "pizza", "eltern", "erziehung", "essen", "kochen", "schwimmen", "gardersee", "baby", "schminken", "schlafen", "eis", "hafen", "holiday"], "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Meine Urlaub Routine mit Kind | Italien | Isabeau", "description": "Hi Zusammen, wir nehmen euch mit und zeigen euch unser Familien Leben! Ich w\u00fcnsche euch viel Spa\u00df bei den Erlebnissen und den Eindr\u00fccken, bis bald! :)\n\nIch w\u00fcrde mich mega \u00fcber einen Daumen nach oben freuen & lasst mir gerne euer Feedback da! \u2665\n\n-----------------------------------------------------------------------------------\n\nWERBUNG:\nMEIN ONLINE SHOP: http://www.isabeau-shop.de \nMEIN MAMI BUCH | Isi durch die Schwangerschaft:\nhttps://www.thalia.de/shop/home/artikeldetails/isi_durch_die_schwangerschaft/isabeau/ISBN3-96096-022-0/ID64513624.html \n\n-----------------------------------------------------------------------------------\n\n\u2665 Soziale Netzwerke:\nInstagram: isabeau_youtube\n\nE-Mail Kontakt f\u00fcr Firmen und Werbekunden:\nisabeau-youtube@gmx.de\n\n\u2665 H\u00e4ufig gestellte Fragen von Euch:\n\nMit welcher Kamera drehst du deine Videos?\n- Olympus OM-D E-M5 II\nWelches Objektiv benutzt du?\n- Sigma 30 mm F1,4\nWelches Videobearbeitungsprogramm verwendest du?\n- Final Cut Pro X oder iMovie\nWie bist du dazu gekommen, Youtube Videos zu machen?\n- Langeweile in der Schwangerschaft :)\nWie alt seid Ihr?\n- Isabeau: 22.06.1991 | Alex: 24.10.1987 | Leona: 26.04.2012 | Pauline: 7.05.2016 | Frida: 13.09.2017\nSeid Alex & Du verheiratet? \n- Ja seit dem 18.02.2017\nWieso zeigt ihr eure Kinder nicht? \n- Um sie zu sch\u00fctzen und ihre Privatsph\u00e4re zu bewahren. Zudem sollen unsere Kinder sp\u00e4ter selbst entscheiden, ob sie im Internet zu sehen sein wollen oder nicht! :)\nHei\u00dft du wirklich \"Isabeau\"?\n- Ja mein Name ist Isabeau und wird Isabo ausgesprochen. Der Name kommt aus Frankreich und bedeutet so viel wie: Isa die Sch\u00f6ne\nWas sind eure Berufe?\n- Ich bin gelernte Krankenschwester. Alex arbeitet als Elektriker f\u00fcr Automatisierungstechnik.\n\nDANKE F\u00dcR EURE UNTERST\u00dcTZUNG! \n\nIch w\u00fcnsche Euch viel Spa\u00df auf meinem Kanal:)\nVerpasst keine Videos und abonniert mich, ist kostenlos!\n\nF\u00fchlt Euch gedr\u00fcckt, eure Isabeau \u2665"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "549981", "likeCount": "11129", "dislikeCount": "261", "favoriteCount": "0", "commentCount": "754"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/Xy_be7eUGnrI6KK9Ii17loe6sKg\"", "id": "KQeSNzDbgc0", "snippet": {"publishedAt": "2017-01-20T05:09:54.000Z", "channelId": "UCncul9L3KtMJuxqpamacsug", "title": "[DOKU HD] mareTV: Capri und die Amalfik\u00fcste Italiens Legenden am Meer", "description": "Ganz oben auf Capri versteckt sich ein Eremitenkloster mit Blick auf den Vesuv. Vittorio Staiano und Carmine Russo m\u00fcssen um Punkt 12 Uhr die Glocken .", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/KQeSNzDbgc0/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/KQeSNzDbgc0/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/KQeSNzDbgc0/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/KQeSNzDbgc0/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/KQeSNzDbgc0/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Charles Tatum", "tags": ["ARD", "Bildung", "ZDF", "High", "Arte", "Phoenix", "Dokumentation"], "categoryId": "27", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "[DOKU HD] mareTV: Capri und die Amalfik\u00fcste Italiens Legenden am Meer", "description": "Ganz oben auf Capri versteckt sich ein Eremitenkloster mit Blick auf den Vesuv. Vittorio Staiano und Carmine Russo m\u00fcssen um Punkt 12 Uhr die Glocken ."}}, "statistics": {"viewCount": "44960", "likeCount": "101", "dislikeCount": "10", "favoriteCount": "0", "commentCount": "6"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/Scpvv56TLzm-b6638Sfpjyjf92M\"", "id": "VX0MRc9v_b8", "snippet": {"publishedAt": "2016-05-31T12:22:12.000Z", "channelId": "UCDKN0w9ZvbFED0nUbBPLV6A", "title": "CAMPINGURLAUB am Gardasee Italien | Vlog Teil1 | FAMILY FUN ON TOUR", "description": "Wir waren in den Pfingstferien f\u00fcr 5 Tage am Gardasee auf dem Campingplatz Camping Weekend. F\u00fcr euch haben wir nat\u00fcrlich vieles mit der Kamera festgehalten.\n\nKanal kostenlos abonnieren. https://www.youtube.com/channel/UCDKN0w9ZvbFED0nUbBPLV6A\n\nHier findet ihr den Campingplatz: https://www.vacanceselect.com/de/camping/italien/gardasee/camping-weekend/1005\n\nViel Spa\u00df!\n\nLiebe Gr\u00fc\u00dfe\nFamily Fun\n\n\nIntro Music by: Steerner & Martell - Sky\n\n\nCuteBabyMiley Kinderkanal: https://www.youtube.com/user/CuteBabyMiley\nFacebook: https://www.facebook.com/Family-Fun-1126296210716657/\nTwitter: https://twitter.com/familyfun_fun\nInstagram: https://www.instagram.com/familyfun_cutebabymiley\nSnapchat: cutebabymiley", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/VX0MRc9v_b8/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/VX0MRc9v_b8/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/VX0MRc9v_b8/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/VX0MRc9v_b8/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/VX0MRc9v_b8/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Family Fun", "tags": ["Camping", "Gardasee", "Italien", "Weekend", "Glamping", "Spa\u00df", "Action", "Tour", "Familie", "Family", "Fun", "Follow me arround", "Miley", "Aynur", "Robert", "Schwimmen", "Sommer", "Sonne", "Family Fun", "Ferien", "Zelt", "zelten", "Urlaub", "Reiseziel", "Urlaubswelt", "Familyfunpack"], "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "CAMPINGURLAUB am Gardasee Italien | Vlog Teil1 | FAMILY FUN ON TOUR", "description": "Wir waren in den Pfingstferien f\u00fcr 5 Tage am Gardasee auf dem Campingplatz Camping Weekend. F\u00fcr euch haben wir nat\u00fcrlich vieles mit der Kamera festgehalten.\n\nKanal kostenlos abonnieren. https://www.youtube.com/channel/UCDKN0w9ZvbFED0nUbBPLV6A\n\nHier findet ihr den Campingplatz: https://www.vacanceselect.com/de/camping/italien/gardasee/camping-weekend/1005\n\nViel Spa\u00df!\n\nLiebe Gr\u00fc\u00dfe\nFamily Fun\n\n\nIntro Music by: Steerner & Martell - Sky\n\n\nCuteBabyMiley Kinderkanal: https://www.youtube.com/user/CuteBabyMiley\nFacebook: https://www.facebook.com/Family-Fun-1126296210716657/\nTwitter: https://twitter.com/familyfun_fun\nInstagram: https://www.instagram.com/familyfun_cutebabymiley\nSnapchat: cutebabymiley"}}, "statistics": {"viewCount": "2222332", "likeCount": "9290", "dislikeCount": "1069", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1562"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/fZThjVWSmWq6rZIzxw6cItSzDk8\"", "id": "pNZPvKMkahE", "snippet": {"publishedAt": "2018-02-27T13:13:57.000Z", "channelId": "UC2kuG2O3pr60xmclc2c6b4g", "title": "Rundreise um den Gardasee - Italien | WDR Reisen", "description": "Eine Rundreise um den Gardasee durch das wundersch\u00f6ne Italien. Eine Reise \u00fcber Sal\u00f2, Sirmione, Garda, Malcesiene und Limone sul Garda, perfekt f\u00fcr eine geplante Reise zum Gardasee mit wichtigen Tipps und Tricks.\n\nKanal abonnieren: https://bit.ly/2LK9bB0\n\nWeiter Infos zum Gardasee: \nSehnsuchtsziel Norditalien: https://www1.wdr.de/fernsehen/wunderschoen/sendungen/norditalien100.html\n\nMit der Vespa durch Italien - vom Gardasee bis in die Cinque Terre:\nhttps://www1.wdr.de/fernsehen/wunderschoen/sendungen/cinque-terre-100.html\n\n\n\n------------------------------------------------------------------------------\nAuf \"WDR Reisen\" erf\u00e4hrst Du alles \u00fcber Sehensw\u00fcrdigkeiten und Geheimtipps, Erholung und Abenteuer, nah und fern, Aufbruch und Ankommen \u2013 das alles ist WDR Reisen. Wir machen Lust auf St\u00e4dte, L\u00e4nder, Menschen, kurz: aufs Reisen \u2013 mit kurzen und langen Reportagen und Dokumentationen des WDR, unter anderen aus den Reise-Sendungen Wundersch\u00f6n!, 2 f\u00fcr 300, Erlebnisreisen. \n-------------------------------------------------------------------------------\n\nWeitere Infos:\nhttps://reisen.wdr.de\nhttps://wunderschoen.wdr.de\nhttps://erlebnisreisen.wdr.de \n\n-------------------------------------------------------------------------------\n#Gardasee #WDR #wdrreisen", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/pNZPvKMkahE/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/pNZPvKMkahE/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/pNZPvKMkahE/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/pNZPvKMkahE/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/pNZPvKMkahE/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "WDR Reisen", "tags": ["Rundreise um den Gardasee Italien", "Gardasee", "Italien", "Gardasee reise", "Sirmione", "Limone sul Garda", "Rundreise um den Gardasee", "Reisereportage", "Reise", "Reisen", "Urlaub", "Ferien", "Abenteuer", "Westdeutscher Rundfunk", "Sal\u00f2", "Garda", "Malcesine", "Reise Italien", "Tipps und tricks", "Tipps", "Reise Tipps", "Reportage", "WDR", "Erlebnisreise", "WDR Reise", "Goethe", "garda", "bardolino", "trimosine", "pieve", "monte baldo", "castelletto di brenzone"], "categoryId": "19", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "de", "localized": {"title": "Rundreise um den Gardasee - Italien | WDR Reisen", "description": "Eine Rundreise um den Gardasee durch das wundersch\u00f6ne Italien. Eine Reise \u00fcber Sal\u00f2, Sirmione, Garda, Malcesiene und Limone sul Garda, perfekt f\u00fcr eine geplante Reise zum Gardasee mit wichtigen Tipps und Tricks.\n\nKanal abonnieren: https://bit.ly/2LK9bB0\n\nWeiter Infos zum Gardasee: \nSehnsuchtsziel Norditalien: https://www1.wdr.de/fernsehen/wunderschoen/sendungen/norditalien100.html\n\nMit der Vespa durch Italien - vom Gardasee bis in die Cinque Terre:\nhttps://www1.wdr.de/fernsehen/wunderschoen/sendungen/cinque-terre-100.html\n\n\n\n------------------------------------------------------------------------------\nAuf \"WDR Reisen\" erf\u00e4hrst Du alles \u00fcber Sehensw\u00fcrdigkeiten und Geheimtipps, Erholung und Abenteuer, nah und fern, Aufbruch und Ankommen \u2013 das alles ist WDR Reisen. Wir machen Lust auf St\u00e4dte, L\u00e4nder, Menschen, kurz: aufs Reisen \u2013 mit kurzen und langen Reportagen und Dokumentationen des WDR, unter anderen aus den Reise-Sendungen Wundersch\u00f6n!, 2 f\u00fcr 300, Erlebnisreisen. \n-------------------------------------------------------------------------------\n\nWeitere Infos:\nhttps://reisen.wdr.de\nhttps://wunderschoen.wdr.de\nhttps://erlebnisreisen.wdr.de \n\n-------------------------------------------------------------------------------\n#Gardasee #WDR #wdrreisen"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "97815", "likeCount": "446", "dislikeCount": "32", "favoriteCount": "0", "commentCount": "11"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/cfEkQo17PPrCNU89VFd4UHXp0S0\"", "id": "H7ATotVmfXU", "snippet": {"publishedAt": "2016-02-13T12:50:30.000Z", "channelId": "UCvk9gBoSaCvPYz9-Ez0NUGg", "title": "Sommerurlaub - Italien Ligurien / Alassio, Monaco, San Remo", "description": "Sommerurlaub - Italien Ligurien / Alassio, Monaco, San Remo", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/H7ATotVmfXU/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/H7ATotVmfXU/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/H7ATotVmfXU/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/H7ATotVmfXU/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/H7ATotVmfXU/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Universal Hahnfilm Pictures Germany", "tags": ["Italien", "Ligurien", "Alassio", "Monaco", "Monte Carlo", "San Remo", "Italienische Rivera", "Mittelmeer", "Sommerurlaub", "laigueglia", "san bernardino pass", "San Bernardino", "Stilfser Joch", "\u00d6stereich", "Meer", "Sand Sonne", "Sonne", "Sand", "Aosta", "Pieve di Teco", "Passo Teglia", "Teglia", "Jardin Exotique", "Formel 1", "Casino", "Zuccarello", "Gittelde", "Bad Grund", "Windhausen", "Badenhausen", "Eisdorf"], "categoryId": "19", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Sommerurlaub - Italien Ligurien / Alassio, Monaco, San Remo", "description": "Sommerurlaub - Italien Ligurien / Alassio, Monaco, San Remo"}}, "statistics": {"viewCount": "29611", "likeCount": "52", "dislikeCount": "13", "favoriteCount": "0", "commentCount": "4"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/pH3tvMaJXyiLCG3tD2vfnlmQPMk\"", "id": "fLXJdQMKgFc", "snippet": {"publishedAt": "2017-09-13T15:55:28.000Z", "channelId": "UCxT9zQRxBkrQr9S2KHajZuQ", "title": "Der perfekte Kalabrien-Urlaub | Tipps von Redakteur Fabrizio", "description": "Der ultimative Italien-Urlaubs-Tipp von Fabrizio aus der Redaktion.\nKennt ihr schon Kalabrien? Nicht? Dann wird\u2019s h\u00f6chste Zeit. Dort kann man nicht nur einen traumhaften Urlaub verbringen, sondern auch unfassbar gutes Essen genie\u00dfen und tolle Ausfl\u00fcge machen. \nIhr wollt wissen wo? Er stellt euch seine pers\u00f6nlichen Lieblingspl\u00e4tze vor!", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/fLXJdQMKgFc/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/fLXJdQMKgFc/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/fLXJdQMKgFc/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/fLXJdQMKgFc/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/fLXJdQMKgFc/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "sonnenklarTV", "tags": ["sonnenklar.TV"], "categoryId": "19", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "de", "localized": {"title": "Der perfekte Kalabrien-Urlaub | Tipps von Redakteur Fabrizio", "description": "Der ultimative Italien-Urlaubs-Tipp von Fabrizio aus der Redaktion.\nKennt ihr schon Kalabrien? Nicht? Dann wird\u2019s h\u00f6chste Zeit. Dort kann man nicht nur einen traumhaften Urlaub verbringen, sondern auch unfassbar gutes Essen genie\u00dfen und tolle Ausfl\u00fcge machen. \nIhr wollt wissen wo? Er stellt euch seine pers\u00f6nlichen Lieblingspl\u00e4tze vor!"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "23959", "likeCount": "100", "dislikeCount": "7", "favoriteCount": "0", "commentCount": "2"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/v3-uWQWgYVfQVIu3tMUKnofgfrk\"", "id": "n03nRQ8VvCE", "snippet": {"publishedAt": "2016-08-23T08:00:02.000Z", "channelId": "UCmq4JODzz4vuJ2tBV5enj4w", "title": "Neapel und S\u00fcditalien: Highlights in Italien - Reisebericht", "description": "Abonniert hier unseren Channel: http://bit.ly/FaszinationFerne\nBesucht uns in unserem Shop: http://www.komplett-media.de/\nUnd liked uns bei Facebook: https://www.facebook.com/FaszinationFerne \n\nItalien - Highlights\n\nDie H\u00f6hepunkte eines klassischen Reiselandes! Im Norden S\u00fcdtirol mit seiner Apfelbl\u00fcte und den 3 Zinnen der Dolomiten. Die Toskana mit Florenz, Siena, Volterra und Pisa. Venedig gl\u00e4nzt mit Canal Grande und dem Markusplatz. \nWeiter die Hauptstadt Rom mit dem Forum Romanum, dem Pantheon, den ber\u00fchmten Pl\u00e4tzen und dem Petersdom. S\u00fcditalien ist mit Neapel, dem Vesuv, Pompeji, Capri und dem Castel del Monte dabei. \nSizilien zeigt seine pr\u00e4chtigen Tempel in Selinunt und Agrigent. Der \u00c4tna \u00fcberragt das Amphitheater von Taormina.\nItalien von seiner sch\u00f6nsten Seite.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/n03nRQ8VvCE/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/n03nRQ8VvCE/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/n03nRQ8VvCE/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/n03nRQ8VvCE/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "FaszinationFerne", "tags": ["Reisedoku", "Doku", "Dokumentation", "Reise", "verreisen", "Reisetipps", "Reiseblog", "Urlaub", "Italien", "Neapel", "S\u00fcditalien", "Sizilien", "Vesuv", "Pompeji", "Capri", "Castel del Monte", "Selinunt", "Agrigent", "\u00c4tna"], "categoryId": "19", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Neapel und S\u00fcditalien: Highlights in Italien - Reisebericht", "description": "Abonniert hier unseren Channel: http://bit.ly/FaszinationFerne\nBesucht uns in unserem Shop: http://www.komplett-media.de/\nUnd liked uns bei Facebook: https://www.facebook.com/FaszinationFerne \n\nItalien - Highlights\n\nDie H\u00f6hepunkte eines klassischen Reiselandes! Im Norden S\u00fcdtirol mit seiner Apfelbl\u00fcte und den 3 Zinnen der Dolomiten. Die Toskana mit Florenz, Siena, Volterra und Pisa. Venedig gl\u00e4nzt mit Canal Grande und dem Markusplatz. \nWeiter die Hauptstadt Rom mit dem Forum Romanum, dem Pantheon, den ber\u00fchmten Pl\u00e4tzen und dem Petersdom. S\u00fcditalien ist mit Neapel, dem Vesuv, Pompeji, Capri und dem Castel del Monte dabei. \nSizilien zeigt seine pr\u00e4chtigen Tempel in Selinunt und Agrigent. Der \u00c4tna \u00fcberragt das Amphitheater von Taormina.\nItalien von seiner sch\u00f6nsten Seite."}}, "statistics": {"viewCount": "37652", "likeCount": "89", "dislikeCount": "5", "favoriteCount": "0", "commentCount": "6"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/2bcQSFmDDLvWaAv5RRamE6ym_U4\"", "id": "2Ucstwg49hA", "snippet": {"publishedAt": "2018-07-29T15:00:01.000Z", "channelId": "UCP85lOPV49YpHV_DwSjEQhA", "title": "10 Stunden Autofahrt mit Baby & Co nach \ud83c\uddee\ud83c\uddf9ITALIEN Alba Adriatica | URLAUBSVLOG #1 | DIANA DIAMANTA", "description": "WERBUNG: Der im Video gezeigte Autoorganizer von L\u00e4ssig wurde mir kostenfrei zur Verf\u00fcgung gestellt.\nhttps://www.laessig-fashion.de/autoruecksitz-organizer-car-wrap-to-go-about-friends-melange-pink\n\nAnna Birdie: \nhttps://www.youtube.com/user/AnnaMamaBirdie\n\n\nHast du schon unseren Kinderspiele Kanal abonniert?\n\ud83d\udc8e https://www.youtube.com/c/DiamantaKidsKinderspiele \u2764\ufe0f\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nMi, Fr und So \u2013 ein neues Video \u00fcber unser t\u00e4gliches Familienleben mit 4 Kindern, Hund und Katze und vieles mehr.\nWir wohnen im wundersch\u00f6nen \u00d6sterreich und bei uns seht ihr das echte Leben auch wenn es manchmal chaotisch zugeht.\n\nMi, & Fr und So um 17 Uhr!\n\nDAILY Vlogs // Familien Vlogs Playlist \u25b8 https://goo.gl/oeVYHe\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nHier ABONNENT werden \ud83d\udc8e http://bit.ly/1k6QetN \u2764\ufe0f\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nFolgt mir auch gern auf INSTAGRAM \u25b8 https://instagram.com/missdianadiamanta\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nGESCH\u00c4FTLICHE ANFRAGEN \u25b8 business@dianadiamanta.at\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nMEIN EQUIPMENT\n\u2717 VLOG Kamera: http://amzn.to/2fYytRC\n\u2717 Kopfh\u00f6rer: http://amzn.to/2t3ZVOB\n\u2717 GROSSE Kamera: http://amzn.to/2jwrA6L\n\u2717 Handstativ: http://amzn.to/1IBbwKy\n\u2717 Beleuchten: http://amzn.to/2k2vK9V\n\u2717 Ringlicht:  http://amzn.to/2AZgrTL\n\u2717 SD-Karten: http://amzn.to/2jwn0Ff &  http://amzn.to/2fUagIm\n\nBearbeitungsprogramm: Final Cut Pro X\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nMEINE EMPFEHLUNG\n\u2717 Mein Dampfreiniger: https://amzn.to/2Ix0F7l\n\u2717 Unser Pool: http://amzn.to/2sOpe81\n\u2717 Poolheizung: http://amzn.to/2teAKd6\n\u2717 Laras Laufrad: http://amzn.to/2mi1aYt\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n(Die mit \u2717 gekennzeichneten Links sind Affiliate Links.\nWenn ein Kauf \u00fcber den Link zustande kommt, werde ich dabei beteiligt. F\u00fcr euch entstehen dabei nat\u00fcrlich keine Mehrkosten. Danke f\u00fcr eure Unterst\u00fctzung! :)\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nMusic from YouTube \u2013 Audio Bibliothek, Epidemic Sound\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/2Ucstwg49hA/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/2Ucstwg49hA/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/2Ucstwg49hA/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/2Ucstwg49hA/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/2Ucstwg49hA/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Diana Diamanta VLOGS & More", "tags": ["diana diamanta", "schwanger", "stillen", "mama alltag", "4 kinder", "familien leben", "vlog", "youtube mama", "teenager", "baby", "kleinkind", "youtube \u00f6sterreich", "Diana Diamanta", "Daily Vlog", "vloggen", "Follow me around", "Familienvlogs", "Familie", "real life", "Alltag", "youtubeaustria", "austrianyoutuber", "austrianvlogger", "\u00f6sterreichische youtuber", "\u00f6sterreichische vlogger", "italien", "urlaubsvlog", "alba adriatica", "lange autofahrt", "palmen", "strand", "meer", "sonne", "italienisches essen", "sch\u00f6nes appartment", "italien urlaub vlog", "italien 2018"], "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "10 Stunden Autofahrt mit Baby & Co nach \ud83c\uddee\ud83c\uddf9ITALIEN Alba Adriatica | URLAUBSVLOG #1 | DIANA DIAMANTA", "description": "WERBUNG: Der im Video gezeigte Autoorganizer von L\u00e4ssig wurde mir kostenfrei zur Verf\u00fcgung gestellt.\nhttps://www.laessig-fashion.de/autoruecksitz-organizer-car-wrap-to-go-about-friends-melange-pink\n\nAnna Birdie: \nhttps://www.youtube.com/user/AnnaMamaBirdie\n\n\nHast du schon unseren Kinderspiele Kanal abonniert?\n\ud83d\udc8e https://www.youtube.com/c/DiamantaKidsKinderspiele \u2764\ufe0f\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nMi, Fr und So \u2013 ein neues Video \u00fcber unser t\u00e4gliches Familienleben mit 4 Kindern, Hund und Katze und vieles mehr.\nWir wohnen im wundersch\u00f6nen \u00d6sterreich und bei uns seht ihr das echte Leben auch wenn es manchmal chaotisch zugeht.\n\nMi, & Fr und So um 17 Uhr!\n\nDAILY Vlogs // Familien Vlogs Playlist \u25b8 https://goo.gl/oeVYHe\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nHier ABONNENT werden \ud83d\udc8e http://bit.ly/1k6QetN \u2764\ufe0f\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nFolgt mir auch gern auf INSTAGRAM \u25b8 https://instagram.com/missdianadiamanta\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nGESCH\u00c4FTLICHE ANFRAGEN \u25b8 business@dianadiamanta.at\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nMEIN EQUIPMENT\n\u2717 VLOG Kamera: http://amzn.to/2fYytRC\n\u2717 Kopfh\u00f6rer: http://amzn.to/2t3ZVOB\n\u2717 GROSSE Kamera: http://amzn.to/2jwrA6L\n\u2717 Handstativ: http://amzn.to/1IBbwKy\n\u2717 Beleuchten: http://amzn.to/2k2vK9V\n\u2717 Ringlicht:  http://amzn.to/2AZgrTL\n\u2717 SD-Karten: http://amzn.to/2jwn0Ff &  http://amzn.to/2fUagIm\n\nBearbeitungsprogramm: Final Cut Pro X\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nMEINE EMPFEHLUNG\n\u2717 Mein Dampfreiniger: https://amzn.to/2Ix0F7l\n\u2717 Unser Pool: http://amzn.to/2sOpe81\n\u2717 Poolheizung: http://amzn.to/2teAKd6\n\u2717 Laras Laufrad: http://amzn.to/2mi1aYt\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n(Die mit \u2717 gekennzeichneten Links sind Affiliate Links.\nWenn ein Kauf \u00fcber den Link zustande kommt, werde ich dabei beteiligt. F\u00fcr euch entstehen dabei nat\u00fcrlich keine Mehrkosten. Danke f\u00fcr eure Unterst\u00fctzung! :)\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nMusic from YouTube \u2013 Audio Bibliothek, Epidemic Sound\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "39797", "likeCount": "942", "dislikeCount": "42", "favoriteCount": "0", "commentCount": "86"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/sUVXMHNj2F7m1w3QJQUOfHSNe1E\"", "id": "OHQ8mVFWmkc", "snippet": {"publishedAt": "2017-09-11T19:55:00.000Z", "channelId": "UCogyeZRRHSzJhslPBD_JPOw", "title": "Mein Italien Urlaub 2017 ( Lido di Jesolo / Venecia )", "description": "Hallo Leute, ich war dieses Jahr mal wieder in Italien Urlaub machen. Am Strand von Lido di Jesolo haben wir uns in die Wellen gest\u00fcrzt und Beach Tennis gespielt. Abends haben wir uns in die Stadt begeben oder die Abend Show auf dem Jesolo Iternational angeschaut. Nat\u00fcrlich durfte Venedig auch nicht fehlen. Also viel Spa\u00df beim schauen. \n\nHello people, I was this year again in Italy vacation make. On the beach of Lido di Jesolo we fell into the waves and played beach tennis. In the evening we went to the city or the evening show on the Jesolo Iternational looked at. Of course Venice could not be missed. So have fun while looking.\n\n\n----------------------------------SimayTV-----------------------------\n\nWir im Netz: \n\nFacebook:  https://www.facebook.com/SimayTV\nInstagram: http://instagram.com/simaytv_\nHomepage:  http://www.simaytv.de\n\n-------------------------------------Musik---------------------------------\n\nRAF Camora - Primo (reprod. Tuby Beats)  \n\nhttps://www.youtube.com/watch?v=FsoJaMU5Gd4\n\u00a9Tuby Beats 2017\n\nTuby Beats Online:\n\n\u2022 \ud83d\udcf8 Instagram: tubybeats\n\u2022  Snapchat: tubybeats\n\u2022  tubymusic@web.de", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/OHQ8mVFWmkc/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/OHQ8mVFWmkc/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/OHQ8mVFWmkc/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/OHQ8mVFWmkc/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/OHQ8mVFWmkc/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "SimayTV", "tags": ["Italien", "Lido di Jesolo", "venezia", "Venedig", "Venecia", "Lido", "Jesolo", "Hollidays", "Strand", "Wellen", "Drohne", "DJI Phantom 1", "DJI", "Phantom", "GoPro", "Hero5", "GoProHero5", "Jesolo International", "Jesolo International Club Camping", "Sandskulpturen", "Jesolo City", "leuchtturm", "Beach Tennis"], "categoryId": "19", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Mein Italien Urlaub 2017 ( Lido di Jesolo / Venecia )", "description": "Hallo Leute, ich war dieses Jahr mal wieder in Italien Urlaub machen. Am Strand von Lido di Jesolo haben wir uns in die Wellen gest\u00fcrzt und Beach Tennis gespielt. Abends haben wir uns in die Stadt begeben oder die Abend Show auf dem Jesolo Iternational angeschaut. Nat\u00fcrlich durfte Venedig auch nicht fehlen. Also viel Spa\u00df beim schauen. \n\nHello people, I was this year again in Italy vacation make. On the beach of Lido di Jesolo we fell into the waves and played beach tennis. In the evening we went to the city or the evening show on the Jesolo Iternational looked at. Of course Venice could not be missed. So have fun while looking.\n\n\n----------------------------------SimayTV-----------------------------\n\nWir im Netz: \n\nFacebook:  https://www.facebook.com/SimayTV\nInstagram: http://instagram.com/simaytv_\nHomepage:  http://www.simaytv.de\n\n-------------------------------------Musik---------------------------------\n\nRAF Camora - Primo (reprod. Tuby Beats)  \n\nhttps://www.youtube.com/watch?v=FsoJaMU5Gd4\n\u00a9Tuby Beats 2017\n\nTuby Beats Online:\n\n\u2022 \ud83d\udcf8 Instagram: tubybeats\n\u2022  Snapchat: tubybeats\n\u2022  tubymusic@web.de"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "7282", "likeCount": "30", "dislikeCount": "2", "favoriteCount": "0", "commentCount": "5"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/TTErKqBNE0mteqB_tnSW2PNg5e0\"", "id": "jxYLVNN6sQY", "snippet": {"publishedAt": "2018-08-01T15:00:04.000Z", "channelId": "UCP85lOPV49YpHV_DwSjEQhA", "title": "1. Badetag am Meer | Familien Urlaub in Italien \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Alba Adriatica VLOG #2 | DIANA DIAMANTA", "description": "Hast du schon unseren Kinderspiele Kanal abonniert?\n\ud83d\udc8e https://www.youtube.com/c/DiamantaKidsKinderspiele \u2764\ufe0f\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nMi, Fr und So \u2013 ein neues Video \u00fcber unser t\u00e4gliches Familienleben mit 4 Kindern, Hund und Katze und vieles mehr.\nWir wohnen im wundersch\u00f6nen \u00d6sterreich und bei uns seht ihr das echte Leben auch wenn es manchmal chaotisch zugeht.\n\nMi, & Fr und So um 17 Uhr!\n\nDAILY Vlogs // Familien Vlogs Playlist \u25b8 https://goo.gl/oeVYHe\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nHier ABONNENT werden \ud83d\udc8e http://bit.ly/1k6QetN \u2764\ufe0f\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nFolgt mir auch gern auf INSTAGRAM \u25b8 https://instagram.com/missdianadiamanta\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nGESCH\u00c4FTLICHE ANFRAGEN \u25b8 business@dianadiamanta.at\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nMEIN EQUIPMENT\n\u2717 VLOG Kamera: http://amzn.to/2fYytRC\n\u2717 Kopfh\u00f6rer: http://amzn.to/2t3ZVOB\n\u2717 GROSSE Kamera: http://amzn.to/2jwrA6L\n\u2717 Handstativ: http://amzn.to/1IBbwKy\n\u2717 Beleuchten: http://amzn.to/2k2vK9V\n\u2717 Ringlicht:  http://amzn.to/2AZgrTL\n\u2717 SD-Karten: http://amzn.to/2jwn0Ff &  http://amzn.to/2fUagIm\n\nBearbeitungsprogramm: Final Cut Pro X\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nMEINE EMPFEHLUNG\n\u2717 Mein Dampfreiniger: https://amzn.to/2Ix0F7l\n\u2717 Unser Pool: http://amzn.to/2sOpe81\n\u2717 Poolheizung: http://amzn.to/2teAKd6\n\u2717 Laras Laufrad: http://amzn.to/2mi1aYt\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n(Die mit \u2717 gekennzeichneten Links sind Affiliate Links.\nWenn ein Kauf \u00fcber den Link zustande kommt, werde ich dabei beteiligt. F\u00fcr euch entstehen dabei nat\u00fcrlich keine Mehrkosten. Danke f\u00fcr eure Unterst\u00fctzung! :)\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nMusic from YouTube \u2013 Audio Bibliothek, Epidemic Sound\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jxYLVNN6sQY/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jxYLVNN6sQY/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jxYLVNN6sQY/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jxYLVNN6sQY/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jxYLVNN6sQY/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Diana Diamanta VLOGS & More", "tags": ["diana diamanta", "schwanger", "Schwangerschaft", "Geburt", "entbindung", "neugeborenes", "wochenbett", "stillen", "stillgeschichte", "mama alltag", "4 kinder", "familien leben", "kinderwunsch", "mama sein", "vlog", "youtube mama", "teenager", "baby", "kleinkind", "youtube \u00f6sterreich", "urlaub am meer", "italien urlaub", "italien urlaub vlog", "urlaub mit kinder", "alba adriatica", "italien"], "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "1. Badetag am Meer | Familien Urlaub in Italien \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Alba Adriatica VLOG #2 | DIANA DIAMANTA", "description": "Hast du schon unseren Kinderspiele Kanal abonniert?\n\ud83d\udc8e https://www.youtube.com/c/DiamantaKidsKinderspiele \u2764\ufe0f\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nMi, Fr und So \u2013 ein neues Video \u00fcber unser t\u00e4gliches Familienleben mit 4 Kindern, Hund und Katze und vieles mehr.\nWir wohnen im wundersch\u00f6nen \u00d6sterreich und bei uns seht ihr das echte Leben auch wenn es manchmal chaotisch zugeht.\n\nMi, & Fr und So um 17 Uhr!\n\nDAILY Vlogs // Familien Vlogs Playlist \u25b8 https://goo.gl/oeVYHe\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nHier ABONNENT werden \ud83d\udc8e http://bit.ly/1k6QetN \u2764\ufe0f\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nFolgt mir auch gern auf INSTAGRAM \u25b8 https://instagram.com/missdianadiamanta\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nGESCH\u00c4FTLICHE ANFRAGEN \u25b8 business@dianadiamanta.at\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nMEIN EQUIPMENT\n\u2717 VLOG Kamera: http://amzn.to/2fYytRC\n\u2717 Kopfh\u00f6rer: http://amzn.to/2t3ZVOB\n\u2717 GROSSE Kamera: http://amzn.to/2jwrA6L\n\u2717 Handstativ: http://amzn.to/1IBbwKy\n\u2717 Beleuchten: http://amzn.to/2k2vK9V\n\u2717 Ringlicht:  http://amzn.to/2AZgrTL\n\u2717 SD-Karten: http://amzn.to/2jwn0Ff &  http://amzn.to/2fUagIm\n\nBearbeitungsprogramm: Final Cut Pro X\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nMEINE EMPFEHLUNG\n\u2717 Mein Dampfreiniger: https://amzn.to/2Ix0F7l\n\u2717 Unser Pool: http://amzn.to/2sOpe81\n\u2717 Poolheizung: http://amzn.to/2teAKd6\n\u2717 Laras Laufrad: http://amzn.to/2mi1aYt\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n(Die mit \u2717 gekennzeichneten Links sind Affiliate Links.\nWenn ein Kauf \u00fcber den Link zustande kommt, werde ich dabei beteiligt. F\u00fcr euch entstehen dabei nat\u00fcrlich keine Mehrkosten. Danke f\u00fcr eure Unterst\u00fctzung! :)\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nMusic from YouTube \u2013 Audio Bibliothek, Epidemic Sound\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "9987", "likeCount": "453", "dislikeCount": "9", "favoriteCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/x3_kyJEVU_6xu31yFo92GFwepDU\"", "id": "v8JzZI5wDhk", "snippet": {"publishedAt": "2009-08-12T15:02:52.000Z", "channelId": "UCcqU13uHsnszFGSBm49vwKQ", "title": "Italien gegen Kroatien - das Urlaubs Duell", "description": "Rimini ist bekannt f\u00fcr Strand, Party, junge Leute und jede Menge Action. Doch h\u00e4lt das Urlaubsland Italien heute noch das, was es verspricht? Oder laufen ihm neue Trend Ziele wie Kroatien den Rang ab? Zwei Urlaubsexpertinnen vom Hotelbewertungsportal www.holidaycheck.de treten zum ultimativen L\u00e4ndervergleich an.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/v8JzZI5wDhk/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/v8JzZI5wDhk/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/v8JzZI5wDhk/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "urlaubsjenny", "tags": ["Urlaub", "Italien", "Rimini", "Kroatien", "Strand", "Party", "langweilig", "Rentner", "Meer", "Test", "Vergleich", "Duell", "Sieger", "Verlierer"], "categoryId": "19", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Italien gegen Kroatien - das Urlaubs Duell", "description": "Rimini ist bekannt f\u00fcr Strand, Party, junge Leute und jede Menge Action. Doch h\u00e4lt das Urlaubsland Italien heute noch das, was es verspricht? Oder laufen ihm neue Trend Ziele wie Kroatien den Rang ab? Zwei Urlaubsexpertinnen vom Hotelbewertungsportal www.holidaycheck.de treten zum ultimativen L\u00e4ndervergleich an."}}, "statistics": {"viewCount": "90771", "likeCount": "189", "dislikeCount": "60", "favoriteCount": "0", "commentCount": "272"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/_vMgbgd7NDTAxqamYQ7eWFBKKPI\"", "id": "1bUWtZi7l_s", "snippet": {"publishedAt": "2017-08-23T13:00:01.000Z", "channelId": "UC6mbyqHqkmYIy9z68gpEq-w", "title": "Q&A in Italien LOOKBOOK URLAUB / Vlog coole M\u00e4dchen", "description": "Q&A aus Italien, im Urlaub habe ich eure Instagram Fragen beantwortet und so ist eine Art Lookbook entstanden, ich hoffe das Video gef\u00e4llt Euch! Wie immer konnte ich leider nicht alle Fragen beantworten, vielleicht mache ich nochmal eine schnelle Fragen/Antworten Runde, dann gebt dem Video auf jeden Fall einen Daumen nach oben, damit ich es sehen kann! \n\nMein Lieblingsvideo wie im Vlog erz\u00e4hlt ist von Prince Damien,\n7 Morgenroutinetypen: https://youtu.be/UgYkOCPs74c\n\n\ud83d\udc98Achtung SUPERFANS\ud83d\udc98: Helft uns doch bitte dieses Video zu \u00fcbersetzen, dann werdet ihr auch namentlich erw\u00e4hnt (Top 5), klickt dazu einfach hier: http://www.youtube.com/timedtext_video?v=iEQIyqS3DjI&ref=share\n\nWenn ihr noch weitere Videos aus unserem Kanal \u00fcbersetzen m\u00f6chtet, dann klickt hier: http://www.youtube.com/timedtext_cs_panel?tab=2&c=UC6mbyqHqkmYIy9z68gpEq-w\n\n\n\u2665 Ich bin die Mavie und seit Anfang 2015 neu auf YOUTUBE.....ich freue mich daher ganz ganz riesig \u00fcber jeden einzelnen neuen Abonnenten....\u2665\n\n\u2665\ufe0eVIDEOVORSCHL\u00c4GE? \u2665 Dann ab in die Kommentare.....\n\n\u2665\ufe0e  Briefe&Pakete an:\n\nCoole M\u00e4dchen Z\u00f6pfe&Frisuren\nPostnr. 896460222\nPackstation 102\n51429 Bergisch Gladbach\n\n F\u00fcr Autogrammw\u00fcnsche bitte einen ausreichend frankierten Briefumschlag mit eurer Adresse darauf, mitschicken !\n\n\n\u2665\ufe0e Ihr findet mich auch auf: \u2665\ufe0e\n\n\u2665\ufe0e INSTAGRAM https://instagram.com/coole_zoepfe\n\n\u2665\ufe0e SNAPCHAT: Coolezoepfe1\n\nEquipment:\n\u261bSchneideprogramm: Adobe Premiere\n\n\u261b*Laptop: http://amzn.to/2ey2apw\n\n\u261b*Studiolampen: http://amzn.to/2eIvsPY und      http://amzn.to/2eIyhk3\n\n\u261b*Kamera: http://amzn.to/2eIvUOg  und http://amzn.to/2ey0ufV\n\n\u261b Musik von Epidemic Sounds oder\n\nItalian Morning von Twin Musicom ist unter der Lizenz Creative Commons Attribution license (https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/) lizenziert.\nInterpret: http://www.twinmusicom.org/\n\nItalian Afternoon von Twin Musicom ist unter der Lizenz Creative Commons Attribution license (https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/) lizenziert.\nInterpret: http://www.twinmusicom.org/\n\nFunkorama von Kevin MacLeod ist unter der Lizenz Creative Commons Attribution license (https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/) lizenziert.\nQuelle: http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100474\nInterpret: http://incompetech.com/\n\nGreen Screen credits an: \nGabrielle Marie: https://www.youtube.com/channel/UC7afFvLLvTiWI97M0jaqgKQ\n\nEvananas: https://www.youtube.com/channel/UC-5YrCOLpX9yV1paWP8oKOQ/feed\n\nDownloadszone : https://www.youtube.com/channel/UC6r8c3rkCqCWQatYZqUGhbA/featured\n\nEdit Apple:https://www.youtube.com/channel/UCuB_KLFlpDq6PuCGsyYee4A\n\niSabrina: https://www.youtube.com/channel/UCeDNIYnDReZo5Ez-MI0bSEg\n\nLe Coin de Mac:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCGtsJ9Scz10NRuO_RIRUpqA\n\nEMI EDITS: https://www.youtube.com/channel/UCc_dHoisyftY_zQ67MF-U7A\n\nDie mit * gekennzeichneten Links sind affiliate Links, die zum Partnerprogramm von Amazon geh\u00f6ren. Solltet ihr \u00fcber diese etwas kaufen, geht ein Teil des Geldes an mich, nat\u00fcrlich ohne, dass ihr dadurch mehr daf\u00fcr bezahlt!", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/1bUWtZi7l_s/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/1bUWtZi7l_s/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/1bUWtZi7l_s/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/1bUWtZi7l_s/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/1bUWtZi7l_s/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Mavie Noelle", "tags": ["coole Z\u00f6pfe", "Q&A", "Fragen", "antworten", "instagram", "lookbook", "italien", "urlaub", "mavie", "m\u00e4dchen", "f&A", "vlog", "urlaubsvlog", "reise", "ferien", "sommer"], "categoryId": "26", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Q&A in Italien LOOKBOOK URLAUB / Vlog coole M\u00e4dchen", "description": "Q&A aus Italien, im Urlaub habe ich eure Instagram Fragen beantwortet und so ist eine Art Lookbook entstanden, ich hoffe das Video gef\u00e4llt Euch! Wie immer konnte ich leider nicht alle Fragen beantworten, vielleicht mache ich nochmal eine schnelle Fragen/Antworten Runde, dann gebt dem Video auf jeden Fall einen Daumen nach oben, damit ich es sehen kann! \n\nMein Lieblingsvideo wie im Vlog erz\u00e4hlt ist von Prince Damien,\n7 Morgenroutinetypen: https://youtu.be/UgYkOCPs74c\n\n\ud83d\udc98Achtung SUPERFANS\ud83d\udc98: Helft uns doch bitte dieses Video zu \u00fcbersetzen, dann werdet ihr auch namentlich erw\u00e4hnt (Top 5), klickt dazu einfach hier: http://www.youtube.com/timedtext_video?v=iEQIyqS3DjI&ref=share\n\nWenn ihr noch weitere Videos aus unserem Kanal \u00fcbersetzen m\u00f6chtet, dann klickt hier: http://www.youtube.com/timedtext_cs_panel?tab=2&c=UC6mbyqHqkmYIy9z68gpEq-w\n\n\n\u2665 Ich bin die Mavie und seit Anfang 2015 neu auf YOUTUBE.....ich freue mich daher ganz ganz riesig \u00fcber jeden einzelnen neuen Abonnenten....\u2665\n\n\u2665\ufe0eVIDEOVORSCHL\u00c4GE? \u2665 Dann ab in die Kommentare.....\n\n\u2665\ufe0e  Briefe&Pakete an:\n\nCoole M\u00e4dchen Z\u00f6pfe&Frisuren\nPostnr. 896460222\nPackstation 102\n51429 Bergisch Gladbach\n\n F\u00fcr Autogrammw\u00fcnsche bitte einen ausreichend frankierten Briefumschlag mit eurer Adresse darauf, mitschicken !\n\n\n\u2665\ufe0e Ihr findet mich auch auf: \u2665\ufe0e\n\n\u2665\ufe0e INSTAGRAM https://instagram.com/coole_zoepfe\n\n\u2665\ufe0e SNAPCHAT: Coolezoepfe1\n\nEquipment:\n\u261bSchneideprogramm: Adobe Premiere\n\n\u261b*Laptop: http://amzn.to/2ey2apw\n\n\u261b*Studiolampen: http://amzn.to/2eIvsPY und      http://amzn.to/2eIyhk3\n\n\u261b*Kamera: http://amzn.to/2eIvUOg  und http://amzn.to/2ey0ufV\n\n\u261b Musik von Epidemic Sounds oder\n\nItalian Morning von Twin Musicom ist unter der Lizenz Creative Commons Attribution license (https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/) lizenziert.\nInterpret: http://www.twinmusicom.org/\n\nItalian Afternoon von Twin Musicom ist unter der Lizenz Creative Commons Attribution license (https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/) lizenziert.\nInterpret: http://www.twinmusicom.org/\n\nFunkorama von Kevin MacLeod ist unter der Lizenz Creative Commons Attribution license (https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/) lizenziert.\nQuelle: http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100474\nInterpret: http://incompetech.com/\n\nGreen Screen credits an: \nGabrielle Marie: https://www.youtube.com/channel/UC7afFvLLvTiWI97M0jaqgKQ\n\nEvananas: https://www.youtube.com/channel/UC-5YrCOLpX9yV1paWP8oKOQ/feed\n\nDownloadszone : https://www.youtube.com/channel/UC6r8c3rkCqCWQatYZqUGhbA/featured\n\nEdit Apple:https://www.youtube.com/channel/UCuB_KLFlpDq6PuCGsyYee4A\n\niSabrina: https://www.youtube.com/channel/UCeDNIYnDReZo5Ez-MI0bSEg\n\nLe Coin de Mac:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCGtsJ9Scz10NRuO_RIRUpqA\n\nEMI EDITS: https://www.youtube.com/channel/UCc_dHoisyftY_zQ67MF-U7A\n\nDie mit * gekennzeichneten Links sind affiliate Links, die zum Partnerprogramm von Amazon geh\u00f6ren. Solltet ihr \u00fcber diese etwas kaufen, geht ein Teil des Geldes an mich, nat\u00fcrlich ohne, dass ihr dadurch mehr daf\u00fcr bezahlt!"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "300378", "likeCount": "13362", "dislikeCount": "470", "favoriteCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/5a8OJqqSQ6BrBU-ieuJJjLmS8mE\"", "id": "Lj2RkYyqgy4", "snippet": {"publishedAt": "2014-02-06T09:55:54.000Z", "channelId": "UCAaPfm0oO8i3Wk1tLKVrwIg", "title": "Verkehrsregeln in Italien | Tipps f\u00fcr den Urlaub", "description": "Bella Italia ist war nicht weit entfernt von Deutschland, dennoch sehen hier die Verkehrsregeln ganz anders aus als hierzulande. Da lohnt sich das Informieren f\u00fcr den Geldbeutel allemal.\n\nAlle Abenteuer Auto Videos: http://bit.ly/abenteuerauto \n100 % Auto im Abo: http://www.youtube.com/channel/UCAaPfm0oO8i3Wk1tLKVrwIg?sub_confirmation=1 \n\nWerde jetzt Fan auf Facebook:\nhttps://www.facebook.com/AbenteuerAuto \n\nAlle Automarken im \u00dcberblick:\nhttp://www.abenteuer-auto.de/marken \n\nAbenteuer Tuning:\nhttp://www.kabeleins.de/tv/abenteuer-tuning \n\nHinter den Kulissen von Abenteuer Auto:\nhttp://www.kabeleins.de/tv/abenteuer-auto/making-of   \n\nAbenteuer Auto Youtube Channel:\nhttp://www.youtube.com/user/AbenteuerAutoTV \n\nAbenteuer Auto: Im Fahrbericht von Abenteuer Autos, testen Profis Neuwagen f\u00fcr Dich und bereiten den Fahrbericht redaktionell auf. Die Redaktion von Abenteuer Auto hat in den letzten Jahren Fahrberichte zu verschiedenen Autos gemacht. Von BMW X3 BMW X5, AUDI TT, Audi A8, AUDI A1, VW Golf, VW Passat, VW T3, VW Touran, Honda Civic, Ferrari, Rolls Royce, Lamborghini, Tesla, Seat bis hin  zu GM, Toyota, Hyundai und Co. .- wir haben Fahrberichte zu nahezu allen Automarken die es gibt. In unseren Fahrberichten erf\u00e4hrst Du alle Vor -- und Nachteile eine PKW's, seine Schwachstellen und seine Besonderheiten. Wir pr\u00fcfen den Fahrspa\u00df und Komfort, das Kofferraumvolumen und den Verbrauch. In vielen Abenteuer Auto Fahrberichten steigt unser Moderator Jan Stecker pers\u00f6nlich in das Fahrzeug und checkt die Autos durch!\n\nImpressum: http://www.studio71.com/impressum", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Lj2RkYyqgy4/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Lj2RkYyqgy4/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Lj2RkYyqgy4/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Lj2RkYyqgy4/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Lj2RkYyqgy4/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Abenteuer Auto", "tags": ["Verkehrsregeln in Italien", "auto", "autos", "auto fahren", "auto fahren im ausland", "mit dem auto in den urlaub", "Auto fahren in italien", "italienische verkehrsregeln", "Abenteuer Auto", "jan stecker", "kabeleins", "auto motor", "neuwagen", "fahrbericht", "Tuning", "automobil", "grip", "motorvision", "adac", "chip auto", "automotorundsport", "auto motor sport", "automotorsport", "autos extrem", "auto test"], "categoryId": "2", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Verkehrsregeln in Italien | Tipps f\u00fcr den Urlaub", "description": "Bella Italia ist war nicht weit entfernt von Deutschland, dennoch sehen hier die Verkehrsregeln ganz anders aus als hierzulande. Da lohnt sich das Informieren f\u00fcr den Geldbeutel allemal.\n\nAlle Abenteuer Auto Videos: http://bit.ly/abenteuerauto \n100 % Auto im Abo: http://www.youtube.com/channel/UCAaPfm0oO8i3Wk1tLKVrwIg?sub_confirmation=1 \n\nWerde jetzt Fan auf Facebook:\nhttps://www.facebook.com/AbenteuerAuto \n\nAlle Automarken im \u00dcberblick:\nhttp://www.abenteuer-auto.de/marken \n\nAbenteuer Tuning:\nhttp://www.kabeleins.de/tv/abenteuer-tuning \n\nHinter den Kulissen von Abenteuer Auto:\nhttp://www.kabeleins.de/tv/abenteuer-auto/making-of   \n\nAbenteuer Auto Youtube Channel:\nhttp://www.youtube.com/user/AbenteuerAutoTV \n\nAbenteuer Auto: Im Fahrbericht von Abenteuer Autos, testen Profis Neuwagen f\u00fcr Dich und bereiten den Fahrbericht redaktionell auf. Die Redaktion von Abenteuer Auto hat in den letzten Jahren Fahrberichte zu verschiedenen Autos gemacht. Von BMW X3 BMW X5, AUDI TT, Audi A8, AUDI A1, VW Golf, VW Passat, VW T3, VW Touran, Honda Civic, Ferrari, Rolls Royce, Lamborghini, Tesla, Seat bis hin  zu GM, Toyota, Hyundai und Co. .- wir haben Fahrberichte zu nahezu allen Automarken die es gibt. In unseren Fahrberichten erf\u00e4hrst Du alle Vor -- und Nachteile eine PKW's, seine Schwachstellen und seine Besonderheiten. Wir pr\u00fcfen den Fahrspa\u00df und Komfort, das Kofferraumvolumen und den Verbrauch. In vielen Abenteuer Auto Fahrberichten steigt unser Moderator Jan Stecker pers\u00f6nlich in das Fahrzeug und checkt die Autos durch!\n\nImpressum: http://www.studio71.com/impressum"}}, "statistics": {"viewCount": "101591", "likeCount": "317", "dislikeCount": "35", "favoriteCount": "0", "commentCount": "52"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/gE-8GAU95LNM_YZHq5l2JdWSgQQ\"", "id": "xQV7Zb2z-gM", "snippet": {"publishedAt": "2015-11-06T21:24:02.000Z", "channelId": "UCpqpOSmIp_E_VB2EL93304g", "title": "Italien Reise Wohin: Die Top 4 Sehensw\u00fcrdigkeiten \u2665 Doku \u2665 Reisetagebuch \u2665 Reiseberichte \u2665", "description": "Italien Reise wohin.?. Reisedoku, Reisetagebuch und Reiseberichte f\u00fcr deinen Italien Urlaub.\n\nDie Top 4 Sehensw\u00fcrdigkeiten in Italien: Rome, Venedig, Florenz, Rimini.!. Was anschauen, was tun in diesen Traumhaften St\u00e4dten? ... \n\nUnterwegs in Italien.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/xQV7Zb2z-gM/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/xQV7Zb2z-gM/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/xQV7Zb2z-gM/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "Liverpool Hotel", "tags": ["Rimini", "Italien Reise", "Italien Reise Doku", "Italien Reisetagebuch", "Italien Reiseberichte", "Italien Reise Wohin", "Rome", "Sehensw\u00fcrdigkeiten in Italien", "Unterwegs in Italien", "Was anschauen in Italien", "Florenz", "Venedig"], "categoryId": "19", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Italien Reise Wohin: Die Top 4 Sehensw\u00fcrdigkeiten \u2665 Doku \u2665 Reisetagebuch \u2665 Reiseberichte \u2665", "description": "Italien Reise wohin.?. Reisedoku, Reisetagebuch und Reiseberichte f\u00fcr deinen Italien Urlaub.\n\nDie Top 4 Sehensw\u00fcrdigkeiten in Italien: Rome, Venedig, Florenz, Rimini.!. Was anschauen, was tun in diesen Traumhaften St\u00e4dten? ... \n\nUnterwegs in Italien."}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "12547", "likeCount": "18", "dislikeCount": "3", "favoriteCount": "0", "commentCount": "4"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/CUCKL2-9GGzSRET__IzBWrtsAwI\"", "id": "-I8-ZKZEvwA", "snippet": {"publishedAt": "2018-06-18T14:20:43.000Z", "channelId": "UCbA5D1YS2MscXpBprQ4jVTg", "title": "Familienurlaub G\u00dcNSTIG VERREISEN mit 3 KINDERN I Unser ITALIEN URLAUB", "description": "\u2600\ufe0f INFOS FINDEST DU HIER! \u2600\ufe0f\n\nHi, wir haben unseren Urlaub im Juni 2018 mit Kids ( 2Jahre 4Jahre und 6Jahre) in Italien Bibione verbracht. \n\nFERIENHAUS: Wir haben von Mo-Sa f\u00fcr 300\u20ac gemietet  ;-) Gebucht habe ich bei booking.com F\u00fcr Familien mit Kindern sehr zu empfehlen! Ein sch\u00f6ner Familienfreundlicher Ort mit vielen Spielpl\u00e4tzen am Sandstrand wie auch in fast jedem Restaurant (ganz s\u00fc\u00df mit Spielecke; Rutsche, Schauckel, Spielhaus...) \n\nSTRAND: Feiner Sandstrand (Timo und Mali waren die ganze Zeit mit Burg bauen besch\u00e4ftigt!) Es gibt einige VOLLEYBALL Pl\u00e4tze und ANIMATIONEN wie z.B ZUMBA wird angeboten. \n\nLIEGEN am STRAND: \u00dcbrigens man ist leider so gut wie gezwungen sich Liegen mit Schirm am Strand f\u00fcr die Dauer des Aufenthaltes zu mieten (Wir haben sie vom Reiseb\u00fcro unseres Ferienhauses g\u00fcnstiger bekommen 10\u20ac Tag). \n\nSPIELHALLEN USW:: Wenn ihr durch Bibione spatziert findet ihr zwischen den L\u00e4den eine menge kleiner Spielhallen mit kleinen Fahrgesch\u00e4ften f\u00fcr Kids. Einen H\u00fcpfburgenpark BIBILAND gibt es auch. Diesen haben wir nicht besucht ich glaube der Peis lag bei 6 oder 8\u20ac Eintritt pro Kind bin mir nicht sicher, die Erwachsenen waren aber frei. \n\nLEUCHTTURM: Der Besuch zum Leuchtturm ist zu empfehlen! Wasser nicht vergessen :) Ein kleiner Wanderweg ( Ich sch\u00e4tze so 2-3km vom Parkplatz) den Ihr zu Fu\u00df laufen m\u00fcsst oder ihr leiht Fahrr\u00e4der aus. Der Leuchtturm kann kostenlos betreten werden. \n\nFAHRZEUGE LEIHEN: Wir haben uns ein \"Familien Motor/Fahrrad\" (keine Ahnung wie die Dinger hei\u00dfen) ausgeliehen. Damit kann man eine super Rundfahrt durch Bibione machen und sich alles anschauen, war f\u00fcr die Kids total spa\u00dfig^^ ( 17,50\u20ac die Stunde) Die Teile gibt es an jeder Ecke zum ausleihen. \n\nEs gibt eine Therme in Bibione und etwas ausserhalb einen Aquapark. \n\nIch packe euch eine Karte von Bibione hier unten in die Infobox, da k\u00f6nnt ihr euch umschauen und noch eine Seite mit Tipps f\u00fcr Touristen, dort findet ihr auch \u00c4rzte usw..\n\nAUSFL\u00dcGE: In den Reiseb\u00fcros werden einge Ausfl\u00fcge angeboten, ich schreibe euch mal ein paar Preise zum \u00dcberblick auf ;-) (REISEB\u00dcRO ARMONIA)\n\nLagunenfahrt auf die MUSCHELINSEL 16\u20ac Erwachsene, Kinder ab 4J 8\u20ac (Mo-Sa finden die Bootsfahrten statt)\n\nBootsausflug SCHLOSS Miramare und H\u00d6LE von Postoja: 38\u20ac Erwachsene, 25\u20ac Kinder immer Donnerstags\n\nDie HISTORISCHEN LAGUNEN UND T\u00c4LER von Bibione 18\u20ac Erwachsene und Kinder ab 4J 10\u20ac immer Freitags\n\nBootsausflug WOCHENMARKT in Caorle: 18\u20ac Erwachsene und Kinder ab 4J. 10\u20ac immer Samstags\n\nKREUTZFAHRT NACH VENEDIG: je nachdem ob mit oder ohne Reiseleiter zwischen 46-58\u20ac Erwachsener, Kinder je nach Alter unterschiedlich 4 bis ca 20\u20ac Die Schiffsfahrten finden von Mo- Do statt soweit ich weiss.\n\nKARTE VON BIBIONE als Pdf Datai: \nhttps://www.bibione.com/images/pdf/mappa_spiaggia.pdf\n\nhttps://www.bibione-insider-tipps.de/\n\nICH HOFFE ICH KONNTE DICH GUT INFORMIEREN :-)\nF\u00fcr mehr Videos hier vorbeischauen und kostenlos abonnieren ;-) \nhttps://www.youtube.com/channel/UCbA5D1YS2MscXpBprQ4jVTg\n\nFolge mir auf Twitter um nichts zu verpassen :) https://twitter.com/m3Jule \n\nMusik: Song: \n\nSong: SKANDR - Blue Lemonade (Vlog No Copyright Music)\nMusic promoted by Vlog No Copyright Music.\nVideo Link: https://youtu.be/iV1ca6K9VBM\n\nSong: Ikson - Sunny (Vlog No Copyright Music)\nMusic promoted by Vlog No Copyright Music.\nVideo Link: https://youtu.be/AoVFxsFvD5o\n\nMike Wit - I Feel That ft. Kayl & Carla Jam \nLink: https://youtu.be/5M74HfsPO-Q \nMusic promoted by FMW. Released by Selected.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-I8-ZKZEvwA/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-I8-ZKZEvwA/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-I8-ZKZEvwA/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-I8-ZKZEvwA/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "KyTiMa", "tags": ["Urlaub mit Kinder", "italien", "bibione", "ferienh\u00e4user", "g\u00fcnstiger urlaub", "kleinkind", "baby", "sandstrand", "verreisen mit kind", "familien urlaub", "leuchtturm", "muschelinsel", "tipps", "junge familie", "3 kinder"], "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Familienurlaub G\u00dcNSTIG VERREISEN mit 3 KINDERN I Unser ITALIEN URLAUB", "description": "\u2600\ufe0f INFOS FINDEST DU HIER! \u2600\ufe0f\n\nHi, wir haben unseren Urlaub im Juni 2018 mit Kids ( 2Jahre 4Jahre und 6Jahre) in Italien Bibione verbracht. \n\nFERIENHAUS: Wir haben von Mo-Sa f\u00fcr 300\u20ac gemietet  ;-) Gebucht habe ich bei booking.com F\u00fcr Familien mit Kindern sehr zu empfehlen! Ein sch\u00f6ner Familienfreundlicher Ort mit vielen Spielpl\u00e4tzen am Sandstrand wie auch in fast jedem Restaurant (ganz s\u00fc\u00df mit Spielecke; Rutsche, Schauckel, Spielhaus...) \n\nSTRAND: Feiner Sandstrand (Timo und Mali waren die ganze Zeit mit Burg bauen besch\u00e4ftigt!) Es gibt einige VOLLEYBALL Pl\u00e4tze und ANIMATIONEN wie z.B ZUMBA wird angeboten. \n\nLIEGEN am STRAND: \u00dcbrigens man ist leider so gut wie gezwungen sich Liegen mit Schirm am Strand f\u00fcr die Dauer des Aufenthaltes zu mieten (Wir haben sie vom Reiseb\u00fcro unseres Ferienhauses g\u00fcnstiger bekommen 10\u20ac Tag). \n\nSPIELHALLEN USW:: Wenn ihr durch Bibione spatziert findet ihr zwischen den L\u00e4den eine menge kleiner Spielhallen mit kleinen Fahrgesch\u00e4ften f\u00fcr Kids. Einen H\u00fcpfburgenpark BIBILAND gibt es auch. Diesen haben wir nicht besucht ich glaube der Peis lag bei 6 oder 8\u20ac Eintritt pro Kind bin mir nicht sicher, die Erwachsenen waren aber frei. \n\nLEUCHTTURM: Der Besuch zum Leuchtturm ist zu empfehlen! Wasser nicht vergessen :) Ein kleiner Wanderweg ( Ich sch\u00e4tze so 2-3km vom Parkplatz) den Ihr zu Fu\u00df laufen m\u00fcsst oder ihr leiht Fahrr\u00e4der aus. Der Leuchtturm kann kostenlos betreten werden. \n\nFAHRZEUGE LEIHEN: Wir haben uns ein \"Familien Motor/Fahrrad\" (keine Ahnung wie die Dinger hei\u00dfen) ausgeliehen. Damit kann man eine super Rundfahrt durch Bibione machen und sich alles anschauen, war f\u00fcr die Kids total spa\u00dfig^^ ( 17,50\u20ac die Stunde) Die Teile gibt es an jeder Ecke zum ausleihen. \n\nEs gibt eine Therme in Bibione und etwas ausserhalb einen Aquapark. \n\nIch packe euch eine Karte von Bibione hier unten in die Infobox, da k\u00f6nnt ihr euch umschauen und noch eine Seite mit Tipps f\u00fcr Touristen, dort findet ihr auch \u00c4rzte usw..\n\nAUSFL\u00dcGE: In den Reiseb\u00fcros werden einge Ausfl\u00fcge angeboten, ich schreibe euch mal ein paar Preise zum \u00dcberblick auf ;-) (REISEB\u00dcRO ARMONIA)\n\nLagunenfahrt auf die MUSCHELINSEL 16\u20ac Erwachsene, Kinder ab 4J 8\u20ac (Mo-Sa finden die Bootsfahrten statt)\n\nBootsausflug SCHLOSS Miramare und H\u00d6LE von Postoja: 38\u20ac Erwachsene, 25\u20ac Kinder immer Donnerstags\n\nDie HISTORISCHEN LAGUNEN UND T\u00c4LER von Bibione 18\u20ac Erwachsene und Kinder ab 4J 10\u20ac immer Freitags\n\nBootsausflug WOCHENMARKT in Caorle: 18\u20ac Erwachsene und Kinder ab 4J. 10\u20ac immer Samstags\n\nKREUTZFAHRT NACH VENEDIG: je nachdem ob mit oder ohne Reiseleiter zwischen 46-58\u20ac Erwachsener, Kinder je nach Alter unterschiedlich 4 bis ca 20\u20ac Die Schiffsfahrten finden von Mo- Do statt soweit ich weiss.\n\nKARTE VON BIBIONE als Pdf Datai: \nhttps://www.bibione.com/images/pdf/mappa_spiaggia.pdf\n\nhttps://www.bibione-insider-tipps.de/\n\nICH HOFFE ICH KONNTE DICH GUT INFORMIEREN :-)\nF\u00fcr mehr Videos hier vorbeischauen und kostenlos abonnieren ;-) \nhttps://www.youtube.com/channel/UCbA5D1YS2MscXpBprQ4jVTg\n\nFolge mir auf Twitter um nichts zu verpassen :) https://twitter.com/m3Jule \n\nMusik: Song: \n\nSong: SKANDR - Blue Lemonade (Vlog No Copyright Music)\nMusic promoted by Vlog No Copyright Music.\nVideo Link: https://youtu.be/iV1ca6K9VBM\n\nSong: Ikson - Sunny (Vlog No Copyright Music)\nMusic promoted by Vlog No Copyright Music.\nVideo Link: https://youtu.be/AoVFxsFvD5o\n\nMike Wit - I Feel That ft. Kayl & Carla Jam \nLink: https://youtu.be/5M74HfsPO-Q \nMusic promoted by FMW. Released by Selected."}}, "statistics": {"viewCount": "3454", "likeCount": "49", "dislikeCount": "5", "favoriteCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/lYFOWsJIhxX5oXYps_ooiW-SiXI\"", "id": "ZBhXiReDmkU", "snippet": {"publishedAt": "2018-05-04T08:00:04.000Z", "channelId": "UCMN9GV0vlTh4U_7ZEYTKKmQ", "title": "Erobique - Urlaub in Italien (Live)", "description": "\u201eUrlaub in Italien (Live)\u201c wurde am 1.1.2018 im Rahmen des Erobique- Neujahrskonzertes im Festsaal Kreuzberg Berlin mitgeschnitten.\n\n--\n\u2660 Subscribe to LineSession: http://bit.ly/1d0BapR\n\u2660 Twitter: http://twitter.com/LineSession\n\u2660 Facebook: http://facebook.com/LineSession\n\u2660 Deezer: http://www.deezer.com/profile/620891571/playlists\n\u2660 Spotify: https://open.spotify.com/user/soonnight\n\nLine Session is your channel for all the indie, alternative and electronic music, where you can experience music, in high quality. \nSubscribe to stay connected to our channel and receive all of our video updates!", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ZBhXiReDmkU/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ZBhXiReDmkU/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ZBhXiReDmkU/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ZBhXiReDmkU/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ZBhXiReDmkU/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Line Session", "tags": ["Erobique", "Dance", "Urlaub in Italien", "Carsten Meyer", "linesession", "line", "session", "line session", "indie", "electronic", "alternative", "rock"], "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Erobique - Urlaub in Italien (Live)", "description": "\u201eUrlaub in Italien (Live)\u201c wurde am 1.1.2018 im Rahmen des Erobique- Neujahrskonzertes im Festsaal Kreuzberg Berlin mitgeschnitten.\n\n--\n\u2660 Subscribe to LineSession: http://bit.ly/1d0BapR\n\u2660 Twitter: http://twitter.com/LineSession\n\u2660 Facebook: http://facebook.com/LineSession\n\u2660 Deezer: http://www.deezer.com/profile/620891571/playlists\n\u2660 Spotify: https://open.spotify.com/user/soonnight\n\nLine Session is your channel for all the indie, alternative and electronic music, where you can experience music, in high quality. \nSubscribe to stay connected to our channel and receive all of our video updates!"}}, "statistics": {"viewCount": "225766", "likeCount": "1797", "dislikeCount": "33", "favoriteCount": "0", "commentCount": "40"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/B8PMzlaUvdu56ZPT--JB03LuLSg\"", "id": "KjAqiCbvFxM", "snippet": {"publishedAt": "2017-08-24T18:32:52.000Z", "channelId": "UC5XpI9HB7rvlnUum7GcPlhQ", "title": "\u2600\ufe0f URLAUB \ud83c\udfd6 in \ud83c\udf55 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 ITALIEN \ud83d\ude0e F o l g e 3 ...bis ans Meer (Toskana)", "description": "Wir sind da! An der wundersch\u00f6nen Toskana. Auf einem kleinen schnuckeligen Campingplatz direkt am Meer bauen wir unser Camp auf .\n\nMusic by Flamingosis\n\nGedreht mit\nKamera: Canon G7X Mark 2\nDrohne: Mavic Pro\nActioncam: GoPro4", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/KjAqiCbvFxM/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/KjAqiCbvFxM/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/KjAqiCbvFxM/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/KjAqiCbvFxM/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/KjAqiCbvFxM/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "H\u00fcneke Film", "tags": ["Joern Hueneke", "Toskana", "Deutsch", "Urlaub", "Italien", "Urlaub in Italien", "Wohnwagen Knaus Deseo", "Knaus Deseo", "Italien am Meer", "Camping a Meer", "Camping am Meer", "sch\u00f6ner kleiner Campingplatz am Meer", "Campingplatz Geheimtipp", "Familie", "Camping mit der Familie", "Camping im Wohnwagen", "Wohnwagen g\u00fcnstig", "billiger Urlaub", "g\u00fcnstiger Urlaub"], "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "\u2600\ufe0f URLAUB \ud83c\udfd6 in \ud83c\udf55 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 ITALIEN \ud83d\ude0e F o l g e 3 ...bis ans Meer (Toskana)", "description": "Wir sind da! An der wundersch\u00f6nen Toskana. Auf einem kleinen schnuckeligen Campingplatz direkt am Meer bauen wir unser Camp auf .\n\nMusic by Flamingosis\n\nGedreht mit\nKamera: Canon G7X Mark 2\nDrohne: Mavic Pro\nActioncam: GoPro4"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "3719", "likeCount": "29", "dislikeCount": "2", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/MsFmKp3UBCVKqGffFdJWZlpO7MQ\"", "id": "6YyWlj6ycFA", "snippet": {"publishedAt": "2015-12-02T10:00:00.000Z", "channelId": "UC2c5naqX8z95-1I2g1a4nQA", "title": "Touristen in Italien - Nostalgie-Doku des Reisens in den 50er Jahren", "description": "In der 50er Jahren machen sich viele Deutsche auf in den S\u00fcden und fahren mit dem VW \u00fcber die Alpen und den Brenner nach Italien. \nEine Doku \u00fcber deutsche Urlauber auf Ferienreise nach Italien und bei verschiedenen Aktivit\u00e4ten im Urlaub an ihrem italienischen Ferienort.\n\nDeutsche Fernsehgeschichte auf YouTube abonnieren: https://www.youtube.com/channel/UC2c5naqX8z95-1I2g1a4nQA?sub_confirmation=1\n\n04:23 Garda - der Wunsch vieler Tr\u00e4ume, Zeltplatz am Gardasee\n10:01 Hier \u00fcben Deutsche Spaghetti essen\n12:04 Venedig, Markusplatz, Gondole\n17:07 Dom von Mailand und der Petersplatz in Rom\n20:30 Ligurien mit Ligure Marina an der Palmenriviera\n25:33 Pisa und der schiefe Turm\n\nJ\u00fcrgen Neven-du Mont (1921-1979) war von 1956 bis 1962 Fernseh-Chefreporter des Hessischen Rundfunks (hr). In dieser Zeit und sp\u00e4ter als Chefreporter des NDR realisierte er vielbeachtete politisch-geschichtliche Dokumentarfilme und setzte sich darin kritisch mit seiner Zeit auseinander. \nNicht ohne ein Schmunzeln portr\u00e4tiert und karikiert J\u00fcrgen Neven-du Mont im Wirtschaftswunder-Jahr 1958 das Verhalten seiner Landsleute beim Urlaub in Italien.\n\nEine Dokumentation von J\u00fcrgen Neven du Mont, Hessischer Rundfunk 1958", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6YyWlj6ycFA/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6YyWlj6ycFA/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6YyWlj6ycFA/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6YyWlj6ycFA/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6YyWlj6ycFA/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Deutsche Fernsehgeschichte", "tags": ["Hessischer Rundfunk (Production Company)", "HR", "Bella Italia", "Johann Wolfgang Von Goethe (Author)", "Italienreise", "Goethe in Italien", "Italien der 50er jahre", "Reisen in den 50er Jahren", "Tourismusgeschichte", "geschichte des Reisens", "Anf\u00e4nge des Reisens", "Urlaub", "Wirtschaftswunder", "Malcesine", "Garda", "Gardasee", "Adria", "Sehnsucht italien", "Spaghetti essen", "teutonen", "Brenner Pass (Mountain Pass)", "Venedig", "Touristen mit Fotoapparat", "VW K\u00e4fer", "Pisa", "Ligurien", "Veneto (Italian Region)", "Tourism (Interest)"], "categoryId": "19", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Touristen in Italien - Nostalgie-Doku des Reisens in den 50er Jahren", "description": "In der 50er Jahren machen sich viele Deutsche auf in den S\u00fcden und fahren mit dem VW \u00fcber die Alpen und den Brenner nach Italien. \nEine Doku \u00fcber deutsche Urlauber auf Ferienreise nach Italien und bei verschiedenen Aktivit\u00e4ten im Urlaub an ihrem italienischen Ferienort.\n\nDeutsche Fernsehgeschichte auf YouTube abonnieren: https://www.youtube.com/channel/UC2c5naqX8z95-1I2g1a4nQA?sub_confirmation=1\n\n04:23 Garda - der Wunsch vieler Tr\u00e4ume, Zeltplatz am Gardasee\n10:01 Hier \u00fcben Deutsche Spaghetti essen\n12:04 Venedig, Markusplatz, Gondole\n17:07 Dom von Mailand und der Petersplatz in Rom\n20:30 Ligurien mit Ligure Marina an der Palmenriviera\n25:33 Pisa und der schiefe Turm\n\nJ\u00fcrgen Neven-du Mont (1921-1979) war von 1956 bis 1962 Fernseh-Chefreporter des Hessischen Rundfunks (hr). In dieser Zeit und sp\u00e4ter als Chefreporter des NDR realisierte er vielbeachtete politisch-geschichtliche Dokumentarfilme und setzte sich darin kritisch mit seiner Zeit auseinander. \nNicht ohne ein Schmunzeln portr\u00e4tiert und karikiert J\u00fcrgen Neven-du Mont im Wirtschaftswunder-Jahr 1958 das Verhalten seiner Landsleute beim Urlaub in Italien.\n\nEine Dokumentation von J\u00fcrgen Neven du Mont, Hessischer Rundfunk 1958"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "70171", "likeCount": "293", "dislikeCount": "17", "favoriteCount": "0", "commentCount": "54"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/Oyd7kbZuR8lYx2lMqhQEAW1Oyag\"", "id": "9QGrL-CUaTA", "snippet": {"publishedAt": "2019-02-04T17:36:20.000Z", "channelId": "UCeS_uoyeBO5iWkTPMi1lUsg", "title": "Erobique - Urlaub in Italien (2018)", "description": "Purchase here: https://www.amazon.com/Urlaub-in-Italien/dp/B07CNWW8KV\nEnjoy! \n\nCarsten \u201cErobique\u201d Meyer is German finest composer and musician. \u201cUrlaub in Italien\u201d is one of his master improvisations. Cheers. \n\nErobique\nhttps://soundcloud.com/erobique-1\nhttps://www.facebook.com/Erobique/", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9QGrL-CUaTA/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9QGrL-CUaTA/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9QGrL-CUaTA/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9QGrL-CUaTA/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9QGrL-CUaTA/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Vive La Groove", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Erobique - Urlaub in Italien (2018)", "description": "Purchase here: https://www.amazon.com/Urlaub-in-Italien/dp/B07CNWW8KV\nEnjoy! \n\nCarsten \u201cErobique\u201d Meyer is German finest composer and musician. \u201cUrlaub in Italien\u201d is one of his master improvisations. Cheers. \n\nErobique\nhttps://soundcloud.com/erobique-1\nhttps://www.facebook.com/Erobique/"}}, "statistics": {"viewCount": "6458", "likeCount": "94", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "8"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/0XwC-aIQP3QTdF-6aDQjmXIb7kM\"", "id": "cT57VSy81TQ", "snippet": {"publishedAt": "2016-06-04T17:50:23.000Z", "channelId": "UCdTkSGhG9j11JKOe56xpNug", "title": "Urlaub in Italien (Bibione/Lido del Sole)", "description": "Hallo Leute, \nheute kommt endlich mal wieder ein neues Video von mir raus. Ich habe f\u00fcr euch ein bisschen in meinem Urlaub mitgefilmt und nun einen Zusammenschnitt davon gemacht. Bei diesem Video habe ich mir sehr viel M\u00fche gegeben, deshalb w\u00fcrde ich mich sehr \u00fcber eine Bewertung von euch freuen. Ich hoffe das Video gef\u00e4llt euch,\nDanke!", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/cT57VSy81TQ/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/cT57VSy81TQ/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/cT57VSy81TQ/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/cT57VSy81TQ/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/cT57VSy81TQ/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Wondergirl16", "tags": ["Urlaub", "Italien", "Bibione", "Lido del Sole", "Ferien", "Sommer", "Sonne", "Strand", "Europa"], "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Urlaub in Italien (Bibione/Lido del Sole)", "description": "Hallo Leute, \nheute kommt endlich mal wieder ein neues Video von mir raus. Ich habe f\u00fcr euch ein bisschen in meinem Urlaub mitgefilmt und nun einen Zusammenschnitt davon gemacht. Bei diesem Video habe ich mir sehr viel M\u00fche gegeben, deshalb w\u00fcrde ich mich sehr \u00fcber eine Bewertung von euch freuen. Ich hoffe das Video gef\u00e4llt euch,\nDanke!"}}, "statistics": {"viewCount": "18759", "likeCount": "88", "dislikeCount": "5", "favoriteCount": "0", "commentCount": "16"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/s9qaoNEVRgGtgtCKJachcu9PuUo\"", "id": "9CBwMY5B8Yg", "snippet": {"publishedAt": "2017-09-03T11:11:47.000Z", "channelId": "UCflatFfLDWDOTyu-J8YY1HA", "title": "Urlaub mit Hund in Italien Teil 1: Checkliste / Vorbereitung  / Autoreise", "description": "In diesem Video zeigen wir euch alles rund um den \"Urlaub mit dem Hund\" sowie die Checkliste, die Vorbereitungen und die Autoreise. Zudem haben wir einen kleinen Abstecher zu Renella Kennel gemacht, die in Kooperation mit Del Manto Dogs wundersch\u00f6ne American Pitbull Terrier mit sehr guten UKC Papieren z\u00fcchten.\n\nItalien ist ein sehr hundefreundliches Land und auch besonders geeignet f\u00fcr Listenhundbesitzer.\nFolgende Einreisebestimmungen gelten:\n- EU Heimtierausweis \n- Mikrochip-Kennzeichnung, die Chipnummer muss im EU Heimtierausweis verzeichnet sein\n- Tollwutimpfung (ganz wichtig f\u00fcr die Einreise nach Italien ist eine g\u00fcltige Tollwutimpfung, die nicht \u00e4lter als 12 Monate und nicht frischer als 3 Wochen ist!)\n- Mittragen des Maulkorbs bei sogenannten Listenhunden (es gilt jedoch keine Maulkorb- und Leinenpflicht)\n- max. 5 Hunde pro Person d\u00fcrfen mitreisen\n\nUnsere Packliste:\n- EU Heimtierausweis\n- ausreichend Hundefutter und Leckerlis\n- N\u00e4pfe und Reisenapf f\u00fcr Unterwegs\n- Halsband und Leine, Schleppleine und wir empfehlen besonders f\u00fcr St\u00e4dtetrips auch Kurzf\u00fchrleinen\n- Geschirr und Sicherheitsgurt f\u00fcr das Auto (In Italien ist es Pflicht seinen Hund im Auto zu sichern und kann beim Nichteinhalten ordentlich Bu\u00dfe kosten)\n- Maulkorb (bei Listenhunden in Italien ist das Mittragen Pflicht, nicht jedoch das Anlegen)\n- Hundebett, in unserem Fall die Felle\n- Hundebademantel oder Handtuch\n- Hundeb\u00fcrste\n- Zeckenschutz, wir nehmen Kokos\u00f6l \n- Kotbeutel\n- Strandmuschel f\u00fcr ausreichend Schatten\n- (Wasser-) Spielzeug \n\nUrlaub mit Hund Teil 1: https://youtu.be/9CBwMY5B8Yg\nUrlaub mit Hund Teil 2: https://youtu.be/M9yrhkAN-fc\nUrlaub mit Hund Teil 3: https://youtu.be/0eufBrL2G0g\n\n\u25ba Unsere Camera:  http://amzn.to/2prjVL7\n\u25ba Unser Objektiv:  http://amzn.to/2G4rGB3\n\nVitomalia.com im Web\n\u25ba Homepage: https://goo.gl/Q1Ey5Y\n     \u25ba Online Welpenerziehung: https://goo.gl/PoeZKy\n     \u25ba Online Junghundtraining: https://goo.gl/AdeEgb\n     \u25ba Online Hundetraining: https://goo.gl/kUyuc8     \n     \u25ba PackFinder: https://goo.gl/Jirvc2\n     \u25ba Online Shop: https://goo.gl/4hjLjd\n\n\u25ba Kostenlos Registrieren: https://goo.gl/1mMD5o\n\n\u25ba Facebook: https://goo.gl/8NHUVG\n\u25ba Instagram: https://goo.gl/v4kKDJ", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9CBwMY5B8Yg/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9CBwMY5B8Yg/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9CBwMY5B8Yg/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9CBwMY5B8Yg/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9CBwMY5B8Yg/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Vitomalia", "tags": ["hundeerziehung ohne stress", "hundeerziehung", "hunde", "hundeerziehung tipps", "hundetraining", "hundeschule", "Hund", "welpe", "welpenerziehung", "leinenf\u00fchrung", "dog", "pitbull", "amstaff", "Molosser", "Kampfhund", "Listenhund", "American Pitbull Terrier", "Hundetrainer", "Online Welpenerziehung", "Online Hundeschule", "leinenf\u00fchrigkeit", "hund erziehen", "hundekanal", "Vito", "Amalia", "Vitomalia", "american staffordshire terrier", "Hunderasse", "Welpenerziehung", "urlaub mit hund", "vlog", "Hundekanal", "reisen mit hund", "urlaub", "hund", "Manto Dogs wundersch\u00f6ne"], "categoryId": "15", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Urlaub mit Hund in Italien Teil 1: Checkliste / Vorbereitung  / Autoreise", "description": "In diesem Video zeigen wir euch alles rund um den \"Urlaub mit dem Hund\" sowie die Checkliste, die Vorbereitungen und die Autoreise. Zudem haben wir einen kleinen Abstecher zu Renella Kennel gemacht, die in Kooperation mit Del Manto Dogs wundersch\u00f6ne American Pitbull Terrier mit sehr guten UKC Papieren z\u00fcchten.\n\nItalien ist ein sehr hundefreundliches Land und auch besonders geeignet f\u00fcr Listenhundbesitzer.\nFolgende Einreisebestimmungen gelten:\n- EU Heimtierausweis \n- Mikrochip-Kennzeichnung, die Chipnummer muss im EU Heimtierausweis verzeichnet sein\n- Tollwutimpfung (ganz wichtig f\u00fcr die Einreise nach Italien ist eine g\u00fcltige Tollwutimpfung, die nicht \u00e4lter als 12 Monate und nicht frischer als 3 Wochen ist!)\n- Mittragen des Maulkorbs bei sogenannten Listenhunden (es gilt jedoch keine Maulkorb- und Leinenpflicht)\n- max. 5 Hunde pro Person d\u00fcrfen mitreisen\n\nUnsere Packliste:\n- EU Heimtierausweis\n- ausreichend Hundefutter und Leckerlis\n- N\u00e4pfe und Reisenapf f\u00fcr Unterwegs\n- Halsband und Leine, Schleppleine und wir empfehlen besonders f\u00fcr St\u00e4dtetrips auch Kurzf\u00fchrleinen\n- Geschirr und Sicherheitsgurt f\u00fcr das Auto (In Italien ist es Pflicht seinen Hund im Auto zu sichern und kann beim Nichteinhalten ordentlich Bu\u00dfe kosten)\n- Maulkorb (bei Listenhunden in Italien ist das Mittragen Pflicht, nicht jedoch das Anlegen)\n- Hundebett, in unserem Fall die Felle\n- Hundebademantel oder Handtuch\n- Hundeb\u00fcrste\n- Zeckenschutz, wir nehmen Kokos\u00f6l \n- Kotbeutel\n- Strandmuschel f\u00fcr ausreichend Schatten\n- (Wasser-) Spielzeug \n\nUrlaub mit Hund Teil 1: https://youtu.be/9CBwMY5B8Yg\nUrlaub mit Hund Teil 2: https://youtu.be/M9yrhkAN-fc\nUrlaub mit Hund Teil 3: https://youtu.be/0eufBrL2G0g\n\n\u25ba Unsere Camera:  http://amzn.to/2prjVL7\n\u25ba Unser Objektiv:  http://amzn.to/2G4rGB3\n\nVitomalia.com im Web\n\u25ba Homepage: https://goo.gl/Q1Ey5Y\n     \u25ba Online Welpenerziehung: https://goo.gl/PoeZKy\n     \u25ba Online Junghundtraining: https://goo.gl/AdeEgb\n     \u25ba Online Hundetraining: https://goo.gl/kUyuc8     \n     \u25ba PackFinder: https://goo.gl/Jirvc2\n     \u25ba Online Shop: https://goo.gl/4hjLjd\n\n\u25ba Kostenlos Registrieren: https://goo.gl/1mMD5o\n\n\u25ba Facebook: https://goo.gl/8NHUVG\n\u25ba Instagram: https://goo.gl/v4kKDJ"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "32066", "likeCount": "765", "dislikeCount": "37", "favoriteCount": "0", "commentCount": "99"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/n2sHsCVNduJTnOfBDC6sFjMzJ_0\"", "id": "xe07s8eJf0k", "snippet": {"publishedAt": "2017-08-09T18:01:00.000Z", "channelId": "UC2Mvxw-LmDEkLlTTvvXefSg", "title": "Verona Tipps - Reisevlog 2017 - Italien Urlaub Gardasee", "description": "Sch\u00f6n, dass du hier bist!  REISEVLOG 2017 / Blog / Menschen\n\nVerona Tipps - Reisevlog 2017 - Italien Urlaub Gardasee\n__\n\n\ud83d\udc6bUnsere Empfehlungen f\u00fcr dich*: KLICK DEN LINK HIER!!!\n\nSch\u00f6nes Reisetagebuch* http://amzn.to/2sVerbQ\n\nF\u00fcr Musik unterwegs* http://amzn.to/2vhrhC4\n\nMobiler Akku* http://amzn.to/2uGps0K\n\n\n\n\ud83d\ude4bFolge uns!\n\nInstagram: http://instagram.com/children_of_the_wild_blog\n\nAbo : https://www.youtube.com/channel/UC2Mvxw-LmDEkLlTTvvXefSg\n\nUnser Blog: https://childrenofthewild.jimdo.com/\n\n__\n\n\ud83c\udfe1 35\u20ac AIRBNB-GUTSCHEIN\n\nF\u00fcr die Anmeldung bei Airbnb \u00fcber folgenden Link erh\u00e4ltst du einen 35\u20ac Gutschein f\u00fcr deine erste Buchung. \n\u27b8   https://www.airbnb.de/c/laurah30940\n\n\n__\n\n\ud83c\udfb5 MUSIK\n\nMusic by Mediterranean Waltz (Royalty Free Music) Marc Mercad\u00e9\n\n__\n\n\ud83d\udce9 KONTAKT\n\n\u27b8 Mail \u2022 childrenofthewild@gmx.de\n\n__\n\nHINWEIS\n\n*Hinter den mit (*) gekennzeichneten Links stecken sogenannte Affiliate-Links. \n\nWichtig: F\u00fcr dich bleibt beim Preis alles beim Alten!\n\n\n__\n#tags\n#Gardasee, #Verona, #Italia, #Italy, #Unwetter, #Lago di Garda, #Lake Garda, #Bardolino, #Romeo und Julia, #Nabucco, #Opera, #Oper Italien, #Sightseeing", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/xe07s8eJf0k/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/xe07s8eJf0k/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/xe07s8eJf0k/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/xe07s8eJf0k/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/xe07s8eJf0k/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Children Of The Wild", "tags": ["#blogger", "#reise", "#followme", "#natur", "#worldtrip", "#weltreise", "#globetrotter", "#island", "#children", "of", "the", "wild", "#reisevlog", "#deutsch", "#auswandern", "#german", "#travel", "quotes", "#comedy", "Verona Tipps", "Reisevlog 2017", "Italien Urlaub", "Gardasee", "romeo und julia", "nabucco", "oper", "opera", "bardolino", "lago di garda", "unwetter", "hagel", "lake garda", "sightseeing", "cotw", "childrenofthewild", "tips", "tipps"], "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Verona Tipps - Reisevlog 2017 - Italien Urlaub Gardasee", "description": "Sch\u00f6n, dass du hier bist!  REISEVLOG 2017 / Blog / Menschen\n\nVerona Tipps - Reisevlog 2017 - Italien Urlaub Gardasee\n__\n\n\ud83d\udc6bUnsere Empfehlungen f\u00fcr dich*: KLICK DEN LINK HIER!!!\n\nSch\u00f6nes Reisetagebuch* http://amzn.to/2sVerbQ\n\nF\u00fcr Musik unterwegs* http://amzn.to/2vhrhC4\n\nMobiler Akku* http://amzn.to/2uGps0K\n\n\n\n\ud83d\ude4bFolge uns!\n\nInstagram: http://instagram.com/children_of_the_wild_blog\n\nAbo : https://www.youtube.com/channel/UC2Mvxw-LmDEkLlTTvvXefSg\n\nUnser Blog: https://childrenofthewild.jimdo.com/\n\n__\n\n\ud83c\udfe1 35\u20ac AIRBNB-GUTSCHEIN\n\nF\u00fcr die Anmeldung bei Airbnb \u00fcber folgenden Link erh\u00e4ltst du einen 35\u20ac Gutschein f\u00fcr deine erste Buchung. \n\u27b8   https://www.airbnb.de/c/laurah30940\n\n\n__\n\n\ud83c\udfb5 MUSIK\n\nMusic by Mediterranean Waltz (Royalty Free Music) Marc Mercad\u00e9\n\n__\n\n\ud83d\udce9 KONTAKT\n\n\u27b8 Mail \u2022 childrenofthewild@gmx.de\n\n__\n\nHINWEIS\n\n*Hinter den mit (*) gekennzeichneten Links stecken sogenannte Affiliate-Links. \n\nWichtig: F\u00fcr dich bleibt beim Preis alles beim Alten!\n\n\n__\n#tags\n#Gardasee, #Verona, #Italia, #Italy, #Unwetter, #Lago di Garda, #Lake Garda, #Bardolino, #Romeo und Julia, #Nabucco, #Opera, #Oper Italien, #Sightseeing"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "3710", "likeCount": "43", "dislikeCount": "4", "favoriteCount": "0", "commentCount": "6"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/02lnCVZMchZvfVwYI1f052Gm_G8\"", "id": "_2BPrs0sApM", "snippet": {"publishedAt": "2014-08-30T22:18:53.000Z", "channelId": "UCxT9zQRxBkrQr9S2KHajZuQ", "title": "Familienurlaub im 4* Hotel Rocca Nettuno Garden - Pizzo, Kalabrien, Italien - Urlaub - Reise", "description": "Familienurlaub im 4* Hotel Rocca Nettuno Garden\n\nTop Angebote - http://www.sonnenklar.tv/videos/video/36752.html?cm_mmc=Media-_-Social+Media-_-Youtube-_-Kalabrien\n\nJetzt den kostenlosen sonnenklar.Tv Newsletter bestellen: http://www.sonnenklar.tv/newsletter.html?cm_mmc=Media-_-Social+Media-_-Youtube-_-Newsletteranmeldung", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_2BPrs0sApM/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_2BPrs0sApM/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_2BPrs0sApM/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_2BPrs0sApM/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "sonnenklarTV", "tags": ["SST Hotel Rocca Nettuno", "Italien", "Kalabrien", "Pizzo", "Reisevideo", "Urlaubsvideos", "Reise", "Reisefilme", "Reisereportage", "Sightseeing", "Urlaubsdocumentation", "Hotelvideos", "Hotel", "Travel", "sonnenklar.TV", "Hotelbewertungen", "Hoteltipp", "Reisetipp"], "categoryId": "19", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Familienurlaub im 4* Hotel Rocca Nettuno Garden - Pizzo, Kalabrien, Italien - Urlaub - Reise", "description": "Familienurlaub im 4* Hotel Rocca Nettuno Garden\n\nTop Angebote - http://www.sonnenklar.tv/videos/video/36752.html?cm_mmc=Media-_-Social+Media-_-Youtube-_-Kalabrien\n\nJetzt den kostenlosen sonnenklar.Tv Newsletter bestellen: http://www.sonnenklar.tv/newsletter.html?cm_mmc=Media-_-Social+Media-_-Youtube-_-Newsletteranmeldung"}}, "statistics": {"viewCount": "11364", "likeCount": "14", "dislikeCount": "1", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/Le_Urh9iQ1OkR27R7rJQgfupUeM\"", "id": "2PPWKam5X3U", "snippet": {"publishedAt": "2017-04-12T12:00:11.000Z", "channelId": "UC5gboMnmaegmrtBe98XzpQg", "title": "MORGENROUTINE im Urlaub! OSTERFERIEN in Italien 2017 \u2661 BarbaraSofie", "description": "\u25ba Folg mir auf Insta: http://bit.ly/2lqAiEI\nHey Leute :D Da ich gerade in Italien bin und es hier so soo wundersch\u00f6n ist, hab ich mich spontan dazu entschieden euch meine Urlaubs Morgenroutine von hier abzudrehen. W\u00fcnsche euch ganz viel Spa\u00df beim Zuschauen und seid nicht allzu traurig, falls ihr diese Ferien nicht wegfahrt. Jeder ist mal in den Ferien zuhause und auch dann kann man Spa\u00df haben und sich sch\u00f6n besch\u00e4ftigen. Hier zeige ich euch ein paar Ideen wie: https://youtu.be/YeLJ0ZsQ6Vs\n__________________\n\nSo machst du mit bei der #battleofsuperfruits und hast die Chance ein iPhone 7 zu gewinnen: \n\nPoste ein Vorher-Nachher-Bild auf Insta mit den Hashtags #battleofsuperfruits und #Shea \nDas Bild soll dich direkt nach dem Aufstehen und nachdem du dich fertig gemacht hast zeigen. (zB. im Split Screen oder mit der Galeriefunktion auf Insta).\n\nZur Aktion: 7 andere Instagrammer und YouTuber machen noch bei der #battleofsuperfruits mit und jeder von uns steht sozusagen als Pate f\u00fcr eine Frucht und jeder von uns hat eine Challenge pro Monat. Meine \"Frucht\" ist die Shea Nuss und meine Challenge ist es euch aufzufordern ein Vorher-Nachher-Bild auf Insta zu posten wie ihr nach dem Aufstehen ausseht und wie nach dem Fertigmachen.\n\nHier lang gehts zu den Teilnahmebedingungen:\ngarnier.de/fructis/fruitometer/teilnahme.\n\nSchaut euch hier an, wer vorne liegt: http://www.garnier.de/fructis/fruitometer/so-funktionierts!\n\nAuf geht\u2019s Team #Shea\ud83d\udc9c\ud83d\ude03\ud83c\udf89 \n__________________\n\n\u25ba Abonnier meinen Kanal kostenlos f\u00fcr mehr Videos: https://www.youtube.com/user/Barbieloveslipsticks\n__________________\n\nVIDEOFRAGE: Wohin w\u00fcrdest du gerne mal reisen?\n\nLiest du das hier? Dann schreib \"Meine Osterferien sind 5 Wochen lang!\" in die Kommentare (haha sch\u00f6n w\u00e4rs).\n___________________\n\nFolgt mir :D\n\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/barbarasofie_/\n\u25ba Snapchat: BarbaraSofie\n\u25ba Twitter: https://twitter.com/barbieloveslips \n___________________\n\nMEINE LETZTEN VIDEOS:\n\nXXL AMAZON TAUSCHPAKET mit Julia von xLaeta!: https://youtu.be/4mhapIIRobo\n\nWas DU gegen LANGEWEILE in den OSTERFERIEN machen kannst! DIYs, IDEEN f\u00fcr Drau\u00dfen: https://youtu.be/YeLJ0ZsQ6Vs\n\nRICHTIG RASIEREN! DIYs, Methoden & Tipps f\u00fcr ANF\u00c4NGER: https://youtu.be/q9ulAoV4RiE\n\n17 SCHMINK & NAIL TIPPS mit g\u00fcnstigen Produkten!: https://youtu.be/bBCJNOeDcHo \n\nCoole 1-3\u20ac BEAUTY MUST-HAVES aus der DROGERIE!: https://youtu.be/tPUCMKjwTwg\n__________________\n\nDie Lichterkette im Hintergrund: http://amzn.to/2dJkQPE '\n\nMeine Kamera: http://amzn.to/1D04Wvy '\n\nMein Stativ: http://amzn.to/1x51haT '\n\nMein Mikrofon: http://amzn.to/1tmk1xd '\n___________________\n\nMusik:\n\nhttps://www.youtube.com/audiolibrary/music \nhttp://www.epidemicsound.com \n___________________\n\nGesch\u00e4ftliche Mail: d.barbara@rocketmail.com \n(Bitte NUR gesch\u00e4ftliche Anfragen!)\n___________________\n\nDie mit ' gekennzeichneten Links sind Affiliate Links des Amazon Partnerprogramms. \nDiese dienen zur Orientierung und schnellem Finden der Produkte und werden falls sie genutzt werden mit einer Provision ausgezahlt. Die Produkte k\u00f6nnen selbstverst\u00e4ndlich auch anderweitig gekauft werden.\n__________________\n\nDieses Video ist mit Unterst\u00fctzung von Garnier entstanden. Vielen Dank an Garnier f\u00fcr das Sponsern des Videos und der Verlosungen an meine Zuschauer im Rahmen der #battleofsuperfruits Challenge.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/2PPWKam5X3U/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/2PPWKam5X3U/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/2PPWKam5X3U/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/2PPWKam5X3U/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/2PPWKam5X3U/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "BarbaraSofie", "tags": ["morgenroutine", "barbarasofie", "barbieloveslipsticks", "morgenroutine ferien", "morgenroutine osterferien", "urlaubs morgenroutine", "was man in den ferien machen kann", "morgenroutine f\u00fcr die schule", "morgenroutine am wochenende", "morgen routine", "morgenroutine 2017", "morgenroutine deutsch", "was du in den ferien machen kannst", "ideen gegen langeweile in den ferien", "langeweile was tun", "italien urlaub", "travel diary"], "categoryId": "26", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "MORGENROUTINE im Urlaub! OSTERFERIEN in Italien 2017 \u2661 BarbaraSofie", "description": "\u25ba Folg mir auf Insta: http://bit.ly/2lqAiEI\nHey Leute :D Da ich gerade in Italien bin und es hier so soo wundersch\u00f6n ist, hab ich mich spontan dazu entschieden euch meine Urlaubs Morgenroutine von hier abzudrehen. W\u00fcnsche euch ganz viel Spa\u00df beim Zuschauen und seid nicht allzu traurig, falls ihr diese Ferien nicht wegfahrt. Jeder ist mal in den Ferien zuhause und auch dann kann man Spa\u00df haben und sich sch\u00f6n besch\u00e4ftigen. Hier zeige ich euch ein paar Ideen wie: https://youtu.be/YeLJ0ZsQ6Vs\n__________________\n\nSo machst du mit bei der #battleofsuperfruits und hast die Chance ein iPhone 7 zu gewinnen: \n\nPoste ein Vorher-Nachher-Bild auf Insta mit den Hashtags #battleofsuperfruits und #Shea \nDas Bild soll dich direkt nach dem Aufstehen und nachdem du dich fertig gemacht hast zeigen. (zB. im Split Screen oder mit der Galeriefunktion auf Insta).\n\nZur Aktion: 7 andere Instagrammer und YouTuber machen noch bei der #battleofsuperfruits mit und jeder von uns steht sozusagen als Pate f\u00fcr eine Frucht und jeder von uns hat eine Challenge pro Monat. Meine \"Frucht\" ist die Shea Nuss und meine Challenge ist es euch aufzufordern ein Vorher-Nachher-Bild auf Insta zu posten wie ihr nach dem Aufstehen ausseht und wie nach dem Fertigmachen.\n\nHier lang gehts zu den Teilnahmebedingungen:\ngarnier.de/fructis/fruitometer/teilnahme.\n\nSchaut euch hier an, wer vorne liegt: http://www.garnier.de/fructis/fruitometer/so-funktionierts!\n\nAuf geht\u2019s Team #Shea\ud83d\udc9c\ud83d\ude03\ud83c\udf89 \n__________________\n\n\u25ba Abonnier meinen Kanal kostenlos f\u00fcr mehr Videos: https://www.youtube.com/user/Barbieloveslipsticks\n__________________\n\nVIDEOFRAGE: Wohin w\u00fcrdest du gerne mal reisen?\n\nLiest du das hier? Dann schreib \"Meine Osterferien sind 5 Wochen lang!\" in die Kommentare (haha sch\u00f6n w\u00e4rs).\n___________________\n\nFolgt mir :D\n\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/barbarasofie_/\n\u25ba Snapchat: BarbaraSofie\n\u25ba Twitter: https://twitter.com/barbieloveslips \n___________________\n\nMEINE LETZTEN VIDEOS:\n\nXXL AMAZON TAUSCHPAKET mit Julia von xLaeta!: https://youtu.be/4mhapIIRobo\n\nWas DU gegen LANGEWEILE in den OSTERFERIEN machen kannst! DIYs, IDEEN f\u00fcr Drau\u00dfen: https://youtu.be/YeLJ0ZsQ6Vs\n\nRICHTIG RASIEREN! DIYs, Methoden & Tipps f\u00fcr ANF\u00c4NGER: https://youtu.be/q9ulAoV4RiE\n\n17 SCHMINK & NAIL TIPPS mit g\u00fcnstigen Produkten!: https://youtu.be/bBCJNOeDcHo \n\nCoole 1-3\u20ac BEAUTY MUST-HAVES aus der DROGERIE!: https://youtu.be/tPUCMKjwTwg\n__________________\n\nDie Lichterkette im Hintergrund: http://amzn.to/2dJkQPE '\n\nMeine Kamera: http://amzn.to/1D04Wvy '\n\nMein Stativ: http://amzn.to/1x51haT '\n\nMein Mikrofon: http://amzn.to/1tmk1xd '\n___________________\n\nMusik:\n\nhttps://www.youtube.com/audiolibrary/music \nhttp://www.epidemicsound.com \n___________________\n\nGesch\u00e4ftliche Mail: d.barbara@rocketmail.com \n(Bitte NUR gesch\u00e4ftliche Anfragen!)\n___________________\n\nDie mit ' gekennzeichneten Links sind Affiliate Links des Amazon Partnerprogramms. \nDiese dienen zur Orientierung und schnellem Finden der Produkte und werden falls sie genutzt werden mit einer Provision ausgezahlt. Die Produkte k\u00f6nnen selbstverst\u00e4ndlich auch anderweitig gekauft werden.\n__________________\n\nDieses Video ist mit Unterst\u00fctzung von Garnier entstanden. Vielen Dank an Garnier f\u00fcr das Sponsern des Videos und der Verlosungen an meine Zuschauer im Rahmen der #battleofsuperfruits Challenge."}}, "statistics": {"viewCount": "348503", "likeCount": "22943", "dislikeCount": "243", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1650"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/siXH-UEi0WhzV60FWA2mT4ztTys\"", "id": "-n-f_iwl8Ic", "snippet": {"publishedAt": "2018-08-18T22:21:52.000Z", "channelId": "UCXJHMsKG9LqLcgUFKIyET2Q", "title": "Urlaub in ITALIEN ( GARDASEE )", "description": "In diesem video wahren wir in Urlaub Italien Gardasse\nein paar erlebnisse .", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-n-f_iwl8Ic/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-n-f_iwl8Ic/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-n-f_iwl8Ic/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-n-f_iwl8Ic/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-n-f_iwl8Ic/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Detection Atilla", "tags": ["#Gardasee\n#Italien\n#Urlaub\n#hotel"], "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "de", "localized": {"title": "Urlaub in ITALIEN ( GARDASEE )", "description": "In diesem video wahren wir in Urlaub Italien Gardasse\nein paar erlebnisse ."}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "715", "likeCount": "41", "dislikeCount": "11", "favoriteCount": "0", "commentCount": "26"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/OxyOvRQ8MRufSVPo-193Gs3Qzcw\"", "id": "nPF4fmqO7yg", "snippet": {"publishedAt": "2014-11-03T19:01:36.000Z", "channelId": "UCJtYfzdGYtZ26PI7wfI4ymg", "title": "FMA 49 | Italienurlaub in Caorle, Holi Festival in M\u00fcnchen, Vlog \u00fcbers Partyleben", "description": "Im FMA 49 vom Juli '14 geht es um meinen Mini-Urlaub in Caorle, Italien mit Julia und ihrer Familie (extrem viel Sport, gutes Essen, Strand, Vergn\u00fcgungspark und einfach mal entspannen), das Holyfestival mit meinen M\u00e4dels in M\u00fcnchen und andere Parties..\n\nGym Aesthetics Sachen: http://bit.ly/1mtieG5\n\n0:00 - 17:50 Italien-Urlaub in Caorle mit Julia und ihrer Familie\n17:51 - 21:45 Party, Holy Festival mit den M\u00e4dels\n21:46 Vlog \u00fcber mein (Party-)leben und die Folgen..\n\nBLOG: http://www.style-roulette.com\nINSTAGRAM: http://instagram.com/luisalion \nFACEBOOK: https://www.facebook.com/StyleRoulette\nTWITTER: https://twitter.com/LuisaLion\n(Ich freu mich \u00fcber eure Kommentare und Abos)\n\nMein zweiter Kanal:\nhttp://www.youtube.com/user/ourcleanjourney\nhttp://www.ourcleanjourney.de/\n\nMusik: Audionetwork (Glittersticker) und 'Jack Sparrow' von Left Boy", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/nPF4fmqO7yg/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/nPF4fmqO7yg/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/nPF4fmqO7yg/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/nPF4fmqO7yg/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/nPF4fmqO7yg/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Lu\u00edsa Li\u00f3n", "tags": ["luisa lion", "luisalion", "styleroulette", "fashionblogger", "shoppingqueen", "m\u00fcnchen", "beauty", "detox", "our clean journey", "ocj", "fma", "follow me around", "Caorle", "Venedig", "Italien", "Urlaub", "Tipps", "Strand", "Joggen", "Holy Festival", "Color Festival", "Sommer 2014", "Pool Party"], "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "FMA 49 | Italienurlaub in Caorle, Holi Festival in M\u00fcnchen, Vlog \u00fcbers Partyleben", "description": "Im FMA 49 vom Juli '14 geht es um meinen Mini-Urlaub in Caorle, Italien mit Julia und ihrer Familie (extrem viel Sport, gutes Essen, Strand, Vergn\u00fcgungspark und einfach mal entspannen), das Holyfestival mit meinen M\u00e4dels in M\u00fcnchen und andere Parties..\n\nGym Aesthetics Sachen: http://bit.ly/1mtieG5\n\n0:00 - 17:50 Italien-Urlaub in Caorle mit Julia und ihrer Familie\n17:51 - 21:45 Party, Holy Festival mit den M\u00e4dels\n21:46 Vlog \u00fcber mein (Party-)leben und die Folgen..\n\nBLOG: http://www.style-roulette.com\nINSTAGRAM: http://instagram.com/luisalion \nFACEBOOK: https://www.facebook.com/StyleRoulette\nTWITTER: https://twitter.com/LuisaLion\n(Ich freu mich \u00fcber eure Kommentare und Abos)\n\nMein zweiter Kanal:\nhttp://www.youtube.com/user/ourcleanjourney\nhttp://www.ourcleanjourney.de/\n\nMusik: Audionetwork (Glittersticker) und 'Jack Sparrow' von Left Boy"}}, "statistics": {"viewCount": "18580", "likeCount": "406", "dislikeCount": "10", "favoriteCount": "0", "commentCount": "22"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/dhhg2hJCjGFoZ1Kz7Sr_ihW3IOk\"", "id": "AQaujzcN_R8", "snippet": {"publishedAt": "2018-11-28T11:00:00.000Z", "channelId": "UCVm6dtBI7rSLZTHBa2lp-sg", "title": "Venedig / Einmaliger und unglaublicher Urlaub in Italien", "description": "Der Aufenthalt in Venedig kam zur rechten Zeit und war in jeder Hinsicht besonders, intensiv und wundersch\u00f6n. Ein paar Eindr\u00fccke haben wir hier f\u00fcr euch gesammelt.\n\nWer das wundersch\u00f6ne Hotel in dem wir \u00fcbernachtet haben mal besuchen m\u00f6chte:\nhttps://www.locandaalgambero.com/\n\nDanke f\u00fcrs Anschauen!\nZweimal pro Woche gibt es neue Videos!\n\nIhr findet mich au\u00dferdem auf\n\nInstagram: https://www.instagram.com/daniwaylon/\nFacebook: https://www.facebook.com/DaniWaylon/\n\nDieses Video enth\u00e4lt unbezahlte Werbung!\n\nMusic via Free Music Archive\nhttp://freemusicarchive.org/\nand incompetech\nhttps://incompetech.com/", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/AQaujzcN_R8/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/AQaujzcN_R8/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/AQaujzcN_R8/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/AQaujzcN_R8/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/AQaujzcN_R8/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Dani Waylon", "tags": ["dani waylon", "vintage", "rockabilly", "basic", "deutsch", "german", "venice", "venedig", "venezia", "urlauub", "holiday", "anniversary", "good time", "travel", "travel vlog", "vlog"], "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Venedig / Einmaliger und unglaublicher Urlaub in Italien", "description": "Der Aufenthalt in Venedig kam zur rechten Zeit und war in jeder Hinsicht besonders, intensiv und wundersch\u00f6n. Ein paar Eindr\u00fccke haben wir hier f\u00fcr euch gesammelt.\n\nWer das wundersch\u00f6ne Hotel in dem wir \u00fcbernachtet haben mal besuchen m\u00f6chte:\nhttps://www.locandaalgambero.com/\n\nDanke f\u00fcrs Anschauen!\nZweimal pro Woche gibt es neue Videos!\n\nIhr findet mich au\u00dferdem auf\n\nInstagram: https://www.instagram.com/daniwaylon/\nFacebook: https://www.facebook.com/DaniWaylon/\n\nDieses Video enth\u00e4lt unbezahlte Werbung!\n\nMusic via Free Music Archive\nhttp://freemusicarchive.org/\nand incompetech\nhttps://incompetech.com/"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "227", "likeCount": "15", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "2"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/P6DfOU81CsbQH0_ct7oCAM5K2dM\"", "id": "93m6QP7ftiI", "snippet": {"publishedAt": "2018-08-29T17:00:01.000Z", "channelId": "UC4PquCQwyQ-LE0ZBhy01nMw", "title": "Urlaub in Italien 2018 I BirdieTV \ud83d\udc24", "description": "In diesem Video seht ihr unseren Urlaub in Italien. Wir waren in Grado und haben die Familienzeit genossen.\n\n\u2665-lichen Dank f\u00fcrs Zusehen!\n\u221e \u221e \u221e \u221e \u221e \u221e \u221e \u221e \u221e \u221e \u221e \u221e \u221e\nUm keine Folge mehr zu verpassen k\u00f6nnt ihr BirdieTV hier kostenfrei abonnieren: \u221e http://bit.ly/1JZZYjC \u221e\n\u2665 \u2665 \u2665 \u2665 \u2665 \u2665 \u2665 \u2665 \u2665 \u2665 \u2665 \u2665 \u2665 \nINSTAGRAM: \nAnna      \u2192 AnnaBirdie\nAndreas \u2192 PapaBirdie\n\u2665 \u2665 \u2665 \u2665 \u2665 \u2665 \u2665 \u2665 \u2665 \u2665 \u2665 \u2665 \u2665 \n\u270f E-Mail: birdietv@gmx.at\n\u2665 \u2665 \u2665 \u2665 \u2665 \u2665 \u2665 \u2665 \u2665 \u2665 \u2665 \u2665 \u2665 \nANNAs YouTube:\nAnnaBirdie:   \u2192 https://www.youtube.com/user/AnnaBirdie\nMamaBirdie: \u2192 https://www.youtube.com/user/AnnaMamaBirdie\n\u2665 \u2665 \u2665 \u2665 \u2665 \u2665 \u2665 \u2665 \u2665 \u2665 \u2665 \u2665 \u2665 \nANDREAS YouTube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCbKyZaiAxoDyHJfp2rF16fg\n\u2665 \u2665 \u2665 \u2665 \u2665 \u2665 \u2665 \u2665 \u2665 \u2665 \u2665 \u2665 \u2665 \nFacebook: https://www.facebook.com/birdietv\nSnapchat: AnnaMamaBirdie\n\n\ud83d\udc24 Unsere Playlist: http://bit.ly/1Np7irY \ud83d\udc24\n\nWir (Anna - MamaBirdie, Andreas - PapaBirdie & Kai - geboren am 20. Juni 2014) laden t\u00e4glich einen kurzen Vlog \u00fcber unseren Alltag als Familie hoch.\n\u221e \u221e \u221e \u221e \u221e \u221e \u221e \u221e \u221e \u221e \u221e \u221e \u221e\nY1 steht f\u00fcr das 1. Jahr der Vlogs\nE steht f\u00fcr die jeweilige Episode\n\n:::::::Mit diesen Kameras filme ich:::::::\nSpiegelreflexkamera:\nhttp://amzn.to/1Isudvt *\nAlte Vlog-Kamera Nikon Coolpix S6900:\nhttp://amzn.to/1G2V1RL *\nAktuelle Vlog-Kamera Sony Alpha 5000:\nhttp://amzn.to/1QlistH *\nMeine Softbox: http://amzn.to/1IsuChp *\n\n* Affiliate Link\nAmazon Links sind Affiliate Links - wenn ihr \u00fcber diese Links einkauft erhalte ich eine Provision. F\u00fcr euch fallen dadurch keine weiteren Kosten an.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/93m6QP7ftiI/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/93m6QP7ftiI/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/93m6QP7ftiI/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/93m6QP7ftiI/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/93m6QP7ftiI/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "BirdieTV", "tags": ["Vlog", "FMA", "Family", "Blogger", "\u00d6sterreich", "Vlogger", "Kleinkind", "Mama", "Papa", "Mutter", "Vater", "Alltag", "Familie", "Leben", "Familienleben", "Day", "in", "our", "life", "Unser", "leben", "italien urlaub", "urlaub", "italien"], "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Urlaub in Italien 2018 I BirdieTV \ud83d\udc24", "description": "In diesem Video seht ihr unseren Urlaub in Italien. Wir waren in Grado und haben die Familienzeit genossen.\n\n\u2665-lichen Dank f\u00fcrs Zusehen!\n\u221e \u221e \u221e \u221e \u221e \u221e \u221e \u221e \u221e \u221e \u221e \u221e \u221e\nUm keine Folge mehr zu verpassen k\u00f6nnt ihr BirdieTV hier kostenfrei abonnieren: \u221e http://bit.ly/1JZZYjC \u221e\n\u2665 \u2665 \u2665 \u2665 \u2665 \u2665 \u2665 \u2665 \u2665 \u2665 \u2665 \u2665 \u2665 \nINSTAGRAM: \nAnna      \u2192 AnnaBirdie\nAndreas \u2192 PapaBirdie\n\u2665 \u2665 \u2665 \u2665 \u2665 \u2665 \u2665 \u2665 \u2665 \u2665 \u2665 \u2665 \u2665 \n\u270f E-Mail: birdietv@gmx.at\n\u2665 \u2665 \u2665 \u2665 \u2665 \u2665 \u2665 \u2665 \u2665 \u2665 \u2665 \u2665 \u2665 \nANNAs YouTube:\nAnnaBirdie:   \u2192 https://www.youtube.com/user/AnnaBirdie\nMamaBirdie: \u2192 https://www.youtube.com/user/AnnaMamaBirdie\n\u2665 \u2665 \u2665 \u2665 \u2665 \u2665 \u2665 \u2665 \u2665 \u2665 \u2665 \u2665 \u2665 \nANDREAS YouTube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCbKyZaiAxoDyHJfp2rF16fg\n\u2665 \u2665 \u2665 \u2665 \u2665 \u2665 \u2665 \u2665 \u2665 \u2665 \u2665 \u2665 \u2665 \nFacebook: https://www.facebook.com/birdietv\nSnapchat: AnnaMamaBirdie\n\n\ud83d\udc24 Unsere Playlist: http://bit.ly/1Np7irY \ud83d\udc24\n\nWir (Anna - MamaBirdie, Andreas - PapaBirdie & Kai - geboren am 20. Juni 2014) laden t\u00e4glich einen kurzen Vlog \u00fcber unseren Alltag als Familie hoch.\n\u221e \u221e \u221e \u221e \u221e \u221e \u221e \u221e \u221e \u221e \u221e \u221e \u221e\nY1 steht f\u00fcr das 1. Jahr der Vlogs\nE steht f\u00fcr die jeweilige Episode\n\n:::::::Mit diesen Kameras filme ich:::::::\nSpiegelreflexkamera:\nhttp://amzn.to/1Isudvt *\nAlte Vlog-Kamera Nikon Coolpix S6900:\nhttp://amzn.to/1G2V1RL *\nAktuelle Vlog-Kamera Sony Alpha 5000:\nhttp://amzn.to/1QlistH *\nMeine Softbox: http://amzn.to/1IsuChp *\n\n* Affiliate Link\nAmazon Links sind Affiliate Links - wenn ihr \u00fcber diese Links einkauft erhalte ich eine Provision. F\u00fcr euch fallen dadurch keine weiteren Kosten an."}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "1698", "likeCount": "66", "dislikeCount": "3", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/tNrGOFr-hE_5BbvRFx1v5ECyDYY\"", "id": "TJ1vCipcYAs", "snippet": {"publishedAt": "2011-10-28T10:30:47.000Z", "channelId": "UCxT9zQRxBkrQr9S2KHajZuQ", "title": "Hotel Loano 2 Village - Loano, Italienische Riviera, Italien - Urlaub - Reise - Video", "description": "Top Angebote - http://www.sonnenklar.tv/videos/video/22846.html?cm_mmc=Media-_-Social+Media-_-Youtube-_-Italienische+Riviera\n\nJetzt den kostenlosen sonnenklar.Tv Newsletter bestellen: http://www.sonnenklar.tv/newsletter.html?cm_mmc=Media-_-Social+Media-_-Youtube-_-Newsletteranmeldung", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/TJ1vCipcYAs/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/TJ1vCipcYAs/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/TJ1vCipcYAs/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/TJ1vCipcYAs/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "sonnenklarTV", "tags": ["Hotel Loano 2 Village", "Loano", "Italienische Riviera", "Italien", "Reisevideo", "Urlaubsvideos", "Reise", "Reisefilme", "Reisereportage", "Sightseeing", "Urlaubsdocumentation", "Hotelvideos", "Hotel", "Travel", "sonnenklar.TV", "Hotelbewertungen", "Hoteltipp", "Reisetipp"], "categoryId": "19", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Hotel Loano 2 Village - Loano, Italienische Riviera, Italien - Urlaub - Reise - Video", "description": "Top Angebote - http://www.sonnenklar.tv/videos/video/22846.html?cm_mmc=Media-_-Social+Media-_-Youtube-_-Italienische+Riviera\n\nJetzt den kostenlosen sonnenklar.Tv Newsletter bestellen: http://www.sonnenklar.tv/newsletter.html?cm_mmc=Media-_-Social+Media-_-Youtube-_-Newsletteranmeldung"}}, "statistics": {"viewCount": "4150", "likeCount": "4", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/cLQ31RceQlCDjeJh1F1UpKoodqk\"", "id": "wfm0zuCDG2M", "snippet": {"publishedAt": "2019-01-19T09:40:25.000Z", "channelId": "UCTLKVqjeqtMQdf4fxU1CTnw", "title": "Gardasee Italien Urlaub,Torri del Benaco,Lago di Garda Italia,Lake Garda Italy,Travel Vlog 2018 HD", "description": "Video Subtitles available in English!\n\"Lost in Lago\"\nTag 6 des ersten Travel Vlogs vom Lago di Garda in Italien 2018.\n\nDen sechsten und letzten Tag dieses Gardasee Trips haben wir in Torri del Benaco ausklingen lassen. Der wundersch\u00f6ne kleine Ort zwischen Malcesine und Garda wird eigentlich im Vergleich zu den gr\u00f6\u00dferen Touristik Hochburgen etwas vernachl\u00e4ssigt. Dabei hat Torri doch einiges zu bieten. Angefangen mit der wohl prachtvollsten Skaligerburg am Gardasee. Sie gilt als bekanntestes historisches Bauwerk der Gardesana dell'Acqua (die Uferstra\u00dfe am Gardasee). Torri del Benaco kam im 15. Jahrhundert eine besondere Ehre zuteil, als sie vom Dogen von Venedig zum Hauptsitz der Gardesana dell'Acqua ernannt wurde. Auch die malerische Hafenbucht ist sch\u00f6n anzusehen. Die h\u00fcbsche Altstadt mit den engen Gassen und interessanten Gesch\u00e4ften ist absolut sehenswert. Au\u00dferdem findet man hier ausgezeichnete Restaurants! Torri ist bei einem Gardasee Urlaub wirklich zu empfehlen! - Das war\u00b4s...Der erste Travel Volg vom Lago di Garda ist zu Ende. Ich hoffe, die Serie hat Euch gefallen und Ihr hattet Spa\u00df dabei. Es werden in Zukunft auch weitere Vlogs vom Lago folgen. Wenn Ihr Euren ersten Urlaub oder einen Ausflug zum Gardasee plant und Ihr Fragen dazu habt oder Interesse an Empfehlungen und Anregungen, seht Euch die Vlog Serie an oder schreibt mir einfach. Gerne in den Kommentaren oder auch per Email (auf meiner Kanalseite in Kanalinfo). Den Gardasee liebe ich seit fast 30 Jahren und kenne diese Gegend von Januar bis Dezember im Jahr. Gerne gebe ich meine Erfahrungen und Eindr\u00fccke an Euch weiter! Ciao, ciao, bis zum n\u00e4chsten Mal.\n\"Lost in Lago\" \u00e8 finito.   \n\nWenn Euch das Video gef\u00e4llt, gebt mir bitte den Daumen hoch. Damit Ihr keine neuen Videos mehr verpasst, abonniert kostenlos meinen Kanal. F\u00fcr die sch\u00f6nsten Impressionen, Anregungen und Empfehlungen, seht Euch bitte das Video auch bis zum Schluss an, wenn Ihr k\u00f6nnt! \nVielen Dank.\n\n\n-------Mein aktuelles Equipment-------\n\nKamera: Rollei Actioncam 425\nStativ: Hama Tripod Flexpro\n\n\n-------Musik-------\n\nEhrling - Dance With Me\nhttps://soundcloud.com/ehrling/ehrling-dance-with-me\n\nFrancis Preve - Plaidness\nhttps://www.youtube.com/audiolibrary/music\n\nEhrling - Champagne Ocean\nhttps://soundcloud.com/ehrling/ehrling-champagne-ocean\n\nEhrling - Tease\nhttps://soundcloud.com/ehrling/ehrling-tease\n\nEhrling - S.A.X.\nhttps://soundcloud.com/ehrling/ehrling-sax\n\nEhrling - Sommar\nhttps://soundcloud.com/ehrling/ehrling-sommar\n\nEhrling - Heart\nhttps://soundcloud.com/ehrling/ehrling-heart\n\nSilent Partner - Believer\nhttps://www.youtube.com/audiolibrary/music", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/wfm0zuCDG2M/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/wfm0zuCDG2M/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/wfm0zuCDG2M/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/wfm0zuCDG2M/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/wfm0zuCDG2M/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Travel to Waters", "tags": ["Travel to Waters", "Lost in Lago", "wetter", "song", "lied", "meeting", "wingsuit", "zoo", "radweg", "Motorrad", "Limone", "Sirmione", "Camping", "Campingplatz", "Doku", "Angeln", "Aquapark", "auto", "Bardolino", "Wein", "Boot", "Brasaschlucht", "drohne", "Essen", "Fahrrad", "Fahrradweg", "Freizeitpark", "Gargnano", "Tignale", "Salo", "Desenzano", "Gardaland", "Lazise", "Malcesine", "Mountainbike", "MTB", "Monte Baldo", "Winter", "Dezember", "Januar", "2019", "Ostufer", "Westufer", "Peschiera", "Rive del Garda", "Strand", "Sehensw\u00fcrdigkeiten", "Tobole", "Sturm", "Tipps", "Videos deutsch", "Wandern", "Wasserpark", "Hotels am Gardasee", "Hotel"], "categoryId": "19", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "de", "localized": {"title": "Gardasee Italien Urlaub,Torri del Benaco,Lago di Garda Italia,Lake Garda Italy,Travel Vlog 2018 HD", "description": "Video Subtitles available in English!\n\"Lost in Lago\"\nTag 6 des ersten Travel Vlogs vom Lago di Garda in Italien 2018.\n\nDen sechsten und letzten Tag dieses Gardasee Trips haben wir in Torri del Benaco ausklingen lassen. Der wundersch\u00f6ne kleine Ort zwischen Malcesine und Garda wird eigentlich im Vergleich zu den gr\u00f6\u00dferen Touristik Hochburgen etwas vernachl\u00e4ssigt. Dabei hat Torri doch einiges zu bieten. Angefangen mit der wohl prachtvollsten Skaligerburg am Gardasee. Sie gilt als bekanntestes historisches Bauwerk der Gardesana dell'Acqua (die Uferstra\u00dfe am Gardasee). Torri del Benaco kam im 15. Jahrhundert eine besondere Ehre zuteil, als sie vom Dogen von Venedig zum Hauptsitz der Gardesana dell'Acqua ernannt wurde. Auch die malerische Hafenbucht ist sch\u00f6n anzusehen. Die h\u00fcbsche Altstadt mit den engen Gassen und interessanten Gesch\u00e4ften ist absolut sehenswert. Au\u00dferdem findet man hier ausgezeichnete Restaurants! Torri ist bei einem Gardasee Urlaub wirklich zu empfehlen! - Das war\u00b4s...Der erste Travel Volg vom Lago di Garda ist zu Ende. Ich hoffe, die Serie hat Euch gefallen und Ihr hattet Spa\u00df dabei. Es werden in Zukunft auch weitere Vlogs vom Lago folgen. Wenn Ihr Euren ersten Urlaub oder einen Ausflug zum Gardasee plant und Ihr Fragen dazu habt oder Interesse an Empfehlungen und Anregungen, seht Euch die Vlog Serie an oder schreibt mir einfach. Gerne in den Kommentaren oder auch per Email (auf meiner Kanalseite in Kanalinfo). Den Gardasee liebe ich seit fast 30 Jahren und kenne diese Gegend von Januar bis Dezember im Jahr. Gerne gebe ich meine Erfahrungen und Eindr\u00fccke an Euch weiter! Ciao, ciao, bis zum n\u00e4chsten Mal.\n\"Lost in Lago\" \u00e8 finito.   \n\nWenn Euch das Video gef\u00e4llt, gebt mir bitte den Daumen hoch. Damit Ihr keine neuen Videos mehr verpasst, abonniert kostenlos meinen Kanal. F\u00fcr die sch\u00f6nsten Impressionen, Anregungen und Empfehlungen, seht Euch bitte das Video auch bis zum Schluss an, wenn Ihr k\u00f6nnt! \nVielen Dank.\n\n\n-------Mein aktuelles Equipment-------\n\nKamera: Rollei Actioncam 425\nStativ: Hama Tripod Flexpro\n\n\n-------Musik-------\n\nEhrling - Dance With Me\nhttps://soundcloud.com/ehrling/ehrling-dance-with-me\n\nFrancis Preve - Plaidness\nhttps://www.youtube.com/audiolibrary/music\n\nEhrling - Champagne Ocean\nhttps://soundcloud.com/ehrling/ehrling-champagne-ocean\n\nEhrling - Tease\nhttps://soundcloud.com/ehrling/ehrling-tease\n\nEhrling - S.A.X.\nhttps://soundcloud.com/ehrling/ehrling-sax\n\nEhrling - Sommar\nhttps://soundcloud.com/ehrling/ehrling-sommar\n\nEhrling - Heart\nhttps://soundcloud.com/ehrling/ehrling-heart\n\nSilent Partner - Believer\nhttps://www.youtube.com/audiolibrary/music"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "451", "likeCount": "101", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "325"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/88RmUsIj6hy7Drl0CwAuleZDuAE\"", "id": "B45D9UhjOlI", "snippet": {"publishedAt": "2018-02-16T19:05:35.000Z", "channelId": "UCxtThVd16DwlCxcWeDKnyiA", "title": "ITALIEN Urlaub 2017|| ZWEITER TAG|| STILFSER JOCH || 690.Klein", "description": "Hallo Leute, \nDas ist mein zweites Video und ich habe auch viel Arbeit in dieses Video gesteckt und ich hoffe, es gef\u00e4llt euch so sehr wie mir. \nBei unserem ersten Moped Urlaub ging es nach Italien, in die N\u00e4he von Bozen. Von da aus machten wir Italien unsicher. \nDie Kurven sahen gut aus und die Stra\u00dfen waren auch ganz ok\u2026 :D \nAm zweiten Tag ging es zum Stilfser Joch und von da aus dann durch die Schweiz aber mehr davon im Teil 2\u2026.\n\n\nhttps://de.wikipedia.org/wiki/Stilfser_Joch\n\n\n\n\n\nMein Instagram: https://www.instagram.com/690.klein/\n\nDanke an: https://www.instagram.com/_gensinger_/\n  https://www.instagram.com/tzeimen_6/\n  https://www.instagram.com/nickes3/\n  https://www.instagram.com/olli08_/\nUnd  Klaus  :P\n\nMusik: Tritonal ft. Angel Taylor - Getaway", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/B45D9UhjOlI/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/B45D9UhjOlI/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/B45D9UhjOlI/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "690.Klein", "categoryId": "2", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "ITALIEN Urlaub 2017|| ZWEITER TAG|| STILFSER JOCH || 690.Klein", "description": "Hallo Leute, \nDas ist mein zweites Video und ich habe auch viel Arbeit in dieses Video gesteckt und ich hoffe, es gef\u00e4llt euch so sehr wie mir. \nBei unserem ersten Moped Urlaub ging es nach Italien, in die N\u00e4he von Bozen. Von da aus machten wir Italien unsicher. \nDie Kurven sahen gut aus und die Stra\u00dfen waren auch ganz ok\u2026 :D \nAm zweiten Tag ging es zum Stilfser Joch und von da aus dann durch die Schweiz aber mehr davon im Teil 2\u2026.\n\n\nhttps://de.wikipedia.org/wiki/Stilfser_Joch\n\n\n\n\n\nMein Instagram: https://www.instagram.com/690.klein/\n\nDanke an: https://www.instagram.com/_gensinger_/\n  https://www.instagram.com/tzeimen_6/\n  https://www.instagram.com/nickes3/\n  https://www.instagram.com/olli08_/\nUnd  Klaus  :P\n\nMusik: Tritonal ft. Angel Taylor - Getaway"}}, "statistics": {"viewCount": "316", "likeCount": "15", "dislikeCount": "1", "favoriteCount": "0", "commentCount": "6"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/le7beuLXTCBMYM_OCs-YNP5hAdM\"", "id": "ftyo06AWnOE", "snippet": {"publishedAt": "2014-03-05T12:21:14.000Z", "channelId": "UCxT9zQRxBkrQr9S2KHajZuQ", "title": "Hotel Le Balze am Gardasee - Tremosine, Gardasee, Italien - Urlaub - Reise - Video", "description": "Le Balze HP 2 N\u00e4chte mit Karte\n\nTop Angebote - http://www.sonnenklar.tv/videos/video/35744.html?cm_mmc=Media-_-Social+Media-_-Youtube-_-Gardasee\n\nJetzt den kostenlosen sonnenklar.Tv Newsletter bestellen: http://www.sonnenklar.tv/newsletter.html?cm_mmc=Media-_-Social+Media-_-Youtube-_-Newsletteranmeldung", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ftyo06AWnOE/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ftyo06AWnOE/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ftyo06AWnOE/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ftyo06AWnOE/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "sonnenklarTV", "tags": ["Le Balze HP 2 N\u00e4chte mit", "Italien", "Gardasee", "Tremosine", "Reisevideo", "Urlaubsvideos", "Reise", "Reisefilme", "Reisereportage", "Sightseeing", "Urlaubsdocumentation", "Hotelvideos", "Hotel", "Travel", "sonnenklar.TV", "Hotelbewertungen", "Hoteltipp", "Reisetipp"], "categoryId": "19", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Hotel Le Balze am Gardasee - Tremosine, Gardasee, Italien - Urlaub - Reise - Video", "description": "Le Balze HP 2 N\u00e4chte mit Karte\n\nTop Angebote - http://www.sonnenklar.tv/videos/video/35744.html?cm_mmc=Media-_-Social+Media-_-Youtube-_-Gardasee\n\nJetzt den kostenlosen sonnenklar.Tv Newsletter bestellen: http://www.sonnenklar.tv/newsletter.html?cm_mmc=Media-_-Social+Media-_-Youtube-_-Newsletteranmeldung"}}, "statistics": {"viewCount": "1651", "likeCount": "1", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/4evjpbx6l7LTAwIVWmt3L7G6_70\"", "id": "O3T36C2GaIk", "snippet": {"publishedAt": "2016-03-29T08:58:41.000Z", "channelId": "UCde4GHGh45yeWoHWWGC3V2g", "title": "Italien - Toskana - Urlaub und Fotografieren", "description": "Entspannen, die Seele baumeln lassen, genie\u00dfen und fotografieren. Fotourlaub in der Toskana 2016 mit \"Fotografieren verbindet\".\nAnmeldung unter www.fotografieren-verbindet.de", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/O3T36C2GaIk/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/O3T36C2GaIk/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/O3T36C2GaIk/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/O3T36C2GaIk/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/O3T36C2GaIk/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Georg Schraml", "tags": ["Fotografieren", "Fotoworkshop", "Fotoseminar", "Toskana", "Italien", "San Gimignano", "Lucca", "Pisa", "Volterra"], "categoryId": "19", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Italien - Toskana - Urlaub und Fotografieren", "description": "Entspannen, die Seele baumeln lassen, genie\u00dfen und fotografieren. Fotourlaub in der Toskana 2016 mit \"Fotografieren verbindet\".\nAnmeldung unter www.fotografieren-verbindet.de"}}, "statistics": {"viewCount": "1657", "likeCount": "12", "dislikeCount": "2", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/IKIZ_QI-9KCM2vpENIQSjVGzZDA\"", "id": "USyAQL_fMfQ", "snippet": {"publishedAt": "2018-09-19T10:40:22.000Z", "channelId": "UCNtlS7I0rK8V8XfIOI2fSrA", "title": "Marina Di Venezia | Interview mit Massimo | Urlaub auf dem Campingplatz in Italien", "description": "Auf dem Campingplatz Marina Di Venezia wurde letztes Jahr kr\u00e4ftig umgebaut. Um den Urlaub in Italien noch sch\u00f6ner zu verbringen wurde die komplette Einkaufsmeile von Marina Di Venezia umgebaut. \n\nIm Video f\u00fchre ich ein Interview mit Massimo zum neuen Liston auf Marina zum 60 j\u00e4hrigen Jubil\u00e4um #marinasixty des Campingplatzes in Cavallino Treporti bei Venedig", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/USyAQL_fMfQ/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/USyAQL_fMfQ/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/USyAQL_fMfQ/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/USyAQL_fMfQ/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/USyAQL_fMfQ/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "campingberichte", "tags": ["marina di venezia", "camping marina di venezia", "camping", "camping marina", "camping cavallino marina di venezia", "venezia", "marina di venezia camping", "bungalow marina di venezia", "marina di venezia italien", "marina di venezia campsite", "marina", "marina die venezia", "camping venezia", "marina de venezia", "camping village", "camping holidays", "glamping", "marina camping village", "marina camping", "campingplatz", "camping in veneto", "campeggio venezia", "camping italien"], "categoryId": "19", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Marina Di Venezia | Interview mit Massimo | Urlaub auf dem Campingplatz in Italien", "description": "Auf dem Campingplatz Marina Di Venezia wurde letztes Jahr kr\u00e4ftig umgebaut. Um den Urlaub in Italien noch sch\u00f6ner zu verbringen wurde die komplette Einkaufsmeile von Marina Di Venezia umgebaut. \n\nIm Video f\u00fchre ich ein Interview mit Massimo zum neuen Liston auf Marina zum 60 j\u00e4hrigen Jubil\u00e4um #marinasixty des Campingplatzes in Cavallino Treporti bei Venedig"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "4219", "likeCount": "48", "dislikeCount": "4", "favoriteCount": "0", "commentCount": "5"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/daM74khylHtZyn4orxMGKos-N5s\"", "id": "oUcBsnj6DBQ", "snippet": {"publishedAt": "2017-06-04T13:59:02.000Z", "channelId": "UCadBCEYtEJztpENXTR7iuOw", "title": "Rimini 2017 - Tipps \u2192 PARTY SCHIFF \ud83d\udca6\ud83d\ude0d Partyurlaub mit JAM Reisen \u2192 Urlaub in Italien", "description": "Rimini Partyurlaub mit JAM Reisen:\nDas Party Schiff - auch 2017 einer der besten Tipps f\u00fcr deinen Urlaub in Italien!\n\n\ud83d\udd34 HIER Urlaub buchen:\nhttp://www.jam-reisen.de\n\n\ud83d\udc4d SO G\u00dcNSTIG ist es in Rimini Urlaub zu machen:\nhttp://www.jam-reisen.de/jugendreisen/italien/rimini/termine-preise\n\n\ud83d\ude0d MEHR INFOS zu Rimini:\nhttp://www.jam-reisen.de/jugendreisen/italien/rimini\n\n\ud83d\udca6 MIT EUCH in Rimini:\nhttp://www.youtube.com/watch?v=7wcVMIj7EoI&list=PLD9EFEFEF13732CF3\n\n----------------------------------------------------------------------------------\n\n\u2728 GRATIS unseren Reise-Katalog bestellen um deine Urlaubs-Planung f\u00fcr 2017 zu erleichtern: \nhttp://www.jam-reisen.de/katalog\n\n----------------------------------------------------------------------------------\n\nLerne Mitreisende schon vor dem Urlaub kennen!\n\ud83c\udf89 auf http://www.Facebook.com/JAMRimini2017/events/\n\nTeile deine sch\u00f6nsten Urlaubsbilder mit den Hashtags #teambabyblau und #jamreisen.\n\ud83d\udcf8 auf http://www.Instagram.com/jamreisen\n\n----------------------------------------------------------------------------------\n\nHast du FRAGEN? Wir beantworten sie:\n\n- Wie buche ich eine Reise bei JAM? -\nDeinen Urlaub kannst du online (http://www.jam-reisen.de) \u00fcber das Buchungsformular oder \ntelefonisch (kostenlos: 0800-22 47 34 73) buchen.\n\n- Wie alt muss ich sein um mit JAM! zu verreisen? -\nMindestens 16 Jahre. Bis 18 nur mit Einverst\u00e4ndnis der Eltern.\n\n- Warum ist JAM! so g\u00fcnstig? -\nJAM! z\u00e4hlt zu Europas gr\u00f6\u00dften Jugendreiseveranstaltern:\nDurch unsere hohen Kundenzahlen erhalten wir besonders g\u00fcnstige Einkaufspreise, die wir an euch weitergeben.\n\n- Sind diese Reisen nur f\u00fcr Abiturienten? -\nEgal ob mit oder ohne Abitur - jeder kann mit uns Urlaub machen!\n\n- Ich kann mich nicht entscheiden... K\u00f6nnt ihr mich beraten? -\nGerne sogar! Und das kostenlos und unverbindlich:\nhttp://www.jam-reisen.de/reise-anfrage\n\n\n\u2139 Mehr Fragen haben wir hier beantwortet:\nhttp://www.jam-reisen.de/faq\n\n----------------------------------------------------------------------------------\n\nHast du NOCH MEHR FRAGEN? Melde dich \ud83d\ude0a\n\u2192 Whatsapp: 0159-02 30 12 96\n\u2192 http://www.jam-reisen.de/kontakt\n\u2192 http://www.Facebook.com/jam.reisen\n\u2192 http://www.Snapchat.com/add/jamreisen\n\n\u2192 Telefon (kostenlos): 0800-22 47 34 73\n\n----------------------------------------------------------------------------------", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/oUcBsnj6DBQ/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/oUcBsnj6DBQ/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/oUcBsnj6DBQ/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/oUcBsnj6DBQ/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/oUcBsnj6DBQ/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "JAM", "tags": ["rimini", "rimini party", "rimini italien", "rimini jam", "rimini urlaub", "rimini partyurlaub", "partyurlaub", "partyurlaub tipps", "partyurlaub 2017", "partyurlaub italien", "rimini tipps", "jam", "italien urlaub", "italien rimini", "italien party", "italien partyurlaub", "urlaub 2017", "urlaub in italien", "jam reisen rimini", "jam reisen italien", "jam reisen"], "categoryId": "19", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Rimini 2017 - Tipps \u2192 PARTY SCHIFF \ud83d\udca6\ud83d\ude0d Partyurlaub mit JAM Reisen \u2192 Urlaub in Italien", "description": "Rimini Partyurlaub mit JAM Reisen:\nDas Party Schiff - auch 2017 einer der besten Tipps f\u00fcr deinen Urlaub in Italien!\n\n\ud83d\udd34 HIER Urlaub buchen:\nhttp://www.jam-reisen.de\n\n\ud83d\udc4d SO G\u00dcNSTIG ist es in Rimini Urlaub zu machen:\nhttp://www.jam-reisen.de/jugendreisen/italien/rimini/termine-preise\n\n\ud83d\ude0d MEHR INFOS zu Rimini:\nhttp://www.jam-reisen.de/jugendreisen/italien/rimini\n\n\ud83d\udca6 MIT EUCH in Rimini:\nhttp://www.youtube.com/watch?v=7wcVMIj7EoI&list=PLD9EFEFEF13732CF3\n\n----------------------------------------------------------------------------------\n\n\u2728 GRATIS unseren Reise-Katalog bestellen um deine Urlaubs-Planung f\u00fcr 2017 zu erleichtern: \nhttp://www.jam-reisen.de/katalog\n\n----------------------------------------------------------------------------------\n\nLerne Mitreisende schon vor dem Urlaub kennen!\n\ud83c\udf89 auf http://www.Facebook.com/JAMRimini2017/events/\n\nTeile deine sch\u00f6nsten Urlaubsbilder mit den Hashtags #teambabyblau und #jamreisen.\n\ud83d\udcf8 auf http://www.Instagram.com/jamreisen\n\n----------------------------------------------------------------------------------\n\nHast du FRAGEN? Wir beantworten sie:\n\n- Wie buche ich eine Reise bei JAM? -\nDeinen Urlaub kannst du online (http://www.jam-reisen.de) \u00fcber das Buchungsformular oder \ntelefonisch (kostenlos: 0800-22 47 34 73) buchen.\n\n- Wie alt muss ich sein um mit JAM! zu verreisen? -\nMindestens 16 Jahre. Bis 18 nur mit Einverst\u00e4ndnis der Eltern.\n\n- Warum ist JAM! so g\u00fcnstig? -\nJAM! z\u00e4hlt zu Europas gr\u00f6\u00dften Jugendreiseveranstaltern:\nDurch unsere hohen Kundenzahlen erhalten wir besonders g\u00fcnstige Einkaufspreise, die wir an euch weitergeben.\n\n- Sind diese Reisen nur f\u00fcr Abiturienten? -\nEgal ob mit oder ohne Abitur - jeder kann mit uns Urlaub machen!\n\n- Ich kann mich nicht entscheiden... K\u00f6nnt ihr mich beraten? -\nGerne sogar! Und das kostenlos und unverbindlich:\nhttp://www.jam-reisen.de/reise-anfrage\n\n\n\u2139 Mehr Fragen haben wir hier beantwortet:\nhttp://www.jam-reisen.de/faq\n\n----------------------------------------------------------------------------------\n\nHast du NOCH MEHR FRAGEN? Melde dich \ud83d\ude0a\n\u2192 Whatsapp: 0159-02 30 12 96\n\u2192 http://www.jam-reisen.de/kontakt\n\u2192 http://www.Facebook.com/jam.reisen\n\u2192 http://www.Snapchat.com/add/jamreisen\n\n\u2192 Telefon (kostenlos): 0800-22 47 34 73\n\n----------------------------------------------------------------------------------"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "2505", "likeCount": "8", "dislikeCount": "4", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/AcLQ8vJOkE6E5sAsPQeaVt2NMW8\"", "id": "Gkk_p74xL-o", "snippet": {"publishedAt": "2016-06-16T15:08:07.000Z", "channelId": "UCVj4N2wKc60wkRATR61YdSg", "title": "Playmobil Film deutsch URLAUB IN ITALIEN  \u2661", "description": "Hallo ihr lieben,\n\nheute gehts endlich los nach Italien =)\n\n\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\n\nWir danken euch f\u00fcr \u00fcber 14.000 Abonnenten wir k\u00f6nnen es gar nicht glauben das ist echt mega krass =). Vielen Dank f\u00fcr die tolle Unterst\u00fctzung. Ihr macht diesen Kanal zu etwas besonderen! Wir freuen uns riesig dar\u00fcber und wissen das sehr zu sch\u00e4tzen!\nVergesst bitte nicht dieses Video zu kommentieren und uns einen Daumen nach oben zu geben =)\n\n\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\n\nAbonniert diesen Kanal kostenlos, wenn ihr Playmobil liebt:\nhttp://bit.ly/1SsCtDU\n\n\nINSTAGRAM:  https://www.instagram.com/theplaymochannel1_official/ \n\n\nTeil 1: https://youtu.be/JkmMMIrWsxg\n\nTeil 2: https://youtu.be/rcf4xU9Yumc\n\n\nPlaylist Feriencamp:  http://bit.ly/1YTWHa6\n\n\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\n\nEin kleiner \u00dcberblick \u00fcber unsere Hauptfiguren:\n\nBernhard Bauer (Papa): hat immer Hunger, ist vom Beruf   Immobilienmakler\n\nAnette Bauer (Mama): tierlieb, ist vom Beruf Krankenschwester aber zurzeit in Elternzeit\n\nMarie Bauer (Tochter): hat immer etwas zum lachen, liebt ihre Zwillingsschwester, 9 Jahre alt\n\nLeni Bauer (Tochter): Zwillingsschwester von Marie, ist manchmal verplant, liebt Tiere, 9 Jahre alt\n\nLukas Bauer (Sohn): j\u00fcngste aus der Familie, kann schon laufen, sprechen, ist immer fr\u00f6hlich, ein Jahr alt\n\n\nBis zum n\u00e4chsten Video! F\u00fchlt euch gedr\u00fcckt und zerquetscht =)\nThePlaymoChannel1 - Der Playmobilkanal f\u00fcr die ganze Familie\n\n\n\nSoundeffekte:\n- http://www.freesfx.co.uk\n- Youtube Audio Library", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Gkk_p74xL-o/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Gkk_p74xL-o/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Gkk_p74xL-o/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Gkk_p74xL-o/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Gkk_p74xL-o/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "ThePlaymoChannel - Spiel und Spa\u00df", "tags": ["playmobil", "film", "deutsch", "urlaub", "italien", "theplaymochannel1", "playmo", "geschichten", "spielzeug", "auto", "cool"], "categoryId": "1", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Playmobil Film deutsch URLAUB IN ITALIEN  \u2661", "description": "Hallo ihr lieben,\n\nheute gehts endlich los nach Italien =)\n\n\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\n\nWir danken euch f\u00fcr \u00fcber 14.000 Abonnenten wir k\u00f6nnen es gar nicht glauben das ist echt mega krass =). Vielen Dank f\u00fcr die tolle Unterst\u00fctzung. Ihr macht diesen Kanal zu etwas besonderen! Wir freuen uns riesig dar\u00fcber und wissen das sehr zu sch\u00e4tzen!\nVergesst bitte nicht dieses Video zu kommentieren und uns einen Daumen nach oben zu geben =)\n\n\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\n\nAbonniert diesen Kanal kostenlos, wenn ihr Playmobil liebt:\nhttp://bit.ly/1SsCtDU\n\n\nINSTAGRAM:  https://www.instagram.com/theplaymochannel1_official/ \n\n\nTeil 1: https://youtu.be/JkmMMIrWsxg\n\nTeil 2: https://youtu.be/rcf4xU9Yumc\n\n\nPlaylist Feriencamp:  http://bit.ly/1YTWHa6\n\n\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\n\nEin kleiner \u00dcberblick \u00fcber unsere Hauptfiguren:\n\nBernhard Bauer (Papa): hat immer Hunger, ist vom Beruf   Immobilienmakler\n\nAnette Bauer (Mama): tierlieb, ist vom Beruf Krankenschwester aber zurzeit in Elternzeit\n\nMarie Bauer (Tochter): hat immer etwas zum lachen, liebt ihre Zwillingsschwester, 9 Jahre alt\n\nLeni Bauer (Tochter): Zwillingsschwester von Marie, ist manchmal verplant, liebt Tiere, 9 Jahre alt\n\nLukas Bauer (Sohn): j\u00fcngste aus der Familie, kann schon laufen, sprechen, ist immer fr\u00f6hlich, ein Jahr alt\n\n\nBis zum n\u00e4chsten Video! F\u00fchlt euch gedr\u00fcckt und zerquetscht =)\nThePlaymoChannel1 - Der Playmobilkanal f\u00fcr die ganze Familie\n\n\n\nSoundeffekte:\n- http://www.freesfx.co.uk\n- Youtube Audio Library"}}, "statistics": {"viewCount": "329535", "likeCount": "2794", "dislikeCount": "318", "favoriteCount": "0", "commentCount": "498"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/QK1SxcUSYq0ZQh7olPdeBiQfUUI\"", "id": "27sxnWB2ZAY", "snippet": {"publishedAt": "2013-10-03T10:28:00.000Z", "channelId": "UCxT9zQRxBkrQr9S2KHajZuQ", "title": "Urlaub auf Ischia im 4 Sternehotel Carlo Magno - Forio, Ischia, Italien - Urlaub - Reise - Video", "description": "Hotel Carlo Magno auf Ischia\n\nTop Angebote - http://www.sonnenklar.tv/videos/video/41075.html?cm_mmc=Media-_-Social+Media-_-Youtube-_-Ischia\n\nJetzt den kostenlosen sonnenklar.Tv Newsletter bestellen: http://www.sonnenklar.tv/newsletter.html?cm_mmc=Media-_-Social+Media-_-Youtube-_-Newsletteranmeldung", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/27sxnWB2ZAY/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/27sxnWB2ZAY/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/27sxnWB2ZAY/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/27sxnWB2ZAY/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "sonnenklarTV", "tags": ["Carlo Magno So+Upgrade", "Italien", "Ischia", "Forio", "Reisevideo", "Urlaubsvideos", "Reise", "Reisefilme", "Reisereportage", "Sightseeing", "Urlaubsdocumentation", "Hotelvideos", "Hotel", "Travel", "sonnenklar.TV", "Hotelbewertungen", "Hoteltipp", "Reisetipp"], "categoryId": "19", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Urlaub auf Ischia im 4 Sternehotel Carlo Magno - Forio, Ischia, Italien - Urlaub - Reise - Video", "description": "Hotel Carlo Magno auf Ischia\n\nTop Angebote - http://www.sonnenklar.tv/videos/video/41075.html?cm_mmc=Media-_-Social+Media-_-Youtube-_-Ischia\n\nJetzt den kostenlosen sonnenklar.Tv Newsletter bestellen: http://www.sonnenklar.tv/newsletter.html?cm_mmc=Media-_-Social+Media-_-Youtube-_-Newsletteranmeldung"}}, "statistics": {"viewCount": "3838", "likeCount": "3", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/XJz-OKA6H1Sg8uRSqHGy1qeFw4o\"", "id": "86MEojZIeHQ", "snippet": {"publishedAt": "2011-03-01T11:38:11.000Z", "channelId": "UCxT9zQRxBkrQr9S2KHajZuQ", "title": "Tipp Pizzo Urlaub Video Pizzo Urlaub - Reise Italien & Kalabrien", "description": "Top Angebote http://pauschalreisen.sonnenklar.tv/booking/sktv3/index.php?KID=990700&showresult=1&formular=4&detail=hotel&erwachsene=25;25;&termin=1298761200&ruecktermin=1319972400&topRegion=536&cm_mmc_o=4wpbz*mBgbzk+4wpbz*QBAfA_w*GfzkbwE   Tipp Grit B\u00f6ttcher in Pizzo", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/86MEojZIeHQ/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/86MEojZIeHQ/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/86MEojZIeHQ/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/86MEojZIeHQ/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "sonnenklarTV", "tags": ["Pizzo", "Kalabrien", "Italien", "Reisefernsehen", "Reisevideo", "Urlaubsvideos", "Reise", "Reisevideos", "Reisefilme", "Reisereportagen", "Tourismus", "Strand", "Meer", "Kultur", "Sightseeing", "Touren", "Reise-Highlights", "Sehensw\u00fcrdigkeiten"], "categoryId": "19", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Tipp Pizzo Urlaub Video Pizzo Urlaub - Reise Italien & Kalabrien", "description": "Top Angebote http://pauschalreisen.sonnenklar.tv/booking/sktv3/index.php?KID=990700&showresult=1&formular=4&detail=hotel&erwachsene=25;25;&termin=1298761200&ruecktermin=1319972400&topRegion=536&cm_mmc_o=4wpbz*mBgbzk+4wpbz*QBAfA_w*GfzkbwE   Tipp Grit B\u00f6ttcher in Pizzo"}}, "statistics": {"viewCount": "4349", "likeCount": "4", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/oYLBVXCQ_Zf4Xr8zIK8R9TSGdSk\"", "id": "dKe50FIrjPc", "snippet": {"publishedAt": "2011-10-27T18:17:30.000Z", "channelId": "UCxT9zQRxBkrQr9S2KHajZuQ", "title": "Hotel Alpine Mugon - Monte Bondone, Trentino-S\u00fcdtirol, Italien - Urlaub - Reise - Video", "description": "Top Angebote - http://www.sonnenklar.tv/videos/video/18408.html?cm_mmc=Media-_-Social+Media-_-Youtube-_-Trentino-S%C3%BCdtirol\n\nJetzt den kostenlosen sonnenklar.Tv Newsletter bestellen: http://www.sonnenklar.tv/newsletter.html?cm_mmc=Media-_-Social+Media-_-Youtube-_-Newsletteranmeldung", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/dKe50FIrjPc/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/dKe50FIrjPc/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/dKe50FIrjPc/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/dKe50FIrjPc/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "sonnenklarTV", "tags": ["Hotel Alpine Mugon", "Monte Bondone", "Trentino-S\u00fcdtirol", "Italien", "Reisevideo", "Urlaubsvideos", "Reise", "Reisefilme", "Reisereportage", "Sightseeing", "Urlaubsdocumentation", "Hotelvideos", "Hotel", "Travel", "sonnenklar.TV", "Hotelbewertungen", "Hoteltipp", "Reisetipp"], "categoryId": "19", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Hotel Alpine Mugon - Monte Bondone, Trentino-S\u00fcdtirol, Italien - Urlaub - Reise - Video", "description": "Top Angebote - http://www.sonnenklar.tv/videos/video/18408.html?cm_mmc=Media-_-Social+Media-_-Youtube-_-Trentino-S%C3%BCdtirol\n\nJetzt den kostenlosen sonnenklar.Tv Newsletter bestellen: http://www.sonnenklar.tv/newsletter.html?cm_mmc=Media-_-Social+Media-_-Youtube-_-Newsletteranmeldung"}}, "statistics": {"viewCount": "2704", "likeCount": "4", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/7HttW32KkMZQDzXWunkp1RIIHuY\"", "id": "SkIqwM8td_4", "snippet": {"publishedAt": "2014-07-31T10:18:06.000Z", "channelId": "UCxT9zQRxBkrQr9S2KHajZuQ", "title": "Hotel Kalabrienurlaub im 4* Aquis Rocca Nettuno Tropea - Tropea, Kalabrien, Italien - Urlaub", "description": "Aquis Rocca Nettuno Tropea So+Upgrade AI Plus+Upgrade DZ Garten\n\nTop Angebote - http://www.sonnenklar.tv/videos/video/45306.html?cm_mmc=Media-_-Social+Media-_-Youtube-_-Kalabrien\n\nJetzt den kostenlosen sonnenklar.Tv Newsletter bestellen: http://www.sonnenklar.tv/newsletter.html?cm_mmc=Media-_-Social+Media-_-Youtube-_-Newsletteranmeldung", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/SkIqwM8td_4/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/SkIqwM8td_4/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/SkIqwM8td_4/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/SkIqwM8td_4/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "sonnenklarTV", "tags": ["Aquis Rocca Nettuno Tropea", "Italien", "Kalabrien", "Tropea", "Reisevideo", "Urlaubsvideos", "Reise", "Reisefilme", "Reisereportage", "Sightseeing", "Urlaubsdocumentation", "Hotelvideos", "Hotel", "Travel", "sonnenklar.TV", "Hotelbewertungen", "Hoteltipp", "Reisetipp"], "categoryId": "19", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Hotel Kalabrienurlaub im 4* Aquis Rocca Nettuno Tropea - Tropea, Kalabrien, Italien - Urlaub", "description": "Aquis Rocca Nettuno Tropea So+Upgrade AI Plus+Upgrade DZ Garten\n\nTop Angebote - http://www.sonnenklar.tv/videos/video/45306.html?cm_mmc=Media-_-Social+Media-_-Youtube-_-Kalabrien\n\nJetzt den kostenlosen sonnenklar.Tv Newsletter bestellen: http://www.sonnenklar.tv/newsletter.html?cm_mmc=Media-_-Social+Media-_-Youtube-_-Newsletteranmeldung"}}, "statistics": {"viewCount": "939", "likeCount": "1", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/3KRo6JRG8bTbNZlhX2x-srnoAFw\"", "id": "-cggS_WHpc0", "snippet": {"publishedAt": "2014-03-05T13:05:31.000Z", "channelId": "UCxT9zQRxBkrQr9S2KHajZuQ", "title": "Hotel Antico Monastero im Herbst - Toscolano-Maderno, Gardasee, Italien - Urlaub - Reise - Video", "description": "Hotel Antico Monastero mit Karte Herbst\n\nTop Angebote - http://www.sonnenklar.tv/videos/video/36142.html?cm_mmc=Media-_-Social+Media-_-Youtube-_-Gardasee\n\nJetzt den kostenlosen sonnenklar.Tv Newsletter bestellen: http://www.sonnenklar.tv/newsletter.html?cm_mmc=Media-_-Social+Media-_-Youtube-_-Newsletteranmeldung", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-cggS_WHpc0/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-cggS_WHpc0/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-cggS_WHpc0/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-cggS_WHpc0/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "sonnenklarTV", "tags": ["Hotel Antico Monastero mit", "Italien", "Gardasee", "Toscolano-Maderno", "Reisevideo", "Urlaubsvideos", "Reise", "Reisefilme", "Reisereportage", "Sightseeing", "Urlaubsdocumentation", "Hotelvideos", "Hotel", "Travel", "sonnenklar.TV", "Hotelbewertungen", "Hoteltipp", "Reisetipp"], "categoryId": "19", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Hotel Antico Monastero im Herbst - Toscolano-Maderno, Gardasee, Italien - Urlaub - Reise - Video", "description": "Hotel Antico Monastero mit Karte Herbst\n\nTop Angebote - http://www.sonnenklar.tv/videos/video/36142.html?cm_mmc=Media-_-Social+Media-_-Youtube-_-Gardasee\n\nJetzt den kostenlosen sonnenklar.Tv Newsletter bestellen: http://www.sonnenklar.tv/newsletter.html?cm_mmc=Media-_-Social+Media-_-Youtube-_-Newsletteranmeldung"}}, "statistics": {"viewCount": "2083", "likeCount": "5", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/hicSMg0YrMSctvJ6ajxk_CAgSSc\"", "id": "m3-hmDvkoic", "snippet": {"publishedAt": "2019-03-14T07:30:41.000Z", "channelId": "UCiSENz3Gh1ygIsGvetXgSWg", "title": "Italienurlaub 2019 [Full Movie]", "description": "Diashow des Italienurlaubes vom 16.01.2019 bis 23.01.2019.\n\nBilder und Videos aufgenommen mit der Nikon D5000 sowie der Panasonic Camcorder HC-X800.\n\nDiashow komplett selbst erstellt, bearbeitet und geschnitten.\n\nMusik von https://www.youtube.com/playlist?list=PL06E3F30B5607D20E", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/m3-hmDvkoic/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/m3-hmDvkoic/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/m3-hmDvkoic/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/m3-hmDvkoic/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/m3-hmDvkoic/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "stormchaser3000", "tags": ["Winter", "Italien", "Urlaub", "Schnee", "Frost", "k\u00e4lte", "Schlitten", "Kutsche", "Samnaun", "\u00d6sterreich", "Diashow", "Spiegelreflex", "Winterurlaub", "Junost Iisusu", "Erlebnis", "Abenteuer"], "categoryId": "1", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Italienurlaub 2019 [Full Movie]", "description": "Diashow des Italienurlaubes vom 16.01.2019 bis 23.01.2019.\n\nBilder und Videos aufgenommen mit der Nikon D5000 sowie der Panasonic Camcorder HC-X800.\n\nDiashow komplett selbst erstellt, bearbeitet und geschnitten.\n\nMusik von https://www.youtube.com/playlist?list=PL06E3F30B5607D20E"}}, "statistics": {"viewCount": "248", "likeCount": "14", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/eoJetSiC3HBIOb7gEOETGhBqUGQ\"", "id": "W4OLn5x1sPA", "snippet": {"publishedAt": "2018-02-17T16:00:01.000Z", "channelId": "UCH232UMJl3sygdfb1AfgYNg", "title": "Italien hat Urlaub! | GSX-R Alpentour 2017 | [15/17]", "description": "Servus Leute, \nund herzlich wilkommen zur \"GSX-R Alpentour 2017\". \nDies ist der 15.Teil in dem ich mich auf der Sellarunde befinde ;)\nIch bin in 2 Tagen 1000km mit der Gixxer gefahren und hatte mega viel Spa\u00df!\n\nViel Spa\u00df beim Schauen!\n\nBike:\nSuzuki GSX-R1000R\u00b417\n202PS/ 118NM\n\nZur Verf\u00fcgung gestellt von: \nhttps://motorrad.suzuki.de/\n\nCams:\nGoPro Hero4 Black / Nikon D5300\n\n\nFacebook:\nhttps://www.facebook.com/wheelerz.official/\n\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/wheelerz_official/\n\nMeine Ausr\u00fcstung:\nX Kamera: http://amzn.to/2gTMfQt \nX Objektiv: http://amzn.to/2gTRr6F\nX Helmkamera: http://amzn.to/2gTHNko\nX ND-Filter: http://amzn.to/2uZheoz\nX Helm: http://amzn.to/2gPrkPu\nX Crosshelm: http://amzn.to/2gTX052\nX Brille: http://amzn.to/2gPr6I1\nX Helm-Micro: http://amzn.to/2gPraYx \nX Micro: http://amzn.to/2gPtLBP\nX Tankrucksack: http://amzn.to/2gTVwrG\nX Handschuhe: http://amzn.to/2s5zAnu\nX R\u00fcckenprotektor: http://amzn.to/2nUTRFi\nX Stiefel: http://amzn.to/2gzrqew\nX Crossstiefel: http://amzn.to/2x6aVkI\nX KTM Reifen: http://amzn.to/2uZmoAO\nX Daytona Auspff: http://amzn.to/2w0oIEZ\n\nLinks, an denen ein ''X'' steht, sind sogenannte Affiliate-Links. Kommt \u00fcber diesen Link ein Einkauf zustande, werde ich mit einer kleinen Provision beteiligt. F\u00fcr euch entstehen dabei selbstverst\u00e4ndlich keine Mehrkosten. Wo ihr die Produkte kauft, bleibt nat\u00fcrlich euch \u00fcberlassen. :)\n\nDanke f\u00fcr eure Unterst\u00fctzung!", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/W4OLn5x1sPA/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/W4OLn5x1sPA/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/W4OLn5x1sPA/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/W4OLn5x1sPA/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/W4OLn5x1sPA/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "WHEELERZ", "tags": ["wheelerz", "suzuki", "gsx-r", "gsxr", "gixxer", "1000", "1000r", "l7", "750", "600", "supersportler", "racebike", "alpen", "tour", "sellajoch", "sellarunde", "onboard", "motovlog", "vlog", "gopro", "italien", "berge", "pass", "motorrad", "bike", "meddes", "blackout", "harzi", "4k", "motorcycle", "urlaub"], "categoryId": "2", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "de", "localized": {"title": "Italien hat Urlaub! | GSX-R Alpentour 2017 | [15/17]", "description": "Servus Leute, \nund herzlich wilkommen zur \"GSX-R Alpentour 2017\". \nDies ist der 15.Teil in dem ich mich auf der Sellarunde befinde ;)\nIch bin in 2 Tagen 1000km mit der Gixxer gefahren und hatte mega viel Spa\u00df!\n\nViel Spa\u00df beim Schauen!\n\nBike:\nSuzuki GSX-R1000R\u00b417\n202PS/ 118NM\n\nZur Verf\u00fcgung gestellt von: \nhttps://motorrad.suzuki.de/\n\nCams:\nGoPro Hero4 Black / Nikon D5300\n\n\nFacebook:\nhttps://www.facebook.com/wheelerz.official/\n\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/wheelerz_official/\n\nMeine Ausr\u00fcstung:\nX Kamera: http://amzn.to/2gTMfQt \nX Objektiv: http://amzn.to/2gTRr6F\nX Helmkamera: http://amzn.to/2gTHNko\nX ND-Filter: http://amzn.to/2uZheoz\nX Helm: http://amzn.to/2gPrkPu\nX Crosshelm: http://amzn.to/2gTX052\nX Brille: http://amzn.to/2gPr6I1\nX Helm-Micro: http://amzn.to/2gPraYx \nX Micro: http://amzn.to/2gPtLBP\nX Tankrucksack: http://amzn.to/2gTVwrG\nX Handschuhe: http://amzn.to/2s5zAnu\nX R\u00fcckenprotektor: http://amzn.to/2nUTRFi\nX Stiefel: http://amzn.to/2gzrqew\nX Crossstiefel: http://amzn.to/2x6aVkI\nX KTM Reifen: http://amzn.to/2uZmoAO\nX Daytona Auspff: http://amzn.to/2w0oIEZ\n\nLinks, an denen ein ''X'' steht, sind sogenannte Affiliate-Links. Kommt \u00fcber diesen Link ein Einkauf zustande, werde ich mit einer kleinen Provision beteiligt. F\u00fcr euch entstehen dabei selbstverst\u00e4ndlich keine Mehrkosten. Wo ihr die Produkte kauft, bleibt nat\u00fcrlich euch \u00fcberlassen. :)\n\nDanke f\u00fcr eure Unterst\u00fctzung!"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "2895", "likeCount": "108", "dislikeCount": "2", "favoriteCount": "0", "commentCount": "31"}}]}