{"kind": "youtube#videoListResponse", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/3PSG7numdrxHL3gukdyQFTpj2qU\"", "pageInfo": {"totalResults": 50, "resultsPerPage": 50}, "items": [{"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/VkNbdOkucgEsJEnQEHfubXNzWpA\"", "id": "YWbVHsQhRPM", "snippet": {"publishedAt": "2015-07-23T11:52:24.000Z", "channelId": "UCPZiNn5V5ZB1hONKTeD7CxQ", "title": "Passau - DIE_DREI_FL\u00dcSSE_STADT", "description": "Impressionen aus der Stadt Passau; aus der Luft, vom Boden, ein ganzes Jahr!", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/YWbVHsQhRPM/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/YWbVHsQhRPM/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/YWbVHsQhRPM/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/YWbVHsQhRPM/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/YWbVHsQhRPM/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "StadtPassau", "tags": ["Passau (German City)"], "categoryId": "19", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Passau - DIE_DREI_FL\u00dcSSE_STADT", "description": "Impressionen aus der Stadt Passau; aus der Luft, vom Boden, ein ganzes Jahr!"}}, "statistics": {"viewCount": "105693", "likeCount": "690", "dislikeCount": "20", "favoriteCount": "0", "commentCount": "54"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/Ao1Tt4sVSxvNHrM7njn21GJ-mZY\"", "id": "nnT1qN0oChY", "snippet": {"publishedAt": "2017-11-03T14:42:33.000Z", "channelId": "UCvtevuwpy3JCsTr-GE39RwQ", "title": "Die 7 sch\u00f6nsten Sehensw\u00fcrdigkeiten in Passau | REISEN IN DEUTSCHLAND | Lilies Diary", "description": "In meinen Reisetipps zeige ich euch die sch\u00f6nsten Sehensw\u00fcrdigkeiten und Ausflugsziele. Heute: Passau. Ich war in der 3-Fl\u00fcsse-Stadt unterwegs und m\u00f6chte euch meine Tipps nat\u00fcrlich nicht vorenthalten. Abonniert hier kostenlos meinen Kanal http://bit.ly/2jamyPT und verpasst kein Video mehr. \n\nHabt ihr noch mehr Passau Reisetipps? Dann lasst mir gern ein Kommentar da. \n\nAuf dem Blog erfahrt ihr alle Details und Adressen zu meinen Passau Reisetipps: \nhttps://www.lilies-diary.com\n\nMehr Ideen f\u00fcr St\u00e4dtereisen und Ausflugsziele in Deutschland: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLfjFYnCYoEv2zBK_KC8uNz3R_qVEqG2yX\n\n_____________________\n\nIch bin Christine Neder, Reise-Bloggerin aus Leidenschaft. Auf meinem Blog Lilies Diary (https://www.lilies-diary.com) schreibe ich \u00fcber meine Abenteuer und gebe meine Erfahrungen, Tipps und Lebensweisheiten weiter. Und alles, was dazwischen liegt: Der allt\u00e4gliche Wahnsinn. \n\nAuf meinem YouTube Kanal nehme ich Euch mit zu den sch\u00f6nsten Destinationen dieser Welt, lasse Euch in meinem Follow me Arounds an meinem Leben teilhaben und teile Tipps \u00fcbers Bloggen, Minimalismus und manchmal auch vegane Rezepte. \n\n_____________________\n\nSocial Media: \n\nFacebook: https://www.facebook.com/Liliesdiary\nInstagram: http://instagram.com/Lilies_Diary\nSnapchat: https://www.snapchat.com/add/lilies_d...\nTwitter: https://twitter.com/#!/Lilies_Diary\nPinterest: https://de.pinterest.com/liliesdiary/\n_____________________\n\nMeine B\u00fccher: \n\n90 N\u00e4chte, 90 Betten*: http://amzn.to/1EaPs6g\n40 Festivals in 40 Wochen*: http://amzn.to/1biqmHd\n\n_____________________\n\nShop: \nhttp://www.lilies-diary-shop.com\n\n_____________________\n\nMein Equipment: \n\nSony Alpha Body*: http://amzn.to/2infeQ0\nObjektiv Festbrennweite*: http://amzn.to/2ig4i8k\nZweites Objektiv*: http://amzn.to/2jam24p\nOsmo*: http://amzn.to/2ijrmyp\nDrohne*: http://amzn.to/2jasFDD\n360 Grad Kamera*: http://amzn.to/2jz59xc\nStativ:*: http://amzn.to/2influN\n\nMit einem * markierte Links sind Affiliate Links. Solltet ihr \u00fcber diesen Link bestellen, erhalte ich eine kleine Provision. Ihr zahlt nichts drauf, der Preis bleibt gleich.\n\n_____________________\n\nKamera: Christine Neder\nSchnitt: Marlene Mohn", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/nnT1qN0oChY/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/nnT1qN0oChY/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/nnT1qN0oChY/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/nnT1qN0oChY/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/nnT1qN0oChY/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Lilies Diary", "tags": ["Reisen", "Reiseblog", "Christine", "neder", "Lilies", "Diary", "Travel", "Travelblog", "Reisetipps", "Reisen in Deutschland", "Passau", "Passau Reisetipps", "Ausflugziel", "Donau", "Schiffahrt Donau", "3 Fl\u00fcsse Tour", "Innpromenade", "dreifl\u00fcsseeck passau", "Kristallschiff", "passauer k\u00fcnstlergasse", "H\u00f6llgasse Passau", "Vegan Passau", "Vegan auf reisen", "Spaziergang", "Wanderung", "Doanupanoramaweg", "Veste Oberhaus", "Sonnenuntergang in Passau", "Passau Sehensw\u00fcrdigkeiten", "Bayerischer Wald", "Waldwipfelweg", "Passau Aktivit\u00e4ten", "reise", "urlaub", "sightseeing"], "categoryId": "19", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Die 7 sch\u00f6nsten Sehensw\u00fcrdigkeiten in Passau | REISEN IN DEUTSCHLAND | Lilies Diary", "description": "In meinen Reisetipps zeige ich euch die sch\u00f6nsten Sehensw\u00fcrdigkeiten und Ausflugsziele. Heute: Passau. Ich war in der 3-Fl\u00fcsse-Stadt unterwegs und m\u00f6chte euch meine Tipps nat\u00fcrlich nicht vorenthalten. Abonniert hier kostenlos meinen Kanal http://bit.ly/2jamyPT und verpasst kein Video mehr. \n\nHabt ihr noch mehr Passau Reisetipps? Dann lasst mir gern ein Kommentar da. \n\nAuf dem Blog erfahrt ihr alle Details und Adressen zu meinen Passau Reisetipps: \nhttps://www.lilies-diary.com\n\nMehr Ideen f\u00fcr St\u00e4dtereisen und Ausflugsziele in Deutschland: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLfjFYnCYoEv2zBK_KC8uNz3R_qVEqG2yX\n\n_____________________\n\nIch bin Christine Neder, Reise-Bloggerin aus Leidenschaft. Auf meinem Blog Lilies Diary (https://www.lilies-diary.com) schreibe ich \u00fcber meine Abenteuer und gebe meine Erfahrungen, Tipps und Lebensweisheiten weiter. Und alles, was dazwischen liegt: Der allt\u00e4gliche Wahnsinn. \n\nAuf meinem YouTube Kanal nehme ich Euch mit zu den sch\u00f6nsten Destinationen dieser Welt, lasse Euch in meinem Follow me Arounds an meinem Leben teilhaben und teile Tipps \u00fcbers Bloggen, Minimalismus und manchmal auch vegane Rezepte. \n\n_____________________\n\nSocial Media: \n\nFacebook: https://www.facebook.com/Liliesdiary\nInstagram: http://instagram.com/Lilies_Diary\nSnapchat: https://www.snapchat.com/add/lilies_d...\nTwitter: https://twitter.com/#!/Lilies_Diary\nPinterest: https://de.pinterest.com/liliesdiary/\n_____________________\n\nMeine B\u00fccher: \n\n90 N\u00e4chte, 90 Betten*: http://amzn.to/1EaPs6g\n40 Festivals in 40 Wochen*: http://amzn.to/1biqmHd\n\n_____________________\n\nShop: \nhttp://www.lilies-diary-shop.com\n\n_____________________\n\nMein Equipment: \n\nSony Alpha Body*: http://amzn.to/2infeQ0\nObjektiv Festbrennweite*: http://amzn.to/2ig4i8k\nZweites Objektiv*: http://amzn.to/2jam24p\nOsmo*: http://amzn.to/2ijrmyp\nDrohne*: http://amzn.to/2jasFDD\n360 Grad Kamera*: http://amzn.to/2jz59xc\nStativ:*: http://amzn.to/2influN\n\nMit einem * markierte Links sind Affiliate Links. Solltet ihr \u00fcber diesen Link bestellen, erhalte ich eine kleine Provision. Ihr zahlt nichts drauf, der Preis bleibt gleich.\n\n_____________________\n\nKamera: Christine Neder\nSchnitt: Marlene Mohn"}}, "statistics": {"viewCount": "16399", "likeCount": "194", "dislikeCount": "26", "favoriteCount": "0", "commentCount": "40"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/22sjIfHFXOc9o5bPTlbSRLwQJi0\"", "id": "R4W3Ti44vVo", "snippet": {"publishedAt": "2018-05-14T16:02:06.000Z", "channelId": "UCRELYiciuM2dG_7wkMOb5_A", "title": "Passau | Bayern | Cinematic 4K / 2018", "description": "Die Drei Fl\u00fcsse Stadt Passau 4K Cinematic | Bavaria | Bayern | Drone\n\nvideo by : K\u00f3sz\u00f3 Andr\u00e1s 2018\n\nshot with :\n\nPanasonic Lumix G7 14-140 mm\nFeiyu-Tech A2000 Dual Handle\nDJI MAVIC AIR\n\nmusic: Tony Anderson - Eyes with Open\n\n#Passau \n#drone\n#cinematic\n#mavicair", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/R4W3Ti44vVo/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/R4W3Ti44vVo/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/R4W3Ti44vVo/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/R4W3Ti44vVo/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/R4W3Ti44vVo/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "K\u00f3sz\u00f3 Andr\u00e1s", "tags": ["Passau", "Bayern", "drone", "4K", "Donau", "Ilz", "Inn", "Deutschland", "Mavic Air", "Feiyutech", "Feiyu-Tech", "Feiyu A2000", "Drone film", "drone 4k", "donau", "ortspitze", "Passauer dom", "Dom St. Stephan", "Dom Passau", "Stephansdom", "dreifl\u00fcsseeck", "dreifl\u00fcsse", "dreifl\u00fcssestadt", "bavaria", "bayern", "Passau Cathedral"], "categoryId": "19", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Passau | Bayern | Cinematic 4K / 2018", "description": "Die Drei Fl\u00fcsse Stadt Passau 4K Cinematic | Bavaria | Bayern | Drone\n\nvideo by : K\u00f3sz\u00f3 Andr\u00e1s 2018\n\nshot with :\n\nPanasonic Lumix G7 14-140 mm\nFeiyu-Tech A2000 Dual Handle\nDJI MAVIC AIR\n\nmusic: Tony Anderson - Eyes with Open\n\n#Passau \n#drone\n#cinematic\n#mavicair"}}, "statistics": {"viewCount": "3245", "likeCount": "53", "dislikeCount": "3", "favoriteCount": "0", "commentCount": "8"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/eons7Qv3cs67zNOxHEUlyP5alX4\"", "id": "Kl7qYSOXtQQ", "snippet": {"publishedAt": "2018-11-10T11:16:18.000Z", "channelId": "UCw_Y6RXgz71WK9-Qo82QIPQ", "title": "Prozessauftakt im Fall Maurice K. in Passau (08.11.2018)", "description": "Mitte April 2018 ist in Passau ein 15 Jahre alter Junge nach einer Schl\u00e4gerei gestorben. Seit dem 08.11.2018 m\u00fcssen sich deshalb vier Jugendliche und zwei junge M\u00e4nner vor dem Landgericht Passau wegen gef\u00e4hrlicher K\u00f6rperverletzung mit Todesfolge verantworten.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Kl7qYSOXtQQ/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Kl7qYSOXtQQ/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Kl7qYSOXtQQ/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Kl7qYSOXtQQ/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "TheFraxxi", "tags": ["Maurice K.", "Passau", "Kenny R.", "Schl\u00e4gerei", "Jugendliche", "Jugendgericht", "Jugendstrafe", "Jugendhaft"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Prozessauftakt im Fall Maurice K. in Passau (08.11.2018)", "description": "Mitte April 2018 ist in Passau ein 15 Jahre alter Junge nach einer Schl\u00e4gerei gestorben. Seit dem 08.11.2018 m\u00fcssen sich deshalb vier Jugendliche und zwei junge M\u00e4nner vor dem Landgericht Passau wegen gef\u00e4hrlicher K\u00f6rperverletzung mit Todesfolge verantworten."}}, "statistics": {"viewCount": "1459", "likeCount": "7", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "3"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/jHu1DCmUiCAB58E1kgpNDDJsAmE\"", "id": "zj5L7jFwIVs", "snippet": {"publishedAt": "2019-03-16T17:10:34.000Z", "channelId": "UC0Pf4wHC2MA5ZzdFch_mtpw", "title": "Hochwasser an der Ilz im Passauer Stadtteil Hals", "description": "Am Samstagvormittag ist die Ilz aufgrund anhaltender Regenf\u00e4lle und der Schneeschmelze im Passauer Stadtteil Hals \u00fcber die Ufer getreten. Eindr\u00fccke und Stimmen zum Hochwasser im Video. \n\nVideo: Daniel Ober\n\nMehr dazu: https://www.pnp.de/3259962", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/zj5L7jFwIVs/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/zj5L7jFwIVs/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/zj5L7jFwIVs/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/zj5L7jFwIVs/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/zj5L7jFwIVs/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Passauer Neue Presse", "tags": ["PNP", "Hochwasser", "Ilz", "Passau", "Hals", "Flut", "Starkregen", "Schneeschmelze", "Feuerwehr"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "de", "localized": {"title": "Hochwasser an der Ilz im Passauer Stadtteil Hals", "description": "Am Samstagvormittag ist die Ilz aufgrund anhaltender Regenf\u00e4lle und der Schneeschmelze im Passauer Stadtteil Hals \u00fcber die Ufer getreten. Eindr\u00fccke und Stimmen zum Hochwasser im Video. \n\nVideo: Daniel Ober\n\nMehr dazu: https://www.pnp.de/3259962"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "17744", "likeCount": "16", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/N7yFKFyDdWRBEzU1RHkTKNXF--0\"", "id": "VvPUH_GyGLw", "snippet": {"publishedAt": "2018-12-30T17:00:06.000Z", "channelId": "UCxJCG1QoC48zPJPRKQ74Rcw", "title": "Ein bisschen in Passau unterwegs | VLOG", "description": "\u2193 \u2193 \u2193Folgt mir auf meinen Social-Media-Seiten \u2193 \u2193 \u2193\nFACEBOOK   \u25bahttps://www.facebook.com/FabianGuppenberger/\nINSTAGRAM\u25bahttps://www.instagram.com/fabian_guppenberger\nSNAPCHAT  \u25bahttps://www.snapchat.com/add/fguppenberger\n\n\u25ba\u25ba Die besten Hoodies gibts hier  https://shop.spreadshirt.de/hustleapparel/\n\u25ba\u25ba * Die besten Journals gibts hier: http://amzn.to/2o9QRIO\n\u25ba\u25ba * Ein \"Must Read\": http://amzn.to/1KrSYhr\n\u25ba\u25ba * Meine Kamera:   http://amzn.to/1kE9X5j\n\u25ba\u25ba *Hier hole ich meine H\u00f6rb\u00fccher:  http://amzn.to/1OwZRN1\n\n------------------------------------------------------------------\nMein eigenes Unternehmen:\nwww.healthandfoodsmma.com\nwww.facebook.com/healthandfoodsmma\nwww.instagram.com/healthandfoodsmma\n\n----------------------------------------------------------------------\n\nDie mit \" *\" markierten Amazon Links h\u00e4ngen mit dem Amazon-Partnerprogramm zusammen. Wenn ihr \u00fcber diesen Link Produkte bestellt, unterst\u00fctzt ihr mich, da ein Teil des Einkaufswertes als Provision ausgesch\u00fcttet wird, f\u00fcr euch aber keine Mehrkosten entstehen. Danke!\n\nMusik bereitgestellt von: www.epidemicsound.com", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/VvPUH_GyGLw/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/VvPUH_GyGLw/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/VvPUH_GyGLw/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/VvPUH_GyGLw/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/VvPUH_GyGLw/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Fabian Guppenberger", "tags": ["FabianGuppenberger", "Passau Vlog", "Fabian Guppenberger Passau", "Gym", "Fitnessstudio", "Meine Journey dokumentieren", "Journey dokumentieren", "Ziele setzen", "Ziele erreichen", "Unterwegs sein", "Auf Reisen sein", "Reisen Tipps"], "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Ein bisschen in Passau unterwegs | VLOG", "description": "\u2193 \u2193 \u2193Folgt mir auf meinen Social-Media-Seiten \u2193 \u2193 \u2193\nFACEBOOK   \u25bahttps://www.facebook.com/FabianGuppenberger/\nINSTAGRAM\u25bahttps://www.instagram.com/fabian_guppenberger\nSNAPCHAT  \u25bahttps://www.snapchat.com/add/fguppenberger\n\n\u25ba\u25ba Die besten Hoodies gibts hier  https://shop.spreadshirt.de/hustleapparel/\n\u25ba\u25ba * Die besten Journals gibts hier: http://amzn.to/2o9QRIO\n\u25ba\u25ba * Ein \"Must Read\": http://amzn.to/1KrSYhr\n\u25ba\u25ba * Meine Kamera:   http://amzn.to/1kE9X5j\n\u25ba\u25ba *Hier hole ich meine H\u00f6rb\u00fccher:  http://amzn.to/1OwZRN1\n\n------------------------------------------------------------------\nMein eigenes Unternehmen:\nwww.healthandfoodsmma.com\nwww.facebook.com/healthandfoodsmma\nwww.instagram.com/healthandfoodsmma\n\n----------------------------------------------------------------------\n\nDie mit \" *\" markierten Amazon Links h\u00e4ngen mit dem Amazon-Partnerprogramm zusammen. Wenn ihr \u00fcber diesen Link Produkte bestellt, unterst\u00fctzt ihr mich, da ein Teil des Einkaufswertes als Provision ausgesch\u00fcttet wird, f\u00fcr euch aber keine Mehrkosten entstehen. Danke!\n\nMusik bereitgestellt von: www.epidemicsound.com"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "3205", "likeCount": "59", "dislikeCount": "36", "favoriteCount": "0", "commentCount": "28"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/JI2ooQzOVLRelBQOj4z4JhuYA3g\"", "id": "jOyYqo3WvCI", "snippet": {"publishedAt": "2013-06-06T18:38:18.000Z", "channelId": "UCn0X0iho0S1KX88PpfPOs3g", "title": "Hochwasser in Passau 2013 [Spezial]", "description": "Nach tagelangem Dauerregen ist die Altstadt der niederbayerischen Dreifl\u00fcssestadt von Passau v\u00f6llig \u00fcberflutet. Die Donau stieg am Abend des 03.06.2013 auf 12,89 Meter und \u00fcbertraf damit deutlich den h\u00f6chsten Wasserstand seit \u00fcber 500 Jahren. Schlamm, wohin man blickt. Auf den Stra\u00dfen, in der Fu\u00dfg\u00e4ngerzone und in den Gesch\u00e4ften. Auch einen Tag nach dem H\u00f6hepunkt war die Situation in Passau immer noch kritisch. Die Bewohner mussten mehrere Tage ohne Trinkwasser, Strom und Festnetz-Telefon auskommen. Die Stadt scheint zumindest das Schlimmste \u00fcberstanden, die Pegelst\u00e4nde von Inn und Donau sinken weiter. Die Sch\u00e4den in der \u00fcberfluteten Altstadt waren allerdings noch nicht abzusehen.\n\nBilder vom Rekordhochwasser in Passau unter:\nhttp://www.orkanwetter.de/fotoarchiv-04-06-13.html\n\n\n(YouTube - Daumen) - Hier gilt nach wie vor:\n\n\"Mag ich\" = \"Mag ich \u00fcberhaupt nicht, die Betroffenen tun mir leid\"", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jOyYqo3WvCI/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jOyYqo3WvCI/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jOyYqo3WvCI/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jOyYqo3WvCI/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jOyYqo3WvCI/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "WetterZone24", "tags": ["Hochwasser", "Passau", "2013", "Flut", "Katastrophe", "Rekordflut", "Katastrophenalarm", "03.06.2013"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Hochwasser in Passau 2013 [Spezial]", "description": "Nach tagelangem Dauerregen ist die Altstadt der niederbayerischen Dreifl\u00fcssestadt von Passau v\u00f6llig \u00fcberflutet. Die Donau stieg am Abend des 03.06.2013 auf 12,89 Meter und \u00fcbertraf damit deutlich den h\u00f6chsten Wasserstand seit \u00fcber 500 Jahren. Schlamm, wohin man blickt. Auf den Stra\u00dfen, in der Fu\u00dfg\u00e4ngerzone und in den Gesch\u00e4ften. Auch einen Tag nach dem H\u00f6hepunkt war die Situation in Passau immer noch kritisch. Die Bewohner mussten mehrere Tage ohne Trinkwasser, Strom und Festnetz-Telefon auskommen. Die Stadt scheint zumindest das Schlimmste \u00fcberstanden, die Pegelst\u00e4nde von Inn und Donau sinken weiter. Die Sch\u00e4den in der \u00fcberfluteten Altstadt waren allerdings noch nicht abzusehen.\n\nBilder vom Rekordhochwasser in Passau unter:\nhttp://www.orkanwetter.de/fotoarchiv-04-06-13.html\n\n\n(YouTube - Daumen) - Hier gilt nach wie vor:\n\n\"Mag ich\" = \"Mag ich \u00fcberhaupt nicht, die Betroffenen tun mir leid\""}}, "statistics": {"viewCount": "117998", "likeCount": "260", "dislikeCount": "28", "favoriteCount": "0", "commentCount": "25"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/4kiBLsuQp8cYft28eZXU-GjD2xE\"", "id": "Fu4hQ2F5eHM", "snippet": {"publishedAt": "2017-06-09T19:43:04.000Z", "channelId": "UCCso6jbBkTBXc_rYmO0iEKw", "title": "Idiotentest in Passau | Aliso HP", "description": "Hey Leute, viel Spa\u00df bei dem Video ich hab diesesmal einen Idiotentest in Passau gedreht ich hoffe euch gef\u00e4llt das Video!!! \nIch w\u00fcrde mich sehr \u00fcber ein Abbo und einen Like freuen!\n\nPs: Alisio HP", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Fu4hQ2F5eHM/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Fu4hQ2F5eHM/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Fu4hQ2F5eHM/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Fu4hQ2F5eHM/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "Alisio HP", "tags": ["#test #idioten #idiotentest #passau #blackboy #anannas #abonnieren"], "categoryId": "23", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Idiotentest in Passau | Aliso HP", "description": "Hey Leute, viel Spa\u00df bei dem Video ich hab diesesmal einen Idiotentest in Passau gedreht ich hoffe euch gef\u00e4llt das Video!!! \nIch w\u00fcrde mich sehr \u00fcber ein Abbo und einen Like freuen!\n\nPs: Alisio HP"}}, "statistics": {"viewCount": "8854", "likeCount": "174", "dislikeCount": "89", "favoriteCount": "0", "commentCount": "49"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/1goWf8EHDjfR2HV-EjNuysB8gKI\"", "id": "fGU_2CoPod8", "snippet": {"publishedAt": "2019-03-24T23:04:16.000Z", "channelId": "UCnWYqKssAVSBPkNOmJYRgAA", "title": "Eisi Freaks Passau Unterwegs 2019 (1)", "description": "Videos der fahrt nach Salzburg und Freising", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/fGU_2CoPod8/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/fGU_2CoPod8/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/fGU_2CoPod8/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "Eisi- Freaks Passau", "tags": ["Salzburg", "Freising", "Passau", "IceFreestyle"], "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Eisi Freaks Passau Unterwegs 2019 (1)", "description": "Videos der fahrt nach Salzburg und Freising"}}, "statistics": {"viewCount": "39", "likeCount": "5", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/Zr_Aqy5yhO4xqqNP3FFcIeJAd2U\"", "id": "yR16z7IEsyg", "snippet": {"publishedAt": "2019-02-08T15:22:16.000Z", "channelId": "UC0Pf4wHC2MA5ZzdFch_mtpw", "title": "Fridays for Future - 1300 Sch\u00fcler demonstrieren in Passau", "description": "\u201eWir sind hier, wir sind laut, weil man uns die Zukunft klaut\u201c, skandiert die Menschenmenge vor dem Passauer Rathaus. Es sind Sch\u00fcler, die direkt aus der Stadt, aber auch aus den umliegenden Landkreisen gekommen sind, um f\u00fcr den Klimaschutz zu demonstrieren. \n\nVideo: Weidlich", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/yR16z7IEsyg/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/yR16z7IEsyg/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/yR16z7IEsyg/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/yR16z7IEsyg/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/yR16z7IEsyg/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Passauer Neue Presse", "tags": ["PNP", "FridaysForFuture", "Umweltschutz", "Demonstration", "Sch\u00fcler", "Passau", "Zukunft"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "de", "localized": {"title": "Fridays for Future - 1300 Sch\u00fcler demonstrieren in Passau", "description": "\u201eWir sind hier, wir sind laut, weil man uns die Zukunft klaut\u201c, skandiert die Menschenmenge vor dem Passauer Rathaus. Es sind Sch\u00fcler, die direkt aus der Stadt, aber auch aus den umliegenden Landkreisen gekommen sind, um f\u00fcr den Klimaschutz zu demonstrieren. \n\nVideo: Weidlich"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "2794", "likeCount": "65", "dislikeCount": "13", "favoriteCount": "0", "commentCount": "10"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/SCPjwT_XsFQLICVH0uZlF7z3zHI\"", "id": "DpH_EabKUWU", "snippet": {"publishedAt": "2010-11-22T12:59:30.000Z", "channelId": "UCMIgOXM2JEQ2Pv2d0_PVfcg", "title": "Die Empfehlung - Passau | Hin & Weg", "description": "Der Passauer Max Wittrock ist einer der Gr\u00fcnder von mymuesli.com. Besuchern empfiehlt er das Passauer Glasmuseum, die Veste Oberhaus und das Scharfrichterhaus, ein Restaurant und Kulturzentrum. Mehr im video on demand.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/DpH_EabKUWU/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/DpH_EabKUWU/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/DpH_EabKUWU/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "DW Deutsch", "tags": ["Deutsche", "Welle", "Germany", "Deutschland", "DW-TV", "Reise", "Hin", "und", "Weg", "Empfehlung", "Passau"], "categoryId": "19", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Die Empfehlung - Passau | Hin & Weg", "description": "Der Passauer Max Wittrock ist einer der Gr\u00fcnder von mymuesli.com. Besuchern empfiehlt er das Passauer Glasmuseum, die Veste Oberhaus und das Scharfrichterhaus, ein Restaurant und Kulturzentrum. Mehr im video on demand."}}, "statistics": {"viewCount": "2270", "likeCount": "9", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/cAtVMd2aT9xLVDC7qwTV21F2sg4\"", "id": "EKc8T9jswew", "snippet": {"publishedAt": "2018-02-06T18:32:45.000Z", "channelId": "UCMIgOXM2JEQ2Pv2d0_PVfcg", "title": "Unterwegs in Passau und im Bayerischen Wald | DW Deutsch", "description": "Check-in Moderator Lukas Stege erkundet die Barockstadt Passau und den Bayerischen Wald. Prachtvolle Bauten, Handwerkskunst und Naturerlebnisse stehen auf seinem Programm.\n\nMehr Reiseziele k\u00f6nnen entdecken Sie auf: http://www.dw.com/reise\n\nMehr Videos in unserer Playlist: https://www.youtube.com/playlist?list=PL07B0218E8BC8C154", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/EKc8T9jswew/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/EKc8T9jswew/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/EKc8T9jswew/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "DW Deutsch", "tags": ["Reise", "Tourismus", "Check-in", "Passau", "Bayerischer Wald", "DW", "Deutsche Welle"], "categoryId": "19", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "de", "localized": {"title": "Unterwegs in Passau und im Bayerischen Wald | DW Deutsch", "description": "Check-in Moderator Lukas Stege erkundet die Barockstadt Passau und den Bayerischen Wald. Prachtvolle Bauten, Handwerkskunst und Naturerlebnisse stehen auf seinem Programm.\n\nMehr Reiseziele k\u00f6nnen entdecken Sie auf: http://www.dw.com/reise\n\nMehr Videos in unserer Playlist: https://www.youtube.com/playlist?list=PL07B0218E8BC8C154"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "2869", "likeCount": "62", "dislikeCount": "4", "favoriteCount": "0", "commentCount": "2"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/t7K7TB7jmKMqHBzx0yx9J4lI3ik\"", "id": "njwiNmylpqY", "snippet": {"publishedAt": "2019-03-05T16:00:46.000Z", "channelId": "UC0Pf4wHC2MA5ZzdFch_mtpw", "title": "Gaudiwurm der Innst\u00e4dter Faschingsfreunde (Passau)", "description": "Zum 32. Mal schl\u00e4ngelte sich der Gaudiwurm der Innst\u00e4dter Faschingsfreunde durch die Passauer Innstadt. P\u00fcnktlich um 13.13 Uhr ging es los.\n\nKamera: J\u00e4ger, Schnitt: Weidlich", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/njwiNmylpqY/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/njwiNmylpqY/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/njwiNmylpqY/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/njwiNmylpqY/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/njwiNmylpqY/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Passauer Neue Presse", "tags": ["PNP", "Passau", "Innstadt", "Innst\u00e4dterFasching", "Faschingsdienstag", "Gaudiwurm", "Innst\u00e4dterFaschingsfreunde"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "de", "localized": {"title": "Gaudiwurm der Innst\u00e4dter Faschingsfreunde (Passau)", "description": "Zum 32. Mal schl\u00e4ngelte sich der Gaudiwurm der Innst\u00e4dter Faschingsfreunde durch die Passauer Innstadt. P\u00fcnktlich um 13.13 Uhr ging es los.\n\nKamera: J\u00e4ger, Schnitt: Weidlich"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "595", "likeCount": "6", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/clIBA5EFucui6P1dZM041PD8STc\"", "id": "jSoGF6sL0W4", "snippet": {"publishedAt": "2016-07-16T16:11:21.000Z", "channelId": "UC4500lnBd7vs-snutdPjtwA", "title": "Uni Passau - zwischen Vorlesung und Urlaubsfeeling", "description": "Was macht die Uni Passau eigentlich so besonders?  Das erfahrt ihr in diesem Video und auf unserem Blog http://campus.pnp.de/blogs/kleinstattgrossstadt/", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jSoGF6sL0W4/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jSoGF6sL0W4/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jSoGF6sL0W4/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jSoGF6sL0W4/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jSoGF6sL0W4/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "KLEINstattgro\u00dfSTADT", "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Uni Passau - zwischen Vorlesung und Urlaubsfeeling", "description": "Was macht die Uni Passau eigentlich so besonders?  Das erfahrt ihr in diesem Video und auf unserem Blog http://campus.pnp.de/blogs/kleinstattgrossstadt/"}}, "statistics": {"viewCount": "13929", "likeCount": "82", "dislikeCount": "5", "favoriteCount": "0", "commentCount": "3"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/MJ_w2gbs1llpHWDhvNkWsOU6EV0\"", "id": "LCKTxoeRrYI", "snippet": {"publishedAt": "2012-04-10T16:53:46.000Z", "channelId": "UCWNHL2SA0SZ_sfZM6a2xLkQ", "title": "Sch\u00f6nheiten von Passau an Donau Inn und Ilz in  Bayern", "description": "Dreifl\u00fcssestadt Passau - ein Erlebnis !\n\nPassau ist eine kreisfreie Universit\u00e4tsstadt im Regierungsbezirk Niederbayern in Ostbayern. Sie liegt an der Grenze zu \u00d6sterreich sowie am Zusammenfluss der Fl\u00fcsse Donau, Inn und Ilz und wird deshalb auch \u201eDreifl\u00fcssestadt\" genannt.\n\nPassau - an experience!\n\nPassau is an independent university town in the district of Lower Bavaria Eastern Bavaria. It lies on the border with Austria, and at the confluence of the rivers Danube, Inn and Ilz and therefore also called \"three-river city\".\n\nPassau - une exp\u00e9rience!\n\nPassau est une ville universitaire ind\u00e9pendante dans le district de Basse-Bavi\u00e8re Bavi\u00e8re orientale. Il se trouve sur la fronti\u00e8re avec l'Autriche, et \u00e0 la confluence de la Danube, l'Inn et l'Ilz et donc aussi appel\u00e9 \u00abtrois-rivi\u00e8re-ville\".\n\n########################\nMusik : Clear Air\n              US-UAN-11-00626\nKevin MacLeod (incompetech.com)\nLicensed under Creative Commons \"Attribution 3.0\" \nhttp://creativecommons.org/licenses/by/3.0/\n########################", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/LCKTxoeRrYI/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/LCKTxoeRrYI/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/LCKTxoeRrYI/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/LCKTxoeRrYI/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/LCKTxoeRrYI/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "BernieOnAir", "tags": ["Passau", "Bayern", "Bavaria", "Niederbayern", "tourism"], "categoryId": "19", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Sch\u00f6nheiten von Passau an Donau Inn und Ilz in  Bayern", "description": "Dreifl\u00fcssestadt Passau - ein Erlebnis !\n\nPassau ist eine kreisfreie Universit\u00e4tsstadt im Regierungsbezirk Niederbayern in Ostbayern. Sie liegt an der Grenze zu \u00d6sterreich sowie am Zusammenfluss der Fl\u00fcsse Donau, Inn und Ilz und wird deshalb auch \u201eDreifl\u00fcssestadt\" genannt.\n\nPassau - an experience!\n\nPassau is an independent university town in the district of Lower Bavaria Eastern Bavaria. It lies on the border with Austria, and at the confluence of the rivers Danube, Inn and Ilz and therefore also called \"three-river city\".\n\nPassau - une exp\u00e9rience!\n\nPassau est une ville universitaire ind\u00e9pendante dans le district de Basse-Bavi\u00e8re Bavi\u00e8re orientale. Il se trouve sur la fronti\u00e8re avec l'Autriche, et \u00e0 la confluence de la Danube, l'Inn et l'Ilz et donc aussi appel\u00e9 \u00abtrois-rivi\u00e8re-ville\".\n\n########################\nMusik : Clear Air\n              US-UAN-11-00626\nKevin MacLeod (incompetech.com)\nLicensed under Creative Commons \"Attribution 3.0\" \nhttp://creativecommons.org/licenses/by/3.0/\n########################"}}, "statistics": {"viewCount": "52715", "likeCount": "117", "dislikeCount": "9", "favoriteCount": "0", "commentCount": "20"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/jvte6DCCEWzDfzgMsrkkFCZbL8s\"", "id": "x6PxfYkwivQ", "snippet": {"publishedAt": "2018-08-27T11:28:08.000Z", "channelId": "UCcweJsCV2TUP_kzMX25U-oQ", "title": "Zwei Monate Grenzpolizei: Auf Streife bei Passau", "description": "In den ersten zwei Monaten haben Grenzpolizisten in Bayern nur vier Personen aufgegriffen, die illegal einreisen wollten. Was sie aber aus dem Verkehr ziehen: Drogen, Bet\u00e4ubungsmittel, Waffen und Diebesgut. Wir waren mit einer Streife unterwegs.\n\nEine Bilanz: https://www.br.de/nachrichten/bayern/zwei-monate-grenzpolizei-unterwegs-mit-passauer-beamten,R1u1c5a\n\nHier geht's zu unserer BR24-Website: http://www.BR24.de\nBR24-Facebook: http://www.facebook.com/BR24/\nBR24-Twitter: http://twitter.com/BR24\nBR24-Instagram: http://www.instagram.com/BR24", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/x6PxfYkwivQ/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/x6PxfYkwivQ/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/x6PxfYkwivQ/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "BR24", "tags": ["Bayern", "Grenze", "Grenzpolizei", "Schleierfahndung", "Sicherheit", "Grenzsicherung", "Niederbayern", "Polizist", "Polizisten"], "categoryId": "19", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "de", "localized": {"title": "Zwei Monate Grenzpolizei: Auf Streife bei Passau", "description": "In den ersten zwei Monaten haben Grenzpolizisten in Bayern nur vier Personen aufgegriffen, die illegal einreisen wollten. Was sie aber aus dem Verkehr ziehen: Drogen, Bet\u00e4ubungsmittel, Waffen und Diebesgut. Wir waren mit einer Streife unterwegs.\n\nEine Bilanz: https://www.br.de/nachrichten/bayern/zwei-monate-grenzpolizei-unterwegs-mit-passauer-beamten,R1u1c5a\n\nHier geht's zu unserer BR24-Website: http://www.BR24.de\nBR24-Facebook: http://www.facebook.com/BR24/\nBR24-Twitter: http://twitter.com/BR24\nBR24-Instagram: http://www.instagram.com/BR24"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "2600", "likeCount": "27", "dislikeCount": "3", "favoriteCount": "0", "commentCount": "2"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/XugWZmxTx5rm_ZvBPsx1DqXsAvo\"", "id": "9zTtO7uVmVQ", "snippet": {"publishedAt": "2016-01-03T12:40:33.000Z", "channelId": "UCs5GnuB9y1pSWswQPLF2kXA", "title": "Visiting Passau, Germany", "description": "Be sure to check out http://www.brendansadventures.com for more of my photography.\nI'm on Instagram at http://www.instagram.com/brendanvanson\n\nMy first stop in Europe well on an assignment for Viking River Cruises was the town of Passau, Germany which is in the heart of Bavaria.  The town is a travel photographer's dream.  It is just a fantastic place to shoot images.  Passau has plenty of fantastic views to keep you occupied.  It also has beautiful architecture, interesting streets, good food, and markets.  Of course, it's also Christmas season in Europe, so I had the chance to visit the Bavarian Christmas market, and sample some of the local grub.  All in all, Passau, Germany was absolutely brilliant.  It's one of those places that just defines this part of Europe.  In many ways, it's the typical Bavarian town, and in other ways it's just so unique.  It's one of those European towns that I'd love to spend a week or two just exploring the streets and creating images.  But, alas, my time in Passau had to be fairly short as I only had a day and a half before my ship set sail for my next destination.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9zTtO7uVmVQ/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9zTtO7uVmVQ/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9zTtO7uVmVQ/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9zTtO7uVmVQ/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9zTtO7uVmVQ/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Brendan van Son", "tags": ["Brendan van Son", "travel photography", "travel photographer", "travel photography channel", "photography", "world travel", "travel", "Brendan's Adventures", "world photography", "photography channel", "Passau", "Germany", "Europe", "Bavaria", "viking river cruises", "bavarian christmas market", "typical bavarian town", "fantastic place", "local grub", "beautiful architecture", "good food", "ways", "passau germany", "assignment", "chance", "christmas season in europe", "european towns that i'd", "fantastic views", "interesting streets"], "categoryId": "19", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Visiting Passau, Germany", "description": "Be sure to check out http://www.brendansadventures.com for more of my photography.\nI'm on Instagram at http://www.instagram.com/brendanvanson\n\nMy first stop in Europe well on an assignment for Viking River Cruises was the town of Passau, Germany which is in the heart of Bavaria.  The town is a travel photographer's dream.  It is just a fantastic place to shoot images.  Passau has plenty of fantastic views to keep you occupied.  It also has beautiful architecture, interesting streets, good food, and markets.  Of course, it's also Christmas season in Europe, so I had the chance to visit the Bavarian Christmas market, and sample some of the local grub.  All in all, Passau, Germany was absolutely brilliant.  It's one of those places that just defines this part of Europe.  In many ways, it's the typical Bavarian town, and in other ways it's just so unique.  It's one of those European towns that I'd love to spend a week or two just exploring the streets and creating images.  But, alas, my time in Passau had to be fairly short as I only had a day and a half before my ship set sail for my next destination."}, "defaultAudioLanguage": "en"}, "statistics": {"viewCount": "38624", "likeCount": "165", "dislikeCount": "16", "favoriteCount": "0", "commentCount": "14"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/TPKrJPhYFo5i36ZWoKtYo6pxytg\"", "id": "jIdtrr99SKk", "snippet": {"publishedAt": "2015-11-12T12:00:01.000Z", "channelId": "UCraZhrCr0fqudUIV5J9-1rQ", "title": "PASSAU SHOPPING - Follow me Around ! \u2665", "description": "ich habe euch, als ich letztens mal wieder in Passau unterwegs war, ein bisschen mitgenommen & euch meine Eindr\u00fccke hier in einem Video zusammen geschnitten :3 \nfalls ihr mal vorhabt, nach Passau zu fahren, schaut unbedingt in diesen L\u00e4den vorbei - ich hoffe es hat euch gefallen :3 \n\n_______________________________________________________________________\n\nmein letztes Video - CRAPWAER UNBOXING: \nhttps://www.youtube.com/watch?v=dExlU4ofmxA\n\n_______________________________________________________________________\n\nMEHR \u00dcBER MICH : \nwww.facebook.com/VerenaSchizophreniaFanpage \nINSTAGRAM: @imafluffypuffyunicorn \nTWITTER : @bxrbiebae\nSNAPCHAT : bxrbiebae\nhttp://verenaschizophrenia.tumblr.com\n\nMEIN BLOGSPOT:\nhttp://verenaschizophreniaofficial.blogspot.de\n\nSCHICKT MIR EURE FRAGEN :\nhttp://ask.fm/VerenaSchizophreniaOfficial \n\nONLY BUSINESS INQUIRIES : \nverenaschizophreniaofficial@web.de\n\nMUSIK:\nYoutube Audio Bibliothek \n- About that Oldie\n- Far Away\n- Venice Beach\n- Dutty", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jIdtrr99SKk/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jIdtrr99SKk/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jIdtrr99SKk/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jIdtrr99SKk/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "Verena", "tags": ["verena", "schizophrenia", "passau", "city", "bavaria", "germany", "bayern", "donau", "fluss", "love", "home", "town", "girl", "grey", "hair", "granny", "silver", "silber", "shopping", "shop", "H&M", "Follow", "me", "around", "Fma", "Vlog", "facebook", "twitter", "snapchat", "youtuber", "autumn", "herbst", "fall", "tattoos", "piercings", "rituals", "cosmetics", "m\u00fcller", "geko", "accessoires", "clothing", "kleidung", "clothes", "store", "Jewelry", "dm", "balea", "deo", "deodorant"], "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "PASSAU SHOPPING - Follow me Around ! \u2665", "description": "ich habe euch, als ich letztens mal wieder in Passau unterwegs war, ein bisschen mitgenommen & euch meine Eindr\u00fccke hier in einem Video zusammen geschnitten :3 \nfalls ihr mal vorhabt, nach Passau zu fahren, schaut unbedingt in diesen L\u00e4den vorbei - ich hoffe es hat euch gefallen :3 \n\n_______________________________________________________________________\n\nmein letztes Video - CRAPWAER UNBOXING: \nhttps://www.youtube.com/watch?v=dExlU4ofmxA\n\n_______________________________________________________________________\n\nMEHR \u00dcBER MICH : \nwww.facebook.com/VerenaSchizophreniaFanpage \nINSTAGRAM: @imafluffypuffyunicorn \nTWITTER : @bxrbiebae\nSNAPCHAT : bxrbiebae\nhttp://verenaschizophrenia.tumblr.com\n\nMEIN BLOGSPOT:\nhttp://verenaschizophreniaofficial.blogspot.de\n\nSCHICKT MIR EURE FRAGEN :\nhttp://ask.fm/VerenaSchizophreniaOfficial \n\nONLY BUSINESS INQUIRIES : \nverenaschizophreniaofficial@web.de\n\nMUSIK:\nYoutube Audio Bibliothek \n- About that Oldie\n- Far Away\n- Venice Beach\n- Dutty"}}, "statistics": {"viewCount": "16096", "likeCount": "417", "dislikeCount": "80", "favoriteCount": "0", "commentCount": "43"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/R9T3Pvl4orkMt8qoF5qU__CdoOE\"", "id": "RMLoxQt05fU", "snippet": {"publishedAt": "2018-09-13T21:57:43.000Z", "channelId": "UCZuFrqyZWfw_Zf0OnXWUXyQ", "title": "Woidboyz on the Road: Von Sch\u00e4rding nach Passau (Staffel 12 / Folge 1)", "description": "Dieses Mal beginnen die Woidboyz ihre Reise im \u00f6sterreichischen Sch\u00e4rding. Von dort geht es per Fahrrad am Inn entlang nach Passau. Hungrig und durstig landen die drei schlie\u00dflich in Neuburg am Inn in einem wundersch\u00f6nen Garten. Toni zeigt den dreien sein riesiges asiatisch angelegtes Kleinod. Gest\u00e4rkt radeln die Woidboyz die letzten Kilometer bis nach Passau.\nBayerischer Rundfunk: http://www.br.de\nAutor: Woidboyz", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/RMLoxQt05fU/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/RMLoxQt05fU/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/RMLoxQt05fU/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/RMLoxQt05fU/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/RMLoxQt05fU/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Bayerischer Rundfunk", "tags": ["Woidboyz", "Neuburg am Inn", "Sch\u00e4rding", "\u00d6sterreich", "Bayern", "Niederbayern", "Passau", "Inn", "Radtour", "Roadtrip", "Doku", "Bayern-Doku", "Uli Nutz", "Andi Weindl", "Basti Kellermeier", "PULS", "Bayerischer Rundfunk", "BR", "BR Fernsehen"], "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Woidboyz on the Road: Von Sch\u00e4rding nach Passau (Staffel 12 / Folge 1)", "description": "Dieses Mal beginnen die Woidboyz ihre Reise im \u00f6sterreichischen Sch\u00e4rding. Von dort geht es per Fahrrad am Inn entlang nach Passau. Hungrig und durstig landen die drei schlie\u00dflich in Neuburg am Inn in einem wundersch\u00f6nen Garten. Toni zeigt den dreien sein riesiges asiatisch angelegtes Kleinod. Gest\u00e4rkt radeln die Woidboyz die letzten Kilometer bis nach Passau.\nBayerischer Rundfunk: http://www.br.de\nAutor: Woidboyz"}}, "statistics": {"viewCount": "3094", "likeCount": "27", "dislikeCount": "2", "favoriteCount": "0", "commentCount": "2"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/gyoXwK8iBWva9HGnwj-x3Wa___c\"", "id": "Y2tlFPd9n-M", "snippet": {"publishedAt": "2018-09-26T08:20:40.000Z", "channelId": "UCZuFrqyZWfw_Zf0OnXWUXyQ", "title": "Woidboyz on the Road: Von Passau nach Vilshofen (Staffel 12 / Folge 2)", "description": "Unterwegs in der Passauer Innenstadt landen die Moderatoren mitten in einer Reisegruppe. Der Stadtf\u00fchrer erkennt die Woidboyz, stellt sie jedoch als Musik-Gruppe vor. Basti und Uli stimmen daraufhin \"Patrona Bavariae\" an. Dominik l\u00e4sst die trampenden Woidboyz in sein vollst\u00e4ndig mit Bieretiketten beklebtes 80-Euro-Auto einsteigen und nimmt sie mit nach Vilshofen.\nBayerischer Rundfunk: http://www.br.de\nAutor: Woidboyz", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Y2tlFPd9n-M/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Y2tlFPd9n-M/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Y2tlFPd9n-M/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Y2tlFPd9n-M/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Y2tlFPd9n-M/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Bayerischer Rundfunk", "tags": ["PAssau", "Vilshofen", "Niederbayern", "Bayern", "Bayern-Doku", "Roadtrip", "Trampen", "Woidoyz", "Uli Nutz", "Andi Weindl", "Basti Kellermeier", "BR", "Bayerischer Rundfunk", "BR Fernsehen", "PULS"], "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Woidboyz on the Road: Von Passau nach Vilshofen (Staffel 12 / Folge 2)", "description": "Unterwegs in der Passauer Innenstadt landen die Moderatoren mitten in einer Reisegruppe. Der Stadtf\u00fchrer erkennt die Woidboyz, stellt sie jedoch als Musik-Gruppe vor. Basti und Uli stimmen daraufhin \"Patrona Bavariae\" an. Dominik l\u00e4sst die trampenden Woidboyz in sein vollst\u00e4ndig mit Bieretiketten beklebtes 80-Euro-Auto einsteigen und nimmt sie mit nach Vilshofen.\nBayerischer Rundfunk: http://www.br.de\nAutor: Woidboyz"}}, "statistics": {"viewCount": "2874", "likeCount": "27", "dislikeCount": "4", "favoriteCount": "0", "commentCount": "2"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/mvlHPKZMM9n-ETrWM5ZUvLecqik\"", "id": "TNfEnZ_pcnc", "snippet": {"publishedAt": "2019-01-17T16:47:00.000Z", "channelId": "UClgxLnaQqLdEUrn29_LI1rg", "title": "Universit\u00e4t Passau - Imagefilm", "description": "Vier Jahrzehnte exzellenter Forschung, innovativer Lehre und intensiver Transferaktivit\u00e4ten \u2013 in einer ganz besonderen Stadt im Herzen Europas.\n\nwww.uni-passau.de", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/TNfEnZ_pcnc/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/TNfEnZ_pcnc/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/TNfEnZ_pcnc/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/TNfEnZ_pcnc/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/TNfEnZ_pcnc/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Studio Weichselbaumer", "tags": ["Universit\u00e4t", "Passau", "Studio", "Weichselbaumer", "Thomas Maluck", "Christian K\u00e4ser", "Dom", "Veste", "Oberhaus", "Studenten", "studieren", "Uni", "kuwi", "kulturwirtschaft", "muk", "medien und kommunikation", "jura", "forschung", "wissenschaft", "europa", "donau", "inn", "ilz", "fl\u00fcsse", "bayern", "niederbayern", "zentrum"], "categoryId": "27", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Universit\u00e4t Passau - Imagefilm", "description": "Vier Jahrzehnte exzellenter Forschung, innovativer Lehre und intensiver Transferaktivit\u00e4ten \u2013 in einer ganz besonderen Stadt im Herzen Europas.\n\nwww.uni-passau.de"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "1687", "likeCount": "28", "dislikeCount": "4", "favoriteCount": "0", "commentCount": "2"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/8NVSvZ-sSQax1tIJS1bQXlmC46U\"", "id": "Yt6Jd_fBnno", "snippet": {"publishedAt": "2015-06-20T10:19:26.000Z", "channelId": "UCWDHpczMGA7bN2XC5BQKmzA", "title": "Eines wie keines - 5 Dateideen in Passau", "description": "Hallo ihr Lieben,\n\nin unserem heutigen Video zeigen wir euch die sch\u00f6nsten Date-Ideen in Passau. Ob romantische Pl\u00e4tzchen, abenteuerliche Aktionen im Freien oder Anregungen f\u00fcr romantische Stunden zu zweit, hier ist sicher f\u00fcr jeden etwas dabei.\n\nWir w\u00fcnschen euch ganz viel Spa\u00df beim Anschauen und schreibt uns auf jeden Fall in die Kommentare, wenn ihr etwas nachgemacht habt! :)\n\nEinen verliebten Sonntag euch allen!\n\nLaura & Eileen\n\n------------------------------------------------------------------------\nANFAHRT STILLGELEGTE EISENBAHNBR\u00dcCKE:\n\nAm besten erreicht ihr die Br\u00fccke mit dem Auto. Einfach in der Innstadt Richtung Achleiten fahren, ungef\u00e4hr auf H\u00f6he der Tankstelle befindet sich rechts der Aufgang zur Br\u00fccke. Zur Not tut's auch der Bus. (Linie 4 Achleiten)\n\n------------------------------------------------------------------------\nMUSIK:\n\nChris Brenner - All of me (Cover)\nhttps://www.youtube.com/watch?v=fRvPUbx9YlA\n\nChris Brenner - Thinking out loud (Cover)\nhttps://www.youtube.com/watch?v=g4_4SaHHGJE\n\nJulian H\u00f6cher - I don't want this to end\n\n------------------------------------------------------------------------\nKONTAKT:\n\nwww.campus.pnp.de/blogs/mittendrinn\nwww.facebook.de/mittendrinnblog\n\nmittendrinn.passau@gmail.com\n------------------------------------------------------------------------", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Yt6Jd_fBnno/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Yt6Jd_fBnno/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Yt6Jd_fBnno/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Yt6Jd_fBnno/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "MittendrINN", "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Eines wie keines - 5 Dateideen in Passau", "description": "Hallo ihr Lieben,\n\nin unserem heutigen Video zeigen wir euch die sch\u00f6nsten Date-Ideen in Passau. Ob romantische Pl\u00e4tzchen, abenteuerliche Aktionen im Freien oder Anregungen f\u00fcr romantische Stunden zu zweit, hier ist sicher f\u00fcr jeden etwas dabei.\n\nWir w\u00fcnschen euch ganz viel Spa\u00df beim Anschauen und schreibt uns auf jeden Fall in die Kommentare, wenn ihr etwas nachgemacht habt! :)\n\nEinen verliebten Sonntag euch allen!\n\nLaura & Eileen\n\n------------------------------------------------------------------------\nANFAHRT STILLGELEGTE EISENBAHNBR\u00dcCKE:\n\nAm besten erreicht ihr die Br\u00fccke mit dem Auto. Einfach in der Innstadt Richtung Achleiten fahren, ungef\u00e4hr auf H\u00f6he der Tankstelle befindet sich rechts der Aufgang zur Br\u00fccke. Zur Not tut's auch der Bus. (Linie 4 Achleiten)\n\n------------------------------------------------------------------------\nMUSIK:\n\nChris Brenner - All of me (Cover)\nhttps://www.youtube.com/watch?v=fRvPUbx9YlA\n\nChris Brenner - Thinking out loud (Cover)\nhttps://www.youtube.com/watch?v=g4_4SaHHGJE\n\nJulian H\u00f6cher - I don't want this to end\n\n------------------------------------------------------------------------\nKONTAKT:\n\nwww.campus.pnp.de/blogs/mittendrinn\nwww.facebook.de/mittendrinnblog\n\nmittendrinn.passau@gmail.com\n------------------------------------------------------------------------"}}, "statistics": {"viewCount": "2756", "likeCount": "11", "dislikeCount": "4", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/gVwGu62V4e6hL0_ZliIkp_JDaLI\"", "id": "U7MqpLYtMk4", "snippet": {"publishedAt": "2013-06-03T11:23:00.000Z", "channelId": "UCyHq20zKp0QsYEjOyKuYnFg", "title": "Hochwasser: Historischer Pegelstand in Passau", "description": "In Passau sind die Wasserst\u00e4nde in der Nacht zum Montag erneut gestiegen. In der Fu\u00dfg\u00e4ngerzone l\u00e4uft Hochwasser von Donau und Inn zusammen. An der Donau stieg der Pegel am Morgen auf 12,20 Meter und \u00fcbertraf damit die Flutkatastrophe von 1954.\n\nDie Passauer Altstadt und andere Teile des Zentrums der Drei-Fl\u00fcsse-Stadt sind gro\u00dffl\u00e4chig \u00fcbersp\u00fclt. In der Altstadt musste der Strom abgestellt werden. \"Die not\u00e4rztliche Versorgung ist aber noch gegeben\", sagte der Sprecher des Krisenstabs. Mehr als 300 Einsatzkr\u00e4fte von Feuerwehr, Bayerischem Roten Kreuz (BRK) und Technischem Hilfswerk (THW) arbeiteten am Limit. Die Beh\u00f6rden baten die Bundeswehr um Hilfe.\n\n\nHomepage: http://www.mittagsmagazin.de\nBlog: http://www.mimawebspiegel.de\nFacebook: http://www.facebook.com/mittagsmagazin\nTwitter: https://twitter.com/mittagsmagazin", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/U7MqpLYtMk4/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/U7MqpLYtMk4/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/U7MqpLYtMk4/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/U7MqpLYtMk4/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "ARD Mittagsmagazin", "tags": ["donau", "ardmittagsmagazin", "pegelst\u00e4nde", "eva frisch", "jahrhunderhochwasser", "passau", "inn", "hochwasser"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Hochwasser: Historischer Pegelstand in Passau", "description": "In Passau sind die Wasserst\u00e4nde in der Nacht zum Montag erneut gestiegen. In der Fu\u00dfg\u00e4ngerzone l\u00e4uft Hochwasser von Donau und Inn zusammen. An der Donau stieg der Pegel am Morgen auf 12,20 Meter und \u00fcbertraf damit die Flutkatastrophe von 1954.\n\nDie Passauer Altstadt und andere Teile des Zentrums der Drei-Fl\u00fcsse-Stadt sind gro\u00dffl\u00e4chig \u00fcbersp\u00fclt. In der Altstadt musste der Strom abgestellt werden. \"Die not\u00e4rztliche Versorgung ist aber noch gegeben\", sagte der Sprecher des Krisenstabs. Mehr als 300 Einsatzkr\u00e4fte von Feuerwehr, Bayerischem Roten Kreuz (BRK) und Technischem Hilfswerk (THW) arbeiteten am Limit. Die Beh\u00f6rden baten die Bundeswehr um Hilfe.\n\n\nHomepage: http://www.mittagsmagazin.de\nBlog: http://www.mimawebspiegel.de\nFacebook: http://www.facebook.com/mittagsmagazin\nTwitter: https://twitter.com/mittagsmagazin"}}, "statistics": {"viewCount": "35818", "likeCount": "48", "dislikeCount": "10", "favoriteCount": "0", "commentCount": "3"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/vSruw5WJkrm8odmgV6plC9CVSpA\"", "id": "ibRcgBrzkf8", "snippet": {"publishedAt": "2015-11-13T19:26:56.000Z", "channelId": "UCAekhWQJgrL_m3OyBXCT5HA", "title": "Dreifl\u00fcsse Realschule Passau Schulsong", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ibRcgBrzkf8/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ibRcgBrzkf8/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ibRcgBrzkf8/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ibRcgBrzkf8/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ibRcgBrzkf8/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Passau TV", "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Dreifl\u00fcsse Realschule Passau Schulsong", "description": ""}}, "statistics": {"viewCount": "5544", "likeCount": "51", "dislikeCount": "134", "favoriteCount": "0", "commentCount": "51"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/PsZVF1B7OzgN_TMAabxj1YDYYBg\"", "id": "ipWrq9u99xk", "snippet": {"publishedAt": "2019-03-17T12:50:30.000Z", "channelId": "UC0Pf4wHC2MA5ZzdFch_mtpw", "title": "Hochwasser in Fischhaus (Ruderting) im Landkreis Passau", "description": "Schneeschmelze und anhaltender Regen haben am Samstag die Ilz rasant steigen lassen und forderten damit die Feuerwehren im n\u00f6rdlichen Landkreis Passau, insbesondere in Hutthurm und in Ruderting. \n\nDer Bericht zum Video:\nhttp://www.pnp.de/3260333\n\nVideo: Sabine Kain\nSchnitt: Karin Seibold", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ipWrq9u99xk/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ipWrq9u99xk/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ipWrq9u99xk/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ipWrq9u99xk/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ipWrq9u99xk/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Passauer Neue Presse", "tags": ["PNP", "Hochwasser", "FIschhaus", "Ruderting", "LandkreisPassau", "AloisFischl", "Regen", "Schnee", "Schmelze"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "de", "localized": {"title": "Hochwasser in Fischhaus (Ruderting) im Landkreis Passau", "description": "Schneeschmelze und anhaltender Regen haben am Samstag die Ilz rasant steigen lassen und forderten damit die Feuerwehren im n\u00f6rdlichen Landkreis Passau, insbesondere in Hutthurm und in Ruderting. \n\nDer Bericht zum Video:\nhttp://www.pnp.de/3260333\n\nVideo: Sabine Kain\nSchnitt: Karin Seibold"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "1551", "likeCount": "4", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/DSeTTrqggRYkB4Dh1DD6ZKMDQhA\"", "id": "ZJN3aVYoBcA", "snippet": {"publishedAt": "2018-02-11T21:54:41.000Z", "channelId": "UCCso6jbBkTBXc_rYmO0iEKw", "title": "Wenn du Eier hast in PASSAU + HEFTIGE STRAFE | Alisio HP", "description": "JO Freunde ich hoffe das video hat euch gefallen , wenn ja w\u00fcrde ich mich \u00fcber ein Daumen nach oben freuen  wenn ihr wollt das ich weitere Videos drehe in dieser Art schreibt mir das in die Kommentare und ihr k\u00f6nnt mir auch gerne euere Tipps und eure Video Ideen darunter schreiben und ich freue mich \u00fcber jeden neuen Abonnent bleibt gesund und haut rein.\n\n\nINSTAGRAM: alisio.hp\n\nSNAPCHAT: alisio.hp\n\nFACEBOOK: Prince HP", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ZJN3aVYoBcA/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ZJN3aVYoBcA/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ZJN3aVYoBcA/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ZJN3aVYoBcA/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ZJN3aVYoBcA/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Alisio HP", "tags": ["wenn", "du", "Eier", "hast", "wenndueierhast", "leon", "machere", "apored", "h\u00e4ftig", "alisiohp", "geil", "lustig", "traurig", "cool", "wennichduwehre"], "categoryId": "23", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Wenn du Eier hast in PASSAU + HEFTIGE STRAFE | Alisio HP", "description": "JO Freunde ich hoffe das video hat euch gefallen , wenn ja w\u00fcrde ich mich \u00fcber ein Daumen nach oben freuen  wenn ihr wollt das ich weitere Videos drehe in dieser Art schreibt mir das in die Kommentare und ihr k\u00f6nnt mir auch gerne euere Tipps und eure Video Ideen darunter schreiben und ich freue mich \u00fcber jeden neuen Abonnent bleibt gesund und haut rein.\n\n\nINSTAGRAM: alisio.hp\n\nSNAPCHAT: alisio.hp\n\nFACEBOOK: Prince HP"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "1924", "likeCount": "74", "dislikeCount": "25", "favoriteCount": "0", "commentCount": "14"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/UuYKOEk1OMyPrcKI1LM1B1HqEhQ\"", "id": "9tOmbWV3OVk", "snippet": {"publishedAt": "2018-09-26T21:19:15.000Z", "channelId": "UC0Pf4wHC2MA5ZzdFch_mtpw", "title": "36 Stunden-Einsatz\u00fcbung der Bundeswehr in Hutthurm (Landkreis Passau)", "description": "36 Stunden lang \u00fcbten rund 50 Soldaten der 1. Kompanie des Aufkl\u00e4rungsbataillons 8 in ihrer Patengemeinde Hutthurm den Ernstfall.\nWas im Einsatz zu ihren Aufgaben geh\u00f6rt, mehr dazu im Video. \n\nDer Bericht zum Video:\nhttp://www.pnp.de/3084699\n\n(Video: Hies)", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9tOmbWV3OVk/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9tOmbWV3OVk/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9tOmbWV3OVk/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "Passauer Neue Presse", "tags": ["PNP", "Bundeswehr", "Freyung", "KaserneamGoldenenSteig", "Aufkl\u00e4rungsbataillon8", "1.Kompanie", "\u00dcbung", "Einsatz", "BavarianEagle"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "de", "localized": {"title": "36 Stunden-Einsatz\u00fcbung der Bundeswehr in Hutthurm (Landkreis Passau)", "description": "36 Stunden lang \u00fcbten rund 50 Soldaten der 1. Kompanie des Aufkl\u00e4rungsbataillons 8 in ihrer Patengemeinde Hutthurm den Ernstfall.\nWas im Einsatz zu ihren Aufgaben geh\u00f6rt, mehr dazu im Video. \n\nDer Bericht zum Video:\nhttp://www.pnp.de/3084699\n\n(Video: Hies)"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "2097", "likeCount": "20", "dislikeCount": "3", "favoriteCount": "0", "commentCount": "2"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/dS1_RFW1JtNWZ23CC7nWoD9gRCQ\"", "id": "OdtdTJ_t5vg", "snippet": {"publishedAt": "2017-09-30T02:51:41.000Z", "channelId": "UCZuFrqyZWfw_Zf0OnXWUXyQ", "title": "Sturm Kolle: Aufarbeitung der Waldsch\u00e4den im Landkreis Passau | Unser Land", "description": "Mit Spitzengeschwindigkeiten von \u00fcber 200 km/h fegte der Orkan mit dem Namen \"Kolle\" am 18. August \u00fcber Felder und W\u00e4lder. Der Sturm hinterlie\u00df eine breite Schneisen der Verw\u00fcstung - vor allem in den niederbayerischen Landkreisen Freyung-Grafenau und Passau: In den gerade einmal 20 Minuten, die der Sturm w\u00fctete, zerst\u00f6rte er 12.000 Hektar Wald. Die Anteilnahme war gro\u00df, die Medien berichteten \u00fcber den Sturm Kolle und seine Folgen. Und die Bayerische Staatsregierung hat den betroffenen Waldbesitzern eine finanzielle Hilfe in H\u00f6he von 100 Millionen Euro versprochen. Doch bis das Geld ankommt, wird es wohl noch dauern. Derzeit werden die Sturmsch\u00e4den aufgearbeitet. Allein im Landkreis Passau sind 70 Harvester f\u00fcr die Aufr\u00e4umarbeiten nach Sturm Kolle unterwegs.\nUnser Land im Internet: http://www.br.de/unserland\nAutorin: Cornelia Benne", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/OdtdTJ_t5vg/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/OdtdTJ_t5vg/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/OdtdTJ_t5vg/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/OdtdTJ_t5vg/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/OdtdTJ_t5vg/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Bayerischer Rundfunk", "tags": ["sturm", "sturm schaden", "sturm sch\u00e4den", "sturm kolle", "sturm kosten", "sturm zerst\u00f6rung", "sturm waldschaden", "sturm orkan", "sturm 2017", "sturm bayern 2017", "sturm aufr\u00e4umarbeiten", "sturm folgen", "wald", "wald besitzer", "wald aufr\u00e4umarbeiten", "sturm holz"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Sturm Kolle: Aufarbeitung der Waldsch\u00e4den im Landkreis Passau | Unser Land", "description": "Mit Spitzengeschwindigkeiten von \u00fcber 200 km/h fegte der Orkan mit dem Namen \"Kolle\" am 18. August \u00fcber Felder und W\u00e4lder. Der Sturm hinterlie\u00df eine breite Schneisen der Verw\u00fcstung - vor allem in den niederbayerischen Landkreisen Freyung-Grafenau und Passau: In den gerade einmal 20 Minuten, die der Sturm w\u00fctete, zerst\u00f6rte er 12.000 Hektar Wald. Die Anteilnahme war gro\u00df, die Medien berichteten \u00fcber den Sturm Kolle und seine Folgen. Und die Bayerische Staatsregierung hat den betroffenen Waldbesitzern eine finanzielle Hilfe in H\u00f6he von 100 Millionen Euro versprochen. Doch bis das Geld ankommt, wird es wohl noch dauern. Derzeit werden die Sturmsch\u00e4den aufgearbeitet. Allein im Landkreis Passau sind 70 Harvester f\u00fcr die Aufr\u00e4umarbeiten nach Sturm Kolle unterwegs.\nUnser Land im Internet: http://www.br.de/unserland\nAutorin: Cornelia Benne"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "40608", "likeCount": "151", "dislikeCount": "7", "favoriteCount": "0", "commentCount": "7"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/9bKotpTqUg2TxeCqvURIlIHj2z0\"", "id": "W7C-zo4Q0TE", "snippet": {"publishedAt": "2009-09-20T18:52:06.000Z", "channelId": "UC95VR7uz3K-l0sSnma8JWCg", "title": "Passau Lied", "description": "Das offizielle Passau-Lied", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/W7C-zo4Q0TE/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/W7C-zo4Q0TE/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/W7C-zo4Q0TE/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "CarloRosetta", "tags": ["Passau-Lied", "Carlo", "Rosetta", "Chrissi", "della", "Rosa", "Wahlinfo-Passau", "Hasen\u00f6hrl", "Pr\u00e4sident", "Passau", "Dreifl\u00fcssestadt"], "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Passau Lied", "description": "Das offizielle Passau-Lied"}}, "statistics": {"viewCount": "38814", "likeCount": "134", "dislikeCount": "14", "favoriteCount": "0", "commentCount": "16"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/EGwn0Bvx-AElOBWgmC1HoZtzWlU\"", "id": "u6HxxsraoLQ", "snippet": {"publishedAt": "2017-09-20T15:35:22.000Z", "channelId": "UChg93i2XmXCP7XiVL9zJfEw", "title": "Arnold Schwarzenegger im Passauer Dom", "description": "Hollywood-Star Arnold Schwarzenegger wollte schon sehr lange ein Orgelkonzert mit der gr\u00f6\u00dften Kirchenorgel der Welt erleben - Am 20. September hat er es endlich geschafft und Unvergessliches erlebt.\n____________________________________________________________\nBleib immer bestens informiert und abonniere unseren Kanal: \n\u27a4 https://www.youtube.com/BistumPassau?sub_confirmation=1\n\nZeig, dass du mit unserem Bistum verbunden bist und folge uns auf Facebook:\n\u27a4 https://www.facebook.com/bistumpassau/\n...oder Instagram:\n\u27a4 https://www.instagram.com/bistumpassau/\n\nAlle aktuellen Informationen aus unserem Bistum in vollem Umfang unter:  \n\u27a4 http://www.bistum-passau.de/", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/u6HxxsraoLQ/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/u6HxxsraoLQ/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/u6HxxsraoLQ/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/u6HxxsraoLQ/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/u6HxxsraoLQ/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Bistum Passau", "tags": ["Bistum", "Passau", "Bayern", "katholisch", "Kirche", "Bischof", "Stefan", "Oster", "Schwarzenegger", "Hollywoodstar", "Star", "Film", "Orgel", "Domorgel", "Orgelspiel", "Stephansdom", "Besuch", "Orgelkonzert", "Terminator", "Arnie", "Schauspieler"], "categoryId": "29", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Arnold Schwarzenegger im Passauer Dom", "description": "Hollywood-Star Arnold Schwarzenegger wollte schon sehr lange ein Orgelkonzert mit der gr\u00f6\u00dften Kirchenorgel der Welt erleben - Am 20. September hat er es endlich geschafft und Unvergessliches erlebt.\n____________________________________________________________\nBleib immer bestens informiert und abonniere unseren Kanal: \n\u27a4 https://www.youtube.com/BistumPassau?sub_confirmation=1\n\nZeig, dass du mit unserem Bistum verbunden bist und folge uns auf Facebook:\n\u27a4 https://www.facebook.com/bistumpassau/\n...oder Instagram:\n\u27a4 https://www.instagram.com/bistumpassau/\n\nAlle aktuellen Informationen aus unserem Bistum in vollem Umfang unter:  \n\u27a4 http://www.bistum-passau.de/"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "42383", "likeCount": "197", "dislikeCount": "9", "favoriteCount": "0", "commentCount": "27"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/YwaCrWc2SdbUq5CcxePHfCEAQ90\"", "id": "md8fjX_sgDE", "snippet": {"publishedAt": "2018-11-06T18:48:23.000Z", "channelId": "UC0Pf4wHC2MA5ZzdFch_mtpw", "title": "Kommt Shopping Queen auch mal nach Passau?", "description": "Thema: Design trifft Wirtschaft\nGespr\u00e4chsrunde mit Guido Maria Kretschmer, Modedesigner\nModeration: Cherno Jobatey, TV-Moderator, Journalist und Herausgeber der Huffington Post\n\nEine Aufzeichnung des gesamten Talks finden Sie unter folgendem Link: \nhttps://www.youtube.com/watch?v=MuxRA4sT56U", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/md8fjX_sgDE/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/md8fjX_sgDE/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/md8fjX_sgDE/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/md8fjX_sgDE/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/md8fjX_sgDE/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Passauer Neue Presse", "tags": ["Guido", "GuidoMariaKretschmer", "ShoppingQueen", "Cherno Jobatey", "Mode", "Wirtschaft", "MenscheninEuropa", "Talk", "Passau"], "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Kommt Shopping Queen auch mal nach Passau?", "description": "Thema: Design trifft Wirtschaft\nGespr\u00e4chsrunde mit Guido Maria Kretschmer, Modedesigner\nModeration: Cherno Jobatey, TV-Moderator, Journalist und Herausgeber der Huffington Post\n\nEine Aufzeichnung des gesamten Talks finden Sie unter folgendem Link: \nhttps://www.youtube.com/watch?v=MuxRA4sT56U"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "594", "likeCount": "9", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/Lu_Odz_2oKMqpetGp8zUMRxez9M\"", "id": "zZXzrCEBS8g", "snippet": {"publishedAt": "2016-04-22T13:13:18.000Z", "channelId": "UCXQ--BkfEyyxc-Q-_8LJZ2A", "title": "Imagefilm Freiwillige Feuerwehr Passau - Version Hochschule", "description": "\u201eSei ein Teil davon \u2013 wir brauchen Dich!\u201c \nDie Freiwillige Feuerwehr Passau pr\u00e4sentiert Ihren neuen Imagefilm. \nHier in der Version f\u00fcr Studierende.\n\nDie Feuerwehr Passau, ein fester Bestandteil in der st\u00e4dtischen Gesellschaft, hat im Verlauf der letzten Jahre immer mehr an Stellenwert gewonnen. Man m\u00f6chte auch weiterhin und zuk\u00fcnftig den hochgradig professionellen Charakter dieses Ehrenamtes unterstreichen und nach au\u00dfen tragen. Eine breite Anerkennung in der Bev\u00f6lkerung ist eine Grundvoraussetzung f\u00fcr das krisensichere Fortbestehen der Institution Feuerwehr.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/zZXzrCEBS8g/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/zZXzrCEBS8g/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/zZXzrCEBS8g/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/zZXzrCEBS8g/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "Feuerwehr Passau Hauptwache", "tags": ["Freiwillig", "Feuerwehr", "Passau", "Hochschule", "Uni", "Ehrenamt", "Engagement", "Studenten"], "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Imagefilm Freiwillige Feuerwehr Passau - Version Hochschule", "description": "\u201eSei ein Teil davon \u2013 wir brauchen Dich!\u201c \nDie Freiwillige Feuerwehr Passau pr\u00e4sentiert Ihren neuen Imagefilm. \nHier in der Version f\u00fcr Studierende.\n\nDie Feuerwehr Passau, ein fester Bestandteil in der st\u00e4dtischen Gesellschaft, hat im Verlauf der letzten Jahre immer mehr an Stellenwert gewonnen. Man m\u00f6chte auch weiterhin und zuk\u00fcnftig den hochgradig professionellen Charakter dieses Ehrenamtes unterstreichen und nach au\u00dfen tragen. Eine breite Anerkennung in der Bev\u00f6lkerung ist eine Grundvoraussetzung f\u00fcr das krisensichere Fortbestehen der Institution Feuerwehr."}}, "statistics": {"viewCount": "364560", "likeCount": "3432", "dislikeCount": "70", "favoriteCount": "0", "commentCount": "201"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/38bi7zdJAK8HSrpx7iu2FdkyjwM\"", "id": "yQ-NolVJmOk", "snippet": {"publishedAt": "2018-04-17T15:16:42.000Z", "channelId": "UC0sfnuCUaYV2twmfZDtXZng", "title": "15-J\u00e4hriger nach Schl\u00e4gerei in Passau gestorben", "description": "Ausf\u00fchrlicher Artikel unter: https://goo.gl/en1Xzo\n\nIn Passau ist ein 15-J\u00e4hriger nach einer Schl\u00e4gerei mit mehreren Beteiligten und vielen Zuschauern in der Innenstadt gestorben. Der Jugendliche sei w\u00e4hrend der Auseinandersetzung zusammengebrochen und kurz darauf im Klinikum gestorben.\n\n-------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\nUnsere Homepage: https://www.epochtimes.de\nFacebook-Seite: https://goo.gl/nVW4NE\n\nUnser neuer Youtube-Kanal mit herzerw\u00e4rmenden Videos: https://goo.gl/9e4T7V\n\nhttp://www.epochtimes.de/feuilleton/panorama\nhttps://www.facebook.com/EpochTimesPanorama/\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\n(c) 2018 Epoch Times", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/yQ-NolVJmOk/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/yQ-NolVJmOk/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/yQ-NolVJmOk/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/yQ-NolVJmOk/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/yQ-NolVJmOk/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Epoch Times Deutsch", "tags": ["News", "Nachrichten", "Deutschland", "2018", "ETD", "Epoch", "Times", "Bayern", "Gewalt", "Kinder", "Kriminalit\u00e4t"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "15-J\u00e4hriger nach Schl\u00e4gerei in Passau gestorben", "description": "Ausf\u00fchrlicher Artikel unter: https://goo.gl/en1Xzo\n\nIn Passau ist ein 15-J\u00e4hriger nach einer Schl\u00e4gerei mit mehreren Beteiligten und vielen Zuschauern in der Innenstadt gestorben. Der Jugendliche sei w\u00e4hrend der Auseinandersetzung zusammengebrochen und kurz darauf im Klinikum gestorben.\n\n-------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\nUnsere Homepage: https://www.epochtimes.de\nFacebook-Seite: https://goo.gl/nVW4NE\n\nUnser neuer Youtube-Kanal mit herzerw\u00e4rmenden Videos: https://goo.gl/9e4T7V\n\nhttp://www.epochtimes.de/feuilleton/panorama\nhttps://www.facebook.com/EpochTimesPanorama/\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\n(c) 2018 Epoch Times"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "10725", "likeCount": "256", "dislikeCount": "8", "favoriteCount": "0", "commentCount": "145"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/mbhT4s4AjhQownPVOXhyM8uUFEE\"", "id": "DQczVz73_pY", "snippet": {"publishedAt": "2009-10-26T20:41:29.000Z", "channelId": "UCknLrEdhRCp1aegoMqRaCZg", "title": "Discover Germany | My ... Passau", "description": "Kelsa Mueller from Fort Thomas in the United States is studying in the city of Regensburg for four months. She took the train to Passau to check out the southern Bavarian city with us. Her trip is available as a video on demand.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/DQczVz73_pY/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/DQczVz73_pY/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/DQczVz73_pY/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "DW News", "tags": ["Deutsche", "Welle", "Germany", "Deutschland", "DW-TV", "Information", "Discover", "Recommended", "Travel", "Passau", "Bavarian"], "categoryId": "19", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Discover Germany | My ... Passau", "description": "Kelsa Mueller from Fort Thomas in the United States is studying in the city of Regensburg for four months. She took the train to Passau to check out the southern Bavarian city with us. Her trip is available as a video on demand."}}, "statistics": {"viewCount": "13739", "likeCount": "54", "dislikeCount": "4", "favoriteCount": "0", "commentCount": "6"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/bk1oOh55mcTZUcWkgiDST1mduPk\"", "id": "grkHl3gXaRE", "snippet": {"publishedAt": "2017-07-02T18:38:11.000Z", "channelId": "UCf_9eK6CNGdC0T9yE-AadJg", "title": "Oliver Welke zu Besuch an der Universit\u00e4t Passau", "description": "Zu Gast in der Vorlesung Einf\u00fchrung in die Kommunikations-/Medienpolitik spricht Oliver Welke mit Prof. Ralf Hohlfeld \u00fcber Rechtspopulismus in der Satire.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/grkHl3gXaRE/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/grkHl3gXaRE/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/grkHl3gXaRE/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "spaetschichttv", "tags": ["Rechtspopulismus", "Satire", "Oliver Welke", "Uni Passau", "Kommunikationspolitik", "Kommunikationswissenschaft", "Medienpolitik", "heute-show", "spaetschicht.tv", "Lehrstuhl Kommunikationswissenschaft"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Oliver Welke zu Besuch an der Universit\u00e4t Passau", "description": "Zu Gast in der Vorlesung Einf\u00fchrung in die Kommunikations-/Medienpolitik spricht Oliver Welke mit Prof. Ralf Hohlfeld \u00fcber Rechtspopulismus in der Satire."}}, "statistics": {"viewCount": "210104", "likeCount": "1799", "dislikeCount": "247", "favoriteCount": "0", "commentCount": "375"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/qIBSOuKN5POANN4FeANDkK8uuio\"", "id": "aDiyVlE9BNc", "snippet": {"publishedAt": "2015-02-20T17:50:30.000Z", "channelId": "UCPZiNn5V5ZB1hONKTeD7CxQ", "title": "Passau - \"Ein Tag in Passau\"", "description": "Neuer Passau-Film macht Lust auf die Dreifl\u00fcssestadt\nMiniatureffekt durch neuartige Filmtechnik\n\nRechtzeitig vor Beginn der neuen Tourismussaison pr\u00e4sentiert die Stadt Passau einen neuen Passau-Film, der Lust auf einen Besuch in der Dreifl\u00fcssestadt macht. Dabei wurde bewusst auf eine moderne Filmtechnik gesetzt, die \u201eEinen Tag in Passau\u201c auf ungew\u00f6hnliche Art und Weise zeigt.\n\nF\u00fcr den Imagefilm der Stadt Passau wurde die Tilt-Shift Technik aus der Fotografie auf den Film \u00fcbertragen. Durch spezielle Objektive kann die Sch\u00e4rfenebene des Bildes verlagert werden. In Kombination mit einem gro\u00dfen Abstand zum fotografierten Objekt und der Verwendung weitwinkliger Objektive kommt es zu einem sogenannten Miniatureffekt, bei dem reale Objekte und Menschen aussehen, als w\u00fcrden sie sich in einer Modellwelt befinden. Diesen Effekt macht sich auch der Film \u201eEin Tag in Passau\u201c zu nutze. Mithilfe des nachtr\u00e4glich digital hinzugef\u00fcgten Effekts kann der Zuschauer die Dreifl\u00fcssestadt aus einer v\u00f6llig neuen Perspektive erleben.\n\nInteressant ist auch die Filmmusik. Sie wurde speziell f\u00fcr den Passau-Film komponiert und integriert die Hintergrundger\u00e4usche in die Melodie. Beauftragt mit der Erstellung des Passau-Films hat die Stadt Passau die Existenzgr\u00fcnder Radu Gota (Film) und Ramon Alcala, die beide in den R\u00e4umlichkeiten von InnoRivers ihr Start-up-Unternehmen betreiben.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/aDiyVlE9BNc/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/aDiyVlE9BNc/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/aDiyVlE9BNc/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/aDiyVlE9BNc/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/aDiyVlE9BNc/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "StadtPassau", "categoryId": "19", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Passau - \"Ein Tag in Passau\"", "description": "Neuer Passau-Film macht Lust auf die Dreifl\u00fcssestadt\nMiniatureffekt durch neuartige Filmtechnik\n\nRechtzeitig vor Beginn der neuen Tourismussaison pr\u00e4sentiert die Stadt Passau einen neuen Passau-Film, der Lust auf einen Besuch in der Dreifl\u00fcssestadt macht. Dabei wurde bewusst auf eine moderne Filmtechnik gesetzt, die \u201eEinen Tag in Passau\u201c auf ungew\u00f6hnliche Art und Weise zeigt.\n\nF\u00fcr den Imagefilm der Stadt Passau wurde die Tilt-Shift Technik aus der Fotografie auf den Film \u00fcbertragen. Durch spezielle Objektive kann die Sch\u00e4rfenebene des Bildes verlagert werden. In Kombination mit einem gro\u00dfen Abstand zum fotografierten Objekt und der Verwendung weitwinkliger Objektive kommt es zu einem sogenannten Miniatureffekt, bei dem reale Objekte und Menschen aussehen, als w\u00fcrden sie sich in einer Modellwelt befinden. Diesen Effekt macht sich auch der Film \u201eEin Tag in Passau\u201c zu nutze. Mithilfe des nachtr\u00e4glich digital hinzugef\u00fcgten Effekts kann der Zuschauer die Dreifl\u00fcssestadt aus einer v\u00f6llig neuen Perspektive erleben.\n\nInteressant ist auch die Filmmusik. Sie wurde speziell f\u00fcr den Passau-Film komponiert und integriert die Hintergrundger\u00e4usche in die Melodie. Beauftragt mit der Erstellung des Passau-Films hat die Stadt Passau die Existenzgr\u00fcnder Radu Gota (Film) und Ramon Alcala, die beide in den R\u00e4umlichkeiten von InnoRivers ihr Start-up-Unternehmen betreiben."}}, "statistics": {"viewCount": "56872", "likeCount": "258", "dislikeCount": "12", "favoriteCount": "0", "commentCount": "24"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/eyvj8_EJRiVhEiT-grWB-pzIo5Y\"", "id": "RrGXTREi0Kk", "snippet": {"publishedAt": "2017-06-26T17:05:53.000Z", "channelId": "UCSmBCUnl_jfaZ9k5uabqpwg", "title": "Oide Dult Passau 2017", "description": "\" Oide Dult \" in Passau", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/RrGXTREi0Kk/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/RrGXTREi0Kk/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/RrGXTREi0Kk/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "J\u00fcrgen Hellwing", "tags": ["Dult Passau", "Volksfest Passau", "Oide Dult", "Oide Dult 2017"], "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Oide Dult Passau 2017", "description": "\" Oide Dult \" in Passau"}}, "statistics": {"viewCount": "602", "likeCount": "4", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/JW_SAyrm-5mmTPJd8j75s6RPmjo\"", "id": "cS3R_JWpnZ4", "snippet": {"publishedAt": "2016-09-20T15:14:39.000Z", "channelId": "UCikje4h30WMdvpWJ89knssw", "title": "Things To Do In Passau Germany", "description": "I really enjoyed seeing the top Sights in Passau such as  Veste Oberhaus, Dreifl\u00fcsseeck, Wildpark Schloss Ortenburg, Schaibling Tower, St. Stephen's Cathedral, Passau\n\nDon't forget to like, comment, and subscribe\nThank you, next\nxoxo, Evelyn\n\n\u27ab FOLLOW US\n\nInstagram: Evelyn\n\nFacebook: Tipps von Evelyn\n\nWebsite: www.tipps-von-evelyn.de\n\nCollaboration:  info@tipps-von-evelyn.de\n\nDisclaimer: This video is NOT sponsored!", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/cS3R_JWpnZ4/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/cS3R_JWpnZ4/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/cS3R_JWpnZ4/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/cS3R_JWpnZ4/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/cS3R_JWpnZ4/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Evelyn", "tags": ["Alps", "Passau", "Austria", "Bavaria", "Dreifl\u00fcsseeck", "Schaiblinng Tower", "Tourist Destination", "City", "Altstadt (Location)", "Doku", "Germany", "Stadt", "Rhein", "Innenstadt Passau (City\\/Town\\/Village)", "Travel (Interest)", "Trip", "Pinay", "Evelyn", "Video Blog (Website Category)", "Vlog"], "categoryId": "19", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Things To Do In Passau Germany", "description": "I really enjoyed seeing the top Sights in Passau such as  Veste Oberhaus, Dreifl\u00fcsseeck, Wildpark Schloss Ortenburg, Schaibling Tower, St. Stephen's Cathedral, Passau\n\nDon't forget to like, comment, and subscribe\nThank you, next\nxoxo, Evelyn\n\n\u27ab FOLLOW US\n\nInstagram: Evelyn\n\nFacebook: Tipps von Evelyn\n\nWebsite: www.tipps-von-evelyn.de\n\nCollaboration:  info@tipps-von-evelyn.de\n\nDisclaimer: This video is NOT sponsored!"}, "defaultAudioLanguage": "en-GB"}, "statistics": {"viewCount": "4059", "likeCount": "88", "dislikeCount": "2", "favoriteCount": "0", "commentCount": "225"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/RtYfUKaGqMdwPyNhuFJikkJXnmI\"", "id": "QBxFH3qK0LE", "snippet": {"publishedAt": "2018-11-29T06:54:40.000Z", "channelId": "UCJ7Wbf8QCBwvzWjqtBGJiaw", "title": "Akkordeon-Orchester Passau Bohemian Rhapsody", "description": "17.11.2018: Das Stammorchester unter der Leitung von Gerhard Baier ehrt Freddie Mercury, den legend\u00e4ren Leads\u00e4nger von Queen und spielt das ber\u00fchmte sechsmin\u00fctige Werk, das die BBC wegen seiner L\u00e4nge nicht senden wollte, mit Unterst\u00fctzung von Jonas Wandtner an der E-Gitarre.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/QBxFH3qK0LE/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/QBxFH3qK0LE/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/QBxFH3qK0LE/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/QBxFH3qK0LE/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/QBxFH3qK0LE/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "aopgerhardbaier", "tags": ["Akkordeon", "Orchester", "Passau", "Bohemian Rhapsody"], "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Akkordeon-Orchester Passau Bohemian Rhapsody", "description": "17.11.2018: Das Stammorchester unter der Leitung von Gerhard Baier ehrt Freddie Mercury, den legend\u00e4ren Leads\u00e4nger von Queen und spielt das ber\u00fchmte sechsmin\u00fctige Werk, das die BBC wegen seiner L\u00e4nge nicht senden wollte, mit Unterst\u00fctzung von Jonas Wandtner an der E-Gitarre."}}, "statistics": {"viewCount": "474", "likeCount": "4", "dislikeCount": "1", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/PP79EhfLXJPiT_9pqWpuA3GaCjU\"", "id": "m3ckWQdhR-8", "snippet": {"publishedAt": "2017-01-04T08:51:18.000Z", "channelId": "UCwxAsFF7pN96Zpf7MLza7fw", "title": "F\u00fchrerstandsfahrt IC Passau - N\u00fcrnberg", "description": "Recorded with Sony RX 100 III -  http://amzn.to/2wWuiZj\n\nEine BR 101 zieht 11 Wagen\nZwischenhalte: Plattling, Straubing und Regensburg", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/m3ckWQdhR-8/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/m3ckWQdhR-8/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/m3ckWQdhR-8/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/m3ckWQdhR-8/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/m3ckWQdhR-8/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "DHLLAHNN", "tags": ["F\u00fchrerstandsfahrt", "F\u00fchrerstandsmitfahrt", "BR101", "101", "BR", "Passau", "N\u00fcrnberg", "Straubing", "Plattling", "Regensburg", "LZB", "Deutsche Bahn", "DB", "Sony RX100 Mark III", "Sony RX100", "paddizzle", "Schnee", "Frost", "Winter", "cabride", "cab", "ride"], "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "F\u00fchrerstandsfahrt IC Passau - N\u00fcrnberg", "description": "Recorded with Sony RX 100 III -  http://amzn.to/2wWuiZj\n\nEine BR 101 zieht 11 Wagen\nZwischenhalte: Plattling, Straubing und Regensburg"}}, "statistics": {"viewCount": "84837", "likeCount": "720", "dislikeCount": "20", "favoriteCount": "0", "commentCount": "73"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/O2S8sXQ5RPxxH-AR83sIp9xs9vU\"", "id": "oTd7jloV_hg", "snippet": {"publishedAt": "2015-06-01T09:29:52.000Z", "channelId": "UCZuFrqyZWfw_Zf0OnXWUXyQ", "title": "Dorfroas - Kollerbichl Trio - Musikantentreffen in Passau", "description": "Das \"Kollerbichl Trio\" mit \"Dorfroas\" in der Sendung \"Musikantentreffen in Passau\" des Bayerischen Rundfunks. Mehr Infos unter: http://www.br.de/musikantentreffen", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/oTd7jloV_hg/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/oTd7jloV_hg/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/oTd7jloV_hg/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/oTd7jloV_hg/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/oTd7jloV_hg/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Bayerischer Rundfunk", "tags": ["Volksmusik", "\u00d6sterreich"], "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Dorfroas - Kollerbichl Trio - Musikantentreffen in Passau", "description": "Das \"Kollerbichl Trio\" mit \"Dorfroas\" in der Sendung \"Musikantentreffen in Passau\" des Bayerischen Rundfunks. Mehr Infos unter: http://www.br.de/musikantentreffen"}}, "statistics": {"viewCount": "3097", "likeCount": "13", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/YHhKWscK2mexzoZnok1jiOX6L0k\"", "id": "vIoTQJoIGM8", "snippet": {"publishedAt": "2019-03-23T11:41:59.000Z", "channelId": "UChg93i2XmXCP7XiVL9zJfEw", "title": "Fr\u00fchjahrs-Vollversammlung des Passauer Di\u00f6zesanrats", "description": "Die gro\u00dfen Themen aus Kirche/Weltkirche und Politik standen auf der Agenda des ersten Tags in Niederalteich: Fr\u00fchjahrs-Vollversammlung des Di\u00f6zesanrats Passau mit Bischof Stefan Oster. Es ging zentral um die bevorstehende Europawahl, den pastoral-strukturellen Erneuerungsprozess, die MHG-Studie mit ihren Konsequenzen, die Jugendsynode 2018 in Rom (Ergebnisse) und die sog. Gemeinwohl\u00f6konomie (als Teil der Nachhaltigkeitsstrategie im Bistum). Hier ein kleiner Einblick in den spannenden Auftakt der Vollversammlung.\n\nBleib immer bestens informiert und abonniere unseren Kanal: \n\u27a4 https://www.youtube.com/BistumPassau?sub_confirmation=1\n\nZeig, dass du mit unserem Bistum verbunden bist und folge uns auf Facebook:\n\u27a4 https://www.facebook.com/bistumpassau/\n...oder Instagram:\n\u27a4 https://www.instagram.com/bistumpassau/\n\nAlle aktuellen Informationen aus unserem Bistum in vollem Umfang unter:  \n\u27a4 http://www.bistum-passau.de/", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/vIoTQJoIGM8/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/vIoTQJoIGM8/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/vIoTQJoIGM8/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/vIoTQJoIGM8/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/vIoTQJoIGM8/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Bistum Passau", "tags": ["Bistum", "Passau", "Di\u00f6zese", "Kirche", "katholisch", "Glaube", "Religion", "Bischof", "Stefan Oster", "Di\u00f6zesanrat", "Katholiken", "Europa", "Europapolitik", "Europawahl", "Markus Biber", "LVHS", "Niederalteich", "MHG-Studie", "Verwaltungszentren", "Visitationen", "Jugendsynode", "Verhaltenskodex", "Vollversammlung"], "categoryId": "29", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Fr\u00fchjahrs-Vollversammlung des Passauer Di\u00f6zesanrats", "description": "Die gro\u00dfen Themen aus Kirche/Weltkirche und Politik standen auf der Agenda des ersten Tags in Niederalteich: Fr\u00fchjahrs-Vollversammlung des Di\u00f6zesanrats Passau mit Bischof Stefan Oster. Es ging zentral um die bevorstehende Europawahl, den pastoral-strukturellen Erneuerungsprozess, die MHG-Studie mit ihren Konsequenzen, die Jugendsynode 2018 in Rom (Ergebnisse) und die sog. Gemeinwohl\u00f6konomie (als Teil der Nachhaltigkeitsstrategie im Bistum). Hier ein kleiner Einblick in den spannenden Auftakt der Vollversammlung.\n\nBleib immer bestens informiert und abonniere unseren Kanal: \n\u27a4 https://www.youtube.com/BistumPassau?sub_confirmation=1\n\nZeig, dass du mit unserem Bistum verbunden bist und folge uns auf Facebook:\n\u27a4 https://www.facebook.com/bistumpassau/\n...oder Instagram:\n\u27a4 https://www.instagram.com/bistumpassau/\n\nAlle aktuellen Informationen aus unserem Bistum in vollem Umfang unter:  \n\u27a4 http://www.bistum-passau.de/"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "193", "likeCount": "4", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/-hfBcLeOzjkd3brTDEt7xMZLUsY\"", "id": "bVL4wGgcZfE", "snippet": {"publishedAt": "2019-03-13T16:00:14.000Z", "channelId": "UC0Pf4wHC2MA5ZzdFch_mtpw", "title": "Puppen-Musical f\u00fcr Erwachsene - \"Avenue Q\" in Passau", "description": "Das Puppen-Musical \"Avenue Q\" feiert am 16. M\u00e4rz 2019 seine Premiere in Passau. \n\nDer Bericht zum Video:\nhttp://www.pnp.de/3256487\n\nVideo: Raimund Meisenberger, Schnitt: Veronika Weidlich", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/bVL4wGgcZfE/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/bVL4wGgcZfE/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/bVL4wGgcZfE/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/bVL4wGgcZfE/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/bVL4wGgcZfE/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Passauer Neue Presse", "tags": ["PNP", "AvenueQ", "Stadttheater", "Passau", "LandestheaterNiederbayern", "Puppen", "Musical", "FSK18", "Theater", "Coaching", "Basil Coleman"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "de", "localized": {"title": "Puppen-Musical f\u00fcr Erwachsene - \"Avenue Q\" in Passau", "description": "Das Puppen-Musical \"Avenue Q\" feiert am 16. M\u00e4rz 2019 seine Premiere in Passau. \n\nDer Bericht zum Video:\nhttp://www.pnp.de/3256487\n\nVideo: Raimund Meisenberger, Schnitt: Veronika Weidlich"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "411", "likeCount": "4", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/Cl92fmlKUomfQXxLG1EI2DYCDSo\"", "id": "fjt24MgVSvk", "snippet": {"publishedAt": "2018-04-22T13:13:06.000Z", "channelId": "UC9IYZjioNWi-RZA6TJud-oA", "title": "SCHL\u00c4GEREI IN PASSAU ( RIP MAURICE K ) \ud83d\udd2b \ud83d\udc80 \ud83d\udcaa", "description": "SCHL\u00c4GERREI IN PASSAU !! Da wurde der MAURICE K tot geschlagen, warum ich verstehe es nicht !! Am 17.04.2018 wurde ein Jungendlicher tot geschlagen !! Schl\u00e4gerrei in PASSAU !! sag mir eure meinung in denn Kommentaren habt ihr denn gekannt schreibt es mir bitte \n\n\nmerciiii hob eich lieb \n\n\u25ba Heut do is INSTAGRAM:\n\nhttps://www.instagram.com/bayerischerfreak/?hl=de\n\n\u25ba Heeee Schau da des video oooh:\u2665\n\nhttps://www.youtube.com/watch?v=a5_ManEDtG0&t=181s\n\n\u261e\u261e HabeDieEhre meine Freaks \u261c\u261c\n\n\u2665a paar Bayerische sachen \u2665\n\n\u261e Schwimmbrezn: http://amzn.to/2eSBmkT\n\u261e Wei\u00dfwurst: http://amzn.to/2e8S94t\n\u261e Lederhosen: http://amzn.to/2eSBqAU\n\n\n\u261e Des nimm i ois her:\n\n\u261e Nikon D3300: http://amzn.to/1VF2PDY\n\u261e Objektiv: http://amzn.to/1UkOnlt\n\u261e Mikrofon: http://amzn.to/1UkP0vy\n\u261e Licht: http://amzn.to/1UkPdyJ\n\u261e Schnittprogramm: http://amzn.to/1UkPlyc\n\n\nDe Mukke gehert erm :\n\nhttp://audionautix.com/\n\nMusic by SEPALOT, Soundklaus: http://bit.ly/1qnYOWD\n\nhttp://incompetech.com/music/royalty-free/?\nfeels%5B%5D=Suspenseful&Search=Search \u2122", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/fjt24MgVSvk/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/fjt24MgVSvk/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/fjt24MgVSvk/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/fjt24MgVSvk/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "BayerischerFreak", "tags": ["schl\u00e4gerei", "in", "passau", "tv", "newsinpassau", "schl\u00e4gereiinpassau", "maurice", "deutschland", "niederbayern", "bayern", "bavaria", "bayerisch", "bayrisch", "schl\u00e4gerei in passau", "news", "news in passau", "pnp", "passauer neuen presse", "schanzel", "schl\u00e4gerei auf der stra\u00dfe"], "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "de", "localized": {"title": "SCHL\u00c4GEREI IN PASSAU ( RIP MAURICE K ) \ud83d\udd2b \ud83d\udc80 \ud83d\udcaa", "description": "SCHL\u00c4GERREI IN PASSAU !! Da wurde der MAURICE K tot geschlagen, warum ich verstehe es nicht !! Am 17.04.2018 wurde ein Jungendlicher tot geschlagen !! Schl\u00e4gerrei in PASSAU !! sag mir eure meinung in denn Kommentaren habt ihr denn gekannt schreibt es mir bitte \n\n\nmerciiii hob eich lieb \n\n\u25ba Heut do is INSTAGRAM:\n\nhttps://www.instagram.com/bayerischerfreak/?hl=de\n\n\u25ba Heeee Schau da des video oooh:\u2665\n\nhttps://www.youtube.com/watch?v=a5_ManEDtG0&t=181s\n\n\u261e\u261e HabeDieEhre meine Freaks \u261c\u261c\n\n\u2665a paar Bayerische sachen \u2665\n\n\u261e Schwimmbrezn: http://amzn.to/2eSBmkT\n\u261e Wei\u00dfwurst: http://amzn.to/2e8S94t\n\u261e Lederhosen: http://amzn.to/2eSBqAU\n\n\n\u261e Des nimm i ois her:\n\n\u261e Nikon D3300: http://amzn.to/1VF2PDY\n\u261e Objektiv: http://amzn.to/1UkOnlt\n\u261e Mikrofon: http://amzn.to/1UkP0vy\n\u261e Licht: http://amzn.to/1UkPdyJ\n\u261e Schnittprogramm: http://amzn.to/1UkPlyc\n\n\nDe Mukke gehert erm :\n\nhttp://audionautix.com/\n\nMusic by SEPALOT, Soundklaus: http://bit.ly/1qnYOWD\n\nhttp://incompetech.com/music/royalty-free/?\nfeels%5B%5D=Suspenseful&Search=Search \u2122"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "5612", "likeCount": "162", "dislikeCount": "69", "favoriteCount": "0", "commentCount": "216"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/Dg9n8Ue7bTc4E7PhN-N0eKxbN5I\"", "id": "nrBvJvl4jok", "snippet": {"publishedAt": "2015-09-19T07:30:52.000Z", "channelId": "UCiLvnxLbpqNNM8EtPnC_OJQ", "title": "13. Internationaler Wettbewerb f\u00fcr Blechbl\u00e4ser-Ensembles 2014 in Passau", "description": "Der \u201ePreis der Europastadt Passau\u201c z\u00e4hlt zweifellos zu den begehrtesten europ\u00e4ischen Auszeichnungen f\u00fcr Blechbl\u00e4serensembles. Seit 1990 versammelt sich die Elite der europ\u00e4ischen Blechbl\u00e4ser, ab 1991 im\nZweijahresabstand, zu diesem hochrangigen kammermusikalischen Wettstreit in der niederbayerischen Dreifl\u00fcssestadt.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/nrBvJvl4jok/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/nrBvJvl4jok/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/nrBvJvl4jok/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/nrBvJvl4jok/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "Gabriele Strohmaier", "tags": ["Internationaler Wettbewerb F\u00fcr Blechbl\u00e4ser-Ensembles", "Passau (German City)", "Brass Instrument (Musical Instrument)"], "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "13. Internationaler Wettbewerb f\u00fcr Blechbl\u00e4ser-Ensembles 2014 in Passau", "description": "Der \u201ePreis der Europastadt Passau\u201c z\u00e4hlt zweifellos zu den begehrtesten europ\u00e4ischen Auszeichnungen f\u00fcr Blechbl\u00e4serensembles. Seit 1990 versammelt sich die Elite der europ\u00e4ischen Blechbl\u00e4ser, ab 1991 im\nZweijahresabstand, zu diesem hochrangigen kammermusikalischen Wettstreit in der niederbayerischen Dreifl\u00fcssestadt."}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "statistics": {"viewCount": "3364", "likeCount": "9", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/Wml4HnbbbtYAvAGImk94MpPlHAE\"", "id": "DxIRkrmcssI", "snippet": {"publishedAt": "2014-09-02T09:58:01.000Z", "channelId": "UCLabxguaY1uB1DYY08F3qpw", "title": "Rundgang mit Vivian Lindt - Kinderklinik Passau", "description": "Botschafterin besucht die Kinderklinik Dritter Orden Passau", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/DxIRkrmcssI/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/DxIRkrmcssI/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/DxIRkrmcssI/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/DxIRkrmcssI/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/DxIRkrmcssI/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Wir bauen f\u00fcrs Leben", "tags": ["Schlagers\u00e4ngerin", "Vivian Lindt", "Spendenkampagne", "Wir bauen f\u00fcrs Leben", "Botschafterin"], "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Rundgang mit Vivian Lindt - Kinderklinik Passau", "description": "Botschafterin besucht die Kinderklinik Dritter Orden Passau"}}, "statistics": {"viewCount": "419", "likeCount": "2", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/NvmH5Y_KEZ8eLjTsRXnJs_UYoOI\"", "id": "kQjZgMpVw6c", "snippet": {"publishedAt": "2012-11-12T15:55:43.000Z", "channelId": "UC6G6hwvCPPj9bTARC18LQww", "title": "FHM Model Night by PRESTIGE im Go Danceclub in Passau 01.09.2012", "description": "Die gro\u00dfe FHM Model Night in Passau im Go Danceclub.\nEs war ein sehr gelungener Abend mit vielen tollen Casting Kandidatinnen.\n\nGro\u00dfes Dankesch\u00f6n an Sasha Dith f\u00fcr den Song Radio loves you!!!", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/kQjZgMpVw6c/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/kQjZgMpVw6c/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/kQjZgMpVw6c/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/kQjZgMpVw6c/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/kQjZgMpVw6c/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Lars Graf", "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "FHM Model Night by PRESTIGE im Go Danceclub in Passau 01.09.2012", "description": "Die gro\u00dfe FHM Model Night in Passau im Go Danceclub.\nEs war ein sehr gelungener Abend mit vielen tollen Casting Kandidatinnen.\n\nGro\u00dfes Dankesch\u00f6n an Sasha Dith f\u00fcr den Song Radio loves you!!!"}}, "statistics": {"viewCount": "2284", "likeCount": "5", "dislikeCount": "1", "favoriteCount": "0", "commentCount": "2"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/8WtKvYP9DX--tDKzusoKU_qvSps\"", "id": "ZrBFRe55nmw", "snippet": {"publishedAt": "2015-09-15T10:06:30.000Z", "channelId": "UCpXmLfylPKk5lXkzPDx6Sjg", "title": "EuroVelo 6, Basel - Passau", "description": "2015eko Abuztuan 10 egunetan egindako bidaia, Basel_Passau 800Km.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ZrBFRe55nmw/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ZrBFRe55nmw/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ZrBFRe55nmw/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ZrBFRe55nmw/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ZrBFRe55nmw/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "martin erguin", "tags": ["eurovelo 6", "bizikleta", "velo", "txirrindua", "bicicleta", "EuroVelo", "Bicycle (Product Category)", "Passau (German City)", "Basel (City/Town/Village)"], "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "EuroVelo 6, Basel - Passau", "description": "2015eko Abuztuan 10 egunetan egindako bidaia, Basel_Passau 800Km."}}, "statistics": {"viewCount": "5998", "likeCount": "49", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "7"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/CD63ggDId-2M-m8J5Hq59SiDuA0\"", "id": "oOhIsJTCiXo", "snippet": {"publishedAt": "2017-05-30T20:50:46.000Z", "channelId": "UCGBoXgB-TxxuMUYouB_2CNw", "title": "TEASER INN RUN Hindernislauf Passau", "description": "Der INN RUN ist der erste Hindernislauf dieser Art in der Passauer Region - ein unvergessliches Naturerlebnis f\u00fcr alle, die unsere sch\u00f6ne Stadt von einer ganz anderen Seite kennenlernen wollen!\n\nJe nach Streckenla\u0308nge \u2013 6 oder 12 Kilometer \u2013 ist der Lauf mit 15 bzw. bis zu 30 abenteuerlichen Hindernissen gespickt, die es zu u\u0308berwinden gilt. Dabei geht es nicht darum, die schnellste Zeit zu erzielen, sondern Mut, Ausdauer und Willenskraft zu testen und unter Beweis zu stellen.\n\nVor allem za\u0308hlt aber eins: Gemeinsam in der Natur eine sportliche Erfahrung der ganz besonderen Art zu erleben \u2013 eine Erfahrung, die zusammenschwei\u00dft. Der INN RUN ist damit ein ideales Teambuilding-Event fu\u0308r Firmen und Vereine. Aber auch Einzelka\u0308mpfer sind bei vielen Hindernissen auf die Hilfe anderer angewiesen, getreu dem Motto \u201egemeinsam sind wir stark\u201c.\n\nDer INN RUN ist darauf ausgelegt, Menschen aller Altersgruppen zu begeistern: Ob Schu\u0308ler, Studenten, Firmenmitarbeiter oder Rentner \u2013 durch unterschiedliche Streckenla\u0308ngen und kleine Startgruppen ko\u0308nnen wir auf die Bedu\u0308rfnisse aller Teilnehmer achten.\n\nDie Facts zum ersten Passauer INN RUN:\n\u2022 S-Distanz: ca. 6 km, 15 Hindernisse und 200 H\u00f6henmeter\n\u2022 L-Distanz: ca. 12 km, 30 Hindernisse und 350 H\u00f6henmeter\n\u2022 Start und Ziel befinden sich auf dem Messeplatz vor der X-Point Halle in Passau\n\u2022 Die Teilnehmer k\u00f6nnen sich in Teams oder als Einzelstarter anmelden\n\u2022 F\u00fcr Verpflegung vor, w\u00e4hrend und nach dem Lauf ist gesorgt\n\u2022 Auf unserer Finisher-Party mit Live-Band feiern wir anschlie\u00dfend alle gemeinsam den erfolgreichen Zieleinlauf\n\nDer Wald ruft!", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/oOhIsJTCiXo/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/oOhIsJTCiXo/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/oOhIsJTCiXo/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/oOhIsJTCiXo/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/oOhIsJTCiXo/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Rafael Palacios", "tags": ["Hindernislauf", "Obstacle Run", "Passau", "Nature Run"], "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "TEASER INN RUN Hindernislauf Passau", "description": "Der INN RUN ist der erste Hindernislauf dieser Art in der Passauer Region - ein unvergessliches Naturerlebnis f\u00fcr alle, die unsere sch\u00f6ne Stadt von einer ganz anderen Seite kennenlernen wollen!\n\nJe nach Streckenla\u0308nge \u2013 6 oder 12 Kilometer \u2013 ist der Lauf mit 15 bzw. bis zu 30 abenteuerlichen Hindernissen gespickt, die es zu u\u0308berwinden gilt. Dabei geht es nicht darum, die schnellste Zeit zu erzielen, sondern Mut, Ausdauer und Willenskraft zu testen und unter Beweis zu stellen.\n\nVor allem za\u0308hlt aber eins: Gemeinsam in der Natur eine sportliche Erfahrung der ganz besonderen Art zu erleben \u2013 eine Erfahrung, die zusammenschwei\u00dft. Der INN RUN ist damit ein ideales Teambuilding-Event fu\u0308r Firmen und Vereine. Aber auch Einzelka\u0308mpfer sind bei vielen Hindernissen auf die Hilfe anderer angewiesen, getreu dem Motto \u201egemeinsam sind wir stark\u201c.\n\nDer INN RUN ist darauf ausgelegt, Menschen aller Altersgruppen zu begeistern: Ob Schu\u0308ler, Studenten, Firmenmitarbeiter oder Rentner \u2013 durch unterschiedliche Streckenla\u0308ngen und kleine Startgruppen ko\u0308nnen wir auf die Bedu\u0308rfnisse aller Teilnehmer achten.\n\nDie Facts zum ersten Passauer INN RUN:\n\u2022 S-Distanz: ca. 6 km, 15 Hindernisse und 200 H\u00f6henmeter\n\u2022 L-Distanz: ca. 12 km, 30 Hindernisse und 350 H\u00f6henmeter\n\u2022 Start und Ziel befinden sich auf dem Messeplatz vor der X-Point Halle in Passau\n\u2022 Die Teilnehmer k\u00f6nnen sich in Teams oder als Einzelstarter anmelden\n\u2022 F\u00fcr Verpflegung vor, w\u00e4hrend und nach dem Lauf ist gesorgt\n\u2022 Auf unserer Finisher-Party mit Live-Band feiern wir anschlie\u00dfend alle gemeinsam den erfolgreichen Zieleinlauf\n\nDer Wald ruft!"}}, "statistics": {"viewCount": "499", "likeCount": "1", "dislikeCount": "1", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "\"XpPGQXPnxQJhLgs6enD_n8JR4Qk/2A3maadRmXPVnRNeH_rIXS2KkC4\"", "id": "-Kt6AooQiPw", "snippet": {"publishedAt": "2011-07-11T07:30:04.000Z", "channelId": "UCqKGTr_BW67-pByGiHhzeAw", "title": "Oberhausmuseum Passau.flv", "description": "Hoch \u00fcber Passau liegt auf dem Georgsberg die Veste Oberhaus, eine der gr\u00f6\u00dften Burganlagen Europas. In ihren R\u00e4umen ist das historische Museum der Stadt Passau untergebracht. Ausstellungsbereiche wie \"Faszination Mittelalter\" bieten Einblicke in das mittelalterliche Leben auf der Burg", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-Kt6AooQiPw/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-Kt6AooQiPw/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-Kt6AooQiPw/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-Kt6AooQiPw/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "Museen in Passau", "tags": ["MuseeninPassau", "Museum Passau", "Passau Tourismus", "Geschichte", "Burg Veste Oberhaus", "Mittalalter", "Urlaub in Passau", "Passauer Museen", "history germany"], "categoryId": "19", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Oberhausmuseum Passau.flv", "description": "Hoch \u00fcber Passau liegt auf dem Georgsberg die Veste Oberhaus, eine der gr\u00f6\u00dften Burganlagen Europas. In ihren R\u00e4umen ist das historische Museum der Stadt Passau untergebracht. Ausstellungsbereiche wie \"Faszination Mittelalter\" bieten Einblicke in das mittelalterliche Leben auf der Burg"}}, "statistics": {"viewCount": "1544", "likeCount": "13", "dislikeCount": "0", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1"}}]}